<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-07T10:05:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275766466857766150</id>
    <title>Приватбанку відмовлено в позові по картці на 130 000 грн! 🥇 Позивач переміг Приватбанк у суді! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" отримало перемогу в суді, що підтверджує нашу ефективність та професіоналізм. 🔍 Судове рішення, прийняте Оріхівським районним судом</title>
    <updated>2023-09-06T17:29:53+00:00</updated>
    <content>Приватбанку відмовлено в позові по картці на 130 000 грн! 🥇 Позивач переміг Приватбанк у суді! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" отримало перемогу в суді, що підтверджує нашу ефективність та професіоналізм. 🔍 Судове рішення, прийняте Оріхівським районним судом Запорізької області, свідчить, що клієнт не зобов'язаний сплатити 130 000 грн Приватбанку. Суд встановив, що позивач не порушував умови кредитного договору та завжди платив кредит та відсотки вчасно. 🔒 Суд також вбачає відсутність доказів Приватбанку щодо укладення та зміни умов кредиту, що підтверджує безпідставність їх вимог. Документація не містить підписів та підтверджень відповідача про погодження умов договору і оплату відсотків. 💪 Це рішення суду підтверджує, що наше бюро має необхідну компетенцію та досвід для успішного представлення клієнтів у судових процедурах. Ми вже виграли багато подібних справ, тому клієнтам достатньо укласти з нами договір, щоб отримати необхідну правову допомогу. 🎯 Звертаючись до нашої компанії, ви отримаєте професійне юридичне супроводження та захист своїх інтересів у судових справах. Наша команда готова надати вам всю необхідну допомогу та консультації, щоб ви змогли захистити свої права та отримати справедливе рішення суду. #приватбанк #судовесправи #юридичнедопомога #юрист #адвокат #клієнт</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275766466857766150" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T17:29:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275674079577836805</id>
    <title>🎥🇺🇦 Чи можуть повторно мобілізувати, якщо звільняєшся по закону Зеленського? Дізнайся, які закони діють, якщо твої рідні загинули при захисті Батьківщини! #звільнення #відстрочка #закони #мобілізувати #Батьківщина 🧑‍✈️ Чи можуть повторно мобілізувати, якщ</title>
    <updated>2023-09-06T17:40:00+00:00</updated>
    <content>🎥🇺🇦 Чи можуть повторно мобілізувати, якщо звільняєшся по закону Зеленського? Дізнайся, які закони діють, якщо твої рідні загинули при захисті Батьківщини! #звільнення #відстрочка #закони #мобілізувати #Батьківщина 🧑‍✈️ Чи можуть повторно мобілізувати, якщо звільняєшся по закону Зеленського? Ну тут мається 📜 на увазі закон, згідно з яким 🔄 можна звільнитись 😢, якщо хтось з твоїх рідних 😢 загинув при захисті Батьківщини. Так от, 📋 підстава для відстрочки вона залишається у вашому випадку. Тобто, ви можете як звільнитися ⚖️, оскільки хтось з рідних 🇺🇦 загинув при захисті Батьківщини. І так само ✅, ви маєте право на відстрочку цих підстав. І нещодавно, десь місяць тому, навіть додали таку 🛫 підставу для виїзду. Тому всі 📚 три закони щодо звільнення ⏰, щодо відстрочки 🛫, щодо виїзду за кордон, вони для осіб у яких рідні загинули при захисті Батьківщини. 🙏 Слава Богу, діють 🔑, тому користатися вказаними законами. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275674079577836805" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T17:40:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275959754319547654</id>
    <title>Апеляційним судом відмовлено ТОВ Порше Мобіліті в зверненні стягнення на автомобіль боржника! 🔒Апеляційний суд розглянув цивільну справу, що стосується позову ТОВ "Порше Мобіліті" проти позичальника щодо стягнення застави та зустрічного позову до ТОВ "Пор</title>
    <updated>2023-09-07T05:59:55+00:00</updated>
    <content>Апеляційним судом відмовлено ТОВ Порше Мобіліті в зверненні стягнення на автомобіль боржника! 🔒Апеляційний суд розглянув цивільну справу, що стосується позову ТОВ "Порше Мобіліті" проти позичальника щодо стягнення застави та зустрічного позову до ТОВ "Порше Мобіліті" щодо недійсності кредитного договору. 😊 Суд першої інстанції частково задовольнив позовні вимоги, призначивши стягнення на заставу у вигляді автомобіля Volkswagen Touran, а також штраф. Однак відповідачі подали апеляційну скаргу проти цього рішення. ✍️ Апеляційний суд вважає, що рішення суду першої інстанції є передчасним, оскільки позивач не виконав процедуру стягнення застави, яка передбачена законом. Тому він скасував рішення суду першої інстанції щодо стягнення на заставу та штрафу, і прийняв нове рішення, відмовивши у вимогах позивача. ❌ Отже, апеляційним судом було відхилено стягнення на автомобіль боржника, яке було вимогою ТОВ "Порше Мобіліті". Це рішення підтверджує ефективність роботи адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" і може служити прикладом успішного захисту прав наших клієнтів у судових справах. 🔐 Для отримання юридичної допомоги у подібних справах звертайтеся до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ", з яким можна укласти договір. ✅ #АпеляційнийСуд #цивільнаСправа #адвокати #захистПрав #ЮРКОНСАЛТ</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275959754319547654" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-07T05:59:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276006224234056965</id>
    <title>Накладено арешт на вилучене майно боржника в спорі щодо його витребування! 👨‍⚖️ Накладено арешт на вилучене майно боржника в спорі щодо його витребування! Успішна справа адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" у суді призвела до накладення арешту на вилучене майно</title>
    <updated>2023-09-07T09:00:16+00:00</updated>
    <content>Накладено арешт на вилучене майно боржника в спорі щодо його витребування! 👨‍⚖️ Накладено арешт на вилучене майно боржника в спорі щодо його витребування! Успішна справа адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" у суді призвела до накладення арешту на вилучене майно боржника в спорі щодо його витребування. Це рішення суду, яке було прийнято в складі Бердянського міськрайонного суду Запорізької області, стало ще одним підтвердженням високої кваліфікації та професіоналізму нашої команди. ✍️ Згідно з текстом рішення суду, клієнт звернувся до суду з позовом до ТОВ "Прайм Істейт" та ТОВ "ОТП Факторинг Україна" про визнання додаткового договору до договору іпотеки недійсним. Позивач також подав заяву про забезпечення позову, просивши накласти арешт на нежитлове приміщення, яке належить йому. 🔒 Суд розглянув дану справу та прийняв рішення задовольнити заяву позивача про забезпечення позову та накласти арешт на нежитлове приміщення позивача. Суд вважає, що накладення арешту необхідне, оскільки в суді вирішується спір про визнання додаткового договору до договору іпотеки недійсним, і існує реальна загроза невиконання чи утруднення виконання можливого рішення суду. 💼 Наше адвокатське бюро вже має багатий досвід у виграші аналогічних справ, і ми готові надати нашим клієнтам якісну правову допомогу. Укладення договору з "ЮРКОНСАЛТ" дозволить забезпечити ефективний захист прав власності та уникнути можливих негативних наслідків. #юридичні_послуги #арешт_майна #правовадопомога #ЮРКОНСАЛТ</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276006224234056965" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-07T09:00:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275678894198476038</id>
    <title>🎥🔍 Як отримати відстрочку від мобілізації, якщо мати інвалід другої групи? Дізнайтесь про правила та умови відстрочки в ТЦК. #відстрочка #мобілізація #військоваслужба 🇺🇦 Якщо мати другої групи ⏳, чи можливо отримати відстрочку 💂‍♂️, якщо мобілізований? Ну</title>
    <updated>2023-09-07T10:05:00+00:00</updated>
    <content>🎥🔍 Як отримати відстрочку від мобілізації, якщо мати інвалід другої групи? Дізнайтесь про правила та умови відстрочки в ТЦК. #відстрочка #мобілізація #військоваслужба 🇺🇦 Якщо мати другої групи ⏳, чи можливо отримати відстрочку 💂‍♂️, якщо мобілізований? Ну, 💂‍♂️ якщо ви мобілізований, вам, по-перше, ⚔️ треба звільнитися з військової ⚔️ служби, і якщо 💂‍♂️ ви саме мобілізований, то з 👵 тих підстав, мама інвалід 👥 другої групи, можна звільнитися. І далі вже, якщо 🔄 вас повторно будуть викликати, в ТЦК можете отримати ⏳ відстрочку. Єдине 📄, треба буде довести, що інші ваші там, можливо, брати, сестри, 👩 сестри не можуть матір утримувати. Ну, як правило, 👩 по схемі син-матір, ми заяви готували і проблем особливих не було тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275678894198476038" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-07T10:05:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
