<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-18T08:59:55+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278657602580450565</id>
    <title>Чи повинна бути спільна прописка при перетині кордону супроводжуючим? Так, якщо ви перетинаєте кордон з мамою, татом, тещею або тестем, вам потрібна спільна прописка. Якщо у вас немає спільної прописки, треба мати спільне ВПО або, наприклад, акт про здійс</title>
    <updated>2023-09-17T12:45:00+00:00</updated>
    <content>Чи повинна бути спільна прописка при перетині кордону супроводжуючим? Так, якщо ви перетинаєте кордон з мамою, татом, тещею або тестем, вам потрібна спільна прописка. Якщо у вас немає спільної прописки, треба мати спільне ВПО або, наприклад, акт про здійснення факту догляду. Якщо перетинаєте кордон з дружиною або дитиною, то спільна прописка не вимагається. Також є інші категорії осіб, які можуть мати відмінні вимоги щодо прописки, зокрема особи, над якими встановлено опіку. Щодо питань, пишіть в чат, і я відповім на них. 🗯️ тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278657602580450565" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-17T12:45:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279825436589264133</id>
    <title>Через суд встановлено факт смерті особи на окупованій територіі 🏢Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла судову справу про встановлення факту смерті особи на тимчасово окупованій території. 👩‍⚖️Позивачка, дочка померлого, не могла отримати свідоцтво про сме</title>
    <updated>2023-09-17T16:00:44+00:00</updated>
    <content>Через суд встановлено факт смерті особи на окупованій територіі 🏢Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла судову справу про встановлення факту смерті особи на тимчасово окупованій території. 👩‍⚖️Позивачка, дочка померлого, не могла отримати свідоцтво про смерть, оскільки це сталося на території, документи якої не визнаються українським законодавством. 🌍Спираючись на міжнародну правову практику та визнаючи, що відмова у визнанні таких документів порушує права громадян, суд задовольнив усі вимоги позивачки для подальшої реєстрації смерті її батька та оформлення спадщини.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279825436589264133" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-17T16:00:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280041765787192582</id>
    <title>👨 Чи може чоловік, який має аліменти, на трьох малолітніх дітей, з дітьми не проживає, має заборгованість по аліментах, мати право на відстрочку? 📚 Дивіться в законі зазначено, що має право на відстрочку там особа, яка виховує (утримує) трьох до вісімнадц</title>
    <updated>2023-09-18T06:00:14+00:00</updated>
    <content>👨 Чи може чоловік, який має аліменти, на трьох малолітніх дітей, з дітьми не проживає, має заборгованість по аліментах, мати право на відстрочку? 📚 Дивіться в законі зазначено, що має право на відстрочку там особа, яка виховує (утримує) трьох до вісімнадцяти років. 👨 Тобто, якщо батько їх не виховує, не утримує, то на мою думку право на відстрочку він не має. 🔨 А для того, щоб повністю вибити з нього це право, коли він дітей там наробив, їм не займається, але там безперешкодно ходить по місту і їде за кордон. 🚫 Для цього достатньо позбавити такого батька батьківських прав і тоді він взагалі не буде мати жодних прав щодо дітей, але обов'язки з аліментів інші обов'язки в нього залишаться. #Аліменти #БатьківськіПрава #Діти #Відстрочка #Закон #СімейніПитання #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280041765787192582" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T06:00:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280086777178639621</id>
    <title>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? Кількість людей, які отримують пільги в Україні, зростає, особливо це стосується ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та членів сімей заги</title>
    <updated>2023-09-18T08:54:54+00:00</updated>
    <content>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? Кількість людей, які отримують пільги в Україні, зростає, особливо це стосується ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та членів сімей загиблих. Для отримання знижки на житлово-комунальні послуги, такі як оплата рахунків за газ та електроенергію або оренда житла в розмірі від 50% до 100%, необхідно подати заяву за двома формами до управління Пенсійного фонду разом з необхідними документами, включаючи посвідчення особи. Статус також передбачає знижку на паливо один раз на рік шляхом подання заяви через органи соціального захисту або місцеві органи влади. Виплати здійснюються шляхом банківського переказу безпосередньо на рахунки пенсіонерів, якщо це можливо; в іншому випадку рахунок відкривається спеціально для них самим фондом за запитом.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280086777178639621" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T08:54:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280088070353882373</id>
    <title>право на відстрочку? 👦 Дивіться, якщо син студент до двадцяти трьох років і він на денній формі навчання, він автоматично знаходиться на утриманні своїх батьків, а тому апріорі утримувати матір він не може, а тому відповідно батько матиме право на відстро</title>
    <updated>2023-09-18T08:59:55+00:00</updated>
    <content>право на відстрочку? 👦 Дивіться, якщо син студент до двадцяти трьох років і він на денній формі навчання, він автоматично знаходиться на утриманні своїх батьків, а тому апріорі утримувати матір він не може, а тому відповідно батько матиме право на відстрочку. 📋 Щодо переліку документів зверніться до нас. Ми пишемо заяву на отримання відстрочки, додаємо до неї документ там зрозуміло, це буде свідоцтво про шлюб, паспортні дані, документи про інвалідність. 🎓 Можливо щодо сина подамо документи з університету і відстрочка буде. 👨 Вашому батькові оформлена. Теги для TikTok: #СімейнеПраво #Аліменти #ОформленняВідстрочки #БатьківськіПрава #Закон #УтриманняДітей #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280088070353882373" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T08:59:55+00:00</published>
  </entry>
</feed>
