<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-10T09:38:48+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853</id>
    <title>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішен</title>
    <updated>2023-10-09T06:00:04+00:00</updated>
    <content>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішення чи вироку суду, який би набув законної сили. Пройшов всі інстанції Верховний Суд, яким би був звільнений від відбування покарання. Людина, яка відмовилася отримувати повістку написану з коліна, таким чином, такі повістки на сьогодні я вважаю законними. Чи бажаю я своїм клієнтам перевірити цю практику? Ні, не бажаю, оскільки знову ж таки повторюсь, відработаної судової практики механізму визнання таких повісток безпідставними, незаконними не має. #Повістка #Адвокат #Законність #Суд #ТікТокНотатки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T06:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287979038675635462</id>
    <title>Новини щодо мобілізації та відстрочки на 05.09.2023 р. Уряд посилює мобілізаційні заходи, зокрема надає необмежений доступ до державних реєстрів та вимагає авторизації персональних даних. Рішення про скасування відстрочок для студентів, які здобувають дру</title>
    <updated>2023-10-09T15:20:54+00:00</updated>
    <content>Новини щодо мобілізації та відстрочки на 05.09.2023 р. Уряд посилює мобілізаційні заходи, зокрема надає необмежений доступ до державних реєстрів та вимагає авторизації персональних даних. Рішення про скасування відстрочок для студентів, які здобувають другу вищу освіту, ймовірно, буде реалізовано у вересні або жовтні, незважаючи на юридичні проблеми. Президент Зеленський закликав до всебічного перегляду попередніх рішень щодо придатності до військової служби та оцінки інвалідності Військово-лікарською комісією Збройних Сил (ВЛК), що може призвести до багатьох скасувань, які не передбачені чинними нормативними актами.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287979038675635462" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T15:20:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287983445991607557</id>
    <title>Якщо чоловік має третю групу по зору, то чи призовуть його до військкомату? Будь ласка, проконсультуйте. Як я вже казав, з першою, другою, третьою групою не призивають. Але в тому випадку, якщо ти про це в військкомат повідомив, бо третю групу можуть в ВЛ</title>
    <updated>2023-10-09T15:38:00+00:00</updated>
    <content>Якщо чоловік має третю групу по зору, то чи призовуть його до військкомату? Будь ласка, проконсультуйте. Як я вже казав, з першою, другою, третьою групою не призивають. Але в тому випадку, якщо ти про це в військкомат повідомив, бо третю групу можуть в ВЛК і не побачити візуально. По друге, якщо ти не надав добровільно заяву на мобілізацію, ми в нашому бюро, як робимо, якщо людині вручили повістку і він інвалід, якщо він не бажає іти в ТЦК отримувати військовий квиток, для деяких він потрібний чи там на роботі немає кіпішу, то ми від військового пишемо заяву про те, що він є інвалідом, має право на відстрочку, згоду на добровільну мобілізацію не дає і все нормально. Якщо все ж таки наш клієнт іде до ТЦК і проходить ВЛК, ми також перед цими діями подаємо заяву до ТЦК, щоб його в будь-якому випадку не мобілізували. #Інвалід #ТЦК #ВЛК #Відстрочка #Мобілізація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287983445991607557" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T15:38:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288251938355891462</id>
    <title>📒 Закон № 3254-IX щодо діяльності Кредитних Спілок в Україні. Аналіз закону! Новий закон № 3254-IX дозволяє кредитним спілкам передавати своє право вимагати сплати за кредитами, наданими членами спілки та/або іншими кредитними спілками, у разі наявності п</title>
    <updated>2023-10-10T08:59:53+00:00</updated>
    <content>📒 Закон № 3254-IX щодо діяльності Кредитних Спілок в Україні. Аналіз закону! Новий закон № 3254-IX дозволяє кредитним спілкам передавати своє право вимагати сплати за кредитами, наданими членами спілки та/або іншими кредитними спілками, у разі наявності простроченої заборгованості. Кредитні спілки можуть приймати пайові внески без укладення договору, але повинні надати підтвердження їх отримання. Будь-які угоди, укладені з пов'язаними з кредитною спілкою особами, не можуть містити умов, що не відповідають поточним ринковим умовам або порушують рівні умови надання послуг для всіх членів; такі угоди можуть бути визнані недійсними за рішенням суду. Правочини, вчинені після прийняття регулятором рішення про відкликання ліцензії або протягом одного року до цього, якщо вони завдали шкоди, також можуть бути визнані недійсними в судовому порядку під час ліквідаційної процедури, ініційованої або самим регулятором, або призначеними ліквідаторами від імені кредиторів, які отримали майно за цими правочинами, які потім повинні повернути його в складі ліквідаційної маси за первісною вартістю, що базується на ринкових цінах на момент укладення правочину.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288251938355891462" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T08:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397</id>
    <title>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска </title>
    <updated>2023-10-10T09:38:48+00:00</updated>
    <content>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска не є рекламою, оскільки не містить заклику до придбання товарів чи послуг. 📜Рішення відповідає законодавству про благоустрій населених пунктів та зовнішню рекламу. 🙋‍♂️Ті, хто потребує правової допомоги в подібних справах, можуть звертатися до "ЮРКОНСАЛТ". #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T09:38:48+00:00</published>
  </entry>
</feed>
