<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-10T20:58:47+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397</id>
    <title>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска </title>
    <updated>2023-10-10T09:38:48+00:00</updated>
    <content>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска не є рекламою, оскільки не містить заклику до придбання товарів чи послуг. 📜Рішення відповідає законодавству про благоустрій населених пунктів та зовнішню рекламу. 🙋‍♂️Ті, хто потребує правової допомоги в подібних справах, можуть звертатися до "ЮРКОНСАЛТ". #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T09:38:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355044179610885</id>
    <title>Якщо оформити відстрочку за наявності у батька інваліда другої групи, чи можна перетинати кордон самому? Ні. Перетинати кордон можна лише в супроводжуючи такого батька інваліда. Єдиний виняток це та ситуація, якщо батько інвалід отримав українську інвалід</title>
    <updated>2023-10-10T15:39:59+00:00</updated>
    <content>Якщо оформити відстрочку за наявності у батька інваліда другої групи, чи можна перетинати кордон самому? Ні. Перетинати кордон можна лише в супроводжуючи такого батька інваліда. Єдиний виняток це та ситуація, якщо батько інвалід отримав українську інвалідність, виїхав за межі України сам встав там на консульський облік, і ви вже їдете до нього, маючи або оригінали або нотаріально посвідчені копії документів про те, що він є інвалідом. Він є вашим батьком. І лише таким чином можна проїжджати кордон. #Відстрочка #Інвалідність #Кордон #Батько #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355044179610885" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T15:39:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355534305053958</id>
    <title>Захищено інтереси відповідача у справі з Вердикт Капітал. Судом відмовлено в позові на 33 000 грн! 🏢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу проти товариства з обмеженою відповідальністю "Вердикт Капітал". 🏛️ Ленінський районний суд м. Запорі</title>
    <updated>2023-10-10T15:41:54+00:00</updated>
    <content>Захищено інтереси відповідача у справі з Вердикт Капітал. Судом відмовлено в позові на 33 000 грн! 🏢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу проти товариства з обмеженою відповідальністю "Вердикт Капітал". 🏛️ Ленінський районний суд м. Запоріжжя відмовив у задоволенні позову про стягнення 33 000 грн. заборгованості за кредитним договором у зв'язку з пропуском строку позовної давності. 💼 Незважаючи на докази, що підтверджують існування такого договору, позов був поданий за межами трирічного строку позовної давності, а тому не міг бути задоволений. 💪 Цей результат є прикладом успішного захисту в цивільних справах досвідченими юристами ЮРКОНСАЛТ, які завжди готові допомогти тим, хто потребує правового захисту".</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355534305053958" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T15:41:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288383396047228165</id>
    <title>Які документи потрібні для відстрочки, якщо у мого чоловіка мама лежача має першу групу, а в сім'ї батька немає? Загалом, за загальним правилом, для відстрочки в цьому випадку достатньо буде документів щодо матері інваліда та свідоцтво про народження. І з</title>
    <updated>2023-10-10T17:30:00+00:00</updated>
    <content>Які документи потрібні для відстрочки, якщо у мого чоловіка мама лежача має першу групу, а в сім'ї батька немає? Загалом, за загальним правилом, для відстрочки в цьому випадку достатньо буде документів щодо матері інваліда та свідоцтво про народження. І з цих підстав ви вже в ТЦК пишете заяву на оформлення відстрочки. Там інколи зразки вони надають, але якщо ви хочете стопроцентної гарантії отримання відстрочки, раджу вам звернутися до адвоката у вашому місті або написати нам в чат, щоб ми максимально проаналізували ситуацію та склали заяву на відстрочку таким чином, щоб у військомату не було жодних підстав в цій відстрочки вам відмовити. Тому, якщо є бажання, напишіть нам. Наберіть за телефоном. Всі контакти є за посиланнями в профілі. Ми вам допоможемо. Також, ще жодної людини, яка до нас звернулася, не мобілізували. #Відстрочка #ПершаГрупаЗдоров'я #МатиІнвалід #ТЦК #Адвокат #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288383396047228165" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T17:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288437188600007942</id>
    <title>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідал</title>
    <updated>2023-10-10T20:58:47+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідальністю "Качай Гроші" і була подана представником "ОСОБА_1" через "ОСОБА_2". 🏛 Позивач стверджував, що виконавчий лист був винесений з порушенням законодавства. ⚖ Суд погодився і постановив, що виконавчий лист є недійсним і не підлягає виконанню. 💰 Компанію "Качай Гроші" зобов'язали сплатити судові витрати. 💼 Юридична фірма пропонує правову допомогу для тих, хто її потребує. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288437188600007942" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T20:58:47+00:00</published>
  </entry>
</feed>
