<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-08T16:55:02+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287556170422701318</id>
    <title>Не подають МФОшки до суду, оскільки в них немає кваліфікованих адвокатів. Я на жаль скажу вам, що це неправда. Зараз масово МФОшки до суду таки подають. Раніше вони балувалися виконавчими написами, зараз зрозуміли, що це неефективно, і вони до суду подают</title>
    <updated>2023-10-08T11:59:56+00:00</updated>
    <content>Не подають МФОшки до суду, оскільки в них немає кваліфікованих адвокатів. Я на жаль скажу вам, що це неправда. Зараз масово МФОшки до суду таки подають. Раніше вони балувалися виконавчими написами, зараз зрозуміли, що це неефективно, і вони до суду подають там тисячі, десятки тисяч рішень. Тому, якщо на вас все ж таки МФОшка до суду подала, а вона подаст, якщо ви не будете погашати борг, шукайте адвоката або звертайтеся до нас, оскільки там, як правило, суттєво суму боргу можна зменшити, якщо буде адекватний адвокат, який розрізняє строкові відсотки від нестрокових та розуміє, що таке пеня та штрафи. Тому, якщо у вас є така ситуація, до суду подали, то звертайтесь. #МФО #Суд #Борг #Адвокат #Пеня #Штрафи #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #консультація #юрист #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287556170422701318" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T11:59:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287607439535459589</id>
    <title>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропон</title>
    <updated>2023-10-08T15:18:53+00:00</updated>
    <content>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропоновані зміни мають на меті вдосконалити низку нормативно-правових актів та зробити ВЛК більш зручною для тих, хто її потребує, не дозволяючи купувати результати за гроші. Наразі розробляється низка документів, триває співпраця з волонтерськими організаціями з цього питання. Політик розраховує, що всі документи будуть прийняті до Нового року. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287607439535459589" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T15:18:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287608489864711429</id>
    <title>Я маю право відмовитись від прийняття повістки? Ну ви таке право маєте, але особи співробітники ТЦК, які повістки будуть вручати, в свою чергу мають право скласти акт про відмову від отримання повістки. Після цього вже в залежності від виду повістки буде </title>
    <updated>2023-10-08T15:22:58+00:00</updated>
    <content>Я маю право відмовитись від прийняття повістки? Ну ви таке право маєте, але особи співробітники ТЦК, які повістки будуть вручати, в свою чергу мають право скласти акт про відмову від отримання повістки. Після цього вже в залежності від виду повістки буде або адміністративний штраф, або може бути навіть кримінальна справа. Тому ви таке право маєте, але ви маєте і відповідати за реалізацію вашого права. Я про це всіх клієнтів повідомляю. Про те, як там відліняти від служби незаконно я не розповідаю, а тому ви маєте свою голову на плечах і самі рішайте та думайте, що вам робити, коли ви реалізуєте свої права щодо відмови від якихось обов'язкових дій чи обов'язків передбачених законом та Конституцією України. #Повістка #ТЦК #АктПроВідмову #АдміністративнийШтраф #КримінальнаСправа #Права #Обов'язки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287608489864711429" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T15:22:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430</id>
    <title>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропон</title>
    <updated>2023-10-08T16:55:00+00:00</updated>
    <content>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропоновані зміни мають на меті вдосконалити низку нормативно-правових актів та зробити ВЛК більш зручною для тих, хто її потребує, не дозволяючи купувати результати за гроші. Наразі розробляється низка документів, триває співпраця з волонтерськими організаціями з цього питання. Політик розраховує, що всі документи будуть прийняті до Нового року. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T16:55:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632217348574470</id>
    <title>Виконавчий напис ФК Паріс (нотаріус Кондратюк, виконавець Безмагоричних) на 23 000 грн. - скасовано! 🔹 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішний кейс, в якому було скасовано виконавчий лист від ФК "Париж" у зв'язку з порушенням законодавства та в</title>
    <updated>2023-10-08T16:55:02+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис ФК Паріс (нотаріус Кондратюк, виконавець Безмагоричних) на 23 000 грн. - скасовано! 🔹 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішний кейс, в якому було скасовано виконавчий лист від ФК "Париж" у зв'язку з порушенням законодавства та відсутністю доказів. 🔹 Позивач звернувся до суду з позовом до Фінансової компанії "Онлайн Фінанси", приватного нотаріуса Яни Головкіної та приватного виконавця Олександра Чубарєва про визнання виконавчого документа таким, що не підлягає виконанню. 🔹 Суд встановив, що на момент вчинення виконавчого напису не існувало положень, які б дозволяли вчиняти такі дії щодо кредитних договорів, крім того, він був вчинений без належного посвідчення. 🔹 В результаті суд визнав виконавчий лист недійсним та відмовив кредитору у задоволенні його вимог. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632217348574470" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T16:55:02+00:00</published>
  </entry>
</feed>
