<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-01T05:59:53+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273521637100686597</id>
    <title>Відповідь користувачу @Людмила Яровая якщо ми програємо спір про скасування виконавчого напису ми повертаємо гроші клієнту. Але поки що жодноі справи ми не програвали #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат</title>
    <updated>2023-08-31T16:18:47+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @Людмила Яровая якщо ми програємо спір про скасування виконавчого напису ми повертаємо гроші клієнту. Але поки що жодноі справи ми не програвали #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #ua </content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273521637100686597" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-31T16:18:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273522103570156806</id>
    <title>Відповідь користувачу @Оля Титова129 що робити якщо виконавець не закриває провадження після скасування виконавчого напису #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_а</title>
    <updated>2023-08-31T16:20:36+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @Оля Титова129 що робити якщо виконавець не закриває провадження після скасування виконавчого напису #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #ua </content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273522103570156806" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-31T16:20:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273561008025767174</id>
    <title>Визнали недійсним договір по МФО Кредиту. Довели, що клієнт не отримувала кошти, а договір - підроблений!</title>
    <updated>2023-08-31T18:51:35+00:00</updated>
    <content>Визнали недійсним договір по МФО Кредиту. Довели, що клієнт не отримувала кошти, а договір - підроблений!</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273561008025767174" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-31T18:51:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273566595639725318</id>
    <title>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔍Апеляційний суд розглянув цивільну справу за позовом Акціонерного товариства "Ідея Банк" до нашого клієнта, позичальника про стягнення боргу та звер</title>
    <updated>2023-08-31T19:13:14+00:00</updated>
    <content>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔍Апеляційний суд розглянув цивільну справу за позовом Акціонерного товариства "Ідея Банк" до нашого клієнта, позичальника про стягнення боргу та звернення стягнення на предмет застави. Суд першої інстанції виніс рішення у попередньому засіданні, задовольнивши позовні вимоги і вирішивши стягнути заборгованість та звернути стягнення на предмет застави. 🔍Апеляційний суд задовольнив апеляційну скаргу представників клієнта та відповідача. Суд встановив, що на момент подачі позову, автомобіль, який є предметом застави, був вже власністю відповідача, і звернення стягнення на предмет застави є неправомірним. 🔍Таким чином, рішення суду першої інстанції було скасовано, а позовні вимоги Акціонерного товариства "Ідея Банк" були відхилені. Апеляційний суд також визначив, що позивач повинен сплатити судовий збір у розмірі 2720 грн. 🔍Такі рішення апеляційного суду дозволяють визначити, що в даному випадку клієнт, який звернувся до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ", виграв справу проти Ідея Банку і був звільнений від боргу в розмірі 240 000 грн. Цей результат є прикладом успішної роботи адвокатського бюро і підтверджує, що звернення до професійних юристів може бути ефективним у вирішенні подібних справ. #АпеляційнийСуд #Клієнт #Відповідач #ЮридичнаСправа #СудовеРішення #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273566595639725318" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-31T19:13:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273733228723211525</id>
    <title>Скасовано напис нотаріуса Остапенко на користь ФК Еліт Фінанс в розмірі 20000 грн. 🔍Дослідження судового рішення у справі, в якій адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виступало в якості представника позивача, дозволяє стверджувати, що рішення було прийняте на кор</title>
    <updated>2023-09-01T05:59:53+00:00</updated>
    <content>Скасовано напис нотаріуса Остапенко на користь ФК Еліт Фінанс в розмірі 20000 грн. 🔍Дослідження судового рішення у справі, в якій адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виступало в якості представника позивача, дозволяє стверджувати, що рішення було прийняте на користь нашого клієнта. 💼 У рішенні суду зазначається, що приватний нотаріус Остапенко Є.М. незаконно видала виконавчий напис на користь Фінансової компанії "Еліт Фінанс" в розмірі 20 000 гривень. При розгляді цієї справи суд врахував положення Закону України "Про виконавче провадження", Закону України "Про нотаріат" та Цивільного процесуального кодексу України. Судом було встановлено, що нотаріус Остапенко порушив процедуру оформлення виконавчого напису, тому він визнається таким, що не підлягає виконанню. Рішення суду також передбачає повернення нашому клієнту суми з державного бюджету 50% сплаченого судового збору, а також стягнення з Фінансової компанії "Еліт Фінанс" коштів, що були витрачені на правову допомогу адвоката. Це рішення є доказом успішної роботи нашого адвокатського бюро та нашої ефективності у вирішенні судових справ. Ми впевнені, що наш досвід та професіоналізм допоможуть іншим клієнтам вирішити подібні юридичні питання. Для отримання кваліфікованої юридичної допомоги, рекомендуємо звертатися до нашого адвокатського бюро і укладати з нами договір. 💪💼 #юридична_допомога #судові_справи #адвокатське_бюро #правова_допомога #позивач #відповідач #клієнт #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273733228723211525" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-01T05:59:53+00:00</published>
  </entry>
</feed>
