<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-18T06:00:14+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279670590556998917</id>
    <title>⁉️ КОГО ПРИЗИВАТИМУТЬ ВОСЕНІ👨‍✈️ Нові правила щодо мобілізації: які категорії громадян тепер зможуть призивати? Наразі армія потребує штурмовиків, танкістів, артилеристів, піхотинців, операторів безпілотників, водіїв та медиків, які можуть бути мобілізова</title>
    <updated>2023-09-17T05:59:52+00:00</updated>
    <content>⁉️ КОГО ПРИЗИВАТИМУТЬ ВОСЕНІ👨‍✈️ Нові правила щодо мобілізації: які категорії громадян тепер зможуть призивати? Наразі армія потребує штурмовиків, танкістів, артилеристів, піхотинців, операторів безпілотників, водіїв та медиків, які можуть бути мобілізовані для несення служби за межами лінії фронту. Мобілізації підлягають чоловіки віком 18-27 років, які пройшли строкову військову службу або перебувають у запасі; ті, хто не має досвіду служби, але має диплом військової академії або був звільнений від призову; раніше звільнені від призову особи, визнані придатними за станом здоров'я в умовах воєнного часу; здорові чоловіки віком 27-60 років, які мають бойовий досвід або не мають його взагалі, а також жінки, які бажають служити, за умови, що вони відповідають медичним нормам. Право на відстрочку мають також інваліди та члени сімей військовослужбовців за їхнім бажанням.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279670590556998917" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-17T05:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279716988719549702</id>
    <title>А якщо кошти вже зняли через виконавчу службу, чи є шанс повернути? Якщо це був виконавчий напис, то без проблем. Після скасування виконавчого напису ці кошти повертаються. Якщо це було рішення суду, то його треба переглянути. Там скасувати заочне рішення</title>
    <updated>2023-09-17T08:59:55+00:00</updated>
    <content>А якщо кошти вже зняли через виконавчу службу, чи є шанс повернути? Якщо це був виконавчий напис, то без проблем. Після скасування виконавчого напису ці кошти повертаються. Якщо це було рішення суду, то його треба переглянути. Там скасувати заочне рішення, оскаржити його в апеляційному порядку. І якщо вже нове рішення суду буде на меншу суму, чи взагалі там відмовлять в позові вашому кредитору, то тоді процедура стягнення грошових коштів в порядку повороту виконання судового рішення. Такі справи ми також робили. Для нас це не в новину, але зрозумійте, що спочатку перше шлях це скасування самого виконавчого документу. #TikTok #СкасуванняВиконавчогоНапису #СудовіРішення #СпориЗКредиторами #ФінансовіПитання #ПоверненняГрошей #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279716988719549702" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-17T08:59:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278657602580450565</id>
    <title>Чи повинна бути спільна прописка при перетині кордону супроводжуючим? Так, якщо ви перетинаєте кордон з мамою, татом, тещею або тестем, вам потрібна спільна прописка. Якщо у вас немає спільної прописки, треба мати спільне ВПО або, наприклад, акт про здійс</title>
    <updated>2023-09-17T12:45:00+00:00</updated>
    <content>Чи повинна бути спільна прописка при перетині кордону супроводжуючим? Так, якщо ви перетинаєте кордон з мамою, татом, тещею або тестем, вам потрібна спільна прописка. Якщо у вас немає спільної прописки, треба мати спільне ВПО або, наприклад, акт про здійснення факту догляду. Якщо перетинаєте кордон з дружиною або дитиною, то спільна прописка не вимагається. Також є інші категорії осіб, які можуть мати відмінні вимоги щодо прописки, зокрема особи, над якими встановлено опіку. Щодо питань, пишіть в чат, і я відповім на них. 🗯️ тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278657602580450565" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-17T12:45:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279825436589264133</id>
    <title>Через суд встановлено факт смерті особи на окупованій територіі 🏢Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла судову справу про встановлення факту смерті особи на тимчасово окупованій території. 👩‍⚖️Позивачка, дочка померлого, не могла отримати свідоцтво про сме</title>
    <updated>2023-09-17T16:00:44+00:00</updated>
    <content>Через суд встановлено факт смерті особи на окупованій територіі 🏢Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла судову справу про встановлення факту смерті особи на тимчасово окупованій території. 👩‍⚖️Позивачка, дочка померлого, не могла отримати свідоцтво про смерть, оскільки це сталося на території, документи якої не визнаються українським законодавством. 🌍Спираючись на міжнародну правову практику та визнаючи, що відмова у визнанні таких документів порушує права громадян, суд задовольнив усі вимоги позивачки для подальшої реєстрації смерті її батька та оформлення спадщини.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279825436589264133" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-17T16:00:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280041765787192582</id>
    <title>👨 Чи може чоловік, який має аліменти, на трьох малолітніх дітей, з дітьми не проживає, має заборгованість по аліментах, мати право на відстрочку? 📚 Дивіться в законі зазначено, що має право на відстрочку там особа, яка виховує (утримує) трьох до вісімнадц</title>
    <updated>2023-09-18T06:00:14+00:00</updated>
    <content>👨 Чи може чоловік, який має аліменти, на трьох малолітніх дітей, з дітьми не проживає, має заборгованість по аліментах, мати право на відстрочку? 📚 Дивіться в законі зазначено, що має право на відстрочку там особа, яка виховує (утримує) трьох до вісімнадцяти років. 👨 Тобто, якщо батько їх не виховує, не утримує, то на мою думку право на відстрочку він не має. 🔨 А для того, щоб повністю вибити з нього це право, коли він дітей там наробив, їм не займається, але там безперешкодно ходить по місту і їде за кордон. 🚫 Для цього достатньо позбавити такого батька батьківських прав і тоді він взагалі не буде мати жодних прав щодо дітей, але обов'язки з аліментів інші обов'язки в нього залишаться. #Аліменти #БатьківськіПрава #Діти #Відстрочка #Закон #СімейніПитання #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280041765787192582" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T06:00:14+00:00</published>
  </entry>
</feed>
