<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-13T17:29:55+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278305243744455941</id>
    <title>Чи матимуть право аспіранти на відстрочку в разі прийняття закону "Дев'ять шість сім два"? Знову поспілкуємося щодо законопроекту, який обмежує права студентів денної форми на відстрочку від мобілізації. Нагадаю, що за законом право на відстрочку мають зд</title>
    <updated>2023-09-13T13:41:43+00:00</updated>
    <content>Чи матимуть право аспіранти на відстрочку в разі прийняття закону "Дев'ять шість сім два"? Знову поспілкуємося щодо законопроекту, який обмежує права студентів денної форми на відстрочку від мобілізації. Нагадаю, що за законом право на відстрочку мають здобувачі професійної, професійно-технічної та фахової перед вищою та вищою освітою денної чи дуальної форми, а також докторанти. Серед вказаного переліку відсутні аспіранти, а тому мені надходить багато питань чи входять аспіранти або аспірантура до переліку осіб, які мають право на відстрочку. Якщо мислити логічно, то аспіранти повинні бути прирівнені або до магістрів, або до докторантів. І в цьому нам допоможе Закон Про освіту та Про вищу освіту. Згідно з законом, є чотири ступені вищої освіти, а саме молодший бакалавр, бакалавр, магістр та доктор філософії чи доктор мистецтва. Аспірантів серед цього переліку немає. В той же час доктор філософії — це науковий ступінь, що здобувається на третьому рівні вищої освіти на основі ступеня магістра. Тобто, для того, щоб стати доктором філософії, треба бути, як мінімум, магістром. Далі найголовніше. В законі зазначається, що особи мають право отримати ступінь доктора філософії під час навчання в аспірантурі. Навчання в аспірантурі триває чотири роки. Таким чином, закон нам розкриває, що аспіранти це і є тими самими докторантами, які мають право на відстрочку в разі прийняття вказаного законопроекту. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278305243744455941" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T13:41:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278306669061311750</id>
    <title>Чи мають право аспіранти або докторанти на отримання відстрочки в разі прийняття законопроекту "9672"? Ми вже розбирали вказаний законопроект про те, що максимальний вік студентів буде обмежено тридцятьма роками. Є деталь, що якщо тобі навіть виповнилося </title>
    <updated>2023-09-13T13:47:19+00:00</updated>
    <content>Чи мають право аспіранти або докторанти на отримання відстрочки в разі прийняття законопроекту "9672"? Ми вже розбирали вказаний законопроект про те, що максимальний вік студентів буде обмежено тридцятьма роками. Є деталь, що якщо тобі навіть виповнилося тридцять років, але в цьому році ти встиг поступити до навчального закладу, ти матимеш право на відстрочку. В той же час в законі докторанти зазначені через кому після оцього фільтру, що до тридцяти років. На мою думку, як юриста, особи, які навчаються в аспірантурі та мають можливість в майбутньому стати там докторами філософії, матимуть право на відстрочку навіть в тому випадку, якщо їм виповнилося більше тридцяти років. Та навіть в тому випадку, якщо це не перша вища освіта. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278306669061311750" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T13:47:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278341138291969285</id>
    <title>Скасували в суді податковий борг ЄСВ на суму 35 000 грн. 🏆 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" з радістю оголошує, що виграло справу свого клієнта у Запорізькому окружному адміністративному суді. 🔍 В справі, яка була розглянута судом, позивач позивач звернувся д</title>
    <updated>2023-09-13T16:00:56+00:00</updated>
    <content>Скасували в суді податковий борг ЄСВ на суму 35 000 грн. 🏆 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" з радістю оголошує, що виграло справу свого клієнта у Запорізькому окружному адміністративному суді. 🔍 В справі, яка була розглянута судом, позивач позивач звернувся до Головного управління ДПС у Запорізькій області з позовом про визнання протиправною та скасування вимоги про сплату боргу з ЄСВ. Позивач посилався на правові висновки Верховного Суду, які дозволяли йому уникнути сплати ЄСВ. 🔎 Відповідач – Головне управління ДПС у Запорізькій області – не визнав позов та пояснив, що позивач має заборгованість зі сплати ЄСВ за період з 2017 року по 2020 рік. 🔒 У результаті розгляду справи суд встановив, що позивач мав право на скасування вимоги про сплату боргу з ЄСВ, оскільки він не був зареєстрований як фізична особа-підприємець у Єдиному державному реєстрі. 🔔 Отже, рішення суду задовольнило позовні вимоги позивача. Відповідно до рішення суду, вимога про сплату боргу з ЄСВ на суму 35 000 гривень була скасована. 🔝 "ЮРКОНСАЛТ" підкреслює, що виграш у цій справі – це результат досвіду та професіоналізму наших адвокатів. Ми маємо значний досвід у вирішенні подібних справ і готові надати нашим клієнтам якісну правову підтримку. 📲 Більш детально ознайомитися з текстом рішення суду можна за посиланням [URL=https://verdictum.ligazakon.net/document/105920925]https://verdictum.ligazakon.net/document/105920925[/URL]. #юридичні_послуги #адвокат #правовапідтримка #позов #судоверішення</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278341138291969285" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T16:00:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278364068509994246</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян 🔒 Суд ухвалив рішення в справі, де 🌐 позивач звернувся до суду з позовом проти Товариства з обмеженою відповідальністю "СКАЙ ДЖЕТ" та приватного нотаріуса Остапенка</title>
    <updated>2023-09-13T17:29:54+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян 🔒 Суд ухвалив рішення в справі, де 🌐 позивач звернувся до суду з позовом проти Товариства з обмеженою відповідальністю "СКАЙ ДЖЕТ" та приватного нотаріуса Остапенка Євгена Михайловича, приватного виконавця Коциняна Меружана Оганесовича. 🌐 просив визнати виконавчий напис нотаріуса таким, що не підлягає виконанню. Згідно з матеріалами справи, між 🌐 та ПАТ "КБ "Надра" було укладено кредитний договір, за умовами якого 🌐 зобов'язувався сплатити позичальну суму. Після цього було винесено рішення про стягнення заборгованості з боку банку, але виконання цього рішення не було здійснене. Приватний нотаріус Остапенко вчинив виконавчий напис про стягнення заборгованості з 🌐 на користь ТОВ "ФК "Факторінгс". Приватний виконавець також відкрив виконавче провадження і розпочав примусове виконання. Суд визнав позов 🌐 задоволеним і вирішив скасувати виконавчий напис нотаріуса. Таким чином, 🌐 не має зобов'язання сплачувати заборгованість за кредитним договором. Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло цю справу та вказує, що вони вже виграли багато аналогічних справ. Вони радять клієнтам укладати з ними договори, оскільки мають успішний досвід у таких справах. Це рішення суду є важливим прецедентом, який свідчить про результативну роботу адвокатів у захисті інтересів своїх клієнтів. Скасування виконавчого напису свідчить про те, що заборгованість не є безспірною і не підлягає примусовому виконанню. Клієнти можуть звертатися до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" для отримання професійної правової допомоги в подібних справах. 📲 #Суд #Позов #ВиконавчийНапис #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #ПравоваДопомога</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278364068509994246" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T17:29:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278364071416597766</id>
    <title>В апеляційному суді скасували борг по ЕСВ на 35 000 грн! ✍️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє, що у судовому засіданні у апеляційному суді було скасовано борг по єдиному соціальному внеску (ЄСВ) у сумі 35 000 гривень. Рішення суду ухвалили післ</title>
    <updated>2023-09-13T17:29:55+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді скасували борг по ЕСВ на 35 000 грн! ✍️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє, що у судовому засіданні у апеляційному суді було скасовано борг по єдиному соціальному внеску (ЄСВ) у сумі 35 000 гривень. Рішення суду ухвалили після розгляду апеляційної скарги, поданої Головним управлінням ДПС у Запорізькій області. 👤 За позовом клієнта до Головного управління ДПС у Запорізькій області з протестом щодо вимоги сплати недоїмки з ЄСВ в розмірі 35 586,44 гривень, суд першої інстанції видало рішення на користь позивача. Відповідач подав апеляційну скаргу з метою скасування даного рішення. 🔍 Проте, суд апеляційної інстанції погодився з висновками суду першої інстанції та встановив, що клієнт не був зареєстрований як фізична особа-підприємець та не здійснював підприємницьку діяльність. Згідно з чинним законодавством, платником єдиного внеску є фізична особа-підприємець, яка обрає спрощену систему оподаткування. Оскільки клієнт не мав офіційного статусу фізичної особи-підприємця та не здійснював підприємницької діяльності, вимога про сплату боргу є неправомірною. 💼 Це рішення суду є прикладом успішної роботи адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ", яке часто перемагає в аналогічних справах. Для отримання кваліфікованої правової допомоги клієнтам достатньо укласти з нами договір і ми гарантуємо захист їхніх прав та інтересів. 🔎 Ми раді допомогти вам у вирішенні подібних справ і забезпечити юридичну підтримку на високому рівні. Звертайтеся до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" для отримання професійної допомоги та захисту ваших прав. #адвокат #юридичніпослуги #борг #справедливість #захистправ</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278364071416597766" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T17:29:55+00:00</published>
  </entry>
</feed>
