<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-30T11:59:53+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284169997352471814</id>
    <title>Напис Фінпроммаркету (нотаріус Остапенко, виконавець Макаровська) на 20 000 грн. - скасовано! 🏢 Юридична компанія "Юрконсалт" виграла справу в суді про скасування виконавчого листа, виданого приватним нотаріусом Остапенко та державним виконавцем Макаровсь</title>
    <updated>2023-09-29T08:59:52+00:00</updated>
    <content>Напис Фінпроммаркету (нотаріус Остапенко, виконавець Макаровська) на 20 000 грн. - скасовано! 🏢 Юридична компанія "Юрконсалт" виграла справу в суді про скасування виконавчого листа, виданого приватним нотаріусом Остапенко та державним виконавцем Макаровською від імені ТОВ "Фінпром Маркет" на суму 20 071,33 грн. 👤 Позивач стверджував, що уклав з ТОВ "Фінпром Маркет" договір позики, але жодних вимог про повернення коштів не отримував, а тому виконавчий наказ є недійсним, оскільки ґрунтується на нотаріально не засвідченій копії договору без доказів, що підтверджують наявність заборгованості та умови її погашення. 💼 Таким чином, суд прийняв рішення на користь клієнта Юрконсалт і скасував виконавчий лист.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284169997352471814" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-29T08:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284216500297239813</id>
    <title>Скасування виконавчого напису та повернення коштів за послуги адвоката може зайняти певний час. Зазвичай цей процес займає близько трьох-чотирьох місяців. З моменту укладання договору з адвокатом до повернення коштів мине п'ять-шість місяців. Кошти, які в</title>
    <updated>2023-09-29T12:00:19+00:00</updated>
    <content>Скасування виконавчого напису та повернення коштів за послуги адвоката може зайняти певний час. Зазвичай цей процес займає близько трьох-чотирьох місяців. З моменту укладання договору з адвокатом до повернення коштів мине п'ять-шість місяців. Кошти, які ви нам оплатили, будуть повернуті за рахунок кредитора. Також, в рамках виконавчого провадження, можливо, було примусово стягнуто певну суму коштів. Не забудьте взяти до уваги, що ці строки можуть змінюватися в залежності від конкретної ситуації та обставин. Рекомендується звернутися до вашого адвоката або юридичного консультанта для отримання точної інформації щодо вашої справи. Теги: #скасування #виконавчийнапис #адвокат #поверненнякоштів #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284216500297239813" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-29T12:00:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284508613362879750</id>
    <title>Встановлено факт смерті особи на окупованій території. Тепер клієнт може оформити спадщину в Україні! 🏆Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу в суді щодо встановлення факту смерті фізичної особи на окупованій території.&amp;shy; 💼Це рішення дозволя</title>
    <updated>2023-09-30T06:53:54+00:00</updated>
    <content>Встановлено факт смерті особи на окупованій території. Тепер клієнт може оформити спадщину в Україні! 🏆Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу в суді щодо встановлення факту смерті фізичної особи на окупованій території.&amp;shy; 💼Це рішення дозволяє їхньому клієнту успадкувати майно в Україні.&amp;shy; 📝Заявник просив суд встановити факт смерті його сестри, яка померла на окупованій території і яку державні органи відмовилися реєструвати; 💼🏢ЮК "ЮРКОНСАЛТ" представляла його інтереси і довела її проходження через медичні документи та родинні зв'язки.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284508613362879750" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T06:53:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284515594735521030</id>
    <title>Якщо кредит було списано, а через рік вчинено виконавчий напис, то для розуміння подальших кроків потрібно враховувати такі фактори: Документи про списання кредиту: Перш за все, вам потрібно перевірити наявність відповідних документів про списання кредиту</title>
    <updated>2023-09-30T07:20:58+00:00</updated>
    <content>Якщо кредит було списано, а через рік вчинено виконавчий напис, то для розуміння подальших кроків потрібно враховувати такі фактори: Документи про списання кредиту: Перш за все, вам потрібно перевірити наявність відповідних документів про списання кредиту. Якщо у вас є документ, який свідчить про те, що заборгованість була анульована або погашена, то це може служити основою для подальших дій. Погашення з дисконтом: Якщо кредит було списано з дисконтом (знижкою), це також може мати значення при поданні скарги на виконавчий напис. Оцінка підстав для скасування: Ви повинні оцінити, чи є в ваших обставинах підстави для визнання виконавчого напису таким, що не підлягає виконанню. Наприклад, якщо ви маєте документи, що свідчать про погашення боргу або анулювання зобов'язань, це може стати підставою для скасування виконавчого напису. Звернення до юриста або адвоката: У цій ситуації найкраще звернутися до юриста або адвоката, який спеціалізується на цивільному праві і виконавчому провадженні. Він зможе надати конкретну правову консультацію та допомогу в підготовці скарги на виконавчий напис і супроводжувати вас у цьому процесі. Зверніться до фахівця з цивільного права, щоб отримати індивідуальну консультацію та підтримку у вашому конкретному випадку. #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284515594735521030" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T07:20:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284587473273916678</id>
    <title>Позовна заява Банку Фінанси та кредит залишена без розгляду в зв'язку з врегулюванням заборгованості! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про перемогу у судовому процесі, де позовна заява Банку Фінанси та кредит була залишена без розгляду в зв'язку з</title>
    <updated>2023-09-30T11:59:53+00:00</updated>
    <content>Позовна заява Банку Фінанси та кредит залишена без розгляду в зв'язку з врегулюванням заборгованості! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про перемогу у судовому процесі, де позовна заява Банку Фінанси та кредит була залишена без розгляду в зв'язку з врегулюванням заборгованості. Це стало можливим завдяки ефективній роботі наших адвокатів та глибокому знанню судової практики. 💼🔒 🔸Вирішуючи справу, суд установив, що ПАТ "Банк "Фінанси та Кредит" звернулося до суду з позовом до позивача, відповідача про стягнення заборгованості. Проте, сторони не з'явилися на судове засідання, а представник позивача подав заяву про залишення позовної заяви без розгляду. Суд, розглянувши матеріали справи, згодився з доводами представника позивача та прийняв рішення про залишення позовної заяви без розгляду. 💪⚖️ 🔹Для нашого адвокатського бюро таке рішення не є винятком. Ми успішно виграємо багато аналогічних справ і наші клієнти можуть бути впевнені в ефективності нашої роботи. Якщо ви маєте подібну ситуацію, пропонуємо укласти з нами договір і отримати професійну юридичну підтримку. 💼💡 🔸Варто відмітити, що рішення суду може бути оскаржено в апеляційному порядку до Запорізького апеляційного суду шляхом подачі апеляційної скарги в 5-денний строк з дня проголошення ухвали. ⚖️📄 🔹Звертайтеся до нашого адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" і ми надамо найкращу юридичну допомогу вирішенню ваших справ. Наші професіонали завжди стоять на стороні правди та результату. 🤝🏆 #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #юрист #судовийпроцес #правозахист #юридичнадопомога #апеляція #заборгованість #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284587473273916678" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T11:59:53+00:00</published>
  </entry>
</feed>
