<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-15T14:01:43+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301267777980075270</id>
    <title>🚔Чи може поліцейський вимагати у водія документи без доказів порушення ПДР? 📖В Україні права водія регулюються ЗУ «Про національну поліцію». Основна підстава для перевірки документів- порушення ПДР. ⚖️Закон містить одинадцять підстав для зупинки авто: від</title>
    <updated>2023-11-14T10:48:00+00:00</updated>
    <content>🚔Чи може поліцейський вимагати у водія документи без доказів порушення ПДР? 📖В Україні права водія регулюються ЗУ «Про національну поліцію». Основна підстава для перевірки документів- порушення ПДР. ⚖️Закон містить одинадцять підстав для зупинки авто: від технічних несправностей до інформації про причетність водія до правопорушення. 👮‍♀️Поліцейський має назвати своє прізвище, посаду, звання та пред'явити посвідчення. 🚘Водій має право знати причину зупинки та деталі підстави. ⚠️У 2020 році суд визнав неправомірною вимогу поліцейського до водія про пред'явлення документів без доказів порушення ПДР. 🏛️Верховний суд підтвердив це рішення. 🔖Не бійтеся зупинки поліцією. Ви не зобов'язані надавати документи без доказів порушення ПДР. #правиладорожньогоруху #ПДР #поліція #прававодія #ПравоНаДовідка #посвідчення #правопорушення #зупинкаполіцією #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301267777980075270" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T10:48:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301316057959009542</id>
    <title>📝Як оформити спадщину, якщо людина померла в Україні, а спадкоємець перебуває закордоном? 💼Оформлення спадщини- це важливий процес, що регулюється законодавством. 🌏Що робити, якщо спадкоємець за кордоном, а спадщина в Україні? 🤝Міжнародні домовленості, ос</title>
    <updated>2023-11-14T13:55:20+00:00</updated>
    <content>📝Як оформити спадщину, якщо людина померла в Україні, а спадкоємець перебуває закордоном? 💼Оформлення спадщини- це важливий процес, що регулюється законодавством. 🌏Що робити, якщо спадкоємець за кордоном, а спадщина в Україні? 🤝Міжнародні домовленості, особливо Гаазька конвенція 1983 року, встановлюють правила спадкування між країнами. ⚖️Спочатку визначається місце відкриття спадщини. 📨Спадкоємець подає заяву до нотаріуса, засвідчує підпис у консула і відправляє заяву в Україну. 🇺🇦В Україні нотаріус перевіряє документи, визначає коло спадкоємців і видає свідоцтво про право на спадщину. ⏳Справа має бути відкрита протягом 6 місяців після смерті спадкодавця. 🚁Отримання спадку за кордоном може бути складним, але можливим. 💡Рекомендується звернутися до професійного юриста. #інформація #спадщина #спадкування #юрист #право #Україна #міжнароднеправо #нотаріус #консулство #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301316057959009542" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T13:55:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301364800137841926</id>
    <title>🔵 Звільнення контрактника під час воєнного стану. 🔵 Допомога в складанні рапорту про звільнення контрактника з ЗСУ. 🔵 Звільнення контрактника зі ЗСУ під час воєнного стану- актуальна тема. 🔵 Протиріччя виникає через межу між нормативними актами та умовами</title>
    <updated>2023-11-14T17:04:31+00:00</updated>
    <content>🔵 Звільнення контрактника під час воєнного стану. 🔵 Допомога в складанні рапорту про звільнення контрактника з ЗСУ. 🔵 Звільнення контрактника зі ЗСУ під час воєнного стану- актуальна тема. 🔵 Протиріччя виникає через межу між нормативними актами та умовами контракту. 🔵 Головні підстави для звільнення: граничний вік, стан здоров'я, обвинувальний вирок, та обставини, що виключають можливість служби. 🔵 Правильно скласти рапорт про звільнення- ключ до успіху. 🔵 Рапорт подається командиру і містить основні дані контрактника та підстави для звільнення. 🔵 Рішення про звільнення можна оскаржити. 🔵 Для цього підготовлюється рапорт з додатком документів, що підтверджують незаконність рішення. #звільнення #контрактник #воєнний_стан #ЗСУ #рапорт #складання_рапорту #оскарження_рішення #права_воєннослужбовців #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301364800137841926" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T17:04:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301441383993298181</id>
    <title>Куди треба чоловіку писати рапорт на відпустку? Я вагітна третьою дитиною, щоб відпустили на роди. Навіщо писати рапорт? Рапорт пишеться на його командира. Він може його написати там конкретно в частині, чи можливо через свого ротного передати і сподівати</title>
    <updated>2023-11-14T22:01:40+00:00</updated>
    <content>Куди треба чоловіку писати рапорт на відпустку? Я вагітна третьою дитиною, щоб відпустили на роди. Навіщо писати рапорт? Рапорт пишеться на його командира. Він може його написати там конкретно в частині, чи можливо через свого ротного передати і сподіватися, що командир все ж таки такий рапорт задовільнить. А потім, якщо третя дитина народиться і всі троє дітей до вісімнадцяти років, можна буде ще написати рапорт на звільнення з військової служби, якщо він не контрактник. Але тоді все ж таки доведеться повернутися в частину, там подати рапорт, пройти - подавати там обхідний лист, зібрати і здати зброю, одяг і таке інше. І може бути підстава навіть для звільнення. Теги: #рапорт #військовослужбовець #вагітність #відпустка #роди #звільнення #закон #військова_служба #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301441383993298181" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T22:01:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301688787879398661</id>
    <title>🔵 МОЗ пропонує новий підхід до визначення інвалідності. Міністерство охорони здоров’я України працює над новим підходом до визначення інвалідності. 🔵 Замість втрати працездатності, пропонується оцінка втрати функціональності. Ця ініціатива - частина глоба</title>
    <updated>2023-11-15T14:01:43+00:00</updated>
    <content>🔵 МОЗ пропонує новий підхід до визначення інвалідності. Міністерство охорони здоров’я України працює над новим підходом до визначення інвалідності. 🔵 Замість втрати працездатності, пропонується оцінка втрати функціональності. Ця ініціатива - частина глобальної реформи МСЕК, запланованої на 2025 рік. 🔵 "Мета полягає в тому, щоб перетворити процес реабілітації на максимально ефективний"- сказав Віктор Ляшко, міністр охорони здоров’я України. 🔵 Новий законопроєкт, який реформує методологію визначення інвалідності, буде презентований у найближчому майбутньому. 🔵 МОЗ працює над впровадженням міжнародного класифікатора функціонування як національного стандарту. "Тільки беручи до уваги бажання та потреби людей, ми зможемо покращити їхню якість життя"- підкреслив Ляшко. #МОЗ #Україна #інвалідність #законопроєкт #міністрохорониздоров'я #Ляшко #міжнароднийкласифікатор #реформа #МСЕК #2025 #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301688787879398661" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-15T14:01:43+00:00</published>
  </entry>
</feed>
