<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-13T12:15:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278232631823863045</id>
    <title>Банк ліквідовано, чи можу не платити кредит 🏦🔒 Ліквідація банку або його неплатоспроможність - це складна ситуація, яка може стати причиною незручностей для кредитора. 💼🧐 Багато людей задаються питанням, чи можуть вони не платити кредит у такому випадку. </title>
    <updated>2023-09-13T08:59:53+00:00</updated>
    <content>Банк ліквідовано, чи можу не платити кредит 🏦🔒 Ліквідація банку або його неплатоспроможність - це складна ситуація, яка може стати причиною незручностей для кредитора. 💼🧐 Багато людей задаються питанням, чи можуть вони не платити кредит у такому випадку. 🤔 Відповідь на це питання є відносно простою - ні, в разі ліквідації банку або визнання його неплатоспроможним, кредити не скасовуються автоматично. 💼🔀 Права вимоги по кредитним договорам передаються від ліквідованого банку на користь інших фінансових установ. 💰💼 Це означає, що позичальник все ще має зобов'язання погасити свою заборгованість, але вже перед іншою фінансовою установою, своїм новим кредитором! 🔑🚪 Проте, варто зазначити, що в разі придбання кредитів новими кредиторами, такі фінансові установи зазвичай пропонують лояльні умови для врегулювання заборгованості. 🤝📉 У цьому випадку, позичальник може мати можливість переговорити про реструктуризацію кредиту, зниження процентної ставки або інші лояльні умови, які полегшать погашення заборгованості. #банк #кредит #ліквідаціябанку #неплатоспроможність #фінанси #кредитори #укладенняугоди #переговори #реструктуризація #погашеннязаборгованості</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278232631823863045" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T08:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278257911049047302</id>
    <title>Якщо все ж таки ви надали згоду на мобілізацію, будучи інвалідом, чи вас мобілізували і ви були інвалідом, але про це не знали. Про право на відстрочку або стали інвалідом під час несення військової служби, то сам по собі факт присвоєння вам групи інвалід</title>
    <updated>2023-09-13T10:38:14+00:00</updated>
    <content>Якщо все ж таки ви надали згоду на мобілізацію, будучи інвалідом, чи вас мобілізували і ви були інвалідом, але про це не знали. Про право на відстрочку або стали інвалідом під час несення військової служби, то сам по собі факт присвоєння вам групи інвалідності, на жаль, не є підставою для звільнення. Зараз є законопроект, який було прийнято ще весною, але досі не підписаний, який дозволяє звільнитися з військової служби інвалідам першої та другої групи. В усіх інших випадках, станом на сьогодні, ви можете звільнитися лише за станом здоров'я. Тобто, якщо ви є інвалідом, вам все одно треба пройти ВЛК і лише ВЛК визначить, чи підлягаєте ви списанню чи ні. І сьогодні, на жаль, є багато випадків, коли інвалідів другої групи не списують, оскільки критерії інвалідності є більш ширшими від критеріїв чотириста другого наказу та підстав для визнання особи такою, що не підлягає військовій службі. Щодо інвалідів першої групи, як правило їх списують безумовно, оскільки в них дійсно важкі форми хвороб чи захворювань.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278257911049047302" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T10:38:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278257911049063686</id>
    <title>Яка група інвалідності звільняє від військової служби? Треба розрізнити це на два етапи. Перший етап - це якщо особа ще не служить, вона лише підлягає мобілізації. Другий варіант - це особа вже служить і питає, чи може вона звільнитися з військової служби</title>
    <updated>2023-09-13T10:38:14+00:00</updated>
    <content>Яка група інвалідності звільняє від військової служби? Треба розрізнити це на два етапи. Перший етап - це якщо особа ще не служить, вона лише підлягає мобілізації. Другий варіант - це особа вже служить і питає, чи може вона звільнитися з військової служби. Так ось, будь-яка група інвалідності - перша, друга, третя, робоча, не робоча, або без різниці. Будь-який інвалід будь якої групи має право на відстрочку чи звільнення від мобілізації. А мобілізований він може бути лише в тому випадку, якщо надасть відповідну згоду. Тому, якщо вас викликають до ТЦК і ви вирішили піти та пройти ВЛК, не треба сподіватися на те, що ВЛК якось сама очами побачить, що ви є інвалідом. Вам просто треба скласти заяву. Можна звернутися до нас, щоб ми вам допомогли її написати та надати всі документи про те, що у вас є відповідна група інвалідності. Це там довідка МСЕК та пенсійне посвідчення, і написати, що ви не надаєте згоду на добровільну мобілізацію. І після цього вас не мобілізують.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278257911049063686" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T10:38:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278279100865793286</id>
    <title>Скасували виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 дол. США 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" має чудову новину для своїх клієнтів! Ми успішно перемогли у суді, де були скасовані виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 доларів США. Це рішення було прийняте</title>
    <updated>2023-09-13T12:00:12+00:00</updated>
    <content>Скасували виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 дол. США 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" має чудову новину для своїх клієнтів! Ми успішно перемогли у суді, де були скасовані виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 доларів США. Це рішення було прийняте Жовтневим районним судом м. Запоріжжя у справі № 331/7225/14-ц. 📋 Суд розглянув заяву позивача, яка була представлена нашим адвокатом Працевитим Г.О., про визнання виконавчих листів такими, що не підлягають виконанню. В обґрунтуванні заяви було зазначено, що між позивачем та Акціонерним комерційним банком "Райффайзен банк Україна" (правонаступником якого є ПАТ "ОТП Банк") було укладено кредитний договір та договір іпотеки. Згідно з цими документами, позивач передала у іпотеку свою квартиру в якості забезпечення кредиту. ⚖️ Раніше, Жовтневим районним судом було задоволено позов банку до позивача про стягнення заборгованості за кредитним договором. Але на сьогоднішній день заборгованість за виконавчими документами була повністю погашена. Представник Акціонерного товариства "ОТП Банк" не з'явився до суду та підтвердив факт погашення боргу. 🔔 Суд визнав заяву позивача такою, що підлягає задоволенню, і прийняв рішення визнати виконавчі листи, видані на користь ПАТ "ОТП Банк", такими, що не підлягають виконанню. Виконавчий лист про стягнення боргу у розмірі 11 236,33 доларів США було скасовано, а також скасовано виконавчий лист про стягнення судового збору у сумі 1 577,62 грн. 💼 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радить своїм клієнтам у подібних ситуаціях укладати договори з нами, оскільки ми маємо великий досвід у виграші подібних справ. Ми підкреслюємо, що рішення суду може бути оскаржено, але в даному випадку ми забезпечили задоволення заяви нашого клієнта. 📅 Текст рішення суду, який був прийнятий 29 червня 2022 року, був наведений у повідомленні Адвокатського бюро "</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278279100865793286" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T12:00:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278273687600549125</id>
    <title>Законопроект щодо відстрочки студентів визначає, з якого саме віку можна втратити право на відстрочку. Згідно з цим законопроектом, студенти денної форми навчання матимуть право на відстрочку, якщо їхнє навчання було розпочато не пізніше року, в якому вон</title>
    <updated>2023-09-13T12:15:00+00:00</updated>
    <content>Законопроект щодо відстрочки студентів визначає, з якого саме віку можна втратити право на відстрочку. Згідно з цим законопроектом, студенти денної форми навчання матимуть право на відстрочку, якщо їхнє навчання було розпочато не пізніше року, в якому вони досягли тридцятирічного віку. Наприклад, якщо вам народилось тридцять років в січні або березні двадцять третього року, і ви почали навчання в вересні або жовтні двадцять третього року, то ви все ще маєте право та можливість в вересні жовтні двадцять третього року поступити на навчання і таким чином рік вашого вступу на навчання буде роком досягнення вами тридцяти років. У цьому випадку ви матимете право на відстрочку. Але, наприклад, якщо вам тридцять років виповнилося в листопаді або грудні відповідного року, і ви не встигаєте поступити до університету в цей рік, то на жаль, ви не матимете права на відстрочку. За цим законопроектом, особи, яким тридцять років виповнилося до вересня місяця відповідного року, матимуть право на відстрочку, а особи, яким тридцять років виповнилося пізніше, не матимуть такого права. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278273687600549125" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T12:15:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
