<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-08-04T09:00:09+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263017313203473670</id>
    <title>💰 Чому відкосити від строкової служби було не найкращим вашим рішенням? ❓ До війни багато хто не хотів проходити строкову службу. ✅ Для цього вони користувалися двома моментами: 🎓 отримання "білого" білета за станом здоров'я 🎓 або навчання на військовій к</title>
    <updated>2023-08-03T08:56:40+00:00</updated>
    <content>💰 Чому відкосити від строкової служби було не найкращим вашим рішенням? ❓ До війни багато хто не хотів проходити строкову службу. ✅ Для цього вони користувалися двома моментами: 🎓 отримання "білого" білета за станом здоров'я 🎓 або навчання на військовій кафедрі ✍️ На днях я опублікував відео, яке зібрало дуже багато переглядів. ❓ На ньому я розповідав, що станом на сьогодні до 27 років вас не можуть призвати до війська, якщо у вас немає військового досвіду. ✅ Це тому, що ви вважаєтеся призовником, а призвати під час мобілізації можуть лише військовозобов'язані або резервісти. ❓ Тобто призовників призивати не можуть. ✅ Але особи, які відкосили від строкової служби, або за станом здоров'я, або шляхом закінчення воєнної кафедри, вони автоматично вважаються військовозобов'язаними, а тому не призовниками. ✅ Це означає, що їх можуть призвати до війська навіть після досягнення ними 27 років. ✅ Тому, якщо ви не хочете проходити строкову службу, краще не відкосити від неї. Краще отримати військовий досвід, наприклад, навчаючись на військовій кафедрі або вступивши до контрактної служби. #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista #армія #військовийобов'язок #призов #мобілізація #відкосити #відмовитися</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263017313203473670" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-03T08:56:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263096369601121542</id>
    <title>[🪖] Таким чином особи, які за станом здоров’я звільнилися від проходження строкової служби, зараз під час мобілізації є військовозобов’язаними. вони можуть бути призвані навіть до 27 років. [🪖] При цьому стан здоров’я, який не давав тебе призвати під час </title>
    <updated>2023-08-03T14:03:25+00:00</updated>
    <content>[🪖] Таким чином особи, які за станом здоров’я звільнилися від проходження строкової служби, зараз під час мобілізації є військовозобов’язаними. вони можуть бути призвані навіть до 27 років. [🪖] При цьому стан здоров’я, який не давав тебе призвати під час строкової служби, не є таким поважним для того, щоб тебе не призвали під час мобілізації. [🪖] При цьому ті особи, які повністю здорові і могли теоретично бути призвані під час строкової служби, і такі особи мають на руках приписне посвідчення, зараз під час мобілізації бути призваним не можуть, оскільки технічно не є військовозобов’язаним. Вони досі є призовниками. [😔] Таким чином на сьогоднішній день ті, хто уникнули строкової служби, зараз знаходяться в гіршому положенні в порівнянні з тим, хто цього не уникав. #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista [💪] #Військо #Військослужбовець #Військовий облік #Строкова служба #Мобілізація #Призов #Здоров’я #Підготовка до війни</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263096369601121542" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-03T14:03:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263128235993517318</id>
    <title>Звільнитися з військової служби за станом здоров'я стало простіше 🫶 Раніше було дуже складно звільнитися з військової служби за станом здоров'я. ВЛК мало визнати вас таким, що не придатний до військової служби, щоб ви могли звільнитися. Однак дуже рідко В</title>
    <updated>2023-08-03T16:07:06+00:00</updated>
    <content>Звільнитися з військової служби за станом здоров'я стало простіше 🫶 Раніше було дуже складно звільнитися з військової служби за станом здоров'я. ВЛК мало визнати вас таким, що не придатний до військової служби, щоб ви могли звільнитися. Однак дуже рідко ВЛК виносила такі висновки. Навіть інваліди 3-2 групи отримували статус обмежено придатних. 🙏 Велика кількість військовослужбовців отримували статус тимчасово непридатних строком на 6-12 місяців. Такі військовослужбовці не могли звільнитися з військової служби, вони виводилися в розпорядження командирів і отримували мізерне грошове забезпечення. 🎉 Нарешті, ця ситуація була вирішена. З 21 липня 2023 року особи які визнані тимчасово непридатними строком 6-12 місяців мають право написати рапорт на звільнення. Ця норма поширюється як на мобілізованих, так і на контрактників. Ми вже подали відповідні рапорти по своїм клієнтам і маємо надію що вони зможуть поїхати додому та продовжити своє лікування. #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista Теги: #Звільнення #Військова служба #Покращення #Україна</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263128235993517318" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-03T16:07:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263342849385565446</id>
    <title>🛡️ Під час дії воєнного стану військовослужбовці, мобілізовані контрактники та строковики мають право на відпустку в 30 днів. Однак ця відпустка має бути розбита на проміжки не більше 15 днів. 👪️ Крім того, військовослужбовці мають право на відпустку за с</title>
    <updated>2023-08-04T05:59:54+00:00</updated>
    <content>🛡️ Під час дії воєнного стану військовослужбовці, мобілізовані контрактники та строковики мають право на відпустку в 30 днів. Однак ця відпустка має бути розбита на проміжки не більше 15 днів. 👪️ Крім того, військовослужбовці мають право на відпустку за сімейними обставинами строком до 10 діб. Але ця відпустка надається лише в тому випадку, якщо у відповідному підрозділі відсутні не більше 30% особового складу. ⚠️ Тобто якщо в вашій частині, наприклад, у відпустці, у відпустці за сімейними обставинами або на лікарняному знаходиться більше тридцяти відсотків бійців, то в цьому випадку командир має право не пропустити вам відпустку. #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista #воєннийстан #відпустка #військовослужбовці</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263342849385565446" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-04T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263389300782271749</id>
    <title>🛡️ Законом врегульовано питання надання військовослужбовцям відпусток на лікування. 🏥 Тепер відпустки будуть надаватися не лише у разі тяжкого поранення, а також у разі будь-якого виду поранення чи необхідності лікування внаслідок хвороби. 🕑 Загальний час</title>
    <updated>2023-08-04T09:00:09+00:00</updated>
    <content>🛡️ Законом врегульовано питання надання військовослужбовцям відпусток на лікування. 🏥 Тепер відпустки будуть надаватися не лише у разі тяжкого поранення, а також у разі будь-якого виду поранення чи необхідності лікування внаслідок хвороби. 🕑 Загальний час відпустки на лікування не може перевищувати чотирьох місяців, за винятком тих хвороб, лікування яких передбачається згідно з Законом на більший строк. 👩‍⚕️ Після закінчення відпустки на лікування обов'язковим є проходження військово-лікарської комісії для встановлення стану здоров'я військовослужбовців. #воєннийстан #відпустка #військовослужбовці #лікування #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263389300782271749" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-04T09:00:09+00:00</published>
  </entry>
</feed>
