<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-28T05:59:51+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283381466376031494</id>
    <title>Діабет, артроз коліна та інші захворювання! 🏥🩺 Друзі, дивіться відео, де Іван, наш експерт, відповість на ваші питання про медичні та юридичні аспекти. 🤔💼 Вам потрібно надіслати документи в наш чат linktr.ee\pratsevytyi, щоб отримати адекватну консультаці</title>
    <updated>2023-09-27T05:59:59+00:00</updated>
    <content>Діабет, артроз коліна та інші захворювання! 🏥🩺 Друзі, дивіться відео, де Іван, наш експерт, відповість на ваші питання про медичні та юридичні аспекти. 🤔💼 Вам потрібно надіслати документи в наш чат linktr.ee\pratsevytyi, щоб отримати адекватну консультацію. 💬📑 #діабет #артроз #медицина #юристи #консультація #здоров'я #медичнедокументи #VLK #МСЕК #Україна #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283381466376031494" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T05:59:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283421913676827909</id>
    <title>Нацбанк посилив вимоги щодо фінмоніторингу для банків. Тепер всі ваші операції будуть ретельно перевірятися! Від сьогодні, 7 вересня, банки зобов'язані реагувати на перевищення клієнтами задекларованої ними максимальної суми фінансових операцій. Також дод</title>
    <updated>2023-09-27T08:36:54+00:00</updated>
    <content>Нацбанк посилив вимоги щодо фінмоніторингу для банків. Тепер всі ваші операції будуть ретельно перевірятися! Від сьогодні, 7 вересня, банки зобов'язані реагувати на перевищення клієнтами задекларованої ними максимальної суми фінансових операцій. Також додано перелік підозрілих ознак щодо фінансових операцій клієнта. Ці зміни спрямовані на вдосконалення заходів моніторингу та зменшення ризиків, пов'язаних з легалізацією (відмиванням) доходів, одержаних злочинним шляхом, фінансуванням тероризму та іншими видами незаконної діяльності, йдеться у повідомленні Національного банку. Нові правила не поширюються на клієнтів-фізичних осіб, які здійснюють регулярні раціональні суми/обсяги фінансових операцій.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283421913676827909" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T08:36:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283559283067800837</id>
    <title>Якщо у жінки є третя група інвалідності з дитинства, і ця група інвалідності є актуальною на сьогодні, то вона має право на відстрочку. Проте, враховуйте, що змінилися вимоги до написання заяви та її обгрунтування з серпня. Краще звертатися до адвоката, о</title>
    <updated>2023-09-27T17:29:59+00:00</updated>
    <content>Якщо у жінки є третя група інвалідності з дитинства, і ця група інвалідності є актуальною на сьогодні, то вона має право на відстрочку. Проте, враховуйте, що змінилися вимоги до написання заяви та її обгрунтування з серпня. Краще звертатися до адвоката, оскільки в заяві на відстрочку треба додатково зазначити, що дружина не має інших працездатних осіб, які можуть її утримувати. Ми пишемо такі заяви, складаємо їх, і навіть з третьою групою інвалідності, там робочою чи неробочою, у дружини чоловіки отримують право на відстрочку та відповідно його реалізують. #Відстрочка #Заява #Інвалідність #Адвокат #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283559283067800837" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T17:29:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283605637278207237</id>
    <title>Скасували виконавчий напис ОТП Банку на 274 000 грн. та повернули квартиру власнику! 🏆"Юридична фірма "Юрконсалт" успішно виграла справу, в якій було скасовано виконавчий лист ОТП Банку на 274 000 гривень та повернуто квартиру власнику."&amp;shy; ❗Приватний н</title>
    <updated>2023-09-27T20:29:53+00:00</updated>
    <content>Скасували виконавчий напис ОТП Банку на 274 000 грн. та повернули квартиру власнику! 🏆"Юридична фірма "Юрконсалт" успішно виграла справу, в якій було скасовано виконавчий лист ОТП Банку на 274 000 гривень та повернуто квартиру власнику."&amp;shy; ❗Приватний нотаріус, який видав виконавчий документ, порушив законодавство і не надав достатніх доказів, що підтверджують вимоги про стягнення заборгованості.&amp;shy; 🔔В результаті Комунарський районний суд постановив, що виконавчий документ не підлягає примусовому виконанню.&amp;shy; 🔎Якщо вам потрібна правова допомога, звертайтеся до ЮК "Юрконсалт"".&amp;shy;"</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283605637278207237" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T20:29:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283752515592604933</id>
    <title>Зміни правил перетину державного кордону під час воєнного стану 📌Тепер виїзжати можуть студенти або курсанти для проходження льотної підготовки! Український уряд розширив перелік осіб, яким дозволено перетинати кордон країни під час воєнного стану. Студен</title>
    <updated>2023-09-28T05:59:51+00:00</updated>
    <content>Зміни правил перетину державного кордону під час воєнного стану 📌Тепер виїзжати можуть студенти або курсанти для проходження льотної підготовки! Український уряд розширив перелік осіб, яким дозволено перетинати кордон країни під час воєнного стану. Студенти та курсанти українських навчальних закладів, які виїжджають за кордон для проходження льотної підготовки, тепер можуть це зробити, але вони повинні пред'явити документи, що підтверджують їхній статус та мету подорожі. Вони не можуть перебувати за межами України довше, ніж це необхідно для завершення навчання.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283752515592604933" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-28T05:59:51+00:00</published>
  </entry>
</feed>
