<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-06T14:01:47+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297877094653070598</id>
    <title>Єдиний електронний реєстр військовозобов'язаних "Оберіг" уже розгорнуто та активно наповнюється інформацією, таку заяву зробив Михайло Федоров. Федоров пояснив, що "Оберіг" – це закрита інформаційна система, що має власний спектр захисту. ЇЇ головна функц</title>
    <updated>2023-11-05T07:30:25+00:00</updated>
    <content>Єдиний електронний реєстр військовозобов'язаних "Оберіг" уже розгорнуто та активно наповнюється інформацією, таку заяву зробив Михайло Федоров. Федоров пояснив, що "Оберіг" – це закрита інформаційна система, що має власний спектр захисту. ЇЇ головна функція – зберігання інформації про військовозобов'язаних України. Михайло Федоров також зазначив, що електронний реєстр військовозобов'язаних вже заповнений на 90%, проте за певними питаннями ще потребує уточнень. Основне зосередження- це сервіси, що будуть пропонуватись на базі цього реєстру. "Ми чекаємо на пропозиції від Міністерства оборони щодо надання та організації сервісів для українських військовозобов'язаних," – повідомив Федоров. Впровадження електронного реєстру «Оберіг» є важливим кроком в напрямку цифровізації та модернізації військової сфери. Це надає можливість ефективніше керувати ресурсами та надає військовозобов'язаним усі необхідні сервіси в одному місці. #Оберіг #військовозобов'язані #Мінцифра #цифровізація #військо #безпека #інформаційнабезпека #Федоров #електроннийреєстр #нацбезпека #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297877094653070598" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-05T07:30:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297969913396808966</id>
    <title>Однією зі статей розкладу хвороб, за якими військово-лікарська комісія оцінює ступінь придатності до служби є стаття 86. Ця стаття застосовується до осіб, які страждають на неорганічний енурез. Ті, хто зіткнувся з такою хворобою, за направленням направляю</title>
    <updated>2023-11-05T13:30:35+00:00</updated>
    <content>Однією зі статей розкладу хвороб, за якими військово-лікарська комісія оцінює ступінь придатності до служби є стаття 86. Ця стаття застосовується до осіб, які страждають на неорганічний енурез. Ті, хто зіткнувся з такою хворобою, за направленням направляються на стаціонарне обстеження та курс лікування. Для визначення енурезу необхідно здійснити комплексне обстеження, включаючи консультацію уролога, невропатолога і психіатра. За відсутності патологій сечостатевої системи, вирішення про стан здоров'я виносить врач-невропатолог. Якщо ж результати стаціонарного обстеження підтверджують присутність неорганічного енурезу та відсутність покращень після лікування, встановлюється висновок про непридатність до військової служби у мирний час, обмежену придатність у воєнний. Важливо зазначити, що кваліфіковані юристи та адвокати компанії "Юрконсалт", активно займаються питаннями по оскарженню висновків ВЛК, а також аналізом медичних документів. У разі потреби в оцінці ступеня придатності до військової служби вони можуть надати вам професійну консультацію. #ВЛК #Стаття86 #Військовозобов'язані #Військово-лікарськаКомісія #Захворювання #Енурез #Військовослужбовці #Невропатолог #Уролог #Юрконсалт. #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297969913396808966" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-05T13:30:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298101671702318342</id>
    <title>Я так розумію, що у військових не мають права блокувати рахунки. Ні, рахунки блокуються і в законі ніяких обмежень щодо цього немає. Єдине, що якщо ви як військовослужбовець маєте рахунок для отримання грошової допомоги чи заробітної плати, і на ці рахунк</title>
    <updated>2023-11-05T22:01:54+00:00</updated>
    <content>Я так розумію, що у військових не мають права блокувати рахунки. Ні, рахунки блокуються і в законі ніяких обмежень щодо цього немає. Єдине, що якщо ви як військовослужбовець маєте рахунок для отримання грошової допомоги чи заробітної плати, і на ці рахунки інші кошти не надходять, то це майже там стовідсоткова вірогідність. Що якщо вірно написати заяву та подати виконавцеві, то він із вказаного зарплатного рахунку арешт зніме. Але він паралельно зможе з цього рахунку кожного місяця знімати двадцять відсотків нарахованих коштів. Точніше, ваша фінансова частина буде їх автоматично з вас знімати. Тому на сьогодні арештовувати рахунки на жаль можуть. А вже потім доводите, що вони є зарплатними і просите з них арешт зняти. #військові #рахунки #закон #вірогідність #заява #виконавець #арешт #зарплата #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298101671702318342" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-05T22:01:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298248193362414854</id>
    <title>Згідно з повідомленням від Міністерства оборони України, військово-лікарські комісії, що працюють при територіальних центрах комплектування, мають запрацювати швидше. Власне, тепер встановлено чіткі терміни проведення різноманітних медичних процедур. Зокр</title>
    <updated>2023-11-06T07:30:29+00:00</updated>
    <content>Згідно з повідомленням від Міністерства оборони України, військово-лікарські комісії, що працюють при територіальних центрах комплектування, мають запрацювати швидше. Власне, тепер встановлено чіткі терміни проведення різноманітних медичних процедур. Зокрема, медичний огляд на придатність до військової служби буде проводитись протягом чотирьох робочих днів, лабораторні дослідження- не більше трьох робочих днів, а інструментальні дослідження- протягом трьох робочих днів. У міністерстві звернули увагу керівників військкоматів та військових медиків на необхідність дотримання цих термінів. У міністерстві закликали керівництво військкоматів бути раціональними в організації військово-лікарського контролю. Крім того, у медиків, що працюють у ВЛК при військкоматах, з'явиться змога користуватися електронною системою охорони здоров'я. Вони зможуть онлайн переглядати дані, які занесені до реєстрів. #Військкомат #Армія # МОЗ #ОхоронаЗдоров'я #ВЛК #Україна #Військовослужбовці #ЕлектроннаСистемаОхорониЗдоров'я #ЮридичніЗміни #ОрганізаційніЗміни. #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298248193362414854" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-06T07:30:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298349037974015237</id>
    <title>В Україні для військовослужбовців запроваджено електронну чергу для проходження військово-лікарської комісії (ВЛК). Тепер сервіс доступний у всіх військових лікарнях. Електронну чергу ввели навесні цього року. Зважаючи на можливість записатися на проходже</title>
    <updated>2023-11-06T14:01:47+00:00</updated>
    <content>В Україні для військовослужбовців запроваджено електронну чергу для проходження військово-лікарської комісії (ВЛК). Тепер сервіс доступний у всіх військових лікарнях. Електронну чергу ввели навесні цього року. Зважаючи на можливість записатися на проходження ВЛК як через реєстратуру медичного закладу, так і у режимі онлайн. Найактивніше електронною чергою користуються у Києві, Одесі, Дніпрі та Вінниці. Метою Міноборони є залучення до користування сервісом всіх керівників медичних служб військових частин, аби забезпечити завчасний запис на ВЛК. Для військових основною перевагою є можливість уникнути потреби відвідувати поліклініку рано зранку та чекати на прийом упродовж всього дня. Впровадження електронної черги також дозволяє аналізувати завантаженість медперсоналу та виявляти потребу в додаткових спеціалістах. Для того, аби військовослужбовці могли записуватися через електронну чергу, начальник медичної служби має звернутися до лікарні та отримати інструкцію для подальшої реєстрації. #Україна, #медицина, #військово-лікарська комісія, #ВЛК, #технології, #міноборони, #поліклініка, #ehealth, #онлайнсервіси, #охороназдоров’я. #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298349037974015237" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-06T14:01:47+00:00</published>
  </entry>
</feed>
