<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-04T16:01:06+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286025428492406022</id>
    <title>Якщо провадження відкриті ще дві тисячі двадцять першому році, чи можна їх скасувати? Так, їх можна скасувати, оскільки фактично у вас строк позовної давності буде рахуватися з того моменту, коли ви цей виконавчий напис отримали на руки. По-перше, по-друг</title>
    <updated>2023-10-04T08:59:55+00:00</updated>
    <content>Якщо провадження відкриті ще дві тисячі двадцять першому році, чи можна їх скасувати? Так, їх можна скасувати, оскільки фактично у вас строк позовної давності буде рахуватися з того моменту, коли ви цей виконавчий напис отримали на руки. По-перше, по-друге, як правило, виконавши написи на кредитних договорах, яких тисячі зараз, там скасовуємо. Вони масово почали вчинятися, робитися десь з дві тисячі, мабуть, дев'ятнадцятого року. А тому зараз лише двадцять третій рік. Плюс був КОВІД, плюс була війна, тому будь-який напис скасовується без проблем. Теги: #скасування_виконавчого_напису #виконавче_провадження #суд #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286025428492406022" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-04T08:59:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286116134670077190</id>
    <title>Захищено інтереси Відповідача - добросовісного власника придбаного предмету іпотеки в спорі з Дніпрофінансгруп! ⚖️ Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Запорізькому районному суді Запорізької області, де захистила інтереси власника іпотечного кр</title>
    <updated>2023-10-04T14:51:52+00:00</updated>
    <content>Захищено інтереси Відповідача - добросовісного власника придбаного предмету іпотеки в спорі з Дніпрофінансгруп! ⚖️ Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Запорізькому районному суді Запорізької області, де захистила інтереси власника іпотечного кредиту проти Фінансової компанії "ДНІПРОФІНАНСГРУП".&amp;shy; Суд встановив, що на підставі підробленого листа від імені ПАТ КБ "Надра" не вносилися записи про припинення або обтяження майна, переданого в заставу банку.&amp;shy; Таким чином, завдяки цьому рішенню право власності на будинок було визнано за добросовісним набувачем.&amp;shy; Це демонструє, наскільки важливою є правова допомога та професіоналізм юристів.&amp;shy; Якщо вам потрібна допомога у вирішенні юридичних питань, звертайтеся до ЮК "ЮРКОНСАЛТ", адже тут надають якісну підтримку та захист ваших прав у будь-який час.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286116134670077190" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-04T14:51:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286129392403680518</id>
    <title>Як Ощадбанк допоміг шахраям вкрасти у вдови загиблого героя майже 4 мільони гривень! (частина 1) Ощадбанк допоміг шахраям вкрасти майже чотири мільйони гривень у вдови загиблого героя. Ми давно займаємося банківським правом, з початку війни почали займати</title>
    <updated>2023-10-04T16:00:00+00:00</updated>
    <content>Як Ощадбанк допоміг шахраям вкрасти у вдови загиблого героя майже 4 мільони гривень! (частина 1) Ощадбанк допоміг шахраям вкрасти майже чотири мільйони гривень у вдови загиблого героя. Ми давно займаємося банківським правом, з початку війни почали займатися також військовими питаннями. У листопаді двадцять другого року наш клієнт отримує одноразову грошову допомогу за загиблим чоловіком військовослужбовцем. Наша клієнтка обрала Ощадбанк, оскільки вказаний банк вважається надійним і при укладанні рахунку на отримання грошової допомоги працівники банку порекомендували відкрити депозит, який називається Депозит "Захисник". В подальшому виявилося, що така назва депозиту як "захисник" звучала для нашої клієнтки дуже цинічно. Особливістю вказаного депозиту було те, що він автоматично подовжується кожні три місяці, а відповідно кожні три місяці відкривалось вікно в один день, в межах якого можна було зняти кошти з даного депозиту. В результаті в неї на телефоні почали надходити дзвінки зі схожих номерів, причому трубку вона не брала, а таких дзвінків було більше двадцяти штук. В результаті виявилося, що такі дзвінки здійснили шахраї для того, щоб створити дублікат сім карти нашого клієнта, а потім отримати повний доступ до додатку Ощадбанку онлайн. Оскільки доступ до сім карти є достатнім для того, щоб отримати повний доступ до додатку Ощадбанку онлайн, то така ситуація була на мою думку без втручання когось з працівників банку, які знали відповідні дані клієнтки, б не виникла. Теги: #Ощадбанк #Шахраї #ДепозитЗахисник #СімКарта #ДоступДоДодатку #БанківськеПраво #ВійськовіПитання #НадійністьБанку #ДублікатСімКарти #ТелефонніШахраї #ПриватніДані #Кібербезпека #Адвокат  #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286129392403680518" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-04T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286129365270793478</id>
    <title>Як Ощадбанк допоміг шахраям вкрасти у вдови загиблого героя майже 4 мільони гривень! (частина 2) Отримавши доступ до додатку Ощадбанку, шахраї знаючи конкретний день, коли можна це зробити, припинили подальше продовження депозиту та змогли зняти кошти з д</title>
    <updated>2023-10-04T16:00:00+00:00</updated>
    <content>Як Ощадбанк допоміг шахраям вкрасти у вдови загиблого героя майже 4 мільони гривень! (частина 2) Отримавши доступ до додатку Ощадбанку, шахраї знаючи конкретний день, коли можна це зробити, припинили подальше продовження депозиту та змогли зняти кошти з депозиту на рахунок клієнта. І вже з рахунку клієнта шахраї у шостій ранку нібито за договором купівлі-продажу нерухомості проводять операцію в розмірі три мільйони шістсот тисяч гривень на користь якогось невідомого ФОП. При цьому Служба Безпеки Ощадбанку взагалі не попередила таку нестандартну ситуацію, коли клієнт банку, який ніколи не витрачав кошти в такому розмірі, у шостій ранку нібито купляє нерухомість за договором купівлі-продажу. Коли в нас нотаріуси у шостій ранку в принципі не працюють, жодні договори купівлі-продажу не можуть посвідчувати. Чому Ощадбанк не може зробити ідентифікацію клієнта при розрахунках через додаток в розмірі, наприклад, більше там п'ятидесяти чи ста тисяч гривень, мені не зрозуміло. Станом на сьогодні ми подали позов до суду і справа знаходиться в суді.  Представники Ощадбанку в жодному випадку не визнають своєї вини в тому, що така ситуація сталася і всі проблеми перекидають на нашу клієнтку. Також ми звернулися до правоохоронних органів, оскільки в цьому році тисячі українців були ошукані за допомогою шахраїв. Про подальшу долю вказаної справи я буду повідомляти окремо. На мою думку, маючи такий досвід, я би вже зараз хотів попередити всіх клієнтів навіть державних банків про те, що на жаль навіть державні банки не забезпечують зберігання коштів на ваших рахунках. Теги: #Ощадбанк #Шахраї #ДепозитЗахисник #СімКарта #ДоступДоДодатку #БанківськеПраво #ВійськовіПитання #НадійністьБанку #ДублікатСімКарти #ТелефонніШахраї #ПриватніДані #Кібербезпека #Адвокат #УкрСуд #ПравоохоронніОргани #ДержавніБанки #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка  #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286129365270793478" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-04T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286133979462388997</id>
    <title>Манівео, з чотирьох тисяч виріс борг до тридцяти п'яти тисяч, а чотири їм вже заплатили. Що робити? Щодо Манівео, можна домовлятися і не чекати, поки вони подадуть на вас до суду. По нашій практиці, як правило, вони дозволяють погасити тіло кредиту та від</title>
    <updated>2023-10-04T16:01:06+00:00</updated>
    <content>Манівео, з чотирьох тисяч виріс борг до тридцяти п'яти тисяч, а чотири їм вже заплатили. Що робити? Щодо Манівео, можна домовлятися і не чекати, поки вони подадуть на вас до суду. По нашій практиці, як правило, вони дозволяють погасити тіло кредиту та відсотки, наприклад, там на двадцять тисяч днів. Тобто, якщо ви брали чотири тисячі гривень, то десь шість-сім тисяч гривень можна буде домовитися. І ці тридцять п'ять п'ятдесят тисяч гривень вам погашати не потрібно буде. Теги: #Манівео #борг #кредитний_договір #домовлення #відшкодування #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #консультація #юрист #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286133979462388997" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-04T16:01:06+00:00</published>
  </entry>
</feed>
