<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-20T08:27:30+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291329358621396229</id>
    <title>Єдиний батько свого сина питає, чи може він демобілізуватися. Так, ви можете. Це буде підстава, як для батька, який виховує дитину самостійно. Для цього треба надати певні документи. Якщо дружина, на жаль, померла, це свідоцтво про смерть дружини. Якщо ви</title>
    <updated>2023-10-18T16:01:50+00:00</updated>
    <content>Єдиний батько свого сина питає, чи може він демобілізуватися. Так, ви можете. Це буде підстава, як для батька, який виховує дитину самостійно. Для цього треба надати певні документи. Якщо дружина, на жаль, померла, це свідоцтво про смерть дружини. Якщо ви розірвали шлюб та позбавили дружину батьківських прав, вам потрібне відповідне рішення суду. Якщо рішенням суду визначено, що місце проживання дитини з вами, вам також потрібне таке рішення суду. Якщо у вас виникають питання щодо оформлення таких документів, складання рапорту та просування його, знаєте куди писати. #батько #син #демобілізація #виховання #суд #шлюб #документи #рапорт #самотній_батько #батьківські_права #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291329358621396229" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T16:01:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291545794845428997</id>
    <title>"Скільки часу займає розблокування картки?" Якщо ви на нашому сайті генерували цю заяву та направили її до виконавця, як правило, це займає один або два тижні. Але подивіться, якщо у вас виконавче провадження вже є завершеним, тобто воно зараз не на актив</title>
    <updated>2023-10-19T06:01:43+00:00</updated>
    <content>"Скільки часу займає розблокування картки?" Якщо ви на нашому сайті генерували цю заяву та направили її до виконавця, як правило, це займає один або два тижні. Але подивіться, якщо у вас виконавче провадження вже є завершеним, тобто воно зараз не на активному виконанні, у виконавця не перебуває, то в такому випадку виконавець може і не зняти арешт. І його треба буде знімати іншими методами. Якщо у вас саме така проблема, будь ласка, напишіть мені в чат, ми вам допоможемо. #розблокування #картка #виконавче_провадження #виконавець #арешт #заява #помічник #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291545794845428997" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-19T06:01:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291618628879830277</id>
    <title>Успішно супроводили процес про розірвання шлюбу в суді! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно супроводило процес розірвання шлюбу в суді. В Шевченківському райсуді Запоріжжя 7 березня 2023 року було прийнято рішення про розлучення подружжя, яке не жило раз</title>
    <updated>2023-10-19T10:44:22+00:00</updated>
    <content>Успішно супроводили процес про розірвання шлюбу в суді! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно супроводило процес розірвання шлюбу в суді. В Шевченківському райсуді Запоріжжя 7 березня 2023 року було прийнято рішення про розлучення подружжя, яке не жило разом з 2000 року. Суд встановив, що позивачка звільнена від сплати судового збору на користь держави. Наша команда юристів має багатий досвід в подібних справах, тому якщо ви шукаєте допомогу у розірванні шлюбу, звертайтеся до нас. Ми гарантуємо надійний супровід і високі шанси на успіх. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291618628879830277" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-19T10:44:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291692400605400326</id>
    <title>"Чи можуть мобілізувати чоловіка, якщо у дружини третя група і зараз вона вагітна?" Дивіться, якщо у неї третя група, це вже є підстава для того, щоб чоловік отримав відстрочку від мобілізації. Те, що дружина вагітна, на жаль, це взагалі не підстава, ні д</title>
    <updated>2023-10-19T15:30:37+00:00</updated>
    <content>"Чи можуть мобілізувати чоловіка, якщо у дружини третя група і зараз вона вагітна?" Дивіться, якщо у неї третя група, це вже є підстава для того, щоб чоловік отримав відстрочку від мобілізації. Те, що дружина вагітна, на жаль, це взагалі не підстава, ні для чого, навіть якщо вона вагітна третьою дитиною. Тому з підстав інвалідності, так, відстрочка може бути. З підстав вагітності, відстрочка не надається. #мобілізація #вагітність #інвалідність #відстрочка #дружина #чоловік #законодавство #Україна #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291692400605400326" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-19T15:30:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291954442230877446</id>
    <title>"Чому інваліди не можуть звільнитися з воєнної служби?" Оскільки, якщо у вас є дружина або матір чи батько-інвалід, ви можете звільнитися. Але, якщо ви самі є інвалідом, ви повинні служити. Станом на сьогодні, на жаль, в законодавстві відсутня норма, яка </title>
    <updated>2023-10-20T08:27:30+00:00</updated>
    <content>"Чому інваліди не можуть звільнитися з воєнної служби?" Оскільки, якщо у вас є дружина або матір чи батько-інвалід, ви можете звільнитися. Але, якщо ви самі є інвалідом, ви повинні служити. Станом на сьогодні, на жаль, в законодавстві відсутня норма, яка дозволила б інвалідам першої, другої та третьої групи звільнитися з воєнної служби. Є законопроект, який в першому читанні приймався ще весною, який передбачав право на звільнення з воєнної служби інвалідам першої та другої групи. Але вказаний законопроект на сьогодні ще не був прийняттий. Тому єдиною на сьогодні підставою для звільнення з воєнної служби, навіть для інваліда, є проходження ВЛК. І якщо ВЛК вирішить, що ви не придатні за здоров'ям до проходження воєнної служби повністю або з переглядом через шість чи дванадцять місяців, лише з цих підстав ви зможете звільнитися. Але зауважу, що станом на сьогодні багато навіть інвалідів другої групи при проходженні ВЛК не списуються. Вони отримують статус "обмежено придатних" і повинні надалі служити. #інвалід #воєнна_служба #звільнення #ВЛК #законодавство #правова_допомога #помічник #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291954442230877446" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-20T08:27:30+00:00</published>
  </entry>
</feed>
