<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-09T15:38:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430</id>
    <title>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропон</title>
    <updated>2023-10-08T16:55:00+00:00</updated>
    <content>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропоновані зміни мають на меті вдосконалити низку нормативно-правових актів та зробити ВЛК більш зручною для тих, хто її потребує, не дозволяючи купувати результати за гроші. Наразі розробляється низка документів, триває співпраця з волонтерськими організаціями з цього питання. Політик розраховує, що всі документи будуть прийняті до Нового року. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T16:55:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834468461645061</id>
    <title>Успішно розірвали спадковий договір в суді! Бабусі повернуто квартиру! 🔸Успішно розірвано спадковий договір у судовому порядку та відновлено право власності бабусі на квартиру. 🔸Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, довівши, що інша сторона не викона</title>
    <updated>2023-10-09T05:59:54+00:00</updated>
    <content>Успішно розірвали спадковий договір в суді! Бабусі повернуто квартиру! 🔸Успішно розірвано спадковий договір у судовому порядку та відновлено право власності бабусі на квартиру. 🔸Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, довівши, що інша сторона не виконала своїх договірних зобов'язань, що призвело до втрати довіри і невиконання вказівок. 🔸Розписки свідчили про те, що позивач виконав свої обов'язки за договором, і це було визнано відповідачем, який під час судового розгляду не заперечував проти пред'явлених йому вимог, що в кінцевому підсумку призвело до зняття раніше накладених обмежень на передачу майна. 🔸Якщо комусь потрібна правова допомога у подібних справах, то можна звертатися до цього адвокатського об'єднання за професійною допомогою у захисті своїх прав. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834468461645061" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853</id>
    <title>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішен</title>
    <updated>2023-10-09T06:00:04+00:00</updated>
    <content>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішення чи вироку суду, який би набув законної сили. Пройшов всі інстанції Верховний Суд, яким би був звільнений від відбування покарання. Людина, яка відмовилася отримувати повістку написану з коліна, таким чином, такі повістки на сьогодні я вважаю законними. Чи бажаю я своїм клієнтам перевірити цю практику? Ні, не бажаю, оскільки знову ж таки повторюсь, відработаної судової практики механізму визнання таких повісток безпідставними, незаконними не має. #Повістка #Адвокат #Законність #Суд #ТікТокНотатки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T06:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287979038675635462</id>
    <title>Новини щодо мобілізації та відстрочки на 05.09.2023 р. Уряд посилює мобілізаційні заходи, зокрема надає необмежений доступ до державних реєстрів та вимагає авторизації персональних даних. Рішення про скасування відстрочок для студентів, які здобувають дру</title>
    <updated>2023-10-09T15:20:54+00:00</updated>
    <content>Новини щодо мобілізації та відстрочки на 05.09.2023 р. Уряд посилює мобілізаційні заходи, зокрема надає необмежений доступ до державних реєстрів та вимагає авторизації персональних даних. Рішення про скасування відстрочок для студентів, які здобувають другу вищу освіту, ймовірно, буде реалізовано у вересні або жовтні, незважаючи на юридичні проблеми. Президент Зеленський закликав до всебічного перегляду попередніх рішень щодо придатності до військової служби та оцінки інвалідності Військово-лікарською комісією Збройних Сил (ВЛК), що може призвести до багатьох скасувань, які не передбачені чинними нормативними актами.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287979038675635462" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T15:20:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287983445991607557</id>
    <title>Якщо чоловік має третю групу по зору, то чи призовуть його до військкомату? Будь ласка, проконсультуйте. Як я вже казав, з першою, другою, третьою групою не призивають. Але в тому випадку, якщо ти про це в військкомат повідомив, бо третю групу можуть в ВЛ</title>
    <updated>2023-10-09T15:38:00+00:00</updated>
    <content>Якщо чоловік має третю групу по зору, то чи призовуть його до військкомату? Будь ласка, проконсультуйте. Як я вже казав, з першою, другою, третьою групою не призивають. Але в тому випадку, якщо ти про це в військкомат повідомив, бо третю групу можуть в ВЛК і не побачити візуально. По друге, якщо ти не надав добровільно заяву на мобілізацію, ми в нашому бюро, як робимо, якщо людині вручили повістку і він інвалід, якщо він не бажає іти в ТЦК отримувати військовий квиток, для деяких він потрібний чи там на роботі немає кіпішу, то ми від військового пишемо заяву про те, що він є інвалідом, має право на відстрочку, згоду на добровільну мобілізацію не дає і все нормально. Якщо все ж таки наш клієнт іде до ТЦК і проходить ВЛК, ми також перед цими діями подаємо заяву до ТЦК, щоб його в будь-якому випадку не мобілізували. #Інвалід #ТЦК #ВЛК #Відстрочка #Мобілізація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287983445991607557" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T15:38:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
