<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-07T05:59:55+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275669902902430981</id>
    <title>🎥🔥 Якщо поступити на аспірантуру до 30 років чи буде відстрочка? 🎓📚 Дивись відео для корисних порад! #аспірантура #навчання #універ #поступлення #відповіднаденнаформанавчання Якщо до тридцяти років поступив на аспірантуру, але останні роки припадуть на тр</title>
    <updated>2023-09-06T11:15:34+00:00</updated>
    <content>🎥🔥 Якщо поступити на аспірантуру до 30 років чи буде відстрочка? 🎓📚 Дивись відео для корисних порад! #аспірантура #навчання #універ #поступлення #відповіднаденнаформанавчання Якщо до тридцяти років поступив на аспірантуру, але останні роки припадуть на тридцять перший рік, то як бути? Навіть якщо ви в двадцять дев'ять років там одинадцять місяців встигли поступити на аспірантуру. Тобто є наказ про зарахування вас до списків навчального закладу. Потім, наприклад, аспірантура буде продовжуватися чотири роки, і ви чотири роки будете на денній формі. Фактично, згідно зі змінами, які планується до закону про мобілізацію, ви до тридцяти чотирьох років будете мати право на відстрочку. Тобто тут головне саме до тридцяти років бути студентом першого свого вищого навчання до тридцяти років. Це може бути там спеціальність, ПТУ, універ, аспірантура. Головне до тридцяти років поступити на відповідну денну форму навчання. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275669902902430981" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T11:15:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275743947010493702</id>
    <title>Подзвонили колектори батькам та повідомили що придуть описувати майно. Як захиститися? 😠 👥 Kolектори в Україні є одним з найпоширеніших джерел стресу для боржників. 💶 😡 🏠 Часто вони заходять гранично непристойними методами у своїх спробах змусити людину п</title>
    <updated>2023-09-06T16:02:30+00:00</updated>
    <content>Подзвонили колектори батькам та повідомили що придуть описувати майно. Як захиститися? 😠 👥 Kolектори в Україні є одним з найпоширеніших джерел стресу для боржників. 💶 😡 🏠 Часто вони заходять гранично непристойними методами у своїх спробах змусити людину повернути заборгованість. Один з таких прикладів - коли колектори звертаються до батьків боржника, погрожуючи їм описом майна у випадку неналежного погашення боргу. 😡 ❗️ Варто запам'ятати, що колектори не мають жодного права турбувати батьків боржника чи псувати їх життя. Тим більше, вони не можуть самовільно зайти до їхнього помешкання з метою опису майна. Такі дії порушують закон та є недопустимими. ❗️ 🙄 Якщо вам дзвонять колектори і погрожують описом майна, є кілька способів захисту. Один з них - ігнорування вказаних дзвінків. Пам’ятайте, що вони здійснюються для психологічного тиску на батьків боржника. Ігноруйте такі дзвінки та не відповідайте на них, щоб відсіяти таку "комунікацію". 📵 🔒 Крім ігнорування, ви маєте право записати розмову з колекторами як доказ дій, що порушують ваші права. Це може бути корисним доказом у випадку подання скарги на дії колекторів до Національного банку України, який має компетенцію регулювати діяльність колекторських агентств. 🔒 📞 Для подання скарги ви можете звернутися до Національного банку України через електронну пошту або портал споживача фінансових послуг. У скарзі детально опишіть ситуацію, вкажіть датами і часами звінків, а також додайте аудіозапис розмови з колекторами. 📝 🛡️ Запам'ятайте, що ваші права як батьків боржника повинні бути поваженими. Колектори не можуть самовільно втручатися в ваше життя або заходити до вашого помешкання з метою опису майна. Захистіть себе, ігноруйте недозволені дії колекторів та використовуйте правові канали для захисту своїх прав. 🛡️ #колектори #мфо #онлайнкредит #борг #адвокат #юрконсалт #нбу</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275743947010493702" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T16:02:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275766466857766150</id>
    <title>Приватбанку відмовлено в позові по картці на 130 000 грн! 🥇 Позивач переміг Приватбанк у суді! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" отримало перемогу в суді, що підтверджує нашу ефективність та професіоналізм. 🔍 Судове рішення, прийняте Оріхівським районним судом</title>
    <updated>2023-09-06T17:29:53+00:00</updated>
    <content>Приватбанку відмовлено в позові по картці на 130 000 грн! 🥇 Позивач переміг Приватбанк у суді! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" отримало перемогу в суді, що підтверджує нашу ефективність та професіоналізм. 🔍 Судове рішення, прийняте Оріхівським районним судом Запорізької області, свідчить, що клієнт не зобов'язаний сплатити 130 000 грн Приватбанку. Суд встановив, що позивач не порушував умови кредитного договору та завжди платив кредит та відсотки вчасно. 🔒 Суд також вбачає відсутність доказів Приватбанку щодо укладення та зміни умов кредиту, що підтверджує безпідставність їх вимог. Документація не містить підписів та підтверджень відповідача про погодження умов договору і оплату відсотків. 💪 Це рішення суду підтверджує, що наше бюро має необхідну компетенцію та досвід для успішного представлення клієнтів у судових процедурах. Ми вже виграли багато подібних справ, тому клієнтам достатньо укласти з нами договір, щоб отримати необхідну правову допомогу. 🎯 Звертаючись до нашої компанії, ви отримаєте професійне юридичне супроводження та захист своїх інтересів у судових справах. Наша команда готова надати вам всю необхідну допомогу та консультації, щоб ви змогли захистити свої права та отримати справедливе рішення суду. #приватбанк #судовесправи #юридичнедопомога #юрист #адвокат #клієнт</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275766466857766150" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T17:29:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275674079577836805</id>
    <title>🎥🇺🇦 Чи можуть повторно мобілізувати, якщо звільняєшся по закону Зеленського? Дізнайся, які закони діють, якщо твої рідні загинули при захисті Батьківщини! #звільнення #відстрочка #закони #мобілізувати #Батьківщина 🧑‍✈️ Чи можуть повторно мобілізувати, якщ</title>
    <updated>2023-09-06T17:40:00+00:00</updated>
    <content>🎥🇺🇦 Чи можуть повторно мобілізувати, якщо звільняєшся по закону Зеленського? Дізнайся, які закони діють, якщо твої рідні загинули при захисті Батьківщини! #звільнення #відстрочка #закони #мобілізувати #Батьківщина 🧑‍✈️ Чи можуть повторно мобілізувати, якщо звільняєшся по закону Зеленського? Ну тут мається 📜 на увазі закон, згідно з яким 🔄 можна звільнитись 😢, якщо хтось з твоїх рідних 😢 загинув при захисті Батьківщини. Так от, 📋 підстава для відстрочки вона залишається у вашому випадку. Тобто, ви можете як звільнитися ⚖️, оскільки хтось з рідних 🇺🇦 загинув при захисті Батьківщини. І так само ✅, ви маєте право на відстрочку цих підстав. І нещодавно, десь місяць тому, навіть додали таку 🛫 підставу для виїзду. Тому всі 📚 три закони щодо звільнення ⏰, щодо відстрочки 🛫, щодо виїзду за кордон, вони для осіб у яких рідні загинули при захисті Батьківщини. 🙏 Слава Богу, діють 🔑, тому користатися вказаними законами. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275674079577836805" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T17:40:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275959754319547654</id>
    <title>Апеляційним судом відмовлено ТОВ Порше Мобіліті в зверненні стягнення на автомобіль боржника! 🔒Апеляційний суд розглянув цивільну справу, що стосується позову ТОВ "Порше Мобіліті" проти позичальника щодо стягнення застави та зустрічного позову до ТОВ "Пор</title>
    <updated>2023-09-07T05:59:55+00:00</updated>
    <content>Апеляційним судом відмовлено ТОВ Порше Мобіліті в зверненні стягнення на автомобіль боржника! 🔒Апеляційний суд розглянув цивільну справу, що стосується позову ТОВ "Порше Мобіліті" проти позичальника щодо стягнення застави та зустрічного позову до ТОВ "Порше Мобіліті" щодо недійсності кредитного договору. 😊 Суд першої інстанції частково задовольнив позовні вимоги, призначивши стягнення на заставу у вигляді автомобіля Volkswagen Touran, а також штраф. Однак відповідачі подали апеляційну скаргу проти цього рішення. ✍️ Апеляційний суд вважає, що рішення суду першої інстанції є передчасним, оскільки позивач не виконав процедуру стягнення застави, яка передбачена законом. Тому він скасував рішення суду першої інстанції щодо стягнення на заставу та штрафу, і прийняв нове рішення, відмовивши у вимогах позивача. ❌ Отже, апеляційним судом було відхилено стягнення на автомобіль боржника, яке було вимогою ТОВ "Порше Мобіліті". Це рішення підтверджує ефективність роботи адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" і може служити прикладом успішного захисту прав наших клієнтів у судових справах. 🔐 Для отримання юридичної допомоги у подібних справах звертайтеся до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ", з яким можна укласти договір. ✅ #АпеляційнийСуд #цивільнаСправа #адвокати #захистПрав #ЮРКОНСАЛТ</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275959754319547654" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-07T05:59:55+00:00</published>
  </entry>
</feed>
