<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-05T14:01:27+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275000363466493190</id>
    <title>🔒📞 Що робити, якщо шахраї оформили на вас онлайн кредит? Дізнайтесь у цьому відео! 🚫💳 #онлайнкредит #шахраї #шахрайство #банківськийрахунок #правоохоронніоргани тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_</title>
    <updated>2023-09-05T06:15:00+00:00</updated>
    <content>🔒📞 Що робити, якщо шахраї оформили на вас онлайн кредит? Дізнайтесь у цьому відео! 🚫💳 #онлайнкредит #шахраї #шахрайство #банківськийрахунок #правоохоронніоргани тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #uknuc,  #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275000363466493190" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T06:15:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275264075276291334</id>
    <title>Військовослужбовці можуть не платити відсотки по кредитам. Закон про соціальний і правовий захист! 🛡️ Військовослужбовці можуть не платити відсотки по кредитам. Це право передбачено згідно з ч. 15 ст. 14 Закону України «Про соціальний і правовий захист ві</title>
    <updated>2023-09-05T09:00:20+00:00</updated>
    <content>Військовослужбовці можуть не платити відсотки по кредитам. Закон про соціальний і правовий захист! 🛡️ Військовослужбовці можуть не платити відсотки по кредитам. Це право передбачено згідно з ч. 15 ст. 14 Закону України «Про соціальний і правовий захист військовослужбовців та членів їхніх сімей». 👨‍✈️ Велика кількість військовослужбовців надає великий внесок у безпеку та захист країни. Це нелегка робота, яка часто пов'язана з ризиком для життя та здоров'я. Враховуючи це, Україна прийняла законодавчі акти, що дозволяють військовослужбовцям користуватися певними пільгами. ✅ Однією з таких пільг є можливість не платити відсотки по кредитам. Згідно з ч. 15 ст. 14 Закону «Про соціальний і правовий захист військовослужбовців та членів їхніх сімей», Військовослужбовцям, призваним на військову службу за призовом під час мобілізації, на особливий період, на весь час їх призову, а військовослужбовцям під час дії особливого періоду, які брали або беруть участь у здійсненні заходів із забезпечення національної безпеки і оборони, відсічі і стримування збройної агресії Російської Федерації у Донецькій та Луганській областях, забезпеченні їх здійснення, які перебували або перебувають безпосередньо в районах та у період здійснення зазначених заходів, - штрафні санкції, пеня за невиконання зобов’язань перед підприємствами, установами і організаціями усіх форм власності, у тому числі банками, та фізичними особами, а також проценти за користування кредитом не нараховуються, крім кредитних договорів щодо придбання майна, яке віднесено чи буде віднесено до об’єктів житлового фонду (житлового будинку, квартири, майбутнього об’єкта нерухомості, об’єкта незавершеного житлового будівництва, майнових прав на них), та/або автомобіля. 💪 Таке право військовослужбовці отримують в зв'язку зі своєю важливою роллю у суспільстві і ризиками, які вони приймають на себе. Це може бути допомо</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275264075276291334" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T09:00:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275265226851831046</id>
    <title>🔎🤝 Хто гірше кредитор: банк чи колектор? 🏦🕵️‍♀️ Дізнайтеся правду про продаж кредитів та як з ними домовитися. 💰💬 #кредитор #колектор #домовленість #фінанси #економіка</title>
    <updated>2023-09-05T09:05:41+00:00</updated>
    <content>🔎🤝 Хто гірше кредитор: банк чи колектор? 🏦🕵️‍♀️ Дізнайтеся правду про продаж кредитів та як з ними домовитися. 💰💬 #кредитор #колектор #домовленість #фінанси #економіка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275265226851831046" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T09:05:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275003734734802181</id>
    <title>🎥🇺🇦 Можлива мобілізація після звільнення з військової служби! 📝 Дізнайтеся, як отримати відстрочку і уникнути повторної мобілізації. #військоваслужба #мобілізація #відстрочка #законодавство #Україна тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобіліза</title>
    <updated>2023-09-05T13:30:00+00:00</updated>
    <content>🎥🇺🇦 Можлива мобілізація після звільнення з військової служби! 📝 Дізнайтеся, як отримати відстрочку і уникнути повторної мобілізації. #військоваслужба #мобілізація #відстрочка #законодавство #Україна тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275003734734802181" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T13:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275341668147121413</id>
    <title>Допомогли розірвати шлюб між подружжям через суд! Участь клієнта була мінімальною! 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграло справу у Шевченківському районному суді м. Запоріжжя про розірвання шлюбу між позивачем і відповідачем. 🔹 У цій справі, участ</title>
    <updated>2023-09-05T14:01:27+00:00</updated>
    <content>Допомогли розірвати шлюб між подружжям через суд! Участь клієнта була мінімальною! 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграло справу у Шевченківському районному суді м. Запоріжжя про розірвання шлюбу між позивачем і відповідачем. 🔹 У цій справі, участь клієнта була мінімальною, оскільки вона уклала договір з нашим адвокатським бюро. 🔹 Суд встановив, що сторони шлюбу проживають окремо один від одного з січня 2023 року, мають постійні сварки та різні погляди на життя. 🔹 Враховуючи ці обставини, суд прийшов до висновку, що подальше спільне життя подружжя та збереження шлюбу суперечить їх інтересам, що має істотне значення. 🔹 На підставі цього, суд ухвалив рішення про розірвання шлюбу між сторонами. Заява про розірвання шлюбу відповідає дійсній волі клієнта та позивача, і після розірвання шлюбу не будуть порушені їх особисті та майнові права. 🔹 Для забезпечення законного розірвання шлюбу, суд встановив зобов'язання відповідача надіслати копію рішення суду до органу державної реєстрації актів цивільного стану для внесення відомостей до Державного реєстру актів цивільного стану громадян. 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграє багато аналогічних справ і готове допомогти клієнтам у розірванні шлюбу. Для отримання детальної консультації та укладання договору звертайтеся до нас. #Адвокатське_бюро #Розірвання_шлюбу #ЮРКОНСАЛТ #Правова_допомога #Судова_справа #Запоріжжя</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275341668147121413" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T14:01:27+00:00</published>
  </entry>
</feed>
