<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-06T05:59:54+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286350123834133766</id>
    <title>Позов Приватбанку щодо нашого клієнта - було залишено без розгляду! 🏦 Справа за участю ПриватБанку та клієнта юридичної фірми "Юрконсалт" була закрита Запорізьким районним судом через неявку позивача на два призначені засідання, незважаючи на те, що він б</title>
    <updated>2023-10-05T05:59:53+00:00</updated>
    <content>Позов Приватбанку щодо нашого клієнта - було залишено без розгляду! 🏦 Справа за участю ПриватБанку та клієнта юридичної фірми "Юрконсалт" була закрита Запорізьким районним судом через неявку позивача на два призначені засідання, незважаючи на те, що він був належним чином повідомлений. 💼 Суд прийняв рішення відповідно до пункту 3 частини 1 статті 207 Цивільного процесуального кодексу України, який дозволяє відмовити у відкритті провадження у справі, якщо докази не були надані до початку судового розгляду. 📝 Юрконсалт задоволений результатом і залишається доступним для надання правової допомоги в разі потреби. 🤝</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286350123834133766" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-05T05:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286396515852111109</id>
    <title>Чи можливо скасувати виконавчий напис, якщо я фізично знаходжусь в іншій країні? Так, це можливо. Саме для цього адвокати і існують без проблем. За законом про адвокатську діяльність я можу укласти адвокатський договір навіть якщо в іншій країні чи десь т</title>
    <updated>2023-10-05T08:59:55+00:00</updated>
    <content>Чи можливо скасувати виконавчий напис, якщо я фізично знаходжусь в іншій країні? Так, це можливо. Саме для цього адвокати і існують без проблем. За законом про адвокатську діяльність я можу укласти адвокатський договір навіть якщо в іншій країні чи десь там на луні уклали договір. Ми отримуємо всі документи, подаємо позов, виграємо справу, закриваємо провадження та стягуємо на вашу користь кошти, а ви собі далі відпочиваєте. Теги: #скасування_виконавчого_напису #адвокатська_діяльність #адвокатський_договір #провадження #юридичні_послуги #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286396515852111109" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-05T08:59:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286488289731775750</id>
    <title>Два роки тому брали займ в Швидко гроші і не віддали. Зараз мені дзвонять колектори і вимагають виплати тіла кредиту. Я військовий і би вам рекомендував повернути це тіло кредиту, особливо, якщо є така пропозиція від кредитора. Вона є адекватною та нормал</title>
    <updated>2023-10-05T14:56:01+00:00</updated>
    <content>Два роки тому брали займ в Швидко гроші і не віддали. Зараз мені дзвонять колектори і вимагають виплати тіла кредиту. Я військовий і би вам рекомендував повернути це тіло кредиту, особливо, якщо є така пропозиція від кредитора. Вона є адекватною та нормальною, оскільки ви тіло взяли і треба повернути. Ну а те, що ви військовий, саме тому вони вам і не пропонують погасити відсотки. А відсотки по мікро-займу можуть бути 50 там в п'ять-десять разів більше, ніж тіло. Тому якщо ви з кредитором і це не прострочений старий кредит, домовилися про погашення лише тіла кредиту, то я особисто вважаю, що це є і справедливим і нормальним. Таку пропозицію треба погоджуватися. Єдине, що треба від них взяти обов'язково, це гарантійний лист. Вони його можуть надіслати або електронною поштою, або Новою поштою. Теги: #займ #колектори #кредит #погашення #військовий #гарантійний_лист #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #консультація #юрист #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286488289731775750" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-05T14:56:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286700475032947974</id>
    <title>За нічні гонки та диряві глушителі на автомобілях - будуть штрафувати. Відповідальність для "мамкиних гонщиків"! Комітет з питань транспорту наполягає на законодавчих змінах щодо відповідальності за експлуатацію або керування транспортними засобами, які п</title>
    <updated>2023-10-06T04:39:26+00:00</updated>
    <content>За нічні гонки та диряві глушителі на автомобілях - будуть штрафувати. Відповідальність для "мамкиних гонщиків"! Комітет з питань транспорту наполягає на законодавчих змінах щодо відповідальності за експлуатацію або керування транспортними засобами, які перевищують допустимий рівень шуму. Запропонований законопроект пропонує встановити фіксований штраф у розмірі 1000 неоподатковуваних мінімумів доходів громадян (17000 гривень) з можливим подвійним штрафом та позбавленням права керування транспортними засобами на строк від трьох до шести місяців для порушників, які вчинили це повторно. Крім того, законопроектом пропонується заборонити використання транспортних засобів з підвищеним рівнем шуму виключно в межах населених пунктів, виключаючи відповідальність за проведення автоперегонів та заходів за межами цих територій. #vista #vista</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286700475032947974" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-06T04:39:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286721206714158341</id>
    <title>Виконавчий напис на суму більше 2 000 000 грн. скасовано! 👉 Юридична компанія "Юрконсалт" повідомляє про перемогу в суді в Запоріжжі, де було скасовано виконавчий напис на суму понад 2 мільйони гривень.&amp;shy; 👉 Позивач звернувся до суду з позовом до ТОВ "Е</title>
    <updated>2023-10-06T05:59:54+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис на суму більше 2 000 000 грн. скасовано! 👉 Юридична компанія "Юрконсалт" повідомляє про перемогу в суді в Запоріжжі, де було скасовано виконавчий напис на суму понад 2 мільйони гривень.&amp;shy; 👉 Позивач звернувся до суду з позовом до ТОВ "Еліт Фінанс" та приватного нотаріуса щодо неправомірного вчинення виконавчого напису нотаріусом без остаточних доказів наявності заборгованості.&amp;shy; 👉 Згідно з українським законодавством, така впевненість є необхідною умовою для виконання будь-яких юридичних розпоряджень.&amp;shy; 👉 В результаті дослідження цих питань під час судового розгляду було встановлено, що при видачі цього виконавчого напису не було дотримано належної правової процедури, що робить його недійсним.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7286721206714158341" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-06T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
</feed>
