<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-03T05:59:54+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273911040277056773</id>
    <title>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔍Апеляційний суд розглянув цивільну справу за позовом Акціонерного товариства "Ідея Банк" до нашого клієнта, позичальника про стягнення боргу та звер</title>
    <updated>2023-09-01T17:29:53+00:00</updated>
    <content>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔍Апеляційний суд розглянув цивільну справу за позовом Акціонерного товариства "Ідея Банк" до нашого клієнта, позичальника про стягнення боргу та звернення стягнення на предмет застави. Суд першої інстанції виніс рішення у попередньому засіданні, задовольнивши позовні вимоги і вирішивши стягнути заборгованість та звернути стягнення на предмет застави. 🔍Апеляційний суд задовольнив апеляційну скаргу представників клієнта та відповідача. Суд встановив, що на момент подачі позову, автомобіль, який є предметом застави, був вже власністю відповідача, і звернення стягнення на предмет застави є неправомірним. 🔍Таким чином, рішення суду першої інстанції було скасовано, а позовні вимоги Акціонерного товариства "Ідея Банк" були відхилені. Апеляційний суд також визначив, що позивач повинен сплатити судовий збір у розмірі 2720 грн. 🔍Такі рішення апеляційного суду дозволяють визначити, що в даному випадку клієнт, який звернувся до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ", виграв справу проти Ідея Банку і був звільнений від боргу в розмірі 240 000 грн. Цей результат є прикладом успішної роботи адвокатського бюро і підтверджує, що звернення до професійних юристів може бути ефективним у вирішенні подібних справ. #АпеляційнийСуд #Клієнт #Відповідач #ЮридичнаСправа #СудовеРішення #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7273911040277056773" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-01T17:29:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274150796101553413</id>
    <title>Виконавчий напис ФК Качай Гроші (нотаріус Грисюк, виконавець Чубарєв) на 29 000 грн. - скасовано! 🔒 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову здобуло перемогу у судовому процесі, цього разу в справі з кодовою назвою 22621. Рішення суду було прийняте 17 лютого 20</title>
    <updated>2023-09-02T09:00:16+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис ФК Качай Гроші (нотаріус Грисюк, виконавець Чубарєв) на 29 000 грн. - скасовано! 🔒 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову здобуло перемогу у судовому процесі, цього разу в справі з кодовою назвою 22621. Рішення суду було прийняте 17 лютого 2022 року Орджонікідзевським районним судом міста Запоріжжя. 💼 У цій цивільній справі позивачем була наша клієнтка,  а відповідачем - Товариство з обмеженою відповідальністю "Качай Гроші". Треті особи у цій справі були приватним нотаріусом Києво-Святошинського районного нотаріального округу Київської області Грисюк Олена Василівна та приватним виконавцем виконавчого округу Запорізької області Чубарев Олександр Олександрович. 📜 Позивач вимагав визнання виконавчого напису, вчиненого нотаріусом, таким, що не підлягає виконанню. Він стверджував, що виконавчий напис був вчинений з порушенням вимог законодавства, а саме, не було перевірено наявність заборгованості, права вимоги, а також неможливості виконання виконавчого напису за кредитними договорами, які не були посвідчені нотаріально. ⚖️ Суд, після розгляду матеріалів справи та вивчення доказів, прийшов до висновку, що позовні вимоги позивача обґрунтовані та підлягають задоволенню. Відповідно до ст. 87 Закону України "Про нотаріат", нотаріус вчиняє виконавчі написи на документах, що встановлюють заборгованість, якщо ці документи підтверджують безспірність заборгованості та додержуються встановлених строків давності. 🚫 Однак, у даному випадку, виконавчий напис був вчинений без належної перевірки наявності безспірної заборгованості та без отримання позивачем письмової вимоги про усунення порушень, що є порушенням законодавства. Тому суд вирішив визнати виконавчий напис таким, що не підлягає виконанню. 🔒 Це рішення суду є ще одним підтвердженням успішної роботи адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" у подібних справах.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274150796101553413" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-02T09:00:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274228179563334917</id>
    <title>Визнали відповідача, який не проживає в квартирі та не утримує її - таким що втратив право користування нею! 🔔 Ленінський районний суд міста Запоріжжя прийняв рішення щодо спірного житлового приміщення. Суд визнав відповідача, який не мешкає та не утримує</title>
    <updated>2023-09-02T14:00:32+00:00</updated>
    <content>Визнали відповідача, який не проживає в квартирі та не утримує її - таким що втратив право користування нею! 🔔 Ленінський районний суд міста Запоріжжя прийняв рішення щодо спірного житлового приміщення. Суд визнав відповідача, який не мешкає та не утримує спірну квартиру, таким, що втратив право на неї. Рішення прийнято на підставі позовної заяви позивача, який вимагав визнання відповідача таким, що втратив право на житло після більш як шести місяців відсутності без поважних причин. 👥💼 Позовні вимоги були обґрунтовані наявністю реєстрації відповідача в спірній квартирі, але його давною відсутністю та непроживанням у ній з 2010 року. Позивач також зазначив, що він самостійно несе фінансовий тягар оплати комунальних послуг за відповідача. Суд розглянув позовну заяву під час відкритого судового засідання та ретельно дослідив всі представлені докази. 📄⚖️ Суд дійшов висновку, що відповідач не проживав у спірній квартирі останні 10 років без поважних причин. Він виїхав з квартири у 2011 році і не повертався до неї, місце його перебування позивачу невідоме. Крім того, в квартирі відповідача не було його особистих речей. Суд також відзначив, що позивач несе фінансове брем'я оплати комунальних послуг за відповідача. 🏠💵 З урахуванням виявлених фактів суд визнав, що держава втручається у право відповідача на повагу до його житла, яке гарантоване статтею 8 Конвенції про захист прав людини і основних свобод. Однак, зважаючи на обставини справи, втручання вважається законним і здійснюється з метою захисту прав і свобод позивача. ⚖️👤👥 Суд також вказав, що втручання у права відповідача підпадає під статтю 71 Житлового кодексу України, яка регулює питання збереження житла тимчасово відсутніх громадян. 📜🏢 Отже, суд задовольнив позовні вимоги позивача та визнав відповідача таким, що втратив право на користування житлом.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274228179563334917" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-02T14:00:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274259744435555589</id>
    <title>Допомогли клієнтці стягнути з чоловіка аліменти на себе та малолітню дитину! 👨‍⚖️Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу в Шевченківському районному суді м. Запоріжжя, де допомогли клієнтці стягнути аліменти з її колишнього чоловіка на себе та малоліт</title>
    <updated>2023-09-02T16:03:02+00:00</updated>
    <content>Допомогли клієнтці стягнути з чоловіка аліменти на себе та малолітню дитину! 👨‍⚖️Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу в Шевченківському районному суді м. Запоріжжя, де допомогли клієнтці стягнути аліменти з її колишнього чоловіка на себе та малолітню дитину. 💼Суд встановив, що подружжя укладало шлюб у 2011 році і мали двох дітей. Однак згодом вони розлучилися, і клієнтка звернулася до суду з позовом про стягнення аліментів. Раніше суд уже вирішив питання щодо аліментів на старшу дитину, але наразі клієнтка просила стягнути аліменти за минулий час на молодшу дитину та на себе. 🔍Суд прийняв рішення задовольнити позовні вимоги частково. Відповідачу стягнуто аліменти на утримання малолітньої дитини в розмірі 1/6 від заробітку, починаючи з моменту подання позову. 💰 Це лише одна з багатьох справ, в яких адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно захищає інтереси своїх клієнтів. Якщо ви потребуєте допомоги в подібній справі, звертайтеся до нас і ми з радістю допоможемо. #адвокат #юридичнабригада #суд #аліменти #правова_допомога #юридичні_послуги</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274259744435555589" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-02T16:03:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274475399462145286</id>
    <title>Скасували напис нотаріуса Бригіда на користь Альфа Банк на суму 40 тис. грн! Стягнули клієнту 9000 грн! ✅ Суд вирішив у справі № 333/3093/22, розглянувши позов нашого Клієнта проти Акціонерного товариства «АЛЬФА-БАНК» про визнання виконавчого напису таким</title>
    <updated>2023-09-03T05:59:54+00:00</updated>
    <content>Скасували напис нотаріуса Бригіда на користь Альфа Банк на суму 40 тис. грн! Стягнули клієнту 9000 грн! ✅ Суд вирішив у справі № 333/3093/22, розглянувши позов нашого Клієнта проти Акціонерного товариства «АЛЬФА-БАНК» про визнання виконавчого напису таким, що не підлягає виконанню на користь позичальника! 📜 У матеріалах справи зазначено, що приватним нотаріусом Київського міського нотаріального округу Бригідою В.О. було вчинено виконавчий напис про стягнення з позивача на користь АЛЬФА-БАНКу заборгованості у розмірі 39 252 грн. 03 коп. 🔍 При цьому, суд встановив порушення нотаріусом порядку вчинення виконавчого напису, що є підставою для визнання його таким, що не підлягає виконанню. ✅ Враховуючи вищевикладене, суд вирішив задовольнити позов відповідача та визнати виконавчий напис, вчинений нотаріусом, таким, що не підлягає виконанню. Також, суд встановив, що АЛЬФА-БАНК повинен стягнути з клієнта судові витрати, а саме судовий збір у розмірі 496 грн. 20 коп. та витрати на правничу допомогу в розмірі 8425 грн. 20 коп. 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" здобуло перемогу в даній справі і має багатий досвід у вирішенні подібних питань. Клієнтам варто укласти договір з адвокатським бюро для успішного розгляду справи в суді та захисту своїх прав. 😊 Звертайтесь до нас за консультацією та допомогою у вирішенні юридичних питань! #суд #виконавчийнапис #правовазахист #юридичніпитання #адвокатськебюро</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274475399462145286" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-03T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
</feed>
