<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-26T13:57:11+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294143489879575813</id>
    <title>"В мене третя група інвалідності, немає однієї руки до плеча, пройшов ВЛК, видали повістку на двадцять четвертий рік." Ось вказана ситуація абсурдна, про яку я часто і кажу - що інваліди за законом зобов'язані проходити ВЛК і інваліди за чотириста другим </title>
    <updated>2023-10-26T06:02:05+00:00</updated>
    <content>"В мене третя група інвалідності, немає однієї руки до плеча, пройшов ВЛК, видали повістку на двадцять четвертий рік." Ось вказана ситуація абсурдна, про яку я часто і кажу - що інваліди за законом зобов'язані проходити ВЛК і інваліди за чотириста другим наказом можуть визнаватись обмежено придатними. Згідно чотириста другого приказу, дійсно, відсутність однієї кінцівки, там до плеча, це обмежена придатність. І тут людині видають пов'язку на двадцять четвертий рік, думаючи, що у двадцять четвертому році його стан здоров'я якось покращиться. Така ситуація законна, але не адекватна. І слава Богу, що така людина може написати в ТЦК заяву про те, що вона не надає добровільної згоди на мобілізацію. І лише таким чином інваліди від мобілізації в нас і рятуються. #інвалідність #ВЛК #мобілізація #юрист #обмежена_придатність #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294143489879575813" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-26T06:02:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294187117020777734</id>
    <title>ВЛК: Стаття 45 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 45 у розкладі хвороб військово-лікарської комісії визначає придатність людини до активної служби. Основні захворювання, які враховуються, включають респіраторні інфекції, грип, пневмонію та інші. В стані н</title>
    <updated>2023-10-26T08:51:24+00:00</updated>
    <content>ВЛК: Стаття 45 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 45 у розкладі хвороб військово-лікарської комісії визначає придатність людини до активної служби. Основні захворювання, які враховуються, включають респіраторні інфекції, грип, пневмонію та інші. В стані непридатності до служби в мирний час, але обмеженої придатності в воєнний, можуть бути люди з озеною. Визначення придатності в індивідуальних випадках описує Стаття 45-б. Хвороби, що не є перешкодою для служби, описує Стаття 45-в,г,ґ. Вона включає хронічні негнійні захворювання біляносових пазух. Хронічний тонзиліт з частими загостреннями може бути причиною непридатності до служби. Юристи можуть надати кваліфіковану допомогу у процесі проходження військово-лікарської комісії. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294187117020777734" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-26T08:51:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294187147110698245</id>
    <title>Додаткові види грошового забезпечення військовослужбовців: з чого складається забезпечення та надбавки? Ми розповідаємо про додаткове грошове забезпечення військових та як воно впливає на виплату пенсій. Щомісячне забезпечення складається з основних та до</title>
    <updated>2023-10-26T08:51:31+00:00</updated>
    <content>Додаткові види грошового забезпечення військовослужбовців: з чого складається забезпечення та надбавки? Ми розповідаємо про додаткове грошове забезпечення військових та як воно впливає на виплату пенсій. Щомісячне забезпечення складається з основних та додаткових видів. Основні - це оклад, надбавка за вислугу років та оклад за військове звання. Додаткові - це надбавки, доплати та складова від кіберзахисту. Проте, під час перерахунку пенсій у 2018 році додаткові види ГЗ не були враховані. Послуги адвокатського бюро "Юрконсалт" можуть бути корисними для вирішення питань, пов'язаних з цим. Реальний обсяг пенсійного забезпечення військового чи міліціонера може збільшитися, якщо правильно вести справу в суді. Звертайтесь до "Юрконсалта" за консультацією та складанням позовної заяви. Починайте діяти зараз, щоб отримати пенсію, якою вона має бути. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294187147110698245" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-26T08:51:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294216489865891077</id>
    <title>Працівники військомату (ТЦК) не мають права перевіряти документи. Це можуть робити лише працівники поліціі У Міністерстві юстиції України наголосили, що співробітники Територіального центру комплектування та соціальної підтримки не мають права перевіряти </title>
    <updated>2023-10-26T10:45:23+00:00</updated>
    <content>Працівники військомату (ТЦК) не мають права перевіряти документи. Це можуть робити лише працівники поліціі У Міністерстві юстиції України наголосили, що співробітники Територіального центру комплектування та соціальної підтримки не мають права перевіряти документи у громадян та військовозобов’язаних. Це можуть робити лише уповноважені представники Нацполіції, СБУ, Нацгвардії, Держприкордонслужби, Міграційної та Митної служби, та Збройних сил України. Працівники поліції і ТЦК повинні пред'явити на вимогу наказ коменданта про перевірку документів і службове посвідчення. Працівники ТЦК також мають мандат на вручення повісток. Вручати повістку можуть і інші уповноважені особи, включаючи представників СБУ, місцевого самоврядування, а також керівники підприємств і управителі багатоквартирних будинків. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294216489865891077" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-26T10:45:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294265919512055046</id>
    <title>Скасували в суді податковий борг ЄСВ на суму 35 000 грн. Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" щасливо повідомляє про перемогу у справі клієнта в Запорізькому адміністративному суді. В цьому судовому процесі, клієнт обурював вимогу ДПС в Запорізькій області про сп</title>
    <updated>2023-10-26T13:57:11+00:00</updated>
    <content>Скасували в суді податковий борг ЄСВ на суму 35 000 грн. Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" щасливо повідомляє про перемогу у справі клієнта в Запорізькому адміністративному суді. В цьому судовому процесі, клієнт обурював вимогу ДПС в Запорізькій області про сплату боргу з ЄСВ, підкресливши рішення Верховного Суду, що дозволяло йому уникнути оплати цього боргу. Урядове управління ДПС відкинуло позов, стверджуючи, що клієнт має заборгованість з ЄСВ за 2017-2020 роки. Однак, суд визнав, що клієнт має право на анулювання вимоги, оскільки він не був зареєстрований як приватний підприємець. Таким чином, судове рішення задовольнило вимоги клієнта і вимога про сплату боргу в сумі 35000 гривень була скасована. "ЮРКОНСАЛТ" підкреслює, що ця перемога є результатом нашого досвіду та професійних навичок. Ми маємо значний досвід в подібних справах та готові надавати нашим клієнтам якісні юридичні послуги. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294265919512055046" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-26T13:57:11+00:00</published>
  </entry>
</feed>
