<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-01T14:17:36+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284618492412759302</id>
    <title>Для тих, хто не знає, виконавчий напис можна скасувати лише в тому випадку, якщо сам кредитний договір не було посвідчено нотаріально. А нотаріально, як правило, кредити не посвідчувалися. Так це є підставою для скасування виконавчого напису. Але ми без п</title>
    <updated>2023-09-30T14:00:16+00:00</updated>
    <content>Для тих, хто не знає, виконавчий напис можна скасувати лише в тому випадку, якщо сам кредитний договір не було посвідчено нотаріально. А нотаріально, як правило, кредити не посвідчувалися. Так це є підставою для скасування виконавчого напису. Але ми без проблем також скасовуємо ці ще старі виконавчі написи, які вчинялися там на договорах іпотеки та на договорах застави. Для цього додатково можна довести те, що заборгованість за кредитом є спірною. Наприклад, позичальнику не було направлено вимогу про дострокове повернення кредиту, не було надано нормального розрахунку банку або позичальник попередньо листами заявами зазначав, що він з заборгованістю не погоджується. Тому в принципі і нотаріальний виконавчий напис на нотаріальному договорі скасувати не проблема. Теги: #виконавчийнапис #кредитнийдоговір #скасуваннянапису #заборгованість #спірнаситуація #позовнапозбавлення #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284618492412759302" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T14:00:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284865765168221445</id>
    <title>Захистили інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів в розмірі 1/4 доходів батька! 🌟"ЮРКОНСАЛТ" успішно захистила інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів.&amp;shy; Суд постановив, що батько повинен сплачувати 1/4 частину свого доходу на утрим</title>
    <updated>2023-10-01T05:59:50+00:00</updated>
    <content>Захистили інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів в розмірі 1/4 доходів батька! 🌟"ЮРКОНСАЛТ" успішно захистила інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів.&amp;shy; Суд постановив, що батько повинен сплачувати 1/4 частину свого доходу на утримання сина, що є справедливим і законним.&amp;shy; ЮРКОНСАЛТ подав до суду заяву про примусове виконання цього рішення, яке з моменту винесення набирає законної сили.&amp;shy; Юристи компанії довели свою правоту і готові допомагати іншим у подібних ситуаціях".&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284865765168221445" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-01T05:59:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284884599593798918</id>
    <title>Як можна закрити тільки тіло кредиту? Дивіться по будь-якому кредитному договору, є строк виконання зобов'язання. Тому по кожному кредиту є відсотки. А щодо закриття лише тіла кредиту, необхідно домовлятися з кредитором, надавати відповідні аргументи. Нап</title>
    <updated>2023-10-01T07:12:54+00:00</updated>
    <content>Як можна закрити тільки тіло кредиту? Дивіться по будь-якому кредитному договору, є строк виконання зобов'язання. Тому по кожному кредиту є відсотки. А щодо закриття лише тіла кредиту, необхідно домовлятися з кредитором, надавати відповідні аргументи. Наприклад, там він пропустив строки або ви в поганому фінансовому становищі. Або там питання з документами, оригіналами і таке інше. І на фоні цих, як ми називаємо в компанії блок факторів, ми доводимо кредитору про те, що будь ласка, закрий наш кредит, лише по тілу кредиту. Наприклад, по валютним кредитам можна закрити навіть не за тіло кредиту, а за невеличкий відсоток від тіла кредиту. Тобто, по кожному кредиту індивідуально треба з кредитором домовлятися. Теги: #кредит #закриттякредиту #відсотки #кредитор #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284884599593798918" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-01T07:12:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284958561455688965</id>
    <title>🔹Задоволення потреб сил безпеки та сил оборони в донорській крові та компонента ! Кабінет Міністрів України визначив коло осіб, які можуть використовувати донорську кров та її компоненти у воєнний час відповідно до стандартів надання медичної допомоги. До</title>
    <updated>2023-10-01T11:59:54+00:00</updated>
    <content>🔹Задоволення потреб сил безпеки та сил оборони в донорській крові та компонента ! Кабінет Міністрів України визначив коло осіб, які можуть використовувати донорську кров та її компоненти у воєнний час відповідно до стандартів надання медичної допомоги. До переліку увійшли підготовлені медичні працівники або військовослужбовці, незалежно від того, чи мають вони медичну освіту. Навчання трансфузійній терапії здійснюватиметься у визначених центрах за розширеною програмою, яка охоплює, зокрема, імуногематологічні методи лабораторних досліджень, тести на сумісність та методи аналізу біологічних зразків.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284958561455688965" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-01T11:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284994052855123206</id>
    <title>Як змусити нотаріуса виключити мене з реєстру боржників? Вже рік як відправила документи і нічого не робить. Дивіться, якщо у вас є рішення суду про скасування виконавчого напису, ви там самостійно цим займаєтесь, то рішення треба направляти не нотаріусу,</title>
    <updated>2023-10-01T14:17:36+00:00</updated>
    <content>Як змусити нотаріуса виключити мене з реєстру боржників? Вже рік як відправила документи і нічого не робить. Дивіться, якщо у вас є рішення суду про скасування виконавчого напису, ви там самостійно цим займаєтесь, то рішення треба направляти не нотаріусу, а вашому приватному або державному виконавцеві. Це можна побачити, наприклад, в дії. І саме виконавець зобов'язаний закінчити виконавче провадження, видалити вас з реєстру боржників. Ну і по хорошому він повинен вам повернутися на ці кошти. Тому, якщо у вас немає адвоката, краще зверніться, щоб він справу про скасування напису довів до кінця. Або якщо ви самі цю заяву писали, Пошукайте в гуглі, можливо заяву про саме закінчення виконавчого провадження. На підставі рішення суду є зразок і подавайте її до виконавця. Теги: #нотаріус #реєстрборжників #суд #виконавчийнапис #адвокат #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284994052855123206" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-01T14:17:36+00:00</published>
  </entry>
</feed>
