<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-11T13:53:26+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288383396047228165</id>
    <title>Які документи потрібні для відстрочки, якщо у мого чоловіка мама лежача має першу групу, а в сім'ї батька немає? Загалом, за загальним правилом, для відстрочки в цьому випадку достатньо буде документів щодо матері інваліда та свідоцтво про народження. І з</title>
    <updated>2023-10-10T17:30:00+00:00</updated>
    <content>Які документи потрібні для відстрочки, якщо у мого чоловіка мама лежача має першу групу, а в сім'ї батька немає? Загалом, за загальним правилом, для відстрочки в цьому випадку достатньо буде документів щодо матері інваліда та свідоцтво про народження. І з цих підстав ви вже в ТЦК пишете заяву на оформлення відстрочки. Там інколи зразки вони надають, але якщо ви хочете стопроцентної гарантії отримання відстрочки, раджу вам звернутися до адвоката у вашому місті або написати нам в чат, щоб ми максимально проаналізували ситуацію та склали заяву на відстрочку таким чином, щоб у військомату не було жодних підстав в цій відстрочки вам відмовити. Тому, якщо є бажання, напишіть нам. Наберіть за телефоном. Всі контакти є за посиланнями в профілі. Ми вам допоможемо. Також, ще жодної людини, яка до нас звернулася, не мобілізували. #Відстрочка #ПершаГрупаЗдоров'я #МатиІнвалід #ТЦК #Адвокат #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288383396047228165" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T17:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288437188600007942</id>
    <title>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідал</title>
    <updated>2023-10-10T20:58:47+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідальністю "Качай Гроші" і була подана представником "ОСОБА_1" через "ОСОБА_2". 🏛 Позивач стверджував, що виконавчий лист був винесений з порушенням законодавства. ⚖ Суд погодився і постановив, що виконавчий лист є недійсним і не підлягає виконанню. 💰 Компанію "Качай Гроші" зобов'язали сплатити судові витрати. 💼 Юридична фірма пропонує правову допомогу для тих, хто її потребує. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288437188600007942" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T20:58:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609229647219973</id>
    <title>ЯК ОТРИМАТИ АКТ ВСТАНОВЛЕННЯ ФАКТУ ЗДІЙСНЕННЯ ПОСТІЙНОГО ДОГЛЯДУ? Акт про встановлення факту догляду - це документ, який підтверджує, що догляд надається на непрофесійній основі людині, яка його потребує, як правило, через інвалідність. Члени сім'ї та род</title>
    <updated>2023-10-11T08:06:23+00:00</updated>
    <content>ЯК ОТРИМАТИ АКТ ВСТАНОВЛЕННЯ ФАКТУ ЗДІЙСНЕННЯ ПОСТІЙНОГО ДОГЛЯДУ? Акт про встановлення факту догляду - це документ, який підтверджує, що догляд надається на непрофесійній основі людині, яка його потребує, як правило, через інвалідність. Члени сім'ї та родичі можуть здійснювати догляд і отримати необхідні документи, щоб стати законним опікуном. Цей документ є важливим, оскільки він може бути використаний як доказ надання догляду для цілей подорожей або звільнення від військового обов'язку. Отримання цього документа є необхідним для тих, хто прагне отримати статус законного опікуна. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609229647219973" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-11T08:06:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609254397857029</id>
    <title>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔹Апеляційний суд скасував рішення суду першої інстанції у цивільній справі, порушеній Ідея Банком проти позичальника. 🔹Суд першої інстанції зобов'яза</title>
    <updated>2023-10-11T08:06:29+00:00</updated>
    <content>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔹Апеляційний суд скасував рішення суду першої інстанції у цивільній справі, порушеній Ідея Банком проти позичальника. 🔹Суд першої інстанції зобов'язав позичальника погасити заборгованість та використати свій автомобіль як заставу. 🔹Апеляційний суд встановив, що на момент подання позову автомобіль вже перебував у власності позичальника, а тому не міг бути використаний як застава. 🔹В результаті суд відхилив позовні вимоги банку та зобов'язав його сплатити судовий збір. 🔹Позичальник досяг успіху у своїй справі завдяки допомозі професійної юридичної фірми. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609254397857029" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-11T08:06:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288698670550142213</id>
    <title>Кому з жінок відтепер доведеться вставати на військовий обілк? Мобілізація в 2023 р. З 1 жовтня 2023 року всі жінки-медики віком від 18 до 60 років, які здобули професійну або вищу освіту медичного чи фармацевтичного спрямування, будуть зобов'язані стати </title>
    <updated>2023-10-11T13:53:26+00:00</updated>
    <content>Кому з жінок відтепер доведеться вставати на військовий обілк? Мобілізація в 2023 р. З 1 жовтня 2023 року всі жінки-медики віком від 18 до 60 років, які здобули професійну або вищу освіту медичного чи фармацевтичного спрямування, будуть зобов'язані стати на військовий облік в Україні. Це не мобілізація жінок-лікарів, а радше зміна законодавства та оцінка наявного резерву медичних працівників. Інші жінки-професіонали зі спорідненими військовими спеціальностями також можуть добровільно зареєструватися. Процес реєстрації відбувається через територіальний призовний пункт і вимагає надання різних документів, зокрема, довідок про освіту та місце роботи. Жінки, які перебувають на військовому обліку, можуть бути призвані на службу або для підтримки під час війни, і на них покладаються ті ж обов'язки, що й на чоловіків. Вагітні жінки та жінки в декретній відпустці звільняються від цього обов'язку, а студенткам медичних спеціальностей видаються тимчасові посвідчення про приписку до призовної дільниці. Недотримання правил військового обліку може призвести до штрафів. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288698670550142213" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-11T13:53:26+00:00</published>
  </entry>
</feed>
