<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-12T08:59:52+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277567878298127621</id>
    <title>Скасували комісі Альфа Банка на 27 000 грн. Зобов'язали банк перерахувати залишок! 🔴У випадку з позовом клієнта до Акціонерного товариства "АЛЬФА-БАНК" щодо захисту прав споживачів та визнання частково недійсним договору про надання споживчого кредиту, су</title>
    <updated>2023-09-11T14:00:16+00:00</updated>
    <content>Скасували комісі Альфа Банка на 27 000 грн. Зобов'язали банк перерахувати залишок! 🔴У випадку з позовом клієнта до Акціонерного товариства "АЛЬФА-БАНК" щодо захисту прав споживачів та визнання частково недійсним договору про надання споживчого кредиту, суд встановив, що умови договору, згідно з якими позичальник зобов'язувався сплачувати комісію за кредит, були несправедливими, оскільки не було чіткого визначення послуг, за які стягувалася ця комісія. Також позичальником було сплачено неправомірно списані кошти на комісію, оплату розрахунково-касового обслуговування та штрафні санкції. ❗ Суд визнав договір про надання споживчого кредиту недійсним у частині зобов'язання позичальника сплачувати комісію за кредитом. Крім того, Акціонерне товариство "АЛЬФА-БАНК" зобов'язане перерахувати клієнту залишок кредитних зобов'язань за договором без врахування комісій. 👉Це перемога для адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ", яке вже виграло багато аналогічних справ. Клієнти з радістю укладають договір з нами, оскільки ми допомагаємо їм у вирішенні подібних юридичних питань. ⚠️Важливо відмітити, що рішення суду може бути оскаржено, але наші юристи мають великий досвід і здатні захистити інтереси клієнтів у будь-якому перегляді рішення. #юридичні_послуги #споживчий_кредит #адвокати #юридичний_бюро</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277567878298127621" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-11T14:00:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277621891072806149</id>
    <title>Визнали недійсними умови кредитного договору ФК Інвеструм! Зменшили суму боргу! 🔖 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про свою успішну перемогу в судовому процесі. 💪 Одним із наших клієнтів була особа, яка звернулася до нас із позовною заявою проти То</title>
    <updated>2023-09-11T17:29:53+00:00</updated>
    <content>Визнали недійсними умови кредитного договору ФК Інвеструм! Зменшили суму боргу! 🔖 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про свою успішну перемогу в судовому процесі. 💪 Одним із наших клієнтів була особа, яка звернулася до нас із позовною заявою проти Товариства з обмеженою відповідальністю "Фінансова компанія "ІНВЕСТРУМ". Вона була незадоволена умовами кредитних договорів, які вона вважала недійсними та несправедливими. Після розгляду справи судом, рішення суду було винесено на користь нашого клієнта. 📜 Суд погодився з аргументами позивачки і визнав недійсними спірні пункти кредитних договорів. Згідно з законодавством про захист прав споживачів, умови договору мають бути справедливими та не порушувати права споживача. 👩‍⚖️ Відповідно до рішення суду, Товариство з обмеженою відповідальністю "Фінансова компанія "ІНВЕСТРУМ" було зобов'язано стягнути звідси витрати на правничу допомогу у сумі 3000 грн, а також судовий збір у сумі 2147 грн 20 коп на користь держави. Це рішення суду є хорошим прикладом успішного захисту прав споживача. Ми рекомендуємо нашим клієнтам укладати договори на надання правничих послуг з нашим адвокатським бюро "ЮРКОНСАЛТ". 📚✍️ #адвокати #суд #права #споживачі #клієнти #юридичніпослуги</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277621891072806149" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-11T17:29:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815153289170181</id>
    <title>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! 🔍 Апеляційний суд підтвердив рішення суду першої інстанції про скасування комісії по кредиту Альфа Банка. 💼 У справі, розглянутій Апеляційним судом, Акціонерне товар</title>
    <updated>2023-09-12T05:59:53+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! 🔍 Апеляційний суд підтвердив рішення суду першої інстанції про скасування комісії по кредиту Альфа Банка. 💼 У справі, розглянутій Апеляційним судом, Акціонерне товариство "Альфа-Банк" звернулося з апеляційною скаргою щодо рішення Шевченківського районного суду м. Запоріжжя, яке визнавало недійсним договір про надання споживчого кредиту та зобов'язувало банк здійснити перерахунок кредитних зобов'язань без врахування комісії. 💻 В апеляційній скарзі банк стверджував, що умови кредитного договору відповідали законодавству, а споживач був повністю ознайомлений з умовами договору та згодився на їх умови. Проте, апеляційний суд не погодився з аргументами банку і залишив рішення першої інстанції без змін. 📕 Підставою для такого рішення став чіткий текст Закону України "Про захист прав споживачів", який забороняє встановлювати будь-які збори, комісії або платежі за дії, які не є послугою згідно з визначенням цього Закону. У даному випадку комісія за управління кредитом встановлювалася банком як плата за послугу, що супроводжує кредит, що суперечить вимогам законодавства. Також було встановлено, що банк вимагав споживача сплачувати комісію за послуги, які не надавалися, що також суперечить закону. 👨‍⚖️ Це рішення є важливим прецедентом, який дозволяє клієнтам Альфа Банку звертатися за допомогою в подібних справах до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Експерти бюро мають значний досвід і успішно представляють інтереси клієнтів у подібних справах. Для отримання юридичної підтримки клієнтам достатньо укласти з бюро договір. 🔍 Висновок апеляційного суду підтверджує, що існують певні законодавчі захисти для споживачів, які можуть використовуватися для захисту їх прав у випадках, коли вони вважають, що їхні права були порушені. Клієнтам, які стикаються з питаннями</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815153289170181" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T05:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815203922824453</id>
    <title>Повернули клієнту 37 000 грн. від Акцент Банку які були стягнуті за виконавчим написом! 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зробило успішне представництво свого клієнта в суді, що призвело до повернення йому 37 000 грн., які були стягнуті за виконавчим написом</title>
    <updated>2023-09-12T06:00:04+00:00</updated>
    <content>Повернули клієнту 37 000 грн. від Акцент Банку які були стягнуті за виконавчим написом! 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зробило успішне представництво свого клієнта в суді, що призвело до повернення йому 37 000 грн., які були стягнуті за виконавчим написом. У рішенні суду встановлено, що позивач звернувся до суду з позовом проти ПАТ "Акцент-Банк" щодо захисту прав споживачів та стягнення безпідставно набутих коштів. Суд визнав, що грошові кошти, які були стягнуті з позивача за виконавчим документом, що пізніше було визнано таким, що не підлягає виконанню, є безпідставно набутим майном. Тому, рішенням суду, вона взяла на себе зобов'язання повернути ці кошти позивачеві. 👨‍⚖️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграє багато подібних справ і має великий досвід у цій галузі. Тому для клієнта достатньо мати укладений договір з адвокатським бюро для вирішення подібних питань. 📞 Звертайтеся до нас за допомогою у справах, пов'язаних зі захистом прав споживачів та стягненням безпідставно набутих коштів. Ми готові надати кваліфіковану правову допомогу та захистити ваші інтереси в судовому порядку. #юридична_допомога #захист_прав #стягнення_коштів #споживачі #адвокатське_бюро</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815203922824453" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T06:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277861546246688005</id>
    <title>Скасували архівний арешт нерухомого майна на 22 000 грн! 📣 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє про свою нову перемогу у судовій справі! Жовтневий районний суд м. Запоріжжя скасував арешт на нерухоме майно на суму 22 000 грн у справі нашого. 👥 Суд</title>
    <updated>2023-09-12T08:59:52+00:00</updated>
    <content>Скасували архівний арешт нерухомого майна на 22 000 грн! 📣 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє про свою нову перемогу у судовій справі! Жовтневий районний суд м. Запоріжжя скасував арешт на нерухоме майно на суму 22 000 грн у справі нашого. 👥 Судове рішення встановило, що клієнт, після сплати боргу в 2004 році, виконав судове рішення і погасив заборгованість перед відповідачем. Проте, через деякі помилки в процедурі, арешт на його майно залишався до цього часу. 🚫 Звернувшись до суду з проханням про зняття арешту, наш клієнт отримав  рішення суду на свою користь, що свідчить про компетентність та досвід нашого адвокатського бюро. 🏆 Ми горді за нашу успішну роботу та готові надати вам якісну юридичну підтримку у подібних справах. Команда "ЮРКОНСАЛТ" завжди прагне захищати ваші права і врегулювати будь-які правові питання. 💼 Для отримання більш детальної інформації та консультації зв'яжіться з нами та укладіть договір на надання юридичних послуг. 📞 #адвокатськебюро #юридичніпослуги #судовасправа #захистправ #перемога #клієнт #позивач #відповідач</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277861546246688005" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T08:59:52+00:00</published>
  </entry>
</feed>
