<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-07T16:55:48+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287138706606050566</id>
    <title>Дивіться, якщо у вас є категорія "Б" по двом статтям, то можливі варіанти призову будуть залежати від конкретного військового наказу та вашої графі. Якщо у вас є кілька категорій "Б", то важливо дивитися на максимальну категорію, яку ви маєте. Зазвичай це</title>
    <updated>2023-10-07T08:59:59+00:00</updated>
    <content>Дивіться, якщо у вас є категорія "Б" по двом статтям, то можливі варіанти призову будуть залежати від конкретного військового наказу та вашої графі. Якщо у вас є кілька категорій "Б", то важливо дивитися на максимальну категорію, яку ви маєте. Зазвичай це "А". Тобто, якщо у вас, наприклад, є декілька категорій "Б", і всі ці категорії "Б" обмежують вас до служби, то вас можуть призвати. Але якщо у вас хоча б одна категорія "А", яка передбачає списання з військової служби, то вас призовуть за цією категорією "А". Тобто, кількість категорій захворювань не дає вам право на звільнення з військової служби. Ваш висновок ВЛК не буде сумісним із категоріями "Б", які обмежують вас до служби. Таким чином, вас можуть призвати, якщо ви маєте хоча б одну категорію "А", яка передбачає списання з військової служби. Теги: #призов #категорія_військової_обліковості #військова_служба #здоров'я #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287138706606050566" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T08:59:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287234631450103045</id>
    <title>Виконавчий напис ФК Паріс (нотаріус Кондратюк, виконавець Безмагоричних) на 23 000 грн. - скасовано! 🔹 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішний кейс, в якому було скасовано виконавчий лист від ФК "Париж" у зв'язку з порушенням законодавства та в</title>
    <updated>2023-10-07T15:12:12+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис ФК Паріс (нотаріус Кондратюк, виконавець Безмагоричних) на 23 000 грн. - скасовано! 🔹 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішний кейс, в якому було скасовано виконавчий лист від ФК "Париж" у зв'язку з порушенням законодавства та відсутністю доказів. 🔹 Позивач звернувся до суду з позовом до Фінансової компанії "Онлайн Фінанси", приватного нотаріуса Яни Головкіної та приватного виконавця Олександра Чубарєва про визнання виконавчого документа таким, що не підлягає виконанню. 🔹 Суд встановив, що на момент вчинення виконавчого напису не існувало положень, які б дозволяли вчиняти такі дії щодо кредитних договорів, крім того, він був вчинений без належного посвідчення. 🔹 В результаті суд визнав виконавчий лист недійсним та відмовив кредитору у задоволенні його вимог. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287234631450103045" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T15:12:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287235870166420742</id>
    <title>Так, банки мають право нараховувати проценти по кредиту, навіть коли йде війна і немає коштів. Верховна Рада заборонила банкам лише нараховувати штрафні санкції та неустойку. Тому відсоткова ставка за вашим кредитом залишається діючою, і вам треба платити</title>
    <updated>2023-10-07T15:17:00+00:00</updated>
    <content>Так, банки мають право нараховувати проценти по кредиту, навіть коли йде війна і немає коштів. Верховна Рада заборонила банкам лише нараховувати штрафні санкції та неустойку. Тому відсоткова ставка за вашим кредитом залишається діючою, і вам треба платити проценти, оскільки банки їх нараховують. Закон про споживче кредитування містить порядок реструктуризації таких кредитів, але цей порядок може бути незрозумілим. Ви можете використовувати реструктуризацію, але її подання може мати смисл лише в кінці війни, коли стане зрозуміло, які будуть дії з боргами після закінчення конфлікту. Якщо у вас немає грошей і лише вистачає на їжу, рекомендується відкладати ці кошти для подальшого вирішення питань з банками після закінчення війни і перемоги. У будь-якому випадку, після війни, ви можете спробувати домовитися з усіма банками масово щодо реструктуризації або інших умов погашення боргів. #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #консультація #юрист #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287235870166420742" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T15:17:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287261312558632197</id>
    <title>Щодо виплати грошового забезпечення позаштатних, на днях я виклав відео щодо цього і було багато коментарів про те, що станом на сьогодні позаштатний або тим, хто виведений в розпорядження командира, а це як правило поранені і сильно поранені військовослу</title>
    <updated>2023-10-07T16:55:45+00:00</updated>
    <content>Щодо виплати грошового забезпечення позаштатних, на днях я виклав відео щодо цього і було багато коментарів про те, що станом на сьогодні позаштатний або тим, хто виведений в розпорядження командира, а це як правило поранені і сильно поранені військовослужбовці, їм виплачують вісімсот шістсот гривень щомісяця. Насправді з п'ятнадцятого вересня вказаного року було прийнято постанову КМУ №1001 від 15.09.2023 р., а також на днях двадцять шостого вересня було прийнято постанову №566. З вказаними двома постановами було як там для позаштатників, так і для строковиків регламентовано порядок виплати грошових забезпечень. І найголовніше, що постановою №159 від 15.09.2023 р. було зазначено, що вона застосовується з першого червня двадцять третього року. Тобто дійсно вказані постанови були прийняті в вересні, але вам повинні перерахувати грошову допомогу ще з червня двадцять третього року. Тому зараз я з командою розробляю форму відповідного рапорту. Ми його повісимо в себе на сайті безкоштовно. Можете брати переписувати і брати за позаштатників гроші. Звісно, ми не будемо і за вказаною формою рапорту вам повинні будуть виплатити грошове забезпечення не лише з жовтня двадцять третього року, а перерахувати та доплатити кошти починаючи з червня місяця. Теги: #Грошовезабезпечення #Позаштатники #Військовослужбовці #Поранені #СильноПоранені #Постанова #КМУ #Форма #Рапорт #Перерахуваннякоштів #Доплата #Інформація #Адвокат #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287261312558632197" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T16:55:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287261325342805253</id>
    <title>Щодо виплати грошового забезпечення позаштатних, на днях я виклав відео щодо цього і було багато коментарів про те, що станом на сьогодні позаштатний або тим, хто виведений в розпорядження командира, а це як правило поранені і сильно поранені військовослу</title>
    <updated>2023-10-07T16:55:48+00:00</updated>
    <content>Щодо виплати грошового забезпечення позаштатних, на днях я виклав відео щодо цього і було багато коментарів про те, що станом на сьогодні позаштатний або тим, хто виведений в розпорядження командира, а це як правило поранені і сильно поранені військовослужбовці, їм виплачують вісімсот шістсот гривень щомісяця. Насправді з п'ятнадцятого вересня вказаного року було прийнято постанову КМУ №1001 від 15.09.2023 р., а також на днях двадцять шостого вересня було прийнято постанову №566. З вказаними двома постановами було як там для позаштатників, так і для строковиків регламентовано порядок виплати грошових забезпечень. І найголовніше, що постановою №159 від 15.09.2023 р. було зазначено, що вона застосовується з першого червня двадцять третього року. Тобто дійсно вказані постанови були прийняті в вересні, але вам повинні перерахувати грошову допомогу ще з червня двадцять третього року. Тому зараз я з командою розробляю форму відповідного рапорту. Ми його повісимо в себе на сайті безкоштовно. Можете брати переписувати і брати за позаштатників гроші. Звісно, ми не будемо і за вказаною формою рапорту вам повинні будуть виплатити грошове забезпечення не лише з жовтня двадцять третього року, а перерахувати та доплатити кошти починаючи з червня місяця. Теги: #Грошовезабезпечення #Позаштатники #Військовослужбовці #Поранені #СильноПоранені #Постанова #КМУ #Форма #Рапорт #Перерахуваннякоштів #Доплата #Інформація #Адвокат #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287261325342805253" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T16:55:48+00:00</published>
  </entry>
</feed>
