<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-23T06:02:13+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054770099981573</id>
    <title>ВЛК: Стаття 1 розкладу хвороб наказу №402 Поняття "Ступінь придатності" відображає критерії придатності для військової служби та мобілізації згідно з військово-лікарською експертизою в ЗСУ. Людей ділять на категорії: непридатні та придатні. Непридатні - ц</title>
    <updated>2023-10-20T14:56:48+00:00</updated>
    <content>ВЛК: Стаття 1 розкладу хвороб наказу №402 Поняття "Ступінь придатності" відображає критерії придатності для військової служби та мобілізації згідно з військово-лікарською експертизою в ЗСУ. Людей ділять на категорії: непридатні та придатні. Непридатні - це особи з важкими формами інфекційних захворювань або з важко лікуваними рецидивними формами цих захворювань. Проте необхідно відрізняти інфекції та наслідки укусів комах чи плазунів. Враховуйте, що не всі випадки інфекції супроводжуються ускладненнями. Важливо розуміти, що військово-лікарська комісія може не повноцінно оцінити стан здоров'я, тому ви маєте право на незалежні обстеження. Придатні - це особи, які після загострення або перенесення гострих захворювань протягом року не мали ускладнень. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054770099981573" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-20T14:56:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292360315847691526</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян Суд вирішив справу, де позивач позивав ТОВ "СКАЙ ДЖЕТ" та нотаріуса Остапенка. Він хотів, щоб виконавчий напис нотаріуса був визнаний недійсним. До цього позивач бр</title>
    <updated>2023-10-21T10:42:30+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян Суд вирішив справу, де позивач позивав ТОВ "СКАЙ ДЖЕТ" та нотаріуса Остапенка. Він хотів, щоб виконавчий напис нотаріуса був визнаний недійсним. До цього позивач брав кредит у ПАТ "КБ "Надра". Після неплатежу банк вимагав повернути гроші, але це не відбулося. Нотаріус Остапенко виставив виконавчий напис на стягнення боргу на користь ТОВ "ФК "Факторінгс". Приватний виконавець здійснив примусове виконання. Суд задовольнив позов, а нотаріусові дії було визнано недійсними. Тож позивач не має сплачувати борг. Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ", що виграло цю справу, має великий успіх у подібних справах. Це судове рішення - важливий прецедент, що показує ефективність адвокатів "ЮРКОНСАЛТ". Тепер борг не є безсуперечним і не має примусово виконуватися. Клієнтам радять звертатися до "ЮРКОНСАЛТ" для отримання правової допомоги. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292360315847691526" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-21T10:42:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292721397397228805</id>
    <title>"Як оскаржити відмову в наданні відстрочки від мобілізації?" На нашій практиці ще жодному клієнту відмову в відстрочці щодо мобілізації не було надано, оскільки ми подаємо до ТЦК лише тих клієнтів, які мають стопроцентну підставу для отримання відстрочки.</title>
    <updated>2023-10-22T10:03:40+00:00</updated>
    <content>"Як оскаржити відмову в наданні відстрочки від мобілізації?" На нашій практиці ще жодному клієнту відмову в відстрочці щодо мобілізації не було надано, оскільки ми подаємо до ТЦК лише тих клієнтів, які мають стопроцентну підставу для отримання відстрочки. Але аналізуючи реєстр судових рішень, я знайшов декілька рішень, якими суди зобов'язували військкомати надати відстрочку військовозобов'язаному. Тож для того, щоб оскаржити відмову в наданні відстрочки, треба по-перше отримати письмову відповідь від особи про те, що вони вам відмовляють в наданні відстрочки, і бажано, щоб в даній відповіді було зазначено конкретну підставу, чому вам відмовили, оскільки наявність конкретної підстави відмови полегшить вам порядок оскарження такої відмови. Після цього ви звертаєтесь до адвоката, наприклад до нас, і ми уже складаємо позов до суду, який розглядається судом. На сьогодні суди розглядають такі справи без виклику сторін в скорочені терміни, тож час розгляду справи може бути два три місяці. Якщо у вас були всі відповідні підстави для отримання відстрочки, то в даному випадку суд буде на вашій стороні і зобов'яже надати вам відстрочку. #оскарження #відстрочка #мобілізація #суд #позов #правова_допомога #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292721397397228805" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-22T10:03:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292733556319718662</id>
    <title>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! Апеляційний суд підтримав рішення суду першої інстанції про анулювання комісії Альфа-Банку. В результаті розгляду матеріалів, банк не зміг переконати апеляційний суд</title>
    <updated>2023-10-22T10:50:51+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! Апеляційний суд підтримав рішення суду першої інстанції про анулювання комісії Альфа-Банку. В результаті розгляду матеріалів, банк не зміг переконати апеляційний суд у законності умов кредитного договору. Суд прийшов до висновку, що банк вимагав від споживача плату за послуги, які фактично не були надані. Ухвалення такого рішення стало можливим завдяки Закону України "Про захист прав споживачів". За його положеннями заборонено стягувати комісії за послуги, які не є такими за своєю суттю. Цей випадок - важливий прецедент для клієнтів Альфа-Банку, які мають підстави звернутися до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Жителям України, які стикаються з подібними комісіями, варто звернути увагу на цей приклад і знайти кваліфіковану юридичну допомогу. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292733556319718662" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-22T10:50:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293030258717035781</id>
    <title>"Постійний догляд за людиною похилого віку як підстава для відстрочки". Дійсно, законом передбачено право на отримання відстрочки в тому випадку, якщо ви здійснюєте постійний догляд за людиною, яка потребує такого постійного догляду. Постійного догляду мо</title>
    <updated>2023-10-23T06:02:13+00:00</updated>
    <content>"Постійний догляд за людиною похилого віку як підстава для відстрочки". Дійсно, законом передбачено право на отримання відстрочки в тому випадку, якщо ви здійснюєте постійний догляд за людиною, яка потребує такого постійного догляду. Постійного догляду може потребувати не лише інваліди, а також люди похилого віку, тобто люди, яким більше ніж вісімдесят років і у яких є когнітивні порушення, через які вони потребують такого постійного догляду. Проблема на сьогодні є те, що деякі ТЦК та СП не надають відстрочку в тому випадку, якщо довідку про необхідність постійного догляду такій людині надає лікарська комісія. Вони вимагають саме довідку МСЕК, хоча в законі не зазначено, хто повинен таку довідку видавати. Також проблемою може стати те, що військовозобов'язаний доглядає не свою матір чи батька, а, наприклад, тітку чи іншу особу. І в даному випадку необхідно також отримати акт про те, що саме даний військовозобов'язаний постійно доглядає дану особу похилого віку. #відстрочка #постійний_догляд #похилий_вік #закон #військовозобов'язаний #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293030258717035781" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-23T06:02:13+00:00</published>
  </entry>
</feed>
