<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-04T13:01:36+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297150412413586694</id>
    <title>Стаття 47 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 47 розкладу хвороб ВЛК визначає придатність до військової служби в ЗСУ. Вона залежить від ступеня прояву бронхіальної астми. Бронхіальна астма - це захворювання з гіперреактивністю бронхів. Воно впливає на обме</title>
    <updated>2023-11-03T08:30:32+00:00</updated>
    <content>Стаття 47 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 47 розкладу хвороб ВЛК визначає придатність до військової служби в ЗСУ. Вона залежить від ступеня прояву бронхіальної астми. Бронхіальна астма - це захворювання з гіперреактивністю бронхів. Воно впливає на обмеження прохідності повітропровідних шляхів. Діагноз ставиться після стаціонарного обстеження. За тяжкістю захворювання визначається придатність до служби. Стаття 47 розкладу хвороб ВЛК розподіляє осіб на чотири категорії від непридатних до повністю придатних. Інколи ВЛК не враховує повне медичне обстеження. Тому можна пройти індивідуальне обстеження та оскаржити висновок комісії. #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297150412413586694" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-03T08:30:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297245213498592517</id>
    <title>Кредити під час війни. Чи можуть мобілізовані не сплачувати проценти за кредитом? Тема кредитних пільг для мобілізованих військовослужбовців є актуальною. Які правила діють для тих, хто захищає Україну? Закон України дає право на пільги для військовослужб</title>
    <updated>2023-11-03T14:38:23+00:00</updated>
    <content>Кредити під час війни. Чи можуть мобілізовані не сплачувати проценти за кредитом? Тема кредитних пільг для мобілізованих військовослужбовців є актуальною. Які правила діють для тих, хто захищає Україну? Закон України дає право на пільги для військовослужбовців. Вони звільнені від сплати відсотків за кредитом та штрафів за невчасну сплату. Але основний борг за кредитом погашати потрібно. Щоб отримати пільги, військовослужбовці повинні письмово повідомити банк про свою службу і подати відповідні документи. Пільги стосуються не тільки банків, а й усіх кредитних організацій. Штрафи і відсотки не нараховуються військовослужбовцям, призваним під час особливого періоду. Якщо права порушуються, звертайтесь до банку або суду. Відповідальні дії дозволять вам користуватися пільгами повною мірою. #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297245213498592517" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-03T14:38:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297498583736012037</id>
    <title>Виїзд чоловіків за кордон у супроводі інваліда першої або другої групи – актуальна поширена тема в Україні. Адже згідно постанови Кабінету Міністрів України від 27 січня 1995 року, № 57, громадяни чоловічої статі віком від вісімнадцяти до шістдесяти років</title>
    <updated>2023-11-04T07:01:36+00:00</updated>
    <content>Виїзд чоловіків за кордон у супроводі інваліда першої або другої групи – актуальна поширена тема в Україні. Адже згідно постанови Кабінету Міністрів України від 27 січня 1995 року, № 57, громадяни чоловічої статі віком від вісімнадцяти до шістдесяти років, які супроводжують осіб з групою інвалідності, мають право виїздити за межі країни. Хто ж може супроводжувати інваліда за кордон? Особа, що має родинні стосунки з інвалідом. Діти можуть супроводжувати батьків і навпаки, чоловіки- своїх дружин, якщо вони мають інвалідність. Фізичні особи, які забезпечують доглядові послуги для осіб з інвалідністю, також мають на це право. Чи потрібна допомога адвоката при виїзді за кордон? Якщо Вам необхідні консультації щодо переліку документів, Ви отримали відмову, або хочете підвищити свої шанси перетнути кордон, то звернення до адвоката- виправдане рішення. #адвокат #їздзакордон #праваЕпособ #україна #консулЬтації #воєннийАдвокат #інвалід #супровід #виїздЗаКордон #групаІнвалідності#адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297498583736012037" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-04T07:01:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297559347779947781</id>
    <title>У нашого сина аутизм. Йому одинадцять років, тому він є інвалідом з дитинства. Я не працюю, а доглядаю за ним. Чи має право чоловік на відстрочку, питаєте ви? Якщо у чоловіка є неповнолітня дитина з будь-якою групою інвалідності або просто дитина з інвалі</title>
    <updated>2023-11-04T10:57:23+00:00</updated>
    <content>У нашого сина аутизм. Йому одинадцять років, тому він є інвалідом з дитинства. Я не працюю, а доглядаю за ним. Чи має право чоловік на відстрочку, питаєте ви? Якщо у чоловіка є неповнолітня дитина з будь-якою групою інвалідності або просто дитина з інвалідністю, тоді він має право на відстрочку. Такі заяви ми пишемо і відстрочку ТЦК надають. Якщо ж дитині буде більше вісімнадцяти років, тоді підходить лише перша або друга група інвалідності, але за умови, що така дитина знаходиться на утриманні у чоловіка. Тож в вашому випадку, сто процентні підстави для отримання відстрочки існують. Пишіть нам у чат, ми допоможемо вам належним чином оформити. #Аутизм #Відстрочка #Інвалідність #Права #Сім'я #Допомога #ТЦК #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297559347779947781" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-04T10:57:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297591358573841669</id>
    <title>Банкрутство – це останнє рішення для особи, яка не може погасити свої борги через складну життєву ситуацію, таку як серйозна хвороба, втрата роботи, інвалідність. Заява про банкрутство фізичної особи подається до господарського суду за місцем реєстрації а</title>
    <updated>2023-11-04T13:01:36+00:00</updated>
    <content>Банкрутство – це останнє рішення для особи, яка не може погасити свої борги через складну життєву ситуацію, таку як серйозна хвороба, втрата роботи, інвалідність. Заява про банкрутство фізичної особи подається до господарського суду за місцем реєстрації або проживання боржника. Заява може бути подана боржником, який має прострочені борги перед кредиторами терміном більше 2 місяців. У процедурі банкрутства фізичної особи є дві стадії. Однією з яких є реструктуризація боргів. Особа, визнавши свою неплатоспроможність, подає план реструктуризації боргів до суду. Якщо реструктуризація неможлива або не отримує підтримки від кредиторів, вводиться процедура визнання боржника банкрутом. Процедура банкрутства фізичної особи має свої переваги та недоліки. До переваг входить: реструктуризація боргів та можливість продажу майна для погашення боргу, автоматичне введення мораторію на вимоги кредиторів і зняття арештів з майна та банківських рахунків. Однак, до недоліків входить обмеження в укладенні фінансових угод, пов’язаних із позиками або кредитами, зобов’язання повідомляти інші сторони про свою неплатоспроможність, можлива втрата деякої ділової репутації на певний термін після визнання боржника банкрутом. В разі потреби у правовій допомозі з оформленням необхідного пакету документів, юристи адвокатського бюро "Юрконсалт" готові надати консультацію та допомогу у подоланні проблем. #банкрутство #юридичнадопомога #господарськисуд #фінансоваможливість #реструктуризаціяборгів #правоваадвокатськадопомога #пакетдокументів #інвалідність #оспоренняборгів #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7297591358573841669" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-04T13:01:36+00:00</published>
  </entry>
</feed>
