<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-13T08:49:11+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288437188600007942</id>
    <title>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідал</title>
    <updated>2023-10-10T20:58:47+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідальністю "Качай Гроші" і була подана представником "ОСОБА_1" через "ОСОБА_2". 🏛 Позивач стверджував, що виконавчий лист був винесений з порушенням законодавства. ⚖ Суд погодився і постановив, що виконавчий лист є недійсним і не підлягає виконанню. 💰 Компанію "Качай Гроші" зобов'язали сплатити судові витрати. 💼 Юридична фірма пропонує правову допомогу для тих, хто її потребує. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288437188600007942" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T20:58:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609229647219973</id>
    <title>ЯК ОТРИМАТИ АКТ ВСТАНОВЛЕННЯ ФАКТУ ЗДІЙСНЕННЯ ПОСТІЙНОГО ДОГЛЯДУ? Акт про встановлення факту догляду - це документ, який підтверджує, що догляд надається на непрофесійній основі людині, яка його потребує, як правило, через інвалідність. Члени сім'ї та род</title>
    <updated>2023-10-11T08:06:23+00:00</updated>
    <content>ЯК ОТРИМАТИ АКТ ВСТАНОВЛЕННЯ ФАКТУ ЗДІЙСНЕННЯ ПОСТІЙНОГО ДОГЛЯДУ? Акт про встановлення факту догляду - це документ, який підтверджує, що догляд надається на непрофесійній основі людині, яка його потребує, як правило, через інвалідність. Члени сім'ї та родичі можуть здійснювати догляд і отримати необхідні документи, щоб стати законним опікуном. Цей документ є важливим, оскільки він може бути використаний як доказ надання догляду для цілей подорожей або звільнення від військового обов'язку. Отримання цього документа є необхідним для тих, хто прагне отримати статус законного опікуна. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609229647219973" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-11T08:06:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609254397857029</id>
    <title>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔹Апеляційний суд скасував рішення суду першої інстанції у цивільній справі, порушеній Ідея Банком проти позичальника. 🔹Суд першої інстанції зобов'яза</title>
    <updated>2023-10-11T08:06:29+00:00</updated>
    <content>Виграли справу проти Ідея Банку! Апеляційним судом відповідача звільнено від боргу в розмірі 240 000 грн! 🔹Апеляційний суд скасував рішення суду першої інстанції у цивільній справі, порушеній Ідея Банком проти позичальника. 🔹Суд першої інстанції зобов'язав позичальника погасити заборгованість та використати свій автомобіль як заставу. 🔹Апеляційний суд встановив, що на момент подання позову автомобіль вже перебував у власності позичальника, а тому не міг бути використаний як застава. 🔹В результаті суд відхилив позовні вимоги банку та зобов'язав його сплатити судовий збір. 🔹Позичальник досяг успіху у своїй справі завдяки допомозі професійної юридичної фірми. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288609254397857029" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-11T08:06:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288991056186592517</id>
    <title>В апеляційному суді добилися відмови Приватбанку в зверненні стягненян на житло в зв'язку з пропуском строків! [/b]Апеляційний суд Запорізької області відхилив вимогу Приватбанку про стягнення боргу з житла клієнта через пропущені строки позовної давності</title>
    <updated>2023-10-12T08:48:02+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді добилися відмови Приватбанку в зверненні стягненян на житло в зв'язку з пропуском строків! [/b]Апеляційний суд Запорізької області відхилив вимогу Приватбанку про стягнення боргу з житла клієнта через пропущені строки позовної давності. Суд постановив, що банк не дотримався вимог закону щодо пред'явлення претензій до спадкоємців позичальника протягом шести місяців після його смерті, у зв'язку з чим у задоволенні позову було відмовлено. Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ", яка має досвід виграшу подібних справ, пропонує професійну допомогу та консультації, якщо клієнти стикаються з подібними проблемами. [b] #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288991056186592517" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-12T08:48:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289362433045548294</id>
    <title>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? В Україні зростає кількість осіб, які мають пільговий статус, зокрема ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та сімей загиблих. Щоб скориста</title>
    <updated>2023-10-13T08:49:11+00:00</updated>
    <content>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? В Україні зростає кількість осіб, які мають пільговий статус, зокрема ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та сімей загиблих. Щоб скористатися знижками на комунальні послуги та паливо, заявники повинні звернутися до Пенсійного фонду України з двома документами, включаючи паспорт та посвідчення. Члени сімей пільговиків також мають право на знижки. Пенсійний фонд України здійснює грошові виплати особам, які мають на це право, а додаткові знижки можуть надаватися через органи місцевого самоврядування. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289362433045548294" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-13T08:49:11+00:00</published>
  </entry>
</feed>
