<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-12T14:00:42+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815153289170181</id>
    <title>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! 🔍 Апеляційний суд підтвердив рішення суду першої інстанції про скасування комісії по кредиту Альфа Банка. 💼 У справі, розглянутій Апеляційним судом, Акціонерне товар</title>
    <updated>2023-09-12T05:59:53+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! 🔍 Апеляційний суд підтвердив рішення суду першої інстанції про скасування комісії по кредиту Альфа Банка. 💼 У справі, розглянутій Апеляційним судом, Акціонерне товариство "Альфа-Банк" звернулося з апеляційною скаргою щодо рішення Шевченківського районного суду м. Запоріжжя, яке визнавало недійсним договір про надання споживчого кредиту та зобов'язувало банк здійснити перерахунок кредитних зобов'язань без врахування комісії. 💻 В апеляційній скарзі банк стверджував, що умови кредитного договору відповідали законодавству, а споживач був повністю ознайомлений з умовами договору та згодився на їх умови. Проте, апеляційний суд не погодився з аргументами банку і залишив рішення першої інстанції без змін. 📕 Підставою для такого рішення став чіткий текст Закону України "Про захист прав споживачів", який забороняє встановлювати будь-які збори, комісії або платежі за дії, які не є послугою згідно з визначенням цього Закону. У даному випадку комісія за управління кредитом встановлювалася банком як плата за послугу, що супроводжує кредит, що суперечить вимогам законодавства. Також було встановлено, що банк вимагав споживача сплачувати комісію за послуги, які не надавалися, що також суперечить закону. 👨‍⚖️ Це рішення є важливим прецедентом, який дозволяє клієнтам Альфа Банку звертатися за допомогою в подібних справах до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Експерти бюро мають значний досвід і успішно представляють інтереси клієнтів у подібних справах. Для отримання юридичної підтримки клієнтам достатньо укласти з бюро договір. 🔍 Висновок апеляційного суду підтверджує, що існують певні законодавчі захисти для споживачів, які можуть використовуватися для захисту їх прав у випадках, коли вони вважають, що їхні права були порушені. Клієнтам, які стикаються з питаннями</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815153289170181" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T05:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815203922824453</id>
    <title>Повернули клієнту 37 000 грн. від Акцент Банку які були стягнуті за виконавчим написом! 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зробило успішне представництво свого клієнта в суді, що призвело до повернення йому 37 000 грн., які були стягнуті за виконавчим написом</title>
    <updated>2023-09-12T06:00:04+00:00</updated>
    <content>Повернули клієнту 37 000 грн. від Акцент Банку які були стягнуті за виконавчим написом! 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зробило успішне представництво свого клієнта в суді, що призвело до повернення йому 37 000 грн., які були стягнуті за виконавчим написом. У рішенні суду встановлено, що позивач звернувся до суду з позовом проти ПАТ "Акцент-Банк" щодо захисту прав споживачів та стягнення безпідставно набутих коштів. Суд визнав, що грошові кошти, які були стягнуті з позивача за виконавчим документом, що пізніше було визнано таким, що не підлягає виконанню, є безпідставно набутим майном. Тому, рішенням суду, вона взяла на себе зобов'язання повернути ці кошти позивачеві. 👨‍⚖️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграє багато подібних справ і має великий досвід у цій галузі. Тому для клієнта достатньо мати укладений договір з адвокатським бюро для вирішення подібних питань. 📞 Звертайтеся до нас за допомогою у справах, пов'язаних зі захистом прав споживачів та стягненням безпідставно набутих коштів. Ми готові надати кваліфіковану правову допомогу та захистити ваші інтереси в судовому порядку. #юридична_допомога #захист_прав #стягнення_коштів #споживачі #адвокатське_бюро</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277815203922824453" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T06:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277861546246688005</id>
    <title>Скасували архівний арешт нерухомого майна на 22 000 грн! 📣 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє про свою нову перемогу у судовій справі! Жовтневий районний суд м. Запоріжжя скасував арешт на нерухоме майно на суму 22 000 грн у справі нашого. 👥 Суд</title>
    <updated>2023-09-12T08:59:52+00:00</updated>
    <content>Скасували архівний арешт нерухомого майна на 22 000 грн! 📣 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє про свою нову перемогу у судовій справі! Жовтневий районний суд м. Запоріжжя скасував арешт на нерухоме майно на суму 22 000 грн у справі нашого. 👥 Судове рішення встановило, що клієнт, після сплати боргу в 2004 році, виконав судове рішення і погасив заборгованість перед відповідачем. Проте, через деякі помилки в процедурі, арешт на його майно залишався до цього часу. 🚫 Звернувшись до суду з проханням про зняття арешту, наш клієнт отримав  рішення суду на свою користь, що свідчить про компетентність та досвід нашого адвокатського бюро. 🏆 Ми горді за нашу успішну роботу та готові надати вам якісну юридичну підтримку у подібних справах. Команда "ЮРКОНСАЛТ" завжди прагне захищати ваші права і врегулювати будь-які правові питання. 💼 Для отримання більш детальної інформації та консультації зв'яжіться з нами та укладіть договір на надання юридичних послуг. 📞 #адвокатськебюро #юридичніпослуги #судовасправа #захистправ #перемога #клієнт #позивач #відповідач</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277861546246688005" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T08:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939040232508677</id>
    <title>Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Довели що приват не має права вимоги до клієнта! 🔹Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Доведено, що банк не має права вимагати гроші від клієнта! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло спра</title>
    <updated>2023-09-12T14:00:36+00:00</updated>
    <content>Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Довели що приват не має права вимоги до клієнта! 🔹Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Доведено, що банк не має права вимагати гроші від клієнта! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу у суді, внаслідок чого Приватбанку було відмовлено в позові на суму в 21 000 доларів США. Суд встановив, що банк не має права вимагати ці кошти від клієнта. 🔹У справі, яка розглядалася Бердянським міськрайонним судом Запорізької області, Публічне акціонерне товариство комерційний банк "ПриватБанк" подало позов проти фізичної особи з метою стягнення заборгованості за кредитним договором. Приватбанк заявив, що клієнт не виконує умови договору та не повертає кредитні кошти, тому має заборгованість у сумі 21 633,26 доларів США. Однак адвокати бюро "ЮРКОНСАЛТ" довели, що банк не має права вимагати ці кошти від клієнта. 🔹У своєму рішенні суду, яке набуло законної сили, зазначено, що ПАТ КБ "ПриватБанк" не є належним позивачем у цій справі. Відповідач, представлений адвокатами "ЮРКОНСАЛТ", представив докази про те, що право вимоги за кредитним договором було відступлено до іншої фінансової установи. Приватбанк, подаючи позов до суду, не повідомив про це факт і не надав відповідні докази. Таким чином, суд прийшов до висновку, що позов проти клієнта не підлягає задоволенню. 🔹Адвокати бюро "ЮРКОНСАЛТ" зазначають, що вони виграють багато аналогічних справ і радять клієнтам укладати договір на надання юридичних послуг з метою захисту своїх прав. Отже, для захисту своїх фінансових інтересів, клієнти можуть звертатися до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". 🔗#Приватбанк #АдвокатськеБюро #СудоваСправа #ЗахистПрав #ФінансовіІнтереси</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939040232508677" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T14:00:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939074277641477</id>
    <title>Скасовано заочне рішення Кей-Колект на 94 000 дол. США. Скасовано арешти 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє, що у справі проти товариства з обмеженою відповідальністю "Кей-Колект" було скасовано заочне рішення суду на 94 000 доларів США та арешти. </title>
    <updated>2023-09-12T14:00:42+00:00</updated>
    <content>Скасовано заочне рішення Кей-Колект на 94 000 дол. США. Скасовано арешти 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє, що у справі проти товариства з обмеженою відповідальністю "Кей-Колект" було скасовано заочне рішення суду на 94 000 доларів США та арешти. Рішення суду було скасовано згідно зі статтею 232 ЦПК України, оскільки відповідач не був належним чином повідомлений про час і місце розгляду справи. 🔹 Суд встановив, що відповідач має намір заявити клопотання про застосування позовної давності, що має істотне значення для правильного вирішення справи. З цими обставинами суд погодився і скасував рішення щодо стягнення заборгованості та арештів. 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зауважує, що вони виграють багато аналогічних справ і рекомендує своїм клієнтам укладати з ними договори. Таким чином, вони мають можливість захистити свої права та уникнути непотрібних проблем і втрат. #юридичнасправа #адвокати #право #судовийпроцес</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939074277641477" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T14:00:42+00:00</published>
  </entry>
</feed>
