<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-20T16:09:10+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303464651331833093</id>
    <title>📍Як звільнитися з військової служби за станом здоров'я в період воєнного стану? Не всім дано мати ідеальне здоров'я і вступати на захист Батьківщини у повній бойовій готовності. 📍Багато військовозобов'язаних мають проблеми зі здоров'ям- хронічні захворюва</title>
    <updated>2023-11-20T08:52:59+00:00</updated>
    <content>📍Як звільнитися з військової служби за станом здоров'я в період воєнного стану? Не всім дано мати ідеальне здоров'я і вступати на захист Батьківщини у повній бойовій готовності. 📍Багато військовозобов'язаних мають проблеми зі здоров'ям- хронічні захворювання, травми, вади розвитку. 📍Травми серед військовослужбовців- це неминуче явище, яке може мати різні причини та характер. Міністерство оборони України встановлює критерії, за якими військовослужбовця можуть признати непридатним до служби через стан здоров'я. 📍Вирішує вказані питання військово-лікарська комісія, що видає висновок про непридатність до військової служби. 📍Для звільнення за станом здоров'я необхідно подати рапорт з висновком ВЛК про непридатність до військової служби. #військовослужба #звільнення #здоров'я #воєнні #військова_комісія #військовозобов'язані #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303464651331833093" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-20T08:52:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303478734357613829</id>
    <title>📕Стаття 47 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 47 розкладу хвороб від Військово-лікарської комісії визначає придатність до військової служби в ЗСУ. Вона залежить від ступеня прояву бронхіальної астми. Бронхіальна астма- це захворювання, що впливає на обмеж</title>
    <updated>2023-11-20T09:47:37+00:00</updated>
    <content>📕Стаття 47 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 47 розкладу хвороб від Військово-лікарської комісії визначає придатність до військової служби в ЗСУ. Вона залежить від ступеня прояву бронхіальної астми. Бронхіальна астма- це захворювання, що впливає на обмеження прохідності повітропровідних шляхів. 🏥Діагноз ставиться після стаціонарного обстеження. Стаття 47 розкладу хвороб ВЛК розподіляє осіб на чотири категорії відповідно до тяжкості астми. Іноді ВЛК може не враховувати повне медичне обстеження пацієнта. ⚖️Тому, можна пройти індивідуальне обстеження та оскаржити висновок комісії. #бронхіальнаастма #астма #ЗСУ #стаття47 #ВЛК #медичнеобстеження #оскарження #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303478734357613829" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-20T09:47:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303509326084279557</id>
    <title>💰📕 Законодавчо врегульовано порядок виплати грошового забезпечення працівникам цивільного захисту, ДСНС, що знаходяться у полоні. ✅ Закон України №3379-IX від 06.09.2023 встановлює порядок виплати грошового забезпечення працівникам цивільного захисту, що </title>
    <updated>2023-11-20T11:46:20+00:00</updated>
    <content>💰📕 Законодавчо врегульовано порядок виплати грошового забезпечення працівникам цивільного захисту, ДСНС, що знаходяться у полоні. ✅ Закон України №3379-IX від 06.09.2023 встановлює порядок виплати грошового забезпечення працівникам цивільного захисту, що знаходяться у полоні. 💵🔒 Закон гарантує збереження грошового забезпечення для осіб, які стали полоненими, зникли безвісти, або захоплені заручниками. 👨‍👩‍👧‍👦📜 Законодавство також передбачає щомісячні виплати для сімей полонених працівників цивільного захисту. ‼️👎 Проте, закон не застосовується на осіб, які добровільно здалися в полон або самовільно залишили місця служби. #закон України #цивільний захист #полонені #виплати #грошове забезпечення #сім’я #заручник #зникли безвісти #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303509326084279557" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-20T11:46:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303543770161712390</id>
    <title>📌Стаття 30 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 30 розкладу хвороб застосовується для осіб з захворюваннями органів зору, такими як гіперметропія, міопія, астигматизм, анізометропія, пресбіопія. 👁️Підпункт 30-а визначає непридатність до служби, якщо коротко</title>
    <updated>2023-11-20T14:00:00+00:00</updated>
    <content>📌Стаття 30 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 30 розкладу хвороб застосовується для осіб з захворюваннями органів зору, такими як гіперметропія, міопія, астигматизм, анізометропія, пресбіопія. 👁️Підпункт 30-а визначає непридатність до служби, якщо короткозорість чи далекозорість у одному з меридіанів одного ока вище 12,0 діоптрій. 🔎За підпунктом 30-б, особи визнають обмежено придатними або непридатними, якщо короткозорість або далекозорість будь-якого ока в одному із меридіанів більше 8,0 діоптрій і до 12,0 діоптрій. 📝Якщо короткозорість або далекозоркість менше 8,0 діоптрій, то встановлюється пункт 30-в або 30-г, згідно з якими осіб визнають придатними до служби. 👩‍⚖️Якщо вам потрібна допомога з військово-лікарською комісією, юристи Юрконсалт можуть надати кваліфіковану допомогу. Теги: #розкладхвороб, #наказ402, #зоровахвороба, #юрконсалт, #військоволікарськакомісія, #правоварада, #законість, #військовийслужбовець, #службаУкраїні. #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303543770161712390" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-20T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303577055147429126</id>
    <title>📝Стаття 23 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 23 Розкладу хвороб встановлюється особам з вадами здоров'я, такими як хвороби периферичної нервової системи, міастенії, міопатії, дорсалгія, радикулопатія та інші. 💡Стаття передбачає чотири пункти: А, Б, В, Г.</title>
    <updated>2023-11-20T16:09:10+00:00</updated>
    <content>📝Стаття 23 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 23 Розкладу хвороб встановлюється особам з вадами здоров'я, такими як хвороби периферичної нервової системи, міастенії, міопатії, дорсалгія, радикулопатія та інші. 💡Стаття передбачає чотири пункти: А, Б, В, Г. 🏥Пункт "А" встановлюється для осіб з швидко прогресуючими формами хвороб. 🅱️ Пункт "Б" - для тих, у кого вади здоров'я мають помірний вплив на організм. ✅Пункт "В" визначається, коли порушення функцій організму незначні. 🏛️ Пункт "Г" встановлюється для осіб з дорсалгією, цервікалгією, торакалгією, люмбалгією без радикулопатії. 💼Маючи справу з військово-лікарською комісією, знайте, що ви маєте право на незалежний огляд. ⚖️ Юридична компанія ЮК Юрконсалт займається профільними питаннями по проходженню ВЛК, оскарженням висновків ВЛК та аналізу медичної документації. #юридичнадопомога #лікарськакомісія #вадиздоров'я #законодавство #правахворих #ЮКЮрконсалт #ВЛК #оскарженняВЛК #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303577055147429126" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-20T16:09:10+00:00</published>
  </entry>
</feed>
