<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-18T10:41:46+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875307702177029</id>
    <title>Новини щодо "примусового повернення" чоловіків що виїхали: Австрія не видаватиме Києву українців призовного віку, якщо такий запит надійде! За інформацією, опублікованою виданням Exxpress і посилаючись на МВС, Австрія не має наміру видавати Україні її гро</title>
    <updated>2023-10-17T10:39:54+00:00</updated>
    <content>Новини щодо "примусового повернення" чоловіків що виїхали: Австрія не видаватиме Києву українців призовного віку, якщо такий запит надійде! За інформацією, опублікованою виданням Exxpress і посилаючись на МВС, Австрія не має наміру видавати Україні її громадян призовного віку, якщо відповідний запит надійде. За даними журналістів, наразі в Австрії перебуває близько 14 тисяч українських чоловіків цього віку. Раніше експерти вже зазначили, що екстрадиція цих осіб майже нереалізовна. Тим не менше, українці за кордоном можуть допомогти своїй країні, зокрема, шляхом фінансової підтримки або поширенням інформації про агресію Росії. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875307702177029" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T10:39:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875347405425926</id>
    <title>2 жовтня 2023 року Президент України підписав законопроєкт № 9638 щодо посилення соціального захисту військовослужбовців, поліцейських та деяких інших осіб. 2 жовтня 2023 року Президент України підписав важливий законопроєкт № 9638, метою якого є посиленн</title>
    <updated>2023-10-17T10:40:03+00:00</updated>
    <content>2 жовтня 2023 року Президент України підписав законопроєкт № 9638 щодо посилення соціального захисту військовослужбовців, поліцейських та деяких інших осіб. 2 жовтня 2023 року Президент України підписав важливий законопроєкт № 9638, метою якого є посилення соціального захисту військових, поліцейських та інших служб. Закон включає низку положень щодо виплат для сімей та грошового забезпечення полонених, регуляцію строків лікування та компенсації за невикористані відпустки. Він також створює чіткіші процедури щодо відкликання поліцейських з щорічної відпустки та уточнює підстави для їх звільнення. Додатково, законопроект встановлює порядок одноразової виплати допомоги при звільненні з військової служби. Законопроєкт № 9638 експресує турботу стосовно родин військовослужбовців, полонених або захоплених заручниками. Виконавча влада вважає цей закон опорою для військових, поліцейських, покращуючи їх правові гарантії, соціальний захист та умови служби. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875347405425926" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T10:40:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290958389008469254</id>
    <title>Якщо вас зняли з військового обліку з виключенням за статтею "Тринадцять-А" 402-го наказу, то з таких підстав ви можете виїжджати за кордон. Але оскільки виїзд за кордоном йде відповідно до правил виїзду за кордон, які містяться у статті "Двадцять Третя" </title>
    <updated>2023-10-17T16:02:18+00:00</updated>
    <content>Якщо вас зняли з військового обліку з виключенням за статтею "Тринадцять-А" 402-го наказу, то з таких підстав ви можете виїжджати за кордон. Але оскільки виїзд за кордоном йде відповідно до правил виїзду за кордон, які містяться у статті "Двадцять Третя" Закону України "Про порядок виїзду з України та в'їзду в Україну громадян України", вам потрібно буде показати ваш військовий квиток з відміткою, що вас виключили з обліку на підставі 36-ої чи сьомої статті 402-го наказу, а також надати відповідну довідку ВЛК про те, що ви не підлягаєте до служби з військового обліку з виключенням. Ці два документи будуть підставою для виїзду за кордон. Якщо у вас є можливість оформити хоча б третю групу, то можна ще оформити групу та виїжджати з посвідченням з інвалідністю. Теги: #ВЛК #військовийоблік #зняттязобліку #кордон #правилавиїздузакордон #довідкаВЛК #військовийквиток #групаінвалідності #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290958389008469254" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T16:02:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291174706252729605</id>
    <title>Ситуація: брат і сестра. У сестри друга група інвалідності. Чи може це бути підставою для відстрочки брата? Інвалідність у сестри з дитинства. Дивіться, так скажемо, автоматична відстрочка надається для інвалідів. Якщо інвалід це дружина, діти, батьки чи </title>
    <updated>2023-10-18T06:01:43+00:00</updated>
    <content>Ситуація: брат і сестра. У сестри друга група інвалідності. Чи може це бути підставою для відстрочки брата? Інвалідність у сестри з дитинства. Дивіться, так скажемо, автоматична відстрочка надається для інвалідів. Якщо інвалід це дружина, діти, батьки чи батьки дружини. Якщо інвалід є сестрою, треба мати першу або другу групу. Також треба окремий документ про те, що саме брат здійснює постійний догляд за вказаною сестрою. Це може бути довідка про отримання доплати за такий догляд. Це може бути акт про встановлення факту догляду. Це може бути рішення суду. Але по схемі брат-сестра просто так відстрочка не надається. Обов'язково треба довести конкретний догляд конкретного брата за конкретною сестрою. #відстрочка #інвалідність #законодавство #Україна #сімейні_права #брат_сестра #догляд #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291174706252729605" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T06:01:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291246875619986693</id>
    <title>В апеляційному суді скасували борг по ЕСВ на 35 000 грн! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно відмінило борг клієнта у сумі 35 000 грн по єдиному соціальному внеску, протидіючи апеляційній скарзі від Головного управління ДПС у Запорізькій області. Клієнт </title>
    <updated>2023-10-18T10:41:46+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді скасували борг по ЕСВ на 35 000 грн! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно відмінило борг клієнта у сумі 35 000 грн по єдиному соціальному внеску, протидіючи апеляційній скарзі від Головного управління ДПС у Запорізькій області. Клієнт не був зареєстрований як фізична особа-підприємець та не здійснював підприємництво, тому суд визнав вимогу про сплату боргу цілком незаконною. Це допомогло "ЮРКОНСАЛТ" зміцнити свою репутацію як надійного захисника прав та інтересів клієнтів. Ми вважаємо своїм долгом надавати вам професійну юридичну допомогу, тому не соромтеся звертатися до нас у вирішенні будь-яких питань. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291246875619986693" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T10:41:46+00:00</published>
  </entry>
</feed>
