<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-17T07:02:10+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290208065482427653</id>
    <title>Як обмежено придатний, ви можете звернутися до свого командира з рапортом про переведення вас або в іншу частину, або на іншу посаду за межами вказаних бойових дій. Також можна звернутися до свого сан лікаря з відповідними скаргами на стан здоров'я. Якщо </title>
    <updated>2023-10-15T15:30:39+00:00</updated>
    <content>Як обмежено придатний, ви можете звернутися до свого командира з рапортом про переведення вас або в іншу частину, або на іншу посаду за межами вказаних бойових дій. Також можна звернутися до свого сан лікаря з відповідними скаргами на стан здоров'я. Якщо ви пересуваєтесь з паличкою по окопам чи по якимось опорнікам, то потрібно бути дуже обережним. Також не можна лазити по військовим транспортним засобам. Для вашої безпеки, краще звернутися до свого командира та медичного персоналу. Теги: #обмеженапридатний #військоваслужба #рапорт #переведення #скарга #станздоров'я #бойовідії #паличка #безпека #командир #медичнийперсонал #військовітранспортнізасоби #юридичні_консультації #адвокат #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290208065482427653" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-15T15:30:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290448162832141573</id>
    <title>Якщо ваша мати є інвалідом другої групи, ви можете отримати відстрочку від проходження ВЛК. Але, щоб повністю реалізувати цю відстрочку і оформити її, включаючи відмітку у військовому квитку, потрібно пройти ВЛК. Якщо вам не горить іти в ТЦК, щоб реалізув</title>
    <updated>2023-10-16T07:02:23+00:00</updated>
    <content>Якщо ваша мати є інвалідом другої групи, ви можете отримати відстрочку від проходження ВЛК. Але, щоб повністю реалізувати цю відстрочку і оформити її, включаючи відмітку у військовому квитку, потрібно пройти ВЛК. Якщо вам не горить іти в ТЦК, щоб реалізувати своє право на відстрочку, вам не потрібно проходити ВЛК. Проте, якщо вам вручили повістку або вам потрібно оформити військовий документ, то вам потрібно буде пройти ВЛК. Перед проходженням ВЛК бажано подати письмову заяву на отримання відстрочки і отримати відповідь на неї, наприклад, з адвокатським запитом. ТЦК підтверджує, що перелік документів, які ви надали, дає вам право на відстрочку, і лише після цього вам потрібно проходити ВЛК. #ВЛК #військовийоблік #військовийквиток #відстрочка #інвалідність #адвокат #правоваадвокатура #сімейнісправи #банківськісправи #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290448162832141573" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-16T07:02:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290536409948048646</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис, клієнту повернуто кошти в розмірі 4000 грн! 🔍 Суд у Запорізькій області України виніс рішення на користь клієнта, який оскаржив платіжну вимогу від товариства з обмеженою відповідальністю "Фінпром Маркет". ❗️ Суд визнав платіжн</title>
    <updated>2023-10-16T12:44:47+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис, клієнту повернуто кошти в розмірі 4000 грн! 🔍 Суд у Запорізькій області України виніс рішення на користь клієнта, який оскаржив платіжну вимогу від товариства з обмеженою відповідальністю "Фінпром Маркет". ❗️ Суд визнав платіжну вимогу недійсною та зобов'язав ТОВ "Фінпром Маркет" сплатити судові витрати клієнта. 😄 Клієнт уклав кредитний договір з компанією "Бізнес Капітал", яка пізніше була придбана "Європейським агентством з повернення боргів" та "Фінансовою компанією з управління активами", що в кінцевому підсумку призвело до створення ТОВ "Фінпром Маркет". 🔴 Клієнт стверджував, що вимога про сплату була висунута з порушенням законодавства та без достатнього розслідування справи. 💼 Юридична фірма "Юрконсалт" рекомендує клієнтам звертатися до них для успішного вирішення подібних справ. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290536409948048646" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-16T12:44:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290556385933266181</id>
    <title>Чи призивають на службу обмежено придатних? Так, призивають і призивали з самого початку війни. Проте, єдиний момент: якщо ви обмежено придатний, то відповідно до 402-го наказу є відповідні обмеження щодо можливості вашої служби в десантно-штурмових війсь</title>
    <updated>2023-10-16T14:02:19+00:00</updated>
    <content>Чи призивають на службу обмежено придатних? Так, призивають і призивали з самого початку війни. Проте, єдиний момент: якщо ви обмежено придатний, то відповідно до 402-го наказу є відповідні обмеження щодо можливості вашої служби в десантно-штурмових військах, розвідці та плавзакладах і тому подібне. Хоча з кінця серпня цього року у цьому плані змінили підстави і зараз можна служити і в бойових частинах, і в підрозділах забезпечення. Якщо у вас є обмежена придатність, максимально доводьте цю обмежену придатність на ВЛК та надавайте в тому числі документи цивільних лікарів про те, що у вас є відповідні хвороби, щоб ці хвороби вам зарахували документально. І далі вимагайте за станом здоров'я в тому військовому підрозділі, де вас мобілізували. Теги: #призов #обмеженапридатність #бойовідії #десантноштурмовівійська #розвідка #закладизабезпечення #військоваслужба #ВЛК #цивільнілікарі #хвороби #адвокат #військовийоблік #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine https://lnk.bio/ptatsevytyi</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290556385933266181" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-16T14:02:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290819193904172294</id>
    <title>Якщо жінка є медиком та має другу групу інвалідності, то не факт, що її можуть зняти з військового обліку. Згідно з 402-м наказом, вона може бути особою, яка саме знімається з військового обліку. Тобто вона може бути одночасно інвалідом, але при цьому по </title>
    <updated>2023-10-17T07:02:10+00:00</updated>
    <content>Якщо жінка є медиком та має другу групу інвалідності, то не факт, що її можуть зняти з військового обліку. Згідно з 402-м наказом, вона може бути особою, яка саме знімається з військового обліку. Тобто вона може бути одночасно інвалідом, але при цьому по ВЛК вона буде такою, що обмежено придатна, і з обліку її не виключать. Жінка як інвалід не надаючи згоди на добровільну мобілізацію, мобілізована не буде. Проте, вона все ж таки може продовжувати стояти на обліку в ТЦК. Тому важливо усвідомити, що інвалідність це право не бути мобілізованим, але при цьому користувач може продовжувати стояти на обліку в ТЦК. Теги: #жінка #медик #інвалідність #ВЛК #військовийоблік #мобілізація #праваінвалідів #ТЦК #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290819193904172294" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T07:02:10+00:00</published>
  </entry>
</feed>
