<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-14T08:44:50+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288991056186592517</id>
    <title>В апеляційному суді добилися відмови Приватбанку в зверненні стягненян на житло в зв'язку з пропуском строків! [/b]Апеляційний суд Запорізької області відхилив вимогу Приватбанку про стягнення боргу з житла клієнта через пропущені строки позовної давності</title>
    <updated>2023-10-12T08:48:02+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді добилися відмови Приватбанку в зверненні стягненян на житло в зв'язку з пропуском строків! [/b]Апеляційний суд Запорізької області відхилив вимогу Приватбанку про стягнення боргу з житла клієнта через пропущені строки позовної давності. Суд постановив, що банк не дотримався вимог закону щодо пред'явлення претензій до спадкоємців позичальника протягом шести місяців після його смерті, у зв'язку з чим у задоволенні позову було відмовлено. Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ", яка має досвід виграшу подібних справ, пропонує професійну допомогу та консультації, якщо клієнти стикаються з подібними проблемами. [b] #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288991056186592517" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-12T08:48:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289362433045548294</id>
    <title>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? В Україні зростає кількість осіб, які мають пільговий статус, зокрема ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та сімей загиблих. Щоб скориста</title>
    <updated>2023-10-13T08:49:11+00:00</updated>
    <content>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? В Україні зростає кількість осіб, які мають пільговий статус, зокрема ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та сімей загиблих. Щоб скористатися знижками на комунальні послуги та паливо, заявники повинні звернутися до Пенсійного фонду України з двома документами, включаючи паспорт та посвідчення. Члени сімей пільговиків також мають право на знижки. Пенсійний фонд України здійснює грошові виплати особам, які мають на це право, а додаткові знижки можуть надаватися через органи місцевого самоврядування. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289362433045548294" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-13T08:49:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289439220559564037</id>
    <title>Виконавчий напис Бізнес Позика на 13 000 грн. скасовано! Клієнту повернуто 5300 грн! 🏆Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу, в результаті якої було скасовано виконавчий напис кредитної компанії на суму 13 000 гривень та повернуто клієнт</title>
    <updated>2023-10-13T13:47:07+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис Бізнес Позика на 13 000 грн. скасовано! Клієнту повернуто 5300 грн! 🏆Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу, в результаті якої було скасовано виконавчий напис кредитної компанії на суму 13 000 гривень та повернуто клієнту 5 300 гривень. 🔍Суд постановив, що нотаріус видав виконавчий напис без дотримання необхідних процедур та без підтвердження зобов'язань боржника. 🔝Юридична фірма має успішний досвід у подібних справах і пропонує клієнтам професійну юридичну підтримку. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289439220559564037" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-13T13:47:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289725329453649158</id>
    <title>Якщо ви знаходитесь на війні і не можете фізично з'явитися до РАЦСу, то тоді можна розірвати шлюб через суд. Для цього потрібно укласти договір з адвокатським бюро, наприклад, з нашим бюро, через ДІЮ чи через смс пароль або через інший електронний спосіб.</title>
    <updated>2023-10-14T08:17:24+00:00</updated>
    <content>Якщо ви знаходитесь на війні і не можете фізично з'явитися до РАЦСу, то тоді можна розірвати шлюб через суд. Для цього потрібно укласти договір з адвокатським бюро, наприклад, з нашим бюро, через ДІЮ чи через смс пароль або через інший електронний спосіб. І всі подальші дії за вас вчиняє адвокат нашого бюро, який ходить в суд, отримує повістки, отримує рішення суду та подає витяг з РАЦСу про розірвання шлюбу, якщо суд цього не зробить. Тому по військовим зараз у нас відпрацьований механізм щодо розірвання шлюбу. Теги: #Розірванняшлюбу #Військові #ДІЯ #Адвокат #Адвокатськебюро #Суд #РАЦС #Електроннийспосіб #Подальшідії #Повістки #Рішеннясуду #Адвокатнебюро #Інформація #Адвокат #ТікТокНотатки #fup #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289725329453649158" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T08:17:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289732393953496325</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Кредит-Капітал на 18 000 грн! Нотаріус Борщацький та виконавець Безмагоричних програли справу! ⚖️ Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Хортицькому районному суді м. Запоріжжя, в результаті якої було скасовано виконавчий л</title>
    <updated>2023-10-14T08:44:50+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Кредит-Капітал на 18 000 грн! Нотаріус Борщацький та виконавець Безмагоричних програли справу! ⚖️ Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Хортицькому районному суді м. Запоріжжя, в результаті якої було скасовано виконавчий лист "Кредит-Капітал" про стягнення боргу в розмірі 18 000 гривень. Рішення було прийнято через процесуальні порушення при оформленні наказу нотаріусом Ігорем Борщацьким та стягнення боргу Миколою Безмагоричним без належного документального підтвердження. Суд встановив, що нотаріус не отримав повідомлення про вчинення виконавчого напису та не мав необхідних документів, які б підтверджували заборгованість. Адвокатське об'єднання готове надати юридичну консультацію та супровід у подібних справах. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289732393953496325" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T08:44:50+00:00</published>
  </entry>
</feed>
