<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-21T11:59:53+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280907622058904837</id>
    <title>Через суд зобов'язали кредитора реструктуризувати валютний кредит! 💼 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу проти фінансової компанії "Інвест Кредо" в інтересах свого клієнта.&amp;shy; Суд постановив, що позичальник має право на реструктуризацію валютно</title>
    <updated>2023-09-20T14:00:11+00:00</updated>
    <content>Через суд зобов'язали кредитора реструктуризувати валютний кредит! 💼 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу проти фінансової компанії "Інвест Кредо" в інтересах свого клієнта.&amp;shy; Суд постановив, що позичальник має право на реструктуризацію валютного кредиту, але в даному випадку кредитор безпідставно відмовив.&amp;shy; В результаті суд зобов'язав його вжити необхідних заходів для реструктуризації боргу.&amp;shy; Досвідчені юристи ЮРКОНСАЛТ можуть допомогти тим, хто опинився в подібній ситуації, і забезпечити захист інтересів за допомогою законних договорів.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280907622058904837" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-20T14:00:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280938952025017605</id>
    <title>🎓 Якщо мати має другу групу 🎓, є син студент денної 🏫 форми навчання. ⏳ Чи має чоловік право на відстрочку 📄? Які потрібно документи? 📄 Дивіться, якщо син студент до двадцяти трьох років і він на денній формі навчання, він автоматично знаходиться 👨‍👩‍👦 на</title>
    <updated>2023-09-20T16:01:46+00:00</updated>
    <content>🎓 Якщо мати має другу групу 🎓, є син студент денної 🏫 форми навчання. ⏳ Чи має чоловік право на відстрочку 📄? Які потрібно документи? 📄 Дивіться, якщо син студент до двадцяти трьох років і він на денній формі навчання, він автоматично знаходиться 👨‍👩‍👦 на утриманні своїх батьків, а тому апріорі утримувати 👩 матері він не може. 👨 Відповідно батько матиме право ⏳ на відстрочку 📝. Щодо переліку документів зверніться 📝 до нас. Ми пишемо заяву на отримання відстрочки 📄, додаємо даний документ і там зрозуміло 💍 це буде свідоцтво 💍 про шлюб 📄, паспортні дані документи ♿ про інвалідність. Можливо 📄 щодо сина подамо документи 🎓 з університету і відстрочка буде 👨 Вашому батькові оформлена. #відстрочка #сімейне #право #університет #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280938952025017605" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-20T16:01:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281201313721896198</id>
    <title>Як не успадкувати борги? Чи треба приймати спадщину коли боргів більше ніж спадкового майна? Успадкування майна разом з боргами є поширеною проблемою. Відповідно до Цивільного кодексу України, спадкоємці мають право вимагати сплати боргів померлого родича</title>
    <updated>2023-09-21T08:59:52+00:00</updated>
    <content>Як не успадкувати борги? Чи треба приймати спадщину коли боргів більше ніж спадкового майна? Успадкування майна разом з боргами є поширеною проблемою. Відповідно до Цивільного кодексу України, спадкоємці мають право вимагати сплати боргів померлого родича, але лише в межах вартості успадкованих активів. Якщо сума заборгованості перевищує цю межу або якщо активів взагалі немає, спадкоємці можуть відмовитися від спадщини і не брати на себе жодних зобов'язань, подавши письмову заяву протягом шести місяців після смерті через нотаріуса.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281201313721896198" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-21T08:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281246685844491525</id>
    <title>📺 Як отримати відстрочку, якщо теща і дружина інваліди 2 та 3 групи. 🤔💼 #відстрочка #інвалідність #права #сімейніправа #теща #дружина #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україн</title>
    <updated>2023-09-21T11:55:54+00:00</updated>
    <content>📺 Як отримати відстрочку, якщо теща і дружина інваліди 2 та 3 групи. 🤔💼 #відстрочка #інвалідність #права #сімейніправа #теща #дружина #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281246685844491525" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-21T11:55:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281247708503903493</id>
    <title>Порядок стягнення аліментів з грошової винагороди та надбавок військовослужбовця. [/b] Під час стану війни в Україні були внесені зміни до законодавства, що стосуються військової служби та різних аспектів, таких як шлюб, виховання дітей, виплати та місце </title>
    <updated>2023-09-21T11:59:53+00:00</updated>
    <content>Порядок стягнення аліментів з грошової винагороди та надбавок військовослужбовця. [/b] Під час стану війни в Україні були внесені зміни до законодавства, що стосуються військової служби та різних аспектів, таких як шлюб, виховання дітей, виплати та місце проживання. Виникають питання щодо того, чи існують якісь привілеї або винятки при стягненні аліментів з військовослужбовців відповідно до чинного сімейного законодавства. Розмір аліментів залежить від віку дитини та прожиткового мінімуму, але не може бути меншим, ніж 50% відповідного стандарту на одну дитину. Заробітна плата військовослужбовців використовується для розрахунку аліментів залежно від рівня їхнього доходу відповідно до статті 183 Сімейного кодексу. У разі несплати аліментів особою, відповідальною за їх сплату, можуть застосовуватися штрафні санкції, включаючи адміністративні штрафи або кримінальну відповідальність. Також були прийняті нові закони, що дозволяють стягувати аліменти з усіх видів грошових виплат, але вони застосовуються лише після набрання чинності і не мають зворотної дії в часі. [b]</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281247708503903493" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-21T11:59:53+00:00</published>
  </entry>
</feed>
