<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-15T08:46:29+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289732393953496325</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Кредит-Капітал на 18 000 грн! Нотаріус Борщацький та виконавець Безмагоричних програли справу! ⚖️ Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Хортицькому районному суді м. Запоріжжя, в результаті якої було скасовано виконавчий л</title>
    <updated>2023-10-14T08:44:50+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Кредит-Капітал на 18 000 грн! Нотаріус Борщацький та виконавець Безмагоричних програли справу! ⚖️ Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Хортицькому районному суді м. Запоріжжя, в результаті якої було скасовано виконавчий лист "Кредит-Капітал" про стягнення боргу в розмірі 18 000 гривень. Рішення було прийнято через процесуальні порушення при оформленні наказу нотаріусом Ігорем Борщацьким та стягнення боргу Миколою Безмагоричним без належного документального підтвердження. Суд встановив, що нотаріус не отримав повідомлення про вчинення виконавчого напису та не мав необхідних документів, які б підтверджували заборгованість. Адвокатське об'єднання готове надати юридичну консультацію та супровід у подібних справах. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289732393953496325" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T08:44:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289826660579347717</id>
    <title>Чи обмежать виїзд за кордон жінкам, які стануть на військовий облік з 1 жовтня! Відповідь: поки що такі жінки можуть виїзжати! Член Комітету з питань національної безпеки, оборони та розвідки Верховної Ради України запропонував обмежити виїзд жінок за кор</title>
    <updated>2023-10-14T14:50:36+00:00</updated>
    <content>Чи обмежать виїзд за кордон жінкам, які стануть на військовий облік з 1 жовтня! Відповідь: поки що такі жінки можуть виїзжати! Член Комітету з питань національної безпеки, оборони та розвідки Верховної Ради України запропонував обмежити виїзд жінок за кордон, якщо вони стануть на військовий облік з 1 жовтня. Речник Державної прикордонної служби пояснив, що наразі обмеження на виїзд діють лише для чоловіків віком від 18 до 60 років та деяких державних службовців. Жінок з медичною та фармацевтичною освітою, які реєструються на військову службу, це наразі не стосується. Законодавства з цього приводу немає, але Кабінет Міністрів може прийняти відповідне рішення. Наразі всім жінкам дозволено виїжджати за кордон. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289826660579347717" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T14:50:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289836954894470406</id>
    <title>На даний момент нічого не змінилося щодо звільнення з дружин третьої групи. Рапорти подаємо, але в деяких частинах є неадекватні юристи, які все ще вважають, що повинна бути перша-друга група для дружин. Ми їх переконуємо в цьому, надаючи в тому числі суд</title>
    <updated>2023-10-14T15:30:33+00:00</updated>
    <content>На даний момент нічого не змінилося щодо звільнення з дружин третьої групи. Рапорти подаємо, але в деяких частинах є неадекватні юристи, які все ще вважають, що повинна бути перша-друга група для дружин. Ми їх переконуємо в цьому, надаючи в тому числі судову практику. Тобто зараз з третьою групою звільнитися можна, але щодо саме отримання відстрочки трошки змінилося. З липня місяця і в подальшому, якщо вас там захочуть мобілізувати, треба доводити, що у дружини немає інших осіб, які можуть її утримувати. Теги: #Звільнення #Дружини #Третягрупа #Мобілізовані #Рапорти #Юристи #Судовапрактика #Відстрочка #Липень #Мобілізація #Доведення #Утримання #Інформація #Адвокат #ТікТокНотатки #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289836954894470406" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T15:30:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290100805577837830</id>
    <title>МСЕК та ВЛК - це взагалі два різних порядки встановлення хвороби чи захворювань у відповідної людини. ВЛК це військово-лікарська комісія, яка встановлює відповідність особи до військової служби. Там можуть за параметрами навіть інваліди бути формально обм</title>
    <updated>2023-10-15T08:34:27+00:00</updated>
    <content>МСЕК та ВЛК - це взагалі два різних порядки встановлення хвороби чи захворювань у відповідної людини. ВЛК це військово-лікарська комісія, яка встановлює відповідність особи до військової служби. Там можуть за параметрами навіть інваліди бути формально обмежено придатними чи придатними до служби, а вже іншими законними актами такі інваліди реалізують своє право на відстрочку. Тому порівнювати МСЕК та ВЛК не потрібно. І найбільше про що там до нас звертається багато інвалідів. Чомусь ходять до військово-лікарської комісії, нічого не кажуть про те, що вони є інвалідами, потім їх мобілізують і вони скаржаться, що мобілізували інваліда. Тому треба самому заявляти про те, що ви є інвалідом. #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290100805577837830" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-15T08:34:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290103913787772165</id>
    <title>⁉️ КОГО ПРИЗИВАТИМУТЬ ВОСЕНІ👨‍✈️ Нові правила щодо мобілізації: які категорії громадян тепер зможуть призивати? Наразі українська армія потребує піхотинців, танкістів, артилеристів, операторів безпілотників та медиків різних родів військ, у тому числі піх</title>
    <updated>2023-10-15T08:46:29+00:00</updated>
    <content>⁉️ КОГО ПРИЗИВАТИМУТЬ ВОСЕНІ👨‍✈️ Нові правила щодо мобілізації: які категорії громадян тепер зможуть призивати? Наразі українська армія потребує піхотинців, танкістів, артилеристів, операторів безпілотників та медиків різних родів військ, у тому числі піхотинців, танкістів, артилеристів. Мобілізованими можуть бути чоловіки віком від 18 до 27 років, які пройшли строкову військову службу або перебувають у запасі, ті, хто пройшов військові збори або був звільнений від служби, а також ті, хто раніше був відсторонений від військової служби, але зараз придатний до служби. Жінки, інваліди, особи за сімейними обставинами та чоловіки віком від 27 до 60 років з бойовим досвідом або без нього також можуть вступити до лав армії, якщо вони відповідають вимогам за станом здоров'я та виявляють бажання. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290103913787772165" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-15T08:46:29+00:00</published>
  </entry>
</feed>
