<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-09T09:42:09+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287608489864711429</id>
    <title>Я маю право відмовитись від прийняття повістки? Ну ви таке право маєте, але особи співробітники ТЦК, які повістки будуть вручати, в свою чергу мають право скласти акт про відмову від отримання повістки. Після цього вже в залежності від виду повістки буде </title>
    <updated>2023-10-08T15:22:58+00:00</updated>
    <content>Я маю право відмовитись від прийняття повістки? Ну ви таке право маєте, але особи співробітники ТЦК, які повістки будуть вручати, в свою чергу мають право скласти акт про відмову від отримання повістки. Після цього вже в залежності від виду повістки буде або адміністративний штраф, або може бути навіть кримінальна справа. Тому ви таке право маєте, але ви маєте і відповідати за реалізацію вашого права. Я про це всіх клієнтів повідомляю. Про те, як там відліняти від служби незаконно я не розповідаю, а тому ви маєте свою голову на плечах і самі рішайте та думайте, що вам робити, коли ви реалізуєте свої права щодо відмови від якихось обов'язкових дій чи обов'язків передбачених законом та Конституцією України. #Повістка #ТЦК #АктПроВідмову #АдміністративнийШтраф #КримінальнаСправа #Права #Обов'язки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287608489864711429" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T15:22:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430</id>
    <title>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропон</title>
    <updated>2023-10-08T16:55:00+00:00</updated>
    <content>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропоновані зміни мають на меті вдосконалити низку нормативно-правових актів та зробити ВЛК більш зручною для тих, хто її потребує, не дозволяючи купувати результати за гроші. Наразі розробляється низка документів, триває співпраця з волонтерськими організаціями з цього питання. Політик розраховує, що всі документи будуть прийняті до Нового року. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T16:55:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834468461645061</id>
    <title>Успішно розірвали спадковий договір в суді! Бабусі повернуто квартиру! 🔸Успішно розірвано спадковий договір у судовому порядку та відновлено право власності бабусі на квартиру. 🔸Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, довівши, що інша сторона не викона</title>
    <updated>2023-10-09T05:59:54+00:00</updated>
    <content>Успішно розірвали спадковий договір в суді! Бабусі повернуто квартиру! 🔸Успішно розірвано спадковий договір у судовому порядку та відновлено право власності бабусі на квартиру. 🔸Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, довівши, що інша сторона не виконала своїх договірних зобов'язань, що призвело до втрати довіри і невиконання вказівок. 🔸Розписки свідчили про те, що позивач виконав свої обов'язки за договором, і це було визнано відповідачем, який під час судового розгляду не заперечував проти пред'явлених йому вимог, що в кінцевому підсумку призвело до зняття раніше накладених обмежень на передачу майна. 🔸Якщо комусь потрібна правова допомога у подібних справах, то можна звертатися до цього адвокатського об'єднання за професійною допомогою у захисті своїх прав. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834468461645061" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853</id>
    <title>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішен</title>
    <updated>2023-10-09T06:00:04+00:00</updated>
    <content>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішення чи вироку суду, який би набув законної сили. Пройшов всі інстанції Верховний Суд, яким би був звільнений від відбування покарання. Людина, яка відмовилася отримувати повістку написану з коліна, таким чином, такі повістки на сьогодні я вважаю законними. Чи бажаю я своїм клієнтам перевірити цю практику? Ні, не бажаю, оскільки знову ж таки повторюсь, відработаної судової практики механізму визнання таких повісток безпідставними, незаконними не має. #Повістка #Адвокат #Законність #Суд #ТікТокНотатки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T06:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287891744233147653</id>
    <title>Успішно розірвали спадковий договір в суді! Бабусі повернуто квартиру! 🔸Успішно розірвано спадковий договір у судовому порядку та відновлено право власності бабусі на квартиру. 🔸Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, довівши, що інша сторона не викона</title>
    <updated>2023-10-09T09:42:09+00:00</updated>
    <content>Успішно розірвали спадковий договір в суді! Бабусі повернуто квартиру! 🔸Успішно розірвано спадковий договір у судовому порядку та відновлено право власності бабусі на квартиру. 🔸Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, довівши, що інша сторона не виконала своїх договірних зобов'язань, що призвело до втрати довіри і невиконання вказівок. 🔸Розписки свідчили про те, що позивач виконав свої обов'язки за договором, і це було визнано відповідачем, який під час судового розгляду не заперечував проти пред'явлених йому вимог, що в кінцевому підсумку призвело до зняття раніше накладених обмежень на передачу майна. 🔸Якщо комусь потрібна правова допомога у подібних справах, то можна звертатися до цього адвокатського об'єднання за професійною допомогою у захисті своїх прав. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287891744233147653" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T09:42:09+00:00</published>
  </entry>
</feed>
