<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-11T12:51:20+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299782969319853318</id>
    <title>Стягнули аліменти на утримання дитини та на утримання матері до досягнення дитиною 3-х років! 🏢 Юридична фірма "Юрконсалт" успішно виграла судову справу про стягнення аліментів на утримання дитини та матері до досягнення дитиною трирічного віку. 👩‍⚖️ Пози</title>
    <updated>2023-11-10T10:46:09+00:00</updated>
    <content>Стягнули аліменти на утримання дитини та на утримання матері до досягнення дитиною 3-х років! 🏢 Юридична фірма "Юрконсалт" успішно виграла судову справу про стягнення аліментів на утримання дитини та матері до досягнення дитиною трирічного віку. 👩‍⚖️ Позивачка, яка має право опіки над дитиною, звернулася до суду з позовом до відповідача про стягнення аліментів за ненадання матеріальної допомоги. ⚖️ Суд виніс рішення на користь позивача, зобов'язавши відповідача виплачувати аліменти на утримання дитини та утримання як дитини, так і позивача. 💼 Суд також зобов'язав відповідача сплатити правову допомогу та судові витрати. 🔍 Юридична фірма має досвід у подібних справах і готова допомогти клієнтам у вирішенні подібних питань. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299782969319853318" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-10T10:46:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299782987334388997</id>
    <title>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідал</title>
    <updated>2023-11-10T10:46:15+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис КАЧАЙ ГРОШІ нотаріуса Грисюк виконавця Чубарєва - скасований! 📢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" повідомила, що виграла справу в суді і виконавчий напис нотаріуса Грисюка було скасовано. 📚 Справа стосувалася товариства з обмеженою відповідальністю "Качай Гроші" і була подана представником "ОСОБА_1" через "ОСОБА_2". 🏛 Позивач стверджував, що виконавчий лист був винесений з порушенням законодавства. ⚖ Суд погодився і постановив, що виконавчий лист є недійсним і не підлягає виконанню. 💰 Компанію "Качай Гроші" зобов'язали сплатити судові витрати. 💼 Юридична фірма пропонує правову допомогу для тих, хто її потребує. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299782987334388997" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-10T10:46:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299783000223468806</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис, клієнту повернуто кошти в розмірі 4000 грн! 🔍 Суд у Запорізькій області України виніс рішення на користь клієнта, який оскаржив платіжну вимогу від товариства з обмеженою відповідальністю "Фінпром Маркет". ❗️ Суд визнав платіжн</title>
    <updated>2023-11-10T10:46:18+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис, клієнту повернуто кошти в розмірі 4000 грн! 🔍 Суд у Запорізькій області України виніс рішення на користь клієнта, який оскаржив платіжну вимогу від товариства з обмеженою відповідальністю "Фінпром Маркет". ❗️ Суд визнав платіжну вимогу недійсною та зобов'язав ТОВ "Фінпром Маркет" сплатити судові витрати клієнта. 😄 Клієнт уклав кредитний договір з компанією "Бізнес Капітал", яка пізніше була придбана "Європейським агентством з повернення боргів" та "Фінансовою компанією з управління активами", що в кінцевому підсумку призвело до створення ТОВ "Фінпром Маркет". 🔴 Клієнт стверджував, що вимога про сплату була висунута з порушенням законодавства та без достатнього розслідування справи. 💼 Юридична фірма "Юрконсалт" рекомендує клієнтам звертатися до них для успішного вирішення подібних справ. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299783000223468806" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-10T10:46:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7300103623411862789</id>
    <title>Я - інвалід другої групи по ВЛК. Я обмежено придатний. В мене наказ - не звільняти. Так що, будь ласка, не розказуйте казочки, бо я сам казочки не розказую. Уважно слухайте - я ніколи не кажу у своїх відео, що з другою, чи першою чи третьою групою інвалід</title>
    <updated>2023-11-11T07:30:30+00:00</updated>
    <content>Я - інвалід другої групи по ВЛК. Я обмежено придатний. В мене наказ - не звільняти. Так що, будь ласка, не розказуйте казочки, бо я сам казочки не розказую. Уважно слухайте - я ніколи не кажу у своїх відео, що з другою, чи першою чи третьою групою інвалідності можна звільнитися. Я кажу про те, що на жаль, такого закону немає. Був закон, який приймався весною щодо першої та другої групи, але він сьогодні не проголосований, не вступив в силу. Тому єдине, що можливо - це звільнення за наслідком проходження ВЛК. Якщо у вас як інваліда другої групи, ВЛК визнала лише обмежено придатним, а не непридатним або обмежено на шість-дванадцять місяців, то вам потрібно або оскаржувати такий висновок ВЛК, або не писати мені, що я щось не те розповідаю. На жаль, у вашій ситуації все вирішує ВЛК. Теги: #інвалідність #законодавство #інформація #Україна #оскарження #ВЛК #праваінвалідів #звільнення #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7300103623411862789" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-11T07:30:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7300186309560143110</id>
    <title>Права та обов'язки ФОП під час мобілізації Зпочатком вторгнення, багато ФОП поповнили лави захисників України.Які їхні права та обов'язки?Згідно закону, реєстрація ФОП не припиняється для мобілізованих.Закривати ФОП не обов'язково. МобілізованимФОП не нар</title>
    <updated>2023-11-11T12:51:20+00:00</updated>
    <content>Права та обов'язки ФОП під час мобілізації Зпочатком вторгнення, багато ФОП поповнили лави захисників України.Які їхні права та обов'язки?Згідно закону, реєстрація ФОП не припиняється для мобілізованих.Закривати ФОП не обов'язково. МобілізованимФОП не нараховуються податки та збори, якщо діяльність не ведеться.Призвані на службу звільняються від сплати єдиноговнеску, якщо вони не є роботодавцями.Підставою є заява ФОП та копія військового квитка.Після демобілізації, ФОП мають 10 днів дляподачі заяви до податкового органу.Якщо ФОП перебуває на лікуванні, заяваподається протягом 10 днів після закінчення лікування.Демобілізовані ФОП можуть розірвати трудовідоговори з працівниками за власною ініціативою.Але "захищені" працівники та мобілізовані працівники не можуть бути звільнені. #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7300186309560143110" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-11T12:51:20+00:00</published>
  </entry>
</feed>
