<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-20T09:11:51+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280459156358696198</id>
    <title>Допомогли клієнту розірвати шлюб в судовому порядку! 🏆 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про свою чергову перемогу в суді, де ми успішно допомогли клієнту розірвати шлюб.&amp;shy; Суд визнав, що продовження шлюбу не відповідало інтересам клієнта, і ухвали</title>
    <updated>2023-09-19T08:59:54+00:00</updated>
    <content>Допомогли клієнту розірвати шлюб в судовому порядку! 🏆 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про свою чергову перемогу в суді, де ми успішно допомогли клієнту розірвати шлюб.&amp;shy; Суд визнав, що продовження шлюбу не відповідало інтересам клієнта, і ухвалив рішення про розірвання шлюбу зі збереженням прізвищ обох сторін.&amp;shy; Юридична фірма має досвід у подібних справах і ставить інтереси клієнтів на перше місце, пропонуючи консультаційні послуги тим, хто потребує допомоги в отриманні законного розлучення.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280459156358696198" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T08:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280461995147529477</id>
    <title>🎥 Дізнайтеся, як звільнити чоловіка з урахуванням наявності мами з другою групою інвалідності! 📝 Ми допоможемо вам у всьому процесі звільнення. #звільнення #супроводження #мобілізований #контрактник #рапорт #догляд #vista #військомат #тцк #відстрочка #моб</title>
    <updated>2023-09-19T09:10:55+00:00</updated>
    <content>🎥 Дізнайтеся, як звільнити чоловіка з урахуванням наявності мами з другою групою інвалідності! 📝 Ми допоможемо вам у всьому процесі звільнення. #звільнення #супроводження #мобілізований #контрактник #рапорт #догляд #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280461995147529477" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T09:10:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280464543891934470</id>
    <title>Як розлучитися якщо обоє за кордоном? Якщо обидва партнери проживають за кордоном, розлучення може бути здійснене лише через суд. Однак, розірвати шлюб можна і в тому випадку, якщо одна зі сторін проживає за межами України. Якщо ви потребуєте допомоги у с</title>
    <updated>2023-09-19T09:20:49+00:00</updated>
    <content>Як розлучитися якщо обоє за кордоном? Якщо обидва партнери проживають за кордоном, розлучення може бути здійснене лише через суд. Однак, розірвати шлюб можна і в тому випадку, якщо одна зі сторін проживає за межами України. Якщо ви потребуєте допомоги у справі про міжнародне розлучення і хочете, щоб вас представляв досвідчений юрист, який захистить ваші права на кожному кроці - звертайтеся до нашої юридичної компанії вже сьогодні! Ми пропонуємо конфіденційні послуги, які гарантують ефективне ведення справи в суді, а також допомагаємо знайти компромісні рішення між сторонами, незалежно від того, де вони можуть проживати географічно.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280464543891934470" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T09:20:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280825231067958533</id>
    <title>Міністерство оборони затвердило новий Розклад хвороб, за яким оцінюється придатність до військової служби! Міністерство оборони затвердило новий графік оцінки придатності осіб до військової служби та регулювання їх обмеженої придатності. Зміни до Положенн</title>
    <updated>2023-09-20T08:40:29+00:00</updated>
    <content>Міністерство оборони затвердило новий Розклад хвороб, за яким оцінюється придатність до військової служби! Міністерство оборони затвердило новий графік оцінки придатності осіб до військової служби та регулювання їх обмеженої придатності. Зміни до Положення про військово-лікарську експертизу в Збройних Силах внесені наказом № 490, який набув чинності 25 серпня і був оприлюднений на сайті Верховної Ради України. Згідно з попередніми положеннями, під час війни придатними до військової служби вважалися лише ті статті, які не включали певні стани, такі як клінічно вилікуваний туберкульоз або вірусний гепатит з незначними функціональними розладами; однак тепер всі особи будуть вважатися "спірно" придатними за спірними статтями. Ці спірні положення охоплюють різні медичні ситуації, такі як безсимптомне носійство ВІЛ без будь-яких симптомів або неврологічні захворювання, що прогресують повільно, але з незначними порушеннями функцій, а також інші проблеми, пов'язані з кров'ю, тощо, за винятком епізодичних пароксизмальних розладів, подібних до епілепсії, які проявляються легкими порушеннями функцій органів/систем (за винятком судомних нападів). Крім того, одночасно з визначенням обмеженої придатності особи до виконання військового обов'язку шляхом винесення постанови ВЛК одночасно приймається декларація про її придатність відповідно до конкретних вимог МОС, якщо вони застосовуються, перед призначенням на військову службу. Якщо хтось визнаний непридатним за станом здоров'я, він/вона може пройти подальше обстеження в центрі ВЛК, створеному неподалік, перш ніж переїжджати на нове місце служби та приймати іншу посаду.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280825231067958533" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-20T08:40:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280833317530782981</id>
    <title>Що робити коли не виплачуються 15 мільонів за загиблого військовослужбовця? У цьому тексті розглядається процес отримання одноразової грошової допомоги сім'ям загиблих українських військовослужбовців. Іноді ці виплати затримуються або не виплачуються взаг</title>
    <updated>2023-09-20T09:11:51+00:00</updated>
    <content>Що робити коли не виплачуються 15 мільонів за загиблого військовослужбовця? У цьому тексті розглядається процес отримання одноразової грошової допомоги сім'ям загиблих українських військовослужбовців. Іноді ці виплати затримуються або не виплачуються взагалі, в такому випадку можна звертатися із запитами та скаргами до структур міністерства, а також до громадських організацій та засобів масової інформації. Важливо боротися за свої права і домагатися справедливості шляхом наполегливих зусиль. Теги: Україна, військовослужбовці</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280833317530782981" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-20T09:11:51+00:00</published>
  </entry>
</feed>
