<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-19T09:20:49+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280165451181673734</id>
    <title>В апеляційному суді Приватбанку відмовлено в стягненні 130 000 грн. за кредитною карткою! 🔸Запорізький апеляційний суд відхилив апеляційну скаргу ПриватБанку про стягнення заборгованості з позичальника. 🔸Суд першої інстанції встановив, що для стягнення ві</title>
    <updated>2023-09-18T14:00:11+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді Приватбанку відмовлено в стягненні 130 000 грн. за кредитною карткою! 🔸Запорізький апеляційний суд відхилив апеляційну скаргу ПриватБанку про стягнення заборгованості з позичальника. 🔸Суд першої інстанції встановив, що для стягнення відсотків, пені та штрафів недостатньо доказів. 🔸Крім того, відповідач виплатив більше, ніж заборгував за кредитом. 🔸Апеляційний суд погодився з цим рішенням, оскільки відсутність підпису не означає відсутність договірних відносин між обома сторонами відповідно до банківського законодавства.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280165451181673734" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T14:00:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280412989029633286</id>
    <title>👥 Якщо третя група інвалідності (пожиттєво хвороба опорно-рухового апарату), чи призивають? 🚫 Ні, не призивають. Вже не раз про це казав. Інваліди будь-якої групи не призиваються, але вони можуть бути мобілізовані добровільно. 🏋️ Тому, якщо ви все ж таки </title>
    <updated>2023-09-19T06:00:46+00:00</updated>
    <content>👥 Якщо третя група інвалідності (пожиттєво хвороба опорно-рухового апарату), чи призивають? 🚫 Ні, не призивають. Вже не раз про це казав. Інваліди будь-якої групи не призиваються, але вони можуть бути мобілізовані добровільно. 🏋️ Тому, якщо ви все ж таки були викликані до ТЦК, проходите військово-лікарську комісію. Будь ласка, надайте комісії всі документи про те, що ви є інвалідом. 🏢 А бажано взагалі ці документи направити на військомат 📮 поштою чи подати через 📌 канцелярію, якщо документи приймають, щоб у вас були всі докази того, що ви повідомили ТЦК про те, що ви є інвалідом без різниці, третя, друга чи перша у вас група. #інвалідність #військовакомісія #документи #мобілізація #інвалід #група #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280412989029633286" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T06:00:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280459156358696198</id>
    <title>Допомогли клієнту розірвати шлюб в судовому порядку! 🏆 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про свою чергову перемогу в суді, де ми успішно допомогли клієнту розірвати шлюб.&amp;shy; Суд визнав, що продовження шлюбу не відповідало інтересам клієнта, і ухвали</title>
    <updated>2023-09-19T08:59:54+00:00</updated>
    <content>Допомогли клієнту розірвати шлюб в судовому порядку! 🏆 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про свою чергову перемогу в суді, де ми успішно допомогли клієнту розірвати шлюб.&amp;shy; Суд визнав, що продовження шлюбу не відповідало інтересам клієнта, і ухвалив рішення про розірвання шлюбу зі збереженням прізвищ обох сторін.&amp;shy; Юридична фірма має досвід у подібних справах і ставить інтереси клієнтів на перше місце, пропонуючи консультаційні послуги тим, хто потребує допомоги в отриманні законного розлучення.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280459156358696198" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T08:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280461995147529477</id>
    <title>🎥 Дізнайтеся, як звільнити чоловіка з урахуванням наявності мами з другою групою інвалідності! 📝 Ми допоможемо вам у всьому процесі звільнення. #звільнення #супроводження #мобілізований #контрактник #рапорт #догляд #vista #військомат #тцк #відстрочка #моб</title>
    <updated>2023-09-19T09:10:55+00:00</updated>
    <content>🎥 Дізнайтеся, як звільнити чоловіка з урахуванням наявності мами з другою групою інвалідності! 📝 Ми допоможемо вам у всьому процесі звільнення. #звільнення #супроводження #мобілізований #контрактник #рапорт #догляд #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280461995147529477" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T09:10:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280464543891934470</id>
    <title>Як розлучитися якщо обоє за кордоном? Якщо обидва партнери проживають за кордоном, розлучення може бути здійснене лише через суд. Однак, розірвати шлюб можна і в тому випадку, якщо одна зі сторін проживає за межами України. Якщо ви потребуєте допомоги у с</title>
    <updated>2023-09-19T09:20:49+00:00</updated>
    <content>Як розлучитися якщо обоє за кордоном? Якщо обидва партнери проживають за кордоном, розлучення може бути здійснене лише через суд. Однак, розірвати шлюб можна і в тому випадку, якщо одна зі сторін проживає за межами України. Якщо ви потребуєте допомоги у справі про міжнародне розлучення і хочете, щоб вас представляв досвідчений юрист, який захистить ваші права на кожному кроці - звертайтеся до нашої юридичної компанії вже сьогодні! Ми пропонуємо конфіденційні послуги, які гарантують ефективне ведення справи в суді, а також допомагаємо знайти компромісні рішення між сторонами, незалежно від того, де вони можуть проживати географічно.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280464543891934470" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T09:20:49+00:00</published>
  </entry>
</feed>
