<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-08-04T17:29:53+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263128235993517318</id>
    <title>Звільнитися з військової служби за станом здоров'я стало простіше 🫶 Раніше було дуже складно звільнитися з військової служби за станом здоров'я. ВЛК мало визнати вас таким, що не придатний до військової служби, щоб ви могли звільнитися. Однак дуже рідко В</title>
    <updated>2023-08-03T16:07:06+00:00</updated>
    <content>Звільнитися з військової служби за станом здоров'я стало простіше 🫶 Раніше було дуже складно звільнитися з військової служби за станом здоров'я. ВЛК мало визнати вас таким, що не придатний до військової служби, щоб ви могли звільнитися. Однак дуже рідко ВЛК виносила такі висновки. Навіть інваліди 3-2 групи отримували статус обмежено придатних. 🙏 Велика кількість військовослужбовців отримували статус тимчасово непридатних строком на 6-12 місяців. Такі військовослужбовці не могли звільнитися з військової служби, вони виводилися в розпорядження командирів і отримували мізерне грошове забезпечення. 🎉 Нарешті, ця ситуація була вирішена. З 21 липня 2023 року особи які визнані тимчасово непридатними строком 6-12 місяців мають право написати рапорт на звільнення. Ця норма поширюється як на мобілізованих, так і на контрактників. Ми вже подали відповідні рапорти по своїм клієнтам і маємо надію що вони зможуть поїхати додому та продовжити своє лікування. #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista Теги: #Звільнення #Військова служба #Покращення #Україна</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263128235993517318" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-03T16:07:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263342849385565446</id>
    <title>🛡️ Під час дії воєнного стану військовослужбовці, мобілізовані контрактники та строковики мають право на відпустку в 30 днів. Однак ця відпустка має бути розбита на проміжки не більше 15 днів. 👪️ Крім того, військовослужбовці мають право на відпустку за с</title>
    <updated>2023-08-04T05:59:54+00:00</updated>
    <content>🛡️ Під час дії воєнного стану військовослужбовці, мобілізовані контрактники та строковики мають право на відпустку в 30 днів. Однак ця відпустка має бути розбита на проміжки не більше 15 днів. 👪️ Крім того, військовослужбовці мають право на відпустку за сімейними обставинами строком до 10 діб. Але ця відпустка надається лише в тому випадку, якщо у відповідному підрозділі відсутні не більше 30% особового складу. ⚠️ Тобто якщо в вашій частині, наприклад, у відпустці, у відпустці за сімейними обставинами або на лікарняному знаходиться більше тридцяти відсотків бійців, то в цьому випадку командир має право не пропустити вам відпустку. #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista #воєннийстан #відпустка #військовослужбовці</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263342849385565446" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-04T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263389300782271749</id>
    <title>🛡️ Законом врегульовано питання надання військовослужбовцям відпусток на лікування. 🏥 Тепер відпустки будуть надаватися не лише у разі тяжкого поранення, а також у разі будь-якого виду поранення чи необхідності лікування внаслідок хвороби. 🕑 Загальний час</title>
    <updated>2023-08-04T09:00:09+00:00</updated>
    <content>🛡️ Законом врегульовано питання надання військовослужбовцям відпусток на лікування. 🏥 Тепер відпустки будуть надаватися не лише у разі тяжкого поранення, а також у разі будь-якого виду поранення чи необхідності лікування внаслідок хвороби. 🕑 Загальний час відпустки на лікування не може перевищувати чотирьох місяців, за винятком тих хвороб, лікування яких передбачається згідно з Законом на більший строк. 👩‍⚕️ Після закінчення відпустки на лікування обов'язковим є проходження військово-лікарської комісії для встановлення стану здоров'я військовослужбовців. #воєннийстан #відпустка #військовослужбовці #лікування #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine #vista</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263389300782271749" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-04T09:00:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263466832940567813</id>
    <title>🛡️ Законом 3161 нарешті вирішено питання щодо грошового забезпечення осіб, які виведені в розпорядження командира або виведені поза штат. 🏥 Я вже неодноразово знімав відео про те, що військовослужбовці, які за станом здоров'я не можуть виконувати військов</title>
    <updated>2023-08-04T14:01:01+00:00</updated>
    <content>🛡️ Законом 3161 нарешті вирішено питання щодо грошового забезпечення осіб, які виведені в розпорядження командира або виведені поза штат. 🏥 Я вже неодноразово знімав відео про те, що військовослужбовці, які за станом здоров'я не можуть виконувати військові функції та виведені поза штат, не можуть звільнитися і при цьому отримують щомісяця близько там 500-600 грн забезпечення. 🕑 Вказаним законом за такими особами на два місяці закріплюється їх грошове забезпечення, яке військовослужбовці отримували до поранення чи погіршення стану здоров'я. Після спливу двох місяців і за умови знаходження таких військовослужбовців у розпорядженні командира їм виплачується оклад та додаткова доплата в розмірі 20100 грн. #воєннийстан #грошовезабезпечення #військовослужбовці #забезпечення</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263466832940567813" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-04T14:01:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263520653922585861</id>
    <title>🏥 Військовослужбовці, які перебувають на лікуванні, тепер не зобов'язані їздити назад до своїх частин для подання рапортів на звільнення та отримання відпустки. 📃 Раніше військовослужбовець після лікування повинен був повернутися до своєї частини для того</title>
    <updated>2023-08-04T17:29:53+00:00</updated>
    <content>🏥 Військовослужбовці, які перебувають на лікуванні, тепер не зобов'язані їздити назад до своїх частин для подання рапортів на звільнення та отримання відпустки. 📃 Раніше військовослужбовець після лікування повинен був повернутися до своєї частини для того, щоб, наприклад, скласти рапорт на проходження ВЛК, отримати відпустку чи вчинити інші дії. 🚫 Він не міг скласти та надіслати такий рапорт чи заяву поштою. 📨 Тепер відповідні заяви або рапорти будуть подаватися через центри комплектування за місцем перебування чи проживання військовослужбовця. 📑 Отримати документ військовослужбовець також зможе через відповідний відділ ТЦК. 🗃️ Таким чином, ТЦК фактично будуть виконувати роль канцелярії між військовослужбовцем та частиною. #воєннийстан #військовослужбовці #лікування #ТЦК</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7263520653922585861" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-04T17:29:53+00:00</published>
  </entry>
</feed>
