<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-27T17:29:59+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283134809226874117</id>
    <title>Якщо ВЛК ігнорує те, що людина є інвалідом і пише, що вона придатна, це може бути через різницю між інвалідністю та ВЛК. ВЛК - це військово-лікарська комісія, а інвалідність присвоюється МСЕК. Є захворювання, які є достатніми для інваліда, наприклад, одне</title>
    <updated>2023-09-26T14:02:48+00:00</updated>
    <content>Якщо ВЛК ігнорує те, що людина є інвалідом і пише, що вона придатна, це може бути через різницю між інвалідністю та ВЛК. ВЛК - це військово-лікарська комісія, а інвалідність присвоюється МСЕК. Є захворювання, які є достатніми для інваліда, наприклад, одне око це інвалідність третьої групи, але ж в той же час з одним оком можуть мобілізувати обмежено придатного. Тому, якщо ви як інвалід пройдете ВЛК і ВЛК визначить вас обмежено придатним, такий висновок ВЛК може бути законним. Але ви можете написати заяву та подати про те, що ви не надаєте згоду на добровільну мобілізацію, оскільки ви є інвалідом, і у вас є така преференція. Не плутайте ці речі і користуйтесь вашими правами. #ВЛК #Інвалідність #Заява #МСЕК #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283134809226874117" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-26T14:02:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283188177358114054</id>
    <title>Скасували комісію Ідея Банк на 140 000 грн. Зобов'язали банк перерахувати суму боргу! 💼 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Шевченківському районному суді м.&amp;shy; Запоріжжя проти Ідеабанку про визнання недійсним платежу за обслуговування кредит</title>
    <updated>2023-09-26T17:29:55+00:00</updated>
    <content>Скасували комісію Ідея Банк на 140 000 грн. Зобов'язали банк перерахувати суму боргу! 💼 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Шевченківському районному суді м.&amp;shy; Запоріжжя проти Ідеабанку про визнання недійсним платежу за обслуговування кредитної заборгованості.&amp;shy; Суд визнав цей платіж недійсним і таким, що суперечить законодавству про захист прав споживачів, в результаті чого раніше сплачені комісії були зараховані в рахунок погашення залишку заборгованості за кредитом".&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283188177358114054" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-26T17:29:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283381466376031494</id>
    <title>Діабет, артроз коліна та інші захворювання! 🏥🩺 Друзі, дивіться відео, де Іван, наш експерт, відповість на ваші питання про медичні та юридичні аспекти. 🤔💼 Вам потрібно надіслати документи в наш чат linktr.ee\pratsevytyi, щоб отримати адекватну консультаці</title>
    <updated>2023-09-27T05:59:59+00:00</updated>
    <content>Діабет, артроз коліна та інші захворювання! 🏥🩺 Друзі, дивіться відео, де Іван, наш експерт, відповість на ваші питання про медичні та юридичні аспекти. 🤔💼 Вам потрібно надіслати документи в наш чат linktr.ee\pratsevytyi, щоб отримати адекватну консультацію. 💬📑 #діабет #артроз #медицина #юристи #консультація #здоров'я #медичнедокументи #VLK #МСЕК #Україна #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283381466376031494" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T05:59:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283421913676827909</id>
    <title>Нацбанк посилив вимоги щодо фінмоніторингу для банків. Тепер всі ваші операції будуть ретельно перевірятися! Від сьогодні, 7 вересня, банки зобов'язані реагувати на перевищення клієнтами задекларованої ними максимальної суми фінансових операцій. Також дод</title>
    <updated>2023-09-27T08:36:54+00:00</updated>
    <content>Нацбанк посилив вимоги щодо фінмоніторингу для банків. Тепер всі ваші операції будуть ретельно перевірятися! Від сьогодні, 7 вересня, банки зобов'язані реагувати на перевищення клієнтами задекларованої ними максимальної суми фінансових операцій. Також додано перелік підозрілих ознак щодо фінансових операцій клієнта. Ці зміни спрямовані на вдосконалення заходів моніторингу та зменшення ризиків, пов'язаних з легалізацією (відмиванням) доходів, одержаних злочинним шляхом, фінансуванням тероризму та іншими видами незаконної діяльності, йдеться у повідомленні Національного банку. Нові правила не поширюються на клієнтів-фізичних осіб, які здійснюють регулярні раціональні суми/обсяги фінансових операцій.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283421913676827909" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T08:36:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283559283067800837</id>
    <title>Якщо у жінки є третя група інвалідності з дитинства, і ця група інвалідності є актуальною на сьогодні, то вона має право на відстрочку. Проте, враховуйте, що змінилися вимоги до написання заяви та її обгрунтування з серпня. Краще звертатися до адвоката, о</title>
    <updated>2023-09-27T17:29:59+00:00</updated>
    <content>Якщо у жінки є третя група інвалідності з дитинства, і ця група інвалідності є актуальною на сьогодні, то вона має право на відстрочку. Проте, враховуйте, що змінилися вимоги до написання заяви та її обгрунтування з серпня. Краще звертатися до адвоката, оскільки в заяві на відстрочку треба додатково зазначити, що дружина не має інших працездатних осіб, які можуть її утримувати. Ми пишемо такі заяви, складаємо їх, і навіть з третьою групою інвалідності, там робочою чи неробочою, у дружини чоловіки отримують право на відстрочку та відповідно його реалізують. #Відстрочка #Заява #Інвалідність #Адвокат #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283559283067800837" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-27T17:29:59+00:00</published>
  </entry>
</feed>
