<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-04T17:29:57+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274630745119821062</id>
    <title>Стягнули з Приватбанку на користь клієнта 18 000 грн та 5500 грн на правову допомогу! 📢 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу у Заводському районному суді м. Запоріжжя проти Акціонерного товариства Комерційний банк «Приватбанк»! 😊 Суд вирішив задово</title>
    <updated>2023-09-03T16:02:41+00:00</updated>
    <content>Стягнули з Приватбанку на користь клієнта 18 000 грн та 5500 грн на правову допомогу! 📢 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу у Заводському районному суді м. Запоріжжя проти Акціонерного товариства Комерційний банк «Приватбанк»! 😊 Суд вирішив задовольнити позов на захист прав споживачів та стягнення безпідставно набутих коштів, який був поданий клієнтом адвокатського бюро. 🔎 За встановленими судом обставинами, клієнт звернувся до суду з позовом проти Приватбанку, згідно з яким він вимагав повернення безпідставно знятих коштів. Суд встановив, що банк стягував з клієнта гроші без підстави, оскільки рішення суду, на підставі якого були здійснені стягнення, було скасоване. 👏 У результаті, суд видав рішення на користь клієнта, згідно з яким Приватбанк повинен повернути йому загальну суму 18 000 грн, яку він безпідставно втратив, а також 5500 грн на покриття витрат на правову допомогу. 💪 Цей результат є ще одним підтвердженням професіоналізму та успішної роботи адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Ми маємо досвід у виграші багатьох аналогічних справ і готові допомогти іншим клієнтам у врегулюванні їхніх правових питань. 💼 🌟 Тому, якщо у вас виникла ситуація, коли ваші права були порушені, ми радимо вам укласти договір з нами та звернутися до суду. Ми гарантуємо професійний підхід та успішний результат у вашій справі. 💼 Звертайтеся до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" - ми завжди готові допомогти вам у захисті ваших прав! 💪 #юридичнаподяка #авокат #справедливість</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274630745119821062" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-03T16:02:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274653216166448389</id>
    <title>В Верховному суді захистили позичальника ПУМБ, повернули право власності на нежитлове приміщення! 🔍 Рішенняи Великої Палати Верховного Суду у справі № 310/11024/15-ц захищено інтереси нашого клієнта!. 📌 В розглянутій справі Публічне акціонерне товариство </title>
    <updated>2023-09-03T17:29:54+00:00</updated>
    <content>В Верховному суді захистили позичальника ПУМБ, повернули право власності на нежитлове приміщення! 🔍 Рішенняи Великої Палати Верховного Суду у справі № 310/11024/15-ц захищено інтереси нашого клієнта!. 📌 В розглянутій справі Публічне акціонерне товариство "Перший Український Міжнародний Банк" подало позов до позивача про звернення стягнення на предмет іпотеки з метою задоволення вимог за кредитним договором. Суди першої і апеляційної інстанцій задовольнили позовні вимоги. Нашим бюро було подано касаційну скаргу на рішення судів. 🔑 Вирішальним у цій справі було питання щодо способу задоволення вимог іпотекодержателя, зокрема, продажу предмета іпотеки третій особі згідно зі статтею 38 Закону України "Про іпотеку". Верховний Суд вважає, що у разі, якщо сторони договору іпотеки передбачили такий спосіб задоволення вимог іпотекодержателя у договорі про задоволення вимог іпотекодержателя або в іпотечному застереженні, позовна вимога про звернення стягнення на предмет іпотеки шляхом продажу предмета іпотеки третій особі є неприпустимим способом захисту. 💡 Таким чином, суд вирішив, що у даному випадку позивач має право на задоволення своїх вимог шляхом продажу предмета іпотеки іпотекодержателем. Відтак, захист прав позичальників можливий та ефективний, адже успішних справ вже багато. Щоб отримати допомогу в подібній ситуації, клієнту достатньо укласти договір з адвокатським бюро "ЮРКОНСАЛТ" та попросити захистити його права. #юридична_справа #верховний_суд #захист_прав #позов #іпотека #адвокат</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274653216166448389" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-03T17:29:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274983134196698373</id>
    <title>👋 Друзі, термінова новина щодо мобілізації та студентів. 🔍 Минулий тиждень ходили слухи щодо внесення законопроекту, який обмежить право студента на отримання відстрочки. 📜 Цей законопроект був опублікований тільки що на сайті Верховної Ради України і має</title>
    <updated>2023-09-04T14:50:41+00:00</updated>
    <content>👋 Друзі, термінова новина щодо мобілізації та студентів. 🔍 Минулий тиждень ходили слухи щодо внесення законопроекту, який обмежить право студента на отримання відстрочки. 📜 Цей законопроект був опублікований тільки що на сайті Верховної Ради України і має номер 9672. 👀 Давайте подивимось, які саме зміни передбачені до закону України про мобілізацію. 📖 Нагадаю, раніше право на отримання відстрочки мали будь-які студенти денної або дуальної форми навчання, а тепер право на відстрочку мають лише здобувачі професійної, професійно-технічної, фахової, передвищої та вищої освіти. 🎓 Якщо навчання було розпочато не пізніше року досягнення здобувачем освіти тридцятирічного віку, а також докторанти, які навчаються за дуальною або денною формою здобуття освіти, то вони також мають право на відстрочку. 🔍 Тобто, якщо ти став студентом на денній формі освіти і тобі було більше 30 років, ти автоматично не маєш права на відстрочку. 📚 Право на відстрочку фактично мають лише ті, хто до 30 років здобуває 1 вищу освіту або продовжує освіту там від спеціаліста до магістра, від магістра до аспіранта, від аспіранта до докторанта. ⚠️ Це вже котрий законопроект за вказаний рік, яким перелік осіб, які мають право на відстрочку, обмежується. 🙏 Якщо ви не мобілізовані, допомагайте війську. Донадьте, волонтерьте, оскільки чим скоріше ми відіб'ємо наші території та переможемо вказані війни, тим скоріше і буде скасована воєнний стан та, відповідно, вас не мобілізують. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274983134196698373" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-04T14:50:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275009050650168582</id>
    <title>🔍🏦 Виграйте справу з ПриватБанком! 📝 Скануйте анкету та довідку про умови кредитування. 📊 Ми перерахуємо ваші витрати та відмінимо проценти! 💰💔 #приватбанк #кредит #виписка #суд #права #виграш #соцмережа #україна #юрист #боржник тгсб #кредит #іпотека #ипо</title>
    <updated>2023-09-04T16:31:11+00:00</updated>
    <content>🔍🏦 Виграйте справу з ПриватБанком! 📝 Скануйте анкету та довідку про умови кредитування. 📊 Ми перерахуємо ваші витрати та відмінимо проценти! 💰💔 #приватбанк #кредит #виписка #суд #права #виграш #соцмережа #україна #юрист #боржник тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка  #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275009050650168582" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-04T16:31:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275024313651055878</id>
    <title>Приватбанку відмовлено в апеляційній скарзі. На користь позичальника-клієнта стягнуто понад 23 000 грн! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову здобуло перемогу у судовій справі проти ПриватБанку! 🏆 🔹Суд відхилив апеляційну скаргу банку, що означає, що позича</title>
    <updated>2023-09-04T17:29:57+00:00</updated>
    <content>Приватбанку відмовлено в апеляційній скарзі. На користь позичальника-клієнта стягнуто понад 23 000 грн! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову здобуло перемогу у судовій справі проти ПриватБанку! 🏆 🔹Суд відхилив апеляційну скаргу банку, що означає, що позичальник-клієнт справедливо може не повертати борг банку. 💪 🔹Сума, яка не буде стягнута з ПриватБанку на користь нашого клієнта, перевищує 23 000 грн! 💸 📄У тексті рішення суду ми можемо знайти інформацію про те, що позивач, підписавши договір з ПриватБанком, отримав кредит на суму 5000 грн. Проте жодним договором також не передбачалося право банку знімати кошти з платіжної картки позичальника. ⚖️ 🔐Суд визнав таку дію банку незаконною і призначив повернення забезпечених коштів позичальнику. 🗣️Такі рішення - норма для нас, адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Наш досвід доводить, що ми завжди досягаємо справедливого вирішення і радимо нашим клієнтам звертатися до нас для захисту своїх прав. 💼 #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #юриспруденція #захистправ #позичальник #судоварішення #правозахист</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275024313651055878" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-04T17:29:57+00:00</published>
  </entry>
</feed>
