<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-17T10:40:03+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290556385933266181</id>
    <title>Чи призивають на службу обмежено придатних? Так, призивають і призивали з самого початку війни. Проте, єдиний момент: якщо ви обмежено придатний, то відповідно до 402-го наказу є відповідні обмеження щодо можливості вашої служби в десантно-штурмових війсь</title>
    <updated>2023-10-16T14:02:19+00:00</updated>
    <content>Чи призивають на службу обмежено придатних? Так, призивають і призивали з самого початку війни. Проте, єдиний момент: якщо ви обмежено придатний, то відповідно до 402-го наказу є відповідні обмеження щодо можливості вашої служби в десантно-штурмових військах, розвідці та плавзакладах і тому подібне. Хоча з кінця серпня цього року у цьому плані змінили підстави і зараз можна служити і в бойових частинах, і в підрозділах забезпечення. Якщо у вас є обмежена придатність, максимально доводьте цю обмежену придатність на ВЛК та надавайте в тому числі документи цивільних лікарів про те, що у вас є відповідні хвороби, щоб ці хвороби вам зарахували документально. І далі вимагайте за станом здоров'я в тому військовому підрозділі, де вас мобілізували. Теги: #призов #обмеженапридатність #бойовідії #десантноштурмовівійська #розвідка #закладизабезпечення #військоваслужба #ВЛК #цивільнілікарі #хвороби #адвокат #військовийоблік #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine https://lnk.bio/ptatsevytyi</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290556385933266181" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-16T14:02:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290819193904172294</id>
    <title>Якщо жінка є медиком та має другу групу інвалідності, то не факт, що її можуть зняти з військового обліку. Згідно з 402-м наказом, вона може бути особою, яка саме знімається з військового обліку. Тобто вона може бути одночасно інвалідом, але при цьому по </title>
    <updated>2023-10-17T07:02:10+00:00</updated>
    <content>Якщо жінка є медиком та має другу групу інвалідності, то не факт, що її можуть зняти з військового обліку. Згідно з 402-м наказом, вона може бути особою, яка саме знімається з військового обліку. Тобто вона може бути одночасно інвалідом, але при цьому по ВЛК вона буде такою, що обмежено придатна, і з обліку її не виключать. Жінка як інвалід не надаючи згоди на добровільну мобілізацію, мобілізована не буде. Проте, вона все ж таки може продовжувати стояти на обліку в ТЦК. Тому важливо усвідомити, що інвалідність це право не бути мобілізованим, але при цьому користувач може продовжувати стояти на обліку в ТЦК. Теги: #жінка #медик #інвалідність #ВЛК #військовийоблік #мобілізація #праваінвалідів #ТЦК #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290819193904172294" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T07:02:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875261547990278</id>
    <title>Студентів, які взяли академвідпустку, можуть мобілізувати - роз'яснення Міністерства освіти та науки! Міністерство освіти і науки України повідомило, що студенти на академічній відпустці можуть бути мобілізовані. Вони захищені Законом "Про вищу освіту", я</title>
    <updated>2023-10-17T10:39:43+00:00</updated>
    <content>Студентів, які взяли академвідпустку, можуть мобілізувати - роз'яснення Міністерства освіти та науки! Міністерство освіти і науки України повідомило, що студенти на академічній відпустці можуть бути мобілізовані. Вони захищені Законом "Про вищу освіту", який дозволяє вони їм прервати навчання через особисті обставини. Процедура отримання академічної відпустки і поновлення навчання контролюється владою в освіті. Поки не введуть нові норми, університетам радять слідувати Положенню про академічні відпустки з 1996 року. Студенти, що навчаються за державним або регіональним замовленням, повинні поновити навчання за свій рахунок, але можуть отримати бюджетні місця згідно з законодавством. В період академічної відпустки студенти можуть бути мобілізовані під час воєнного стану. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875261547990278" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T10:39:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875307702177029</id>
    <title>Новини щодо "примусового повернення" чоловіків що виїхали: Австрія не видаватиме Києву українців призовного віку, якщо такий запит надійде! За інформацією, опублікованою виданням Exxpress і посилаючись на МВС, Австрія не має наміру видавати Україні її гро</title>
    <updated>2023-10-17T10:39:54+00:00</updated>
    <content>Новини щодо "примусового повернення" чоловіків що виїхали: Австрія не видаватиме Києву українців призовного віку, якщо такий запит надійде! За інформацією, опублікованою виданням Exxpress і посилаючись на МВС, Австрія не має наміру видавати Україні її громадян призовного віку, якщо відповідний запит надійде. За даними журналістів, наразі в Австрії перебуває близько 14 тисяч українських чоловіків цього віку. Раніше експерти вже зазначили, що екстрадиція цих осіб майже нереалізовна. Тим не менше, українці за кордоном можуть допомогти своїй країні, зокрема, шляхом фінансової підтримки або поширенням інформації про агресію Росії. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875307702177029" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T10:39:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875347405425926</id>
    <title>2 жовтня 2023 року Президент України підписав законопроєкт № 9638 щодо посилення соціального захисту військовослужбовців, поліцейських та деяких інших осіб. 2 жовтня 2023 року Президент України підписав важливий законопроєкт № 9638, метою якого є посиленн</title>
    <updated>2023-10-17T10:40:03+00:00</updated>
    <content>2 жовтня 2023 року Президент України підписав законопроєкт № 9638 щодо посилення соціального захисту військовослужбовців, поліцейських та деяких інших осіб. 2 жовтня 2023 року Президент України підписав важливий законопроєкт № 9638, метою якого є посилення соціального захисту військових, поліцейських та інших служб. Закон включає низку положень щодо виплат для сімей та грошового забезпечення полонених, регуляцію строків лікування та компенсації за невикористані відпустки. Він також створює чіткіші процедури щодо відкликання поліцейських з щорічної відпустки та уточнює підстави для їх звільнення. Додатково, законопроект встановлює порядок одноразової виплати допомоги при звільненні з військової служби. Законопроєкт № 9638 експресує турботу стосовно родин військовослужбовців, полонених або захоплених заручниками. Виконавча влада вважає цей закон опорою для військових, поліцейських, покращуючи їх правові гарантії, соціальний захист та умови служби. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7290875347405425926" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-17T10:40:03+00:00</published>
  </entry>
</feed>
