<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-05T06:15:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274983134196698373</id>
    <title>👋 Друзі, термінова новина щодо мобілізації та студентів. 🔍 Минулий тиждень ходили слухи щодо внесення законопроекту, який обмежить право студента на отримання відстрочки. 📜 Цей законопроект був опублікований тільки що на сайті Верховної Ради України і має</title>
    <updated>2023-09-04T14:50:41+00:00</updated>
    <content>👋 Друзі, термінова новина щодо мобілізації та студентів. 🔍 Минулий тиждень ходили слухи щодо внесення законопроекту, який обмежить право студента на отримання відстрочки. 📜 Цей законопроект був опублікований тільки що на сайті Верховної Ради України і має номер 9672. 👀 Давайте подивимось, які саме зміни передбачені до закону України про мобілізацію. 📖 Нагадаю, раніше право на отримання відстрочки мали будь-які студенти денної або дуальної форми навчання, а тепер право на відстрочку мають лише здобувачі професійної, професійно-технічної, фахової, передвищої та вищої освіти. 🎓 Якщо навчання було розпочато не пізніше року досягнення здобувачем освіти тридцятирічного віку, а також докторанти, які навчаються за дуальною або денною формою здобуття освіти, то вони також мають право на відстрочку. 🔍 Тобто, якщо ти став студентом на денній формі освіти і тобі було більше 30 років, ти автоматично не маєш права на відстрочку. 📚 Право на відстрочку фактично мають лише ті, хто до 30 років здобуває 1 вищу освіту або продовжує освіту там від спеціаліста до магістра, від магістра до аспіранта, від аспіранта до докторанта. ⚠️ Це вже котрий законопроект за вказаний рік, яким перелік осіб, які мають право на відстрочку, обмежується. 🙏 Якщо ви не мобілізовані, допомагайте війську. Донадьте, волонтерьте, оскільки чим скоріше ми відіб'ємо наші території та переможемо вказані війни, тим скоріше і буде скасована воєнний стан та, відповідно, вас не мобілізують. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7274983134196698373" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-04T14:50:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275009050650168582</id>
    <title>🔍🏦 Виграйте справу з ПриватБанком! 📝 Скануйте анкету та довідку про умови кредитування. 📊 Ми перерахуємо ваші витрати та відмінимо проценти! 💰💔 #приватбанк #кредит #виписка #суд #права #виграш #соцмережа #україна #юрист #боржник тгсб #кредит #іпотека #ипо</title>
    <updated>2023-09-04T16:31:11+00:00</updated>
    <content>🔍🏦 Виграйте справу з ПриватБанком! 📝 Скануйте анкету та довідку про умови кредитування. 📊 Ми перерахуємо ваші витрати та відмінимо проценти! 💰💔 #приватбанк #кредит #виписка #суд #права #виграш #соцмережа #україна #юрист #боржник тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка  #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275009050650168582" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-04T16:31:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275024313651055878</id>
    <title>Приватбанку відмовлено в апеляційній скарзі. На користь позичальника-клієнта стягнуто понад 23 000 грн! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову здобуло перемогу у судовій справі проти ПриватБанку! 🏆 🔹Суд відхилив апеляційну скаргу банку, що означає, що позича</title>
    <updated>2023-09-04T17:29:57+00:00</updated>
    <content>Приватбанку відмовлено в апеляційній скарзі. На користь позичальника-клієнта стягнуто понад 23 000 грн! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову здобуло перемогу у судовій справі проти ПриватБанку! 🏆 🔹Суд відхилив апеляційну скаргу банку, що означає, що позичальник-клієнт справедливо може не повертати борг банку. 💪 🔹Сума, яка не буде стягнута з ПриватБанку на користь нашого клієнта, перевищує 23 000 грн! 💸 📄У тексті рішення суду ми можемо знайти інформацію про те, що позивач, підписавши договір з ПриватБанком, отримав кредит на суму 5000 грн. Проте жодним договором також не передбачалося право банку знімати кошти з платіжної картки позичальника. ⚖️ 🔐Суд визнав таку дію банку незаконною і призначив повернення забезпечених коштів позичальнику. 🗣️Такі рішення - норма для нас, адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Наш досвід доводить, що ми завжди досягаємо справедливого вирішення і радимо нашим клієнтам звертатися до нас для захисту своїх прав. 💼 #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #юриспруденція #захистправ #позичальник #судоварішення #правозахист</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275024313651055878" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-04T17:29:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275217690057297157</id>
    <title>Встановили факт сімейний відносин між бабусею та онуком для оформлення спадщини! 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" оголошує про свою перемогу в судовому процесі, де було встановлено факт сімейних відносин між бабусею та онуком для оформлення спадщини. ❌ Про</title>
    <updated>2023-09-05T06:00:23+00:00</updated>
    <content>Встановили факт сімейний відносин між бабусею та онуком для оформлення спадщини! 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" оголошує про свою перемогу в судовому процесі, де було встановлено факт сімейних відносин між бабусею та онуком для оформлення спадщини. ❌ Проблемою клієнта були різні прізвища у клієнта, його матері та бабусі, при цьому свідоцтва про народження, якими можна було б підтвердити родинні зв'язки - не збереглися. 👨‍⚖️ У тексті рішення суду було стверджено, що покійна є рідною бабусею заявника. Відповідно до рішення суду, клієнт, як єдиний спадкоємець першої черги після своєї матері  має право на спадщину, яка включає половину житлового будинку. 🔎 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграє багато аналогічних справ та надає юридичну допомогу у встановленні родинних відносин для оформлення спадщини. Клієнти можуть укласти договір з адвокатським бюро, щоб отримати необхідну підтримку та забезпечити успішний розгляд їх справи в суді. #Адвокат #Юрконсалт #Спадщина #СімейніВідносини</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275217690057297157" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T06:00:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275000363466493190</id>
    <title>🔒📞 Що робити, якщо шахраї оформили на вас онлайн кредит? Дізнайтесь у цьому відео! 🚫💳 #онлайнкредит #шахраї #шахрайство #банківськийрахунок #правоохоронніоргани тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_</title>
    <updated>2023-09-05T06:15:00+00:00</updated>
    <content>🔒📞 Що робити, якщо шахраї оформили на вас онлайн кредит? Дізнайтесь у цьому відео! 🚫💳 #онлайнкредит #шахраї #шахрайство #банківськийрахунок #правоохоронніоргани тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #uknuc,  #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275000363466493190" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-05T06:15:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
