<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-14T15:30:33+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289439220559564037</id>
    <title>Виконавчий напис Бізнес Позика на 13 000 грн. скасовано! Клієнту повернуто 5300 грн! 🏆Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу, в результаті якої було скасовано виконавчий напис кредитної компанії на суму 13 000 гривень та повернуто клієнт</title>
    <updated>2023-10-13T13:47:07+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис Бізнес Позика на 13 000 грн. скасовано! Клієнту повернуто 5300 грн! 🏆Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу, в результаті якої було скасовано виконавчий напис кредитної компанії на суму 13 000 гривень та повернуто клієнту 5 300 гривень. 🔍Суд постановив, що нотаріус видав виконавчий напис без дотримання необхідних процедур та без підтвердження зобов'язань боржника. 🔝Юридична фірма має успішний досвід у подібних справах і пропонує клієнтам професійну юридичну підтримку. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289439220559564037" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-13T13:47:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289725329453649158</id>
    <title>Якщо ви знаходитесь на війні і не можете фізично з'явитися до РАЦСу, то тоді можна розірвати шлюб через суд. Для цього потрібно укласти договір з адвокатським бюро, наприклад, з нашим бюро, через ДІЮ чи через смс пароль або через інший електронний спосіб.</title>
    <updated>2023-10-14T08:17:24+00:00</updated>
    <content>Якщо ви знаходитесь на війні і не можете фізично з'явитися до РАЦСу, то тоді можна розірвати шлюб через суд. Для цього потрібно укласти договір з адвокатським бюро, наприклад, з нашим бюро, через ДІЮ чи через смс пароль або через інший електронний спосіб. І всі подальші дії за вас вчиняє адвокат нашого бюро, який ходить в суд, отримує повістки, отримує рішення суду та подає витяг з РАЦСу про розірвання шлюбу, якщо суд цього не зробить. Тому по військовим зараз у нас відпрацьований механізм щодо розірвання шлюбу. Теги: #Розірванняшлюбу #Військові #ДІЯ #Адвокат #Адвокатськебюро #Суд #РАЦС #Електроннийспосіб #Подальшідії #Повістки #Рішеннясуду #Адвокатнебюро #Інформація #Адвокат #ТікТокНотатки #fup #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289725329453649158" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T08:17:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289732393953496325</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Кредит-Капітал на 18 000 грн! Нотаріус Борщацький та виконавець Безмагоричних програли справу! ⚖️ Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Хортицькому районному суді м. Запоріжжя, в результаті якої було скасовано виконавчий л</title>
    <updated>2023-10-14T08:44:50+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Кредит-Капітал на 18 000 грн! Нотаріус Борщацький та виконавець Безмагоричних програли справу! ⚖️ Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу в Хортицькому районному суді м. Запоріжжя, в результаті якої було скасовано виконавчий лист "Кредит-Капітал" про стягнення боргу в розмірі 18 000 гривень. Рішення було прийнято через процесуальні порушення при оформленні наказу нотаріусом Ігорем Борщацьким та стягнення боргу Миколою Безмагоричним без належного документального підтвердження. Суд встановив, що нотаріус не отримав повідомлення про вчинення виконавчого напису та не мав необхідних документів, які б підтверджували заборгованість. Адвокатське об'єднання готове надати юридичну консультацію та супровід у подібних справах. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289732393953496325" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T08:44:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289826660579347717</id>
    <title>Чи обмежать виїзд за кордон жінкам, які стануть на військовий облік з 1 жовтня! Відповідь: поки що такі жінки можуть виїзжати! Член Комітету з питань національної безпеки, оборони та розвідки Верховної Ради України запропонував обмежити виїзд жінок за кор</title>
    <updated>2023-10-14T14:50:36+00:00</updated>
    <content>Чи обмежать виїзд за кордон жінкам, які стануть на військовий облік з 1 жовтня! Відповідь: поки що такі жінки можуть виїзжати! Член Комітету з питань національної безпеки, оборони та розвідки Верховної Ради України запропонував обмежити виїзд жінок за кордон, якщо вони стануть на військовий облік з 1 жовтня. Речник Державної прикордонної служби пояснив, що наразі обмеження на виїзд діють лише для чоловіків віком від 18 до 60 років та деяких державних службовців. Жінок з медичною та фармацевтичною освітою, які реєструються на військову службу, це наразі не стосується. Законодавства з цього приводу немає, але Кабінет Міністрів може прийняти відповідне рішення. Наразі всім жінкам дозволено виїжджати за кордон. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289826660579347717" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T14:50:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289836954894470406</id>
    <title>На даний момент нічого не змінилося щодо звільнення з дружин третьої групи. Рапорти подаємо, але в деяких частинах є неадекватні юристи, які все ще вважають, що повинна бути перша-друга група для дружин. Ми їх переконуємо в цьому, надаючи в тому числі суд</title>
    <updated>2023-10-14T15:30:33+00:00</updated>
    <content>На даний момент нічого не змінилося щодо звільнення з дружин третьої групи. Рапорти подаємо, але в деяких частинах є неадекватні юристи, які все ще вважають, що повинна бути перша-друга група для дружин. Ми їх переконуємо в цьому, надаючи в тому числі судову практику. Тобто зараз з третьою групою звільнитися можна, але щодо саме отримання відстрочки трошки змінилося. З липня місяця і в подальшому, якщо вас там захочуть мобілізувати, треба доводити, що у дружини немає інших осіб, які можуть її утримувати. Теги: #Звільнення #Дружини #Третягрупа #Мобілізовані #Рапорти #Юристи #Судовапрактика #Відстрочка #Липень #Мобілізація #Доведення #Утримання #Інформація #Адвокат #ТікТокНотатки #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7289836954894470406" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-14T15:30:33+00:00</published>
  </entry>
</feed>
