<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-09T07:30:31+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298779394259062022</id>
    <title>Президент Зеленський звільнив головнокомандувача ЗСУ Залужного? Народний депутат Володимир Ар'єв розсіяв фейкову новину про звільнення Валерія Залужного. Ця інформація швидко поширилась серед російської пропаганди та деяких українських ЗМІ. Ар'єв зазначив</title>
    <updated>2023-11-07T17:52:07+00:00</updated>
    <content>Президент Зеленський звільнив головнокомандувача ЗСУ Залужного? Народний депутат Володимир Ар'єв розсіяв фейкову новину про звільнення Валерія Залужного. Ця інформація швидко поширилась серед російської пропаганди та деяких українських ЗМІ. Ар'єв зазначив, що інформація була невірною, але доказів навести не зміг. Наголошуємо на небезпеці використання інформації як зброї. Намагайтеся не реагувати на такі "новини" без їх детальної перевірки. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298779394259062022" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-07T17:52:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298990360934550790</id>
    <title>No Title</title>
    <updated>2023-11-08T07:30:27+00:00</updated>
    <content>No Description</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298990360934550790" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-08T07:30:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298990374033296646</id>
    <title>Що робити, якщо виконавча служба направила на військову частину запит? Виконавча служба направляє, як правило, не запити, а вже готову постанову про утримання коштів з заробітної плати, грошового забезпечення військовослужбовців. Як правило, це двадцять в</title>
    <updated>2023-11-08T07:30:30+00:00</updated>
    <content>Що робити, якщо виконавча служба направила на військову частину запит? Виконавча служба направляє, як правило, не запити, а вже готову постанову про утримання коштів з заробітної плати, грошового забезпечення військовослужбовців. Як правило, це двадцять відсотків. Отже, якщо такий запит надійшов, треба або, перший варіант, готуватися до того, що з вас будуть знімати кошти. Другий варіант, який я вам і раджу, це звернутися до нас, щоб ми це виконавче провадження скасували, закрили і ви нічого не виплачували. #юридичнадопомога #воєні #військовослужбовці #допомога #право #виконавчаслужба #запит #забезпечення #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #uaдит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298990374033296646" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-08T07:30:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299060352426183941</id>
    <title>Зобов'язали звільнити військовослужбовця через суд. Це наша справа. Номер справи 280/6079/23. Справу розглянув Запорізький адміністративний суд. Так, нами було подано рапорт по військово службовцю, у якого була дружина з третьою групою інвалідності. Тобто</title>
    <updated>2023-11-08T12:02:02+00:00</updated>
    <content>Зобов'язали звільнити військовослужбовця через суд. Це наша справа. Номер справи 280/6079/23. Справу розглянув Запорізький адміністративний суд. Так, нами було подано рапорт по військово службовцю, у якого була дружина з третьою групою інвалідності. Тобто будь-яка група інвалідності у дружини є підставою для звільнення з військової служби мобілізованого. Проте на сьогодні є проблема, і часто частини не звільняють військовослужбовців, вважаючи, що третя група у дружини не підходить. Потрібна лише перша або друга група, як і для батьків. В даному випадку ми подали позов та змогли пояснити суду, що і третя група є підставою для звільнення, якщо третя група саме у дружини військовослужбовця. Суд погодився та виніс законне рішення, зобов'язав частину звільнити нашого клієнта. Якщо у вас є проблеми з звільненням з військової служби, в тому числі з підстав, що у вас є рідні інваліди, звертайтеся до нас. Ми будемо вам допомагати. #суд #військовослужбовець #інвалідність #звільнення #ЗапорізькийСуд #правозахист #справедливість #закон #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299060352426183941" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-08T12:02:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299361464358341893</id>
    <title>Що робити, якщо не можна знайти свого виконавця? Ну, це питання під темою "Виконавчі написи". Зараз є реєстр приватних та державних виконавців. Щодо державних виконавців, деякі відділи зараз заміщують інші, старіші відділи, які зараз знаходяться на окупов</title>
    <updated>2023-11-09T07:30:31+00:00</updated>
    <content>Що робити, якщо не можна знайти свого виконавця? Ну, це питання під темою "Виконавчі написи". Зараз є реєстр приватних та державних виконавців. Щодо державних виконавців, деякі відділи зараз заміщують інші, старіші відділи, які зараз знаходяться на окупованих територіях. Тобто, заходьте на сайт Мін'юсту, там це все є. Щодо приватних виконавців, також є окремий сайт. В гуглі пошукайте з приватними виконавцями, де видно, який приватний виконавець може на сьогодні заміщувати іншого приватного виконавця. І взагалі, відсутність приватного виконавця чи зв'язку з ним ніяким чином не обмежує нас на подання позову про скасування виконавчого напису, що ми успішно і робимо. #право #адвокат #практичніпоради #порадиадвоката #виконавчінаписи #закониУкраїни #юстиція #ТікТок #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299361464358341893" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-09T07:30:31+00:00</published>
  </entry>
</feed>
