<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-15T12:00:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278681136220376326</id>
    <title>Через суд встановили факт сімейних відносин між чоловіком та дружиною! 🔍 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" отримало перемогу у суді у справі, що підтверджує факт сімейних відносин між чоловіком та дружиною. Суд визнав, що між позивачем та відповідачем було укл</title>
    <updated>2023-09-14T14:00:16+00:00</updated>
    <content>Через суд встановили факт сімейних відносин між чоловіком та дружиною! 🔍 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" отримало перемогу у суді у справі, що підтверджує факт сімейних відносин між чоловіком та дружиною. Суд визнав, що між позивачем та відповідачем було укладено шлюб 08.09.1978 року, що підтверджується свідоцтвом про укладення шлюбу. Також встановлено факт смерті чоловіка відповідача і його родичі відповідно підтвердили це свідоцтвом про смерть. Оскільки клієнт прийняв спадщину фактом постійного проживання з чоловіком, суд зобов'язав задовольнити вимоги клієнта і встановив факт, що вона є дружиною померлого. 💼 Компанія "ЮРКОНСАЛТ" має досвід виграшу багатьох подібних справ і готова надати свої послуги клієнтам, які знаходяться у потребі встановлення фактів сімейних відносин через судовий процес. Нашим клієнтам досить укласти договір на надання юридичних послуг. #юридичніпослуги #сімейнісправи #суд #легалізація</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278681136220376326" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-14T14:00:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278659053272730886</id>
    <title>Так, тато має право на відстрочку, оскільки, якщо в тебе дружина будь-якої групи інвалідності, то ти маєш право на відстрочку. Закон також передбачає, що треба доводити відсутність інших працездатних осіб, які можуть утримувати матір. Неповнолітні діти, н</title>
    <updated>2023-09-14T15:50:00+00:00</updated>
    <content>Так, тато має право на відстрочку, оскільки, якщо в тебе дружина будь-якої групи інвалідності, то ти маєш право на відстрочку. Закон також передбачає, що треба доводити відсутність інших працездатних осіб, які можуть утримувати матір. Неповнолітні діти, на мою думку, і в принципі за положеннями Сімейного кодексу не є такими, що зобов'язані за законом утримувати матір. Є, звісно, положення закону про те, що з шістнадцяти років особа вважається працездатною, але навіть шістнадцятирічний син автоматично за Сімейним кодексом не є особою, яка повинна доглядати за матір'ю. Тому по вашому батьку можна скласти заяву на відстрочку, і вона буде працювати. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278659053272730886" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-14T15:50:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278661666101906694</id>
    <title>Написав заяву на відстрочку. Сказали прийти на комісію по відстрочці. Що це таке? Чи варто туди іти? Ну, комісія по відстрочці, як такої нема. Скоріш за все, всі вас викликають саме на комісію військово-лікарську, тобто ВЛК. І коли ви пройдете ВЛК, вам да</title>
    <updated>2023-09-15T05:00:00+00:00</updated>
    <content>Написав заяву на відстрочку. Сказали прийти на комісію по відстрочці. Що це таке? Чи варто туди іти? Ну, комісія по відстрочці, як такої нема. Скоріш за все, всі вас викликають саме на комісію військово-лікарську, тобто ВЛК. І коли ви пройдете ВЛК, вам дадуть відстрочку. Це загальне правило. Я раджу на такі ВЛК ходити, якщо вам дійсно потрібна відстрочка. Якщо вас щось бентежить і не горить, то можливо не варто зараз ходити або ходити лише у випадку, якщо у вас є серйозні причини. Також, якщо вас запросили на ВЛК через підставу відстрочки, таку як родич інвалід, навчання, то, можливо, не варто зараз ходити і проходити ВЛК. Ви подали документи, відписалися, а наступну повістку вам не видали, тому зараз краще сидіть дома. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278661666101906694" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T05:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278928410020269318</id>
    <title>Українські пенсіонери з тимчасово окупованої території можуть втратити пенсію, якщо не напишуть заяви до Пенсійного фонду [/b] Українські пенсіонери, які проживають на тимчасово окупованих територіях, можуть втратити пенсію, якщо не повідомлять про це Пен</title>
    <updated>2023-09-15T05:59:50+00:00</updated>
    <content>Українські пенсіонери з тимчасово окупованої території можуть втратити пенсію, якщо не напишуть заяви до Пенсійного фонду [/b] Українські пенсіонери, які проживають на тимчасово окупованих територіях, можуть втратити пенсію, якщо не повідомлять про це Пенсійний фонд. Новий закон зобов'язує громадян повідомляти фонд про будь-яку відсутність виплат з Росії, а для отримання пенсії необхідна фізична ідентифікація. Крім того, люди похилого віку, які не здійснюють транзакцій за своїм рахунком протягом шести місяців, ризикують втратити свої виплати; банки можуть повернути кошти на вимогу Пенсійного фонду. [b]</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278928410020269318" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T05:59:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278274797669240069</id>
    <title>Доповнено перелік осіб, які матимуть право на виїзд за кордон України: Особи, чиї близькі родичі загинули під час захисту Батьківщини, зокрема під час Антитерористичної операції (АТО) або під час повномасштабного вторгнення. Ці особи матимуть право на виї</title>
    <updated>2023-09-15T12:00:00+00:00</updated>
    <content>Доповнено перелік осіб, які матимуть право на виїзд за кордон України: Особи, чиї близькі родичі загинули під час захисту Батьківщини, зокрема під час Антитерористичної операції (АТО) або під час повномасштабного вторгнення. Ці особи матимуть право на виїзд і не лише як раніше на відстрочку від воєнної служби, а також на звільнення, якщо вони є мобілізованими або контрактниками. Для оформлення виїзду за кордон України, вам, можливо, потрібно буде оформити певні документи. За конкретними вимогами і документами вам краще звернутися в офіційні джерела, або можете написати запит в коментарях, і ми надамо вам відповідну консультацію. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278274797669240069" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
