<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-21T10:42:30+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292037483452271877</id>
    <title>Скасовано заочне рішення Кей-Колект на 94 000 дол. США. Скасовано арешти Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" інформує про скасування заочного рішення суду на суму 94 000 доларів США та арештів у справі проти ТОВ "Кей-Колект". Скасування було відповідно до статті</title>
    <updated>2023-10-20T13:49:42+00:00</updated>
    <content>Скасовано заочне рішення Кей-Колект на 94 000 дол. США. Скасовано арешти Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" інформує про скасування заочного рішення суду на суму 94 000 доларів США та арештів у справі проти ТОВ "Кей-Колект". Скасування було відповідно до статті 232 ЦПК України, оскільки відповідача не було належним чином повідомлено про час і місце розгляду справи. Суд дійшов висновку, що відповідач планує використати заяву про позовну давність, таке рішення впливає на правильне вирішення справи. "ЮРКОНСАЛТ" виграє багато таких справ та радить своїм клієнтам укладати з ними договори, щоб вберегти свої права та уникнути проблем. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292037483452271877" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-20T13:49:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054712663379205</id>
    <title>ВЛК: Стаття 9 розкладу хвороб наказу №402 Ступінь придатності до військової служби вже визначає військово-медична комісія. Непридатними до військової служби вважаються особи, що страждають від ракових захворювань і інших новоутворень, особливо прогресуючи</title>
    <updated>2023-10-20T14:56:34+00:00</updated>
    <content>ВЛК: Стаття 9 розкладу хвороб наказу №402 Ступінь придатності до військової служби вже визначає військово-медична комісія. Непридатними до військової служби вважаються особи, що страждають від ракових захворювань і інших новоутворень, особливо прогресуючих мієлодиспластичних синдромів і хронічних лейкозів у стадії виражених проявів. За обмежено придатними вважаються ті, чиє ракове захворювання не прогресує або хворі на лімфогранулематоз та неходжкінські лімфоми у стадіях I-III, при досягненій стабільній ремісії. З пункту відповідно до статті 9 можуть служити чи обмежено служити ті, хто має стабільну ремісію лімфогранулематозу I-III стадій. Якщо виникли сумніви щодо визначення вашого стану здоров'я, огляди і дослідження можна пройти у приватних медзакладах. З незгодою по вашому класу придатності можуть допомогти юридичні фірми та адвокати. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054712663379205" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-20T14:56:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054754149125382</id>
    <title>ВЛК: Стаття 2 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 2 розкладу ВЛК включає перелік захворювань, що визначають непридатність до військової служби. До них відносяться різні форми туберкульозу, які включають розпад тканини, інтоксикацію, і великі зміни в легеня</title>
    <updated>2023-10-20T14:56:45+00:00</updated>
    <content>ВЛК: Стаття 2 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 2 розкладу ВЛК включає перелік захворювань, що визначають непридатність до військової служби. До них відносяться різні форми туберкульозу, які включають розпад тканини, інтоксикацію, і великі зміни в легенях і плеврі. Деякі захворювання, як-то активний туберкульоз, можуть віднести до обмежено придатних в мирний час, але придатних в період воєнних дій. Також є категорія захворювань, що визнаються як підходящи для мирного часу, наприклад, туберкульоз, який покращується після лікування. В компанії "Юрконсалт" вам допоможуть визначити ступінь вашої придатності до військової служби та оскаржити рішення ВЛК. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054754149125382" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-20T14:56:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054770099981573</id>
    <title>ВЛК: Стаття 1 розкладу хвороб наказу №402 Поняття "Ступінь придатності" відображає критерії придатності для військової служби та мобілізації згідно з військово-лікарською експертизою в ЗСУ. Людей ділять на категорії: непридатні та придатні. Непридатні - ц</title>
    <updated>2023-10-20T14:56:48+00:00</updated>
    <content>ВЛК: Стаття 1 розкладу хвороб наказу №402 Поняття "Ступінь придатності" відображає критерії придатності для військової служби та мобілізації згідно з військово-лікарською експертизою в ЗСУ. Людей ділять на категорії: непридатні та придатні. Непридатні - це особи з важкими формами інфекційних захворювань або з важко лікуваними рецидивними формами цих захворювань. Проте необхідно відрізняти інфекції та наслідки укусів комах чи плазунів. Враховуйте, що не всі випадки інфекції супроводжуються ускладненнями. Важливо розуміти, що військово-лікарська комісія може не повноцінно оцінити стан здоров'я, тому ви маєте право на незалежні обстеження. Придатні - це особи, які після загострення або перенесення гострих захворювань протягом року не мали ускладнень. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292054770099981573" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-20T14:56:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292360315847691526</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян Суд вирішив справу, де позивач позивав ТОВ "СКАЙ ДЖЕТ" та нотаріуса Остапенка. Він хотів, щоб виконавчий напис нотаріуса був визнаний недійсним. До цього позивач бр</title>
    <updated>2023-10-21T10:42:30+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян Суд вирішив справу, де позивач позивав ТОВ "СКАЙ ДЖЕТ" та нотаріуса Остапенка. Він хотів, щоб виконавчий напис нотаріуса був визнаний недійсним. До цього позивач брав кредит у ПАТ "КБ "Надра". Після неплатежу банк вимагав повернути гроші, але це не відбулося. Нотаріус Остапенко виставив виконавчий напис на стягнення боргу на користь ТОВ "ФК "Факторінгс". Приватний виконавець здійснив примусове виконання. Суд задовольнив позов, а нотаріусові дії було визнано недійсними. Тож позивач не має сплачувати борг. Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ", що виграло цю справу, має великий успіх у подібних справах. Це судове рішення - важливий прецедент, що показує ефективність адвокатів "ЮРКОНСАЛТ". Тепер борг не є безсуперечним і не має примусово виконуватися. Клієнтам радять звертатися до "ЮРКОНСАЛТ" для отримання правової допомоги. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292360315847691526" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-21T10:42:30+00:00</published>
  </entry>
</feed>
