<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-19T06:00:46+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280041765787192582</id>
    <title>👨 Чи може чоловік, який має аліменти, на трьох малолітніх дітей, з дітьми не проживає, має заборгованість по аліментах, мати право на відстрочку? 📚 Дивіться в законі зазначено, що має право на відстрочку там особа, яка виховує (утримує) трьох до вісімнадц</title>
    <updated>2023-09-18T06:00:14+00:00</updated>
    <content>👨 Чи може чоловік, який має аліменти, на трьох малолітніх дітей, з дітьми не проживає, має заборгованість по аліментах, мати право на відстрочку? 📚 Дивіться в законі зазначено, що має право на відстрочку там особа, яка виховує (утримує) трьох до вісімнадцяти років. 👨 Тобто, якщо батько їх не виховує, не утримує, то на мою думку право на відстрочку він не має. 🔨 А для того, щоб повністю вибити з нього це право, коли він дітей там наробив, їм не займається, але там безперешкодно ходить по місту і їде за кордон. 🚫 Для цього достатньо позбавити такого батька батьківських прав і тоді він взагалі не буде мати жодних прав щодо дітей, але обов'язки з аліментів інші обов'язки в нього залишаться. #Аліменти #БатьківськіПрава #Діти #Відстрочка #Закон #СімейніПитання #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280041765787192582" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T06:00:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280086777178639621</id>
    <title>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? Кількість людей, які отримують пільги в Україні, зростає, особливо це стосується ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та членів сімей заги</title>
    <updated>2023-09-18T08:54:54+00:00</updated>
    <content>Як реалізувати пільги на оплату комунальних послуг учасникам бойових дій, які мають посвідчення УБД? Кількість людей, які отримують пільги в Україні, зростає, особливо це стосується ветеранів війни, осіб з інвалідністю внаслідок війни та членів сімей загиблих. Для отримання знижки на житлово-комунальні послуги, такі як оплата рахунків за газ та електроенергію або оренда житла в розмірі від 50% до 100%, необхідно подати заяву за двома формами до управління Пенсійного фонду разом з необхідними документами, включаючи посвідчення особи. Статус також передбачає знижку на паливо один раз на рік шляхом подання заяви через органи соціального захисту або місцеві органи влади. Виплати здійснюються шляхом банківського переказу безпосередньо на рахунки пенсіонерів, якщо це можливо; в іншому випадку рахунок відкривається спеціально для них самим фондом за запитом.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280086777178639621" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T08:54:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280088070353882373</id>
    <title>право на відстрочку? 👦 Дивіться, якщо син студент до двадцяти трьох років і він на денній формі навчання, він автоматично знаходиться на утриманні своїх батьків, а тому апріорі утримувати матір він не може, а тому відповідно батько матиме право на відстро</title>
    <updated>2023-09-18T08:59:55+00:00</updated>
    <content>право на відстрочку? 👦 Дивіться, якщо син студент до двадцяти трьох років і він на денній формі навчання, він автоматично знаходиться на утриманні своїх батьків, а тому апріорі утримувати матір він не може, а тому відповідно батько матиме право на відстрочку. 📋 Щодо переліку документів зверніться до нас. Ми пишемо заяву на отримання відстрочки, додаємо до неї документ там зрозуміло, це буде свідоцтво про шлюб, паспортні дані, документи про інвалідність. 🎓 Можливо щодо сина подамо документи з університету і відстрочка буде. 👨 Вашому батькові оформлена. Теги для TikTok: #СімейнеПраво #Аліменти #ОформленняВідстрочки #БатьківськіПрава #Закон #УтриманняДітей #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280088070353882373" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T08:59:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280165451181673734</id>
    <title>В апеляційному суді Приватбанку відмовлено в стягненні 130 000 грн. за кредитною карткою! 🔸Запорізький апеляційний суд відхилив апеляційну скаргу ПриватБанку про стягнення заборгованості з позичальника. 🔸Суд першої інстанції встановив, що для стягнення ві</title>
    <updated>2023-09-18T14:00:11+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді Приватбанку відмовлено в стягненні 130 000 грн. за кредитною карткою! 🔸Запорізький апеляційний суд відхилив апеляційну скаргу ПриватБанку про стягнення заборгованості з позичальника. 🔸Суд першої інстанції встановив, що для стягнення відсотків, пені та штрафів недостатньо доказів. 🔸Крім того, відповідач виплатив більше, ніж заборгував за кредитом. 🔸Апеляційний суд погодився з цим рішенням, оскільки відсутність підпису не означає відсутність договірних відносин між обома сторонами відповідно до банківського законодавства.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280165451181673734" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-18T14:00:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280412989029633286</id>
    <title>👥 Якщо третя група інвалідності (пожиттєво хвороба опорно-рухового апарату), чи призивають? 🚫 Ні, не призивають. Вже не раз про це казав. Інваліди будь-якої групи не призиваються, але вони можуть бути мобілізовані добровільно. 🏋️ Тому, якщо ви все ж таки </title>
    <updated>2023-09-19T06:00:46+00:00</updated>
    <content>👥 Якщо третя група інвалідності (пожиттєво хвороба опорно-рухового апарату), чи призивають? 🚫 Ні, не призивають. Вже не раз про це казав. Інваліди будь-якої групи не призиваються, але вони можуть бути мобілізовані добровільно. 🏋️ Тому, якщо ви все ж таки були викликані до ТЦК, проходите військово-лікарську комісію. Будь ласка, надайте комісії всі документи про те, що ви є інвалідом. 🏢 А бажано взагалі ці документи направити на військомат 📮 поштою чи подати через 📌 канцелярію, якщо документи приймають, щоб у вас були всі докази того, що ви повідомили ТЦК про те, що ви є інвалідом без різниці, третя, друга чи перша у вас група. #інвалідність #військовакомісія #документи #мобілізація #інвалід #група #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7280412989029633286" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-19T06:00:46+00:00</published>
  </entry>
</feed>
