<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-29T12:00:19+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283907528163921157</id>
    <title>💼 Ваш чоловік був мобілізований до ТЦК, але це не означає, що він може звільнитися. Дізнайтеся, як це працює і як звільнитися. #ТЦК #мобілізація #звільнення #ВЛК #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #</title>
    <updated>2023-09-28T16:01:21+00:00</updated>
    <content>💼 Ваш чоловік був мобілізований до ТЦК, але це не означає, що він може звільнитися. Дізнайтеся, як це працює і як звільнитися. #ТЦК #мобілізація #звільнення #ВЛК #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7283907528163921157" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-28T16:01:21+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284133930113027333</id>
    <title>Виграли справу про скасування напису ФК Женева та приватного виконавця Проценко! 🏢 Компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу щодо скасування виконавчого напису про стягнення заборгованості з ТОВ "Фінансова компанія "Женева".&amp;shy; 👤 Позивач стверд</title>
    <updated>2023-09-29T06:39:55+00:00</updated>
    <content>Виграли справу про скасування напису ФК Женева та приватного виконавця Проценко! 🏢 Компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу щодо скасування виконавчого напису про стягнення заборгованості з ТОВ "Фінансова компанія "Женева".&amp;shy; 👤 Позивач стверджував, що приватний нотаріус, який видав наказ, зробив це незаконно і без дотримання належних процедур.&amp;shy; ✔️ В результаті суд прийняв рішення на користь ЮРКОНСАЛТ і скасував виконавчий напис.&amp;shy; 🔎 Такий результат підкреслює професіоналізм юристів "ЮРКОНСАЛТ", і вони рекомендують всім, хто стикається з подібними юридичними проблемами, звертатися до них за допомогою, уклавши з ними договір.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284133930113027333" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-29T06:39:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284134462105931014</id>
    <title>Обмежено придатна особа (яка не є повністю непридатною) може мати можливість звільнитися з Збройних Сил України (ЗСУ) у випадку, коли Військово-лікарска комісія (ВЛК) надає довідку про її непридатність до військової служби з переоглядом протягом шести тиж</title>
    <updated>2023-09-29T06:41:58+00:00</updated>
    <content>Обмежено придатна особа (яка не є повністю непридатною) може мати можливість звільнитися з Збройних Сил України (ЗСУ) у випадку, коли Військово-лікарска комісія (ВЛК) надає довідку про її непридатність до військової служби з переоглядом протягом шести тижнів (дванадцяти місяців). Якщо ВЛК видає довідку про непридатність до військової служби з переоглядом і цей переогляд вже минув, то з серпня цього року це є підставою для звільнення з військової служби. Також, якщо ВЛК видала довідку про повну непридатність до військової служби, це є підставою для звільнення. Якщо ви не згодні з висновками ВЛК і бажаєте звільнитися, то вам потрібно буде оскаржувати рішення ВЛК. Оскарження слід подавати протягом тридцяти днів. Не забудьте, що це загальна інформація, і в конкретній ситуації важливо звернутися до юриста або адвоката, який зможе надати конкретну правову консультацію з урахуванням ваших особистих обставин. Теги: #обмеженапридатність #ВЛК #оскарження #ЗСУ #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284134462105931014" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-29T06:41:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284169997352471814</id>
    <title>Напис Фінпроммаркету (нотаріус Остапенко, виконавець Макаровська) на 20 000 грн. - скасовано! 🏢 Юридична компанія "Юрконсалт" виграла справу в суді про скасування виконавчого листа, виданого приватним нотаріусом Остапенко та державним виконавцем Макаровсь</title>
    <updated>2023-09-29T08:59:52+00:00</updated>
    <content>Напис Фінпроммаркету (нотаріус Остапенко, виконавець Макаровська) на 20 000 грн. - скасовано! 🏢 Юридична компанія "Юрконсалт" виграла справу в суді про скасування виконавчого листа, виданого приватним нотаріусом Остапенко та державним виконавцем Макаровською від імені ТОВ "Фінпром Маркет" на суму 20 071,33 грн. 👤 Позивач стверджував, що уклав з ТОВ "Фінпром Маркет" договір позики, але жодних вимог про повернення коштів не отримував, а тому виконавчий наказ є недійсним, оскільки ґрунтується на нотаріально не засвідченій копії договору без доказів, що підтверджують наявність заборгованості та умови її погашення. 💼 Таким чином, суд прийняв рішення на користь клієнта Юрконсалт і скасував виконавчий лист.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284169997352471814" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-29T08:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284216500297239813</id>
    <title>Скасування виконавчого напису та повернення коштів за послуги адвоката може зайняти певний час. Зазвичай цей процес займає близько трьох-чотирьох місяців. З моменту укладання договору з адвокатом до повернення коштів мине п'ять-шість місяців. Кошти, які в</title>
    <updated>2023-09-29T12:00:19+00:00</updated>
    <content>Скасування виконавчого напису та повернення коштів за послуги адвоката може зайняти певний час. Зазвичай цей процес займає близько трьох-чотирьох місяців. З моменту укладання договору з адвокатом до повернення коштів мине п'ять-шість місяців. Кошти, які ви нам оплатили, будуть повернуті за рахунок кредитора. Також, в рамках виконавчого провадження, можливо, було примусово стягнуто певну суму коштів. Не забудьте взяти до уваги, що ці строки можуть змінюватися в залежності від конкретної ситуації та обставин. Рекомендується звернутися до вашого адвоката або юридичного консультанта для отримання точної інформації щодо вашої справи. Теги: #скасування #виконавчийнапис #адвокат #поверненнякоштів #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284216500297239813" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-29T12:00:19+00:00</published>
  </entry>
</feed>
