<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-01T07:12:54+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284515594735521030</id>
    <title>Якщо кредит було списано, а через рік вчинено виконавчий напис, то для розуміння подальших кроків потрібно враховувати такі фактори: Документи про списання кредиту: Перш за все, вам потрібно перевірити наявність відповідних документів про списання кредиту</title>
    <updated>2023-09-30T07:20:58+00:00</updated>
    <content>Якщо кредит було списано, а через рік вчинено виконавчий напис, то для розуміння подальших кроків потрібно враховувати такі фактори: Документи про списання кредиту: Перш за все, вам потрібно перевірити наявність відповідних документів про списання кредиту. Якщо у вас є документ, який свідчить про те, що заборгованість була анульована або погашена, то це може служити основою для подальших дій. Погашення з дисконтом: Якщо кредит було списано з дисконтом (знижкою), це також може мати значення при поданні скарги на виконавчий напис. Оцінка підстав для скасування: Ви повинні оцінити, чи є в ваших обставинах підстави для визнання виконавчого напису таким, що не підлягає виконанню. Наприклад, якщо ви маєте документи, що свідчать про погашення боргу або анулювання зобов'язань, це може стати підставою для скасування виконавчого напису. Звернення до юриста або адвоката: У цій ситуації найкраще звернутися до юриста або адвоката, який спеціалізується на цивільному праві і виконавчому провадженні. Він зможе надати конкретну правову консультацію та допомогу в підготовці скарги на виконавчий напис і супроводжувати вас у цьому процесі. Зверніться до фахівця з цивільного права, щоб отримати індивідуальну консультацію та підтримку у вашому конкретному випадку. #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284515594735521030" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T07:20:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284587473273916678</id>
    <title>Позовна заява Банку Фінанси та кредит залишена без розгляду в зв'язку з врегулюванням заборгованості! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про перемогу у судовому процесі, де позовна заява Банку Фінанси та кредит була залишена без розгляду в зв'язку з</title>
    <updated>2023-09-30T11:59:53+00:00</updated>
    <content>Позовна заява Банку Фінанси та кредит залишена без розгляду в зв'язку з врегулюванням заборгованості! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про перемогу у судовому процесі, де позовна заява Банку Фінанси та кредит була залишена без розгляду в зв'язку з врегулюванням заборгованості. Це стало можливим завдяки ефективній роботі наших адвокатів та глибокому знанню судової практики. 💼🔒 🔸Вирішуючи справу, суд установив, що ПАТ "Банк "Фінанси та Кредит" звернулося до суду з позовом до позивача, відповідача про стягнення заборгованості. Проте, сторони не з'явилися на судове засідання, а представник позивача подав заяву про залишення позовної заяви без розгляду. Суд, розглянувши матеріали справи, згодився з доводами представника позивача та прийняв рішення про залишення позовної заяви без розгляду. 💪⚖️ 🔹Для нашого адвокатського бюро таке рішення не є винятком. Ми успішно виграємо багато аналогічних справ і наші клієнти можуть бути впевнені в ефективності нашої роботи. Якщо ви маєте подібну ситуацію, пропонуємо укласти з нами договір і отримати професійну юридичну підтримку. 💼💡 🔸Варто відмітити, що рішення суду може бути оскаржено в апеляційному порядку до Запорізького апеляційного суду шляхом подачі апеляційної скарги в 5-денний строк з дня проголошення ухвали. ⚖️📄 🔹Звертайтеся до нашого адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" і ми надамо найкращу юридичну допомогу вирішенню ваших справ. Наші професіонали завжди стоять на стороні правди та результату. 🤝🏆 #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #юрист #судовийпроцес #правозахист #юридичнадопомога #апеляція #заборгованість #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284587473273916678" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T11:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284618492412759302</id>
    <title>Для тих, хто не знає, виконавчий напис можна скасувати лише в тому випадку, якщо сам кредитний договір не було посвідчено нотаріально. А нотаріально, як правило, кредити не посвідчувалися. Так це є підставою для скасування виконавчого напису. Але ми без п</title>
    <updated>2023-09-30T14:00:16+00:00</updated>
    <content>Для тих, хто не знає, виконавчий напис можна скасувати лише в тому випадку, якщо сам кредитний договір не було посвідчено нотаріально. А нотаріально, як правило, кредити не посвідчувалися. Так це є підставою для скасування виконавчого напису. Але ми без проблем також скасовуємо ці ще старі виконавчі написи, які вчинялися там на договорах іпотеки та на договорах застави. Для цього додатково можна довести те, що заборгованість за кредитом є спірною. Наприклад, позичальнику не було направлено вимогу про дострокове повернення кредиту, не було надано нормального розрахунку банку або позичальник попередньо листами заявами зазначав, що він з заборгованістю не погоджується. Тому в принципі і нотаріальний виконавчий напис на нотаріальному договорі скасувати не проблема. Теги: #виконавчийнапис #кредитнийдоговір #скасуваннянапису #заборгованість #спірнаситуація #позовнапозбавлення #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284618492412759302" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-30T14:00:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284865765168221445</id>
    <title>Захистили інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів в розмірі 1/4 доходів батька! 🌟"ЮРКОНСАЛТ" успішно захистила інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів.&amp;shy; Суд постановив, що батько повинен сплачувати 1/4 частину свого доходу на утрим</title>
    <updated>2023-10-01T05:59:50+00:00</updated>
    <content>Захистили інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів в розмірі 1/4 доходів батька! 🌟"ЮРКОНСАЛТ" успішно захистила інтереси клієнта у справі про стягнення аліментів.&amp;shy; Суд постановив, що батько повинен сплачувати 1/4 частину свого доходу на утримання сина, що є справедливим і законним.&amp;shy; ЮРКОНСАЛТ подав до суду заяву про примусове виконання цього рішення, яке з моменту винесення набирає законної сили.&amp;shy; Юристи компанії довели свою правоту і готові допомагати іншим у подібних ситуаціях".&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284865765168221445" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-01T05:59:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284884599593798918</id>
    <title>Як можна закрити тільки тіло кредиту? Дивіться по будь-якому кредитному договору, є строк виконання зобов'язання. Тому по кожному кредиту є відсотки. А щодо закриття лише тіла кредиту, необхідно домовлятися з кредитором, надавати відповідні аргументи. Нап</title>
    <updated>2023-10-01T07:12:54+00:00</updated>
    <content>Як можна закрити тільки тіло кредиту? Дивіться по будь-якому кредитному договору, є строк виконання зобов'язання. Тому по кожному кредиту є відсотки. А щодо закриття лише тіла кредиту, необхідно домовлятися з кредитором, надавати відповідні аргументи. Наприклад, там він пропустив строки або ви в поганому фінансовому становищі. Або там питання з документами, оригіналами і таке інше. І на фоні цих, як ми називаємо в компанії блок факторів, ми доводимо кредитору про те, що будь ласка, закрий наш кредит, лише по тілу кредиту. Наприклад, по валютним кредитам можна закрити навіть не за тіло кредиту, а за невеличкий відсоток від тіла кредиту. Тобто, по кожному кредиту індивідуально треба з кредитором домовлятися. Теги: #кредит #закриттякредиту #відсотки #кредитор #vista #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #займ #долг #суд #виконавчаслужба #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #позов #консультація #расписка #вигравсуд #юрист #апеляція #касація #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7284884599593798918" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-01T07:12:54+00:00</published>
  </entry>
</feed>
