<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-14T08:59:54+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278279100865793286</id>
    <title>Скасували виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 дол. США 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" має чудову новину для своїх клієнтів! Ми успішно перемогли у суді, де були скасовані виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 доларів США. Це рішення було прийняте</title>
    <updated>2023-09-13T12:00:12+00:00</updated>
    <content>Скасували виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 дол. США 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" має чудову новину для своїх клієнтів! Ми успішно перемогли у суді, де були скасовані виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 доларів США. Це рішення було прийняте Жовтневим районним судом м. Запоріжжя у справі № 331/7225/14-ц. 📋 Суд розглянув заяву позивача, яка була представлена нашим адвокатом Працевитим Г.О., про визнання виконавчих листів такими, що не підлягають виконанню. В обґрунтуванні заяви було зазначено, що між позивачем та Акціонерним комерційним банком "Райффайзен банк Україна" (правонаступником якого є ПАТ "ОТП Банк") було укладено кредитний договір та договір іпотеки. Згідно з цими документами, позивач передала у іпотеку свою квартиру в якості забезпечення кредиту. ⚖️ Раніше, Жовтневим районним судом було задоволено позов банку до позивача про стягнення заборгованості за кредитним договором. Але на сьогоднішній день заборгованість за виконавчими документами була повністю погашена. Представник Акціонерного товариства "ОТП Банк" не з'явився до суду та підтвердив факт погашення боргу. 🔔 Суд визнав заяву позивача такою, що підлягає задоволенню, і прийняв рішення визнати виконавчі листи, видані на користь ПАТ "ОТП Банк", такими, що не підлягають виконанню. Виконавчий лист про стягнення боргу у розмірі 11 236,33 доларів США було скасовано, а також скасовано виконавчий лист про стягнення судового збору у сумі 1 577,62 грн. 💼 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радить своїм клієнтам у подібних ситуаціях укладати договори з нами, оскільки ми маємо великий досвід у виграші подібних справ. Ми підкреслюємо, що рішення суду може бути оскаржено, але в даному випадку ми забезпечили задоволення заяви нашого клієнта. 📅 Текст рішення суду, який був прийнятий 29 червня 2022 року, був наведений у повідомленні Адвокатського бюро "</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278279100865793286" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T12:00:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278341138291969285</id>
    <title>Скасували в суді податковий борг ЄСВ на суму 35 000 грн. 🏆 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" з радістю оголошує, що виграло справу свого клієнта у Запорізькому окружному адміністративному суді. 🔍 В справі, яка була розглянута судом, позивач позивач звернувся д</title>
    <updated>2023-09-13T16:00:56+00:00</updated>
    <content>Скасували в суді податковий борг ЄСВ на суму 35 000 грн. 🏆 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" з радістю оголошує, що виграло справу свого клієнта у Запорізькому окружному адміністративному суді. 🔍 В справі, яка була розглянута судом, позивач позивач звернувся до Головного управління ДПС у Запорізькій області з позовом про визнання протиправною та скасування вимоги про сплату боргу з ЄСВ. Позивач посилався на правові висновки Верховного Суду, які дозволяли йому уникнути сплати ЄСВ. 🔎 Відповідач – Головне управління ДПС у Запорізькій області – не визнав позов та пояснив, що позивач має заборгованість зі сплати ЄСВ за період з 2017 року по 2020 рік. 🔒 У результаті розгляду справи суд встановив, що позивач мав право на скасування вимоги про сплату боргу з ЄСВ, оскільки він не був зареєстрований як фізична особа-підприємець у Єдиному державному реєстрі. 🔔 Отже, рішення суду задовольнило позовні вимоги позивача. Відповідно до рішення суду, вимога про сплату боргу з ЄСВ на суму 35 000 гривень була скасована. 🔝 "ЮРКОНСАЛТ" підкреслює, що виграш у цій справі – це результат досвіду та професіоналізму наших адвокатів. Ми маємо значний досвід у вирішенні подібних справ і готові надати нашим клієнтам якісну правову підтримку. 📲 Більш детально ознайомитися з текстом рішення суду можна за посиланням [URL=https://verdictum.ligazakon.net/document/105920925]https://verdictum.ligazakon.net/document/105920925[/URL]. #юридичні_послуги #адвокат #правовапідтримка #позов #судоверішення</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278341138291969285" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T16:00:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278364068509994246</id>
    <title>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян 🔒 Суд ухвалив рішення в справі, де 🌐 позивач звернувся до суду з позовом проти Товариства з обмеженою відповідальністю "СКАЙ ДЖЕТ" та приватного нотаріуса Остапенка</title>
    <updated>2023-09-13T17:29:54+00:00</updated>
    <content>Скасовано виконавчий напис Скай Джет на 250 000 грн! Нотаріус Остапенко виконавець Коцинян 🔒 Суд ухвалив рішення в справі, де 🌐 позивач звернувся до суду з позовом проти Товариства з обмеженою відповідальністю "СКАЙ ДЖЕТ" та приватного нотаріуса Остапенка Євгена Михайловича, приватного виконавця Коциняна Меружана Оганесовича. 🌐 просив визнати виконавчий напис нотаріуса таким, що не підлягає виконанню. Згідно з матеріалами справи, між 🌐 та ПАТ "КБ "Надра" було укладено кредитний договір, за умовами якого 🌐 зобов'язувався сплатити позичальну суму. Після цього було винесено рішення про стягнення заборгованості з боку банку, але виконання цього рішення не було здійснене. Приватний нотаріус Остапенко вчинив виконавчий напис про стягнення заборгованості з 🌐 на користь ТОВ "ФК "Факторінгс". Приватний виконавець також відкрив виконавче провадження і розпочав примусове виконання. Суд визнав позов 🌐 задоволеним і вирішив скасувати виконавчий напис нотаріуса. Таким чином, 🌐 не має зобов'язання сплачувати заборгованість за кредитним договором. Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло цю справу та вказує, що вони вже виграли багато аналогічних справ. Вони радять клієнтам укладати з ними договори, оскільки мають успішний досвід у таких справах. Це рішення суду є важливим прецедентом, який свідчить про результативну роботу адвокатів у захисті інтересів своїх клієнтів. Скасування виконавчого напису свідчить про те, що заборгованість не є безспірною і не підлягає примусовому виконанню. Клієнти можуть звертатися до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" для отримання професійної правової допомоги в подібних справах. 📲 #Суд #Позов #ВиконавчийНапис #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #ПравоваДопомога</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278364068509994246" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T17:29:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278557345154698501</id>
    <title>Напис нотаріуса Грисюк на користь Кредит-Капітал на суму 40 000 грн. скасовано! 🔒 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову перемагає! ⚖️ У Ленінському районному суді м. Запоріжжя бюро здобуло перемогу в справі, пов’язаній з написом нотаріуса Грисюк на користь К</title>
    <updated>2023-09-14T05:59:55+00:00</updated>
    <content>Напис нотаріуса Грисюк на користь Кредит-Капітал на суму 40 000 грн. скасовано! 🔒 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" знову перемагає! ⚖️ У Ленінському районному суді м. Запоріжжя бюро здобуло перемогу в справі, пов’язаній з написом нотаріуса Грисюк на користь Кредит-Капітал на суму 40 000 грн. Рішення суду було прийнято 7 вересня 2022 року. 🎉 ✍️ У тексті рішення суду зазначено, що наш клієнт звернувся до суду з позовом до Товариства з обмеженою відповідальністю «Вердикт Капітал» з вимогою про визнання виконавчого напису, виданого приватним нотаріусом Грисюк, таким, що не підлягає виконанню. Клієнт отримав правові аргументи, в яких зазначено, що договір, на підставі якого було видано виконавчий напис, не був нотаріально посвідчений, а напис сам по собі було здійснено з порушенням процедур його вчинення. 🔍 Відповідач та треті особи не представили відповіді та пояснень щодо спору. 💥 Суд встановив, що виконавчий напис було видано на підставі нотаріально не посвідченого договору, що суперечить вимогам законодавства. Згідно з законом, нотаріуси мають виконувати вчинення виконавчих написів на документах, що встановлюють заборгованість, для отримання грошових сум або майна від боржника. Однак, згідно з постановою Київського апеляційного адміністративного суду від 2017 року, виконавчий напис, вчинений на підставі нотаріально не посвідченого договору, не підлягає виконанню. Крім того, суд також зауважив, що розрахунок заборгованості виконавчого напису суперечить навіть математичним правилам. 🔒 Таким чином, суд задовольнив позов клієнта до Товариства з обмеженою відповідальністю «Вердикт Капітал» та визнав виконавчий напис таким, що не підлягає виконанню. Крім цього, суд призначив судовий збір у розмірі 1488 гривень 60 копійок на користь клієнта, зобов'язавши його сплатити Товариству з обмеженою відповідальністю «Вердикт Капітал». 🔐 Це рі</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278557345154698501" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-14T05:59:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278603728280636678</id>
    <title>Полтавський суд визнав мобілізацію незаконною та виправдав ухилянта! 🔍 Суд зазначив, що органи ТЦК згідно з своїм положенням мають право на комплектування не усіх збройних сил, а лише складу Територіальних центрів комплектування, тобто на думку суду війсь</title>
    <updated>2023-09-14T08:59:54+00:00</updated>
    <content>Полтавський суд визнав мобілізацію незаконною та виправдав ухилянта! 🔍 Суд зазначив, що органи ТЦК згідно з своїм положенням мають право на комплектування не усіх збройних сил, а лише складу Територіальних центрів комплектування, тобто на думку суду військомати можуть вручати повістки лише для оновлення складу відповідного військомату, а не армії взагалі. ❗️ ТЦК незаконно внесло обвинуваченого до реєстру військовозобов'язаних оскільки обвинувачений не надавав згоди використання його приватної інформації (особистих даних) щодо себе. 🏢 Міністерство оборони України не є органом державної влади, а є приватною компанією, а тому фактично не входить до державних органів України. 💼 Кабінет Міністрів України також створений не у відповідності до Конституції України, а тому такого державного огану не існує. 💡 Таким чином суд вважає що обвинувачений не може бути засуджений за невиконання вимог органів які не створені як органи державної влади, а є суб'єктами господарювання. 📜 Укази Президента не завірені Великою Державною Печаткою України, а також закони Верховної ради - можна не виконувати, оскільки вони є не указами чи законами, а авторськими творами. 🧾 Також суд зазначив, що суду не було надано оригіналу повістки яка вручалася обвинуваченому, результатів проходження ним ВЛК. 💭 На мою особисту думку як адвоката, вказане рішення суду є незаконним. Суддя мабуть є членом секти "Вільна людина - Країна Україна" які не визнають існування ні нашої країни ні законів по яким наша країна живе. ❗️ При цьому незважаючи на міркування судді про незаконність всіх законів та указів через відсутність Великої Печатки - вказаний суддя був призначений суддею указом Президента, а заробітну платню отримував в порядку визначеним законами та Кабміном. 💔 Визнання державних органів неіснуючими через те що такі органи внесені в реєст</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278603728280636678" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-14T08:59:54+00:00</published>
  </entry>
</feed>
