<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-20T08:52:59+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303093740036558085</id>
    <title>📢 Скасування податкового боргу ЄСВ в суді на суму 35 000 грн. 🏛 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу про скасування податкового боргу ЄСВ на суму 35 000 грн. 📌 Клієнт звернувся до Головного управління ДПС у Запорізькій області з позовом про скасува</title>
    <updated>2023-11-19T08:53:40+00:00</updated>
    <content>📢 Скасування податкового боргу ЄСВ в суді на суму 35 000 грн. 🏛 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу про скасування податкового боргу ЄСВ на суму 35 000 грн. 📌 Клієнт звернувся до Головного управління ДПС у Запорізькій області з позовом про скасування вимоги про сплату боргу з ЄСВ. 👨‍⚖️ Суд встановив, що позивач мав право на скасування вимоги про сплату боргу, оскільки не був зареєстрований як фізична особа-підприємець. 🏆 "ЮРКОНСАЛТ" підкреслює, що виграш у цій справі – це результат досвіду та професіоналізму наших адвокатів. #### #юрконсалт #скасування_боргу #адвокатське_бюро #досвід #професіоналізм #адвокати #виграш_у_справі #податковий_борг #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303093740036558085" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-19T08:53:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303137653732494597</id>
    <title>💡Як оформити пенсію по втраті годувальника згідно Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування». 📑Смерть годувальника ставить родину перед практичними питаннями. Основне - як забезпечити себе без доходу годувальника. ⚖️Ст. 36 Зако</title>
    <updated>2023-11-19T11:44:04+00:00</updated>
    <content>💡Як оформити пенсію по втраті годувальника згідно Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування». 📑Смерть годувальника ставить родину перед практичними питаннями. Основне - як забезпечити себе без доходу годувальника. ⚖️Ст. 36 Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування» визначає, хто може отримати пенсію по втраті годувальника. Це непрацездатні батьки померлого, непрацездатна дружина (чи чоловік), неповнолітні діти. 👵👴Пенсію можуть отримати чоловік, дружина, батько та/або матір, якщо вони досягли пенсійного віку чи є особами з інвалідністю. 🚸Також це стосується дітей-інвалідів та студентів. Діти-сироти можуть отримувати пенсію до 23 років. 💰Постанова Кабміну № 265 визначає мінімальний розмір пенсії: 100% прожиткового мінімуму – на одного непрацездатного члена сім’ї; 120% – на 2 членів родини; 150% – на 3 та більше членів родини. 👓Законодавство містить багато нюансів, тому допомога юристів може бути корисною. ✍️Вони допоможуть з підготовкою пакету документів для оформлення пенсії. Це зекономить ваш час і сили. #пенсія #Україна #Закон #ЗаконУкраїни #пенсійнестрахування #годувальник #непрацездатність #щорічнаpозмірацияпенсій #Кабмін #юридичнадопомога #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303137653732494597" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-19T11:44:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303205431659220230</id>
    <title>📘 Стаття 7 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 7 розкладу хвороб визначає ступінь придатності військовозобов'язаних. Ця стаття стосується осіб, які перенесли гострі, хронічні інфекційні та паразитарні захворювання, а також хірургічні втручання. 🔧 Процес ві</title>
    <updated>2023-11-19T16:07:04+00:00</updated>
    <content>📘 Стаття 7 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 7 розкладу хвороб визначає ступінь придатності військовозобов'язаних. Ця стаття стосується осіб, які перенесли гострі, хронічні інфекційні та паразитарні захворювання, а також хірургічні втручання. 🔧 Процес відновлення після захворювання може тривати один місяць і більше після стаціонарного лікування. 💡 За цією статтею ВЛК може зробити висновок про тимчасову непридатність. Але часто висновком ВЛК є надання відпустки на лікування. ⚕️ Ви маєте право на проведення окремих обстежень та консультацій у незалежних медичних установах, включаючи приватні клініки. 👩‍⚖️ Пам'ятайте, є завжди можете звернутися до юристів або адвокатів для професійної допомоги у питаннях проходження ВЛК. #військовозобов'язаний #здоров'я #ВЛК #медичнеобстеження #юридичнадопомога #права #лікування #хвороба #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303205431659220230" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-19T16:07:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303235208155860229</id>
    <title>💬 Виїзд чоловіків за кордон в супроводі інваліда 1 або 2 групи. 🥼 Консультація воєнного адвоката!🌍 Виїзд чоловіків за кордон з інвалідами 1 або 2 групи- це актуальна тема в Україні. 💼 Згідно постанови Кабміну, такий виїзд дозволений. 👪 Супроводжувати інва</title>
    <updated>2023-11-19T18:02:38+00:00</updated>
    <content>💬 Виїзд чоловіків за кордон в супроводі інваліда 1 або 2 групи. 🥼 Консультація воєнного адвоката!🌍 Виїзд чоловіків за кордон з інвалідами 1 або 2 групи- це актуальна тема в Україні. 💼 Згідно постанови Кабміну, такий виїзд дозволений. 👪 Супроводжувати інваліда можуть родичі або особи, що забезпечують догляд. 📃 Важливо мати підтверджувальні документи про постійний догляд. 🗂 Для виїзду потрібні документи про родинні відносини та інвалідність особи, яка потребує супроводу. ⛔Можлива відмова в перетині кордону, якщо не надано всі документи. 🎓Тут корисна консультація адвоката. 🏛 Якщо відмову надано на незаконних підставах, адвокат допоможе визначити порушення і представити інтереси в суді. 🤝 Якщо вам потрібна консультація або допомога в оскарженні відмови, звернення до адвоката- виправдане рішення. #виїздзакордон #інваліди #консультаціяадвоката #відмова #перетинкордону #суд #порушення #закон #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303235208155860229" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-19T18:02:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303464651331833093</id>
    <title>📍Як звільнитися з військової служби за станом здоров'я в період воєнного стану? Не всім дано мати ідеальне здоров'я і вступати на захист Батьківщини у повній бойовій готовності. 📍Багато військовозобов'язаних мають проблеми зі здоров'ям- хронічні захворюва</title>
    <updated>2023-11-20T08:52:59+00:00</updated>
    <content>📍Як звільнитися з військової служби за станом здоров'я в період воєнного стану? Не всім дано мати ідеальне здоров'я і вступати на захист Батьківщини у повній бойовій готовності. 📍Багато військовозобов'язаних мають проблеми зі здоров'ям- хронічні захворювання, травми, вади розвитку. 📍Травми серед військовослужбовців- це неминуче явище, яке може мати різні причини та характер. Міністерство оборони України встановлює критерії, за якими військовослужбовця можуть признати непридатним до служби через стан здоров'я. 📍Вирішує вказані питання військово-лікарська комісія, що видає висновок про непридатність до військової служби. 📍Для звільнення за станом здоров'я необхідно подати рапорт з висновком ВЛК про непридатність до військової служби. #військовослужба #звільнення #здоров'я #воєнні #військова_комісія #військовозобов'язані #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303464651331833093" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-20T08:52:59+00:00</published>
  </entry>
</feed>
