<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-13T08:59:53+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277861546246688005</id>
    <title>Скасували архівний арешт нерухомого майна на 22 000 грн! 📣 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє про свою нову перемогу у судовій справі! Жовтневий районний суд м. Запоріжжя скасував арешт на нерухоме майно на суму 22 000 грн у справі нашого. 👥 Суд</title>
    <updated>2023-09-12T08:59:52+00:00</updated>
    <content>Скасували архівний арешт нерухомого майна на 22 000 грн! 📣 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє про свою нову перемогу у судовій справі! Жовтневий районний суд м. Запоріжжя скасував арешт на нерухоме майно на суму 22 000 грн у справі нашого. 👥 Судове рішення встановило, що клієнт, після сплати боргу в 2004 році, виконав судове рішення і погасив заборгованість перед відповідачем. Проте, через деякі помилки в процедурі, арешт на його майно залишався до цього часу. 🚫 Звернувшись до суду з проханням про зняття арешту, наш клієнт отримав  рішення суду на свою користь, що свідчить про компетентність та досвід нашого адвокатського бюро. 🏆 Ми горді за нашу успішну роботу та готові надати вам якісну юридичну підтримку у подібних справах. Команда "ЮРКОНСАЛТ" завжди прагне захищати ваші права і врегулювати будь-які правові питання. 💼 Для отримання більш детальної інформації та консультації зв'яжіться з нами та укладіть договір на надання юридичних послуг. 📞 #адвокатськебюро #юридичніпослуги #судовасправа #захистправ #перемога #клієнт #позивач #відповідач</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277861546246688005" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T08:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939040232508677</id>
    <title>Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Довели що приват не має права вимоги до клієнта! 🔹Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Доведено, що банк не має права вимагати гроші від клієнта! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло спра</title>
    <updated>2023-09-12T14:00:36+00:00</updated>
    <content>Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Довели що приват не має права вимоги до клієнта! 🔹Приватбанку відмовлено в позові на 21 000 дол. США! Доведено, що банк не має права вимагати гроші від клієнта! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу у суді, внаслідок чого Приватбанку було відмовлено в позові на суму в 21 000 доларів США. Суд встановив, що банк не має права вимагати ці кошти від клієнта. 🔹У справі, яка розглядалася Бердянським міськрайонним судом Запорізької області, Публічне акціонерне товариство комерційний банк "ПриватБанк" подало позов проти фізичної особи з метою стягнення заборгованості за кредитним договором. Приватбанк заявив, що клієнт не виконує умови договору та не повертає кредитні кошти, тому має заборгованість у сумі 21 633,26 доларів США. Однак адвокати бюро "ЮРКОНСАЛТ" довели, що банк не має права вимагати ці кошти від клієнта. 🔹У своєму рішенні суду, яке набуло законної сили, зазначено, що ПАТ КБ "ПриватБанк" не є належним позивачем у цій справі. Відповідач, представлений адвокатами "ЮРКОНСАЛТ", представив докази про те, що право вимоги за кредитним договором було відступлено до іншої фінансової установи. Приватбанк, подаючи позов до суду, не повідомив про це факт і не надав відповідні докази. Таким чином, суд прийшов до висновку, що позов проти клієнта не підлягає задоволенню. 🔹Адвокати бюро "ЮРКОНСАЛТ" зазначають, що вони виграють багато аналогічних справ і радять клієнтам укладати договір на надання юридичних послуг з метою захисту своїх прав. Отже, для захисту своїх фінансових інтересів, клієнти можуть звертатися до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". 🔗#Приватбанк #АдвокатськеБюро #СудоваСправа #ЗахистПрав #ФінансовіІнтереси</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939040232508677" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T14:00:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939074277641477</id>
    <title>Скасовано заочне рішення Кей-Колект на 94 000 дол. США. Скасовано арешти 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє, що у справі проти товариства з обмеженою відповідальністю "Кей-Колект" було скасовано заочне рішення суду на 94 000 доларів США та арешти. </title>
    <updated>2023-09-12T14:00:42+00:00</updated>
    <content>Скасовано заочне рішення Кей-Колект на 94 000 дол. США. Скасовано арешти 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє, що у справі проти товариства з обмеженою відповідальністю "Кей-Колект" було скасовано заочне рішення суду на 94 000 доларів США та арешти. Рішення суду було скасовано згідно зі статтею 232 ЦПК України, оскільки відповідач не був належним чином повідомлений про час і місце розгляду справи. 🔹 Суд встановив, що відповідач має намір заявити клопотання про застосування позовної давності, що має істотне значення для правильного вирішення справи. З цими обставинами суд погодився і скасував рішення щодо стягнення заборгованості та арештів. 🔹 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зауважує, що вони виграють багато аналогічних справ і рекомендує своїм клієнтам укладати з ними договори. Таким чином, вони мають можливість захистити свої права та уникнути непотрібних проблем і втрат. #юридичнасправа #адвокати #право #судовийпроцес</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277939074277641477" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T14:00:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277992979661507846</id>
    <title>Чи можна повернути кошти після скасування виконавчого напису 🔒 У процесі виконавчого провадження може трапитися така ситуація, коли суд анулює виконавчий напис. Чи можна повернути кошти, які були стягнуті на підставі цього скасованого виконавчого напису? </title>
    <updated>2023-09-12T17:29:54+00:00</updated>
    <content>Чи можна повернути кошти після скасування виконавчого напису 🔒 У процесі виконавчого провадження може трапитися така ситуація, коли суд анулює виконавчий напис. Чи можна повернути кошти, які були стягнуті на підставі цього скасованого виконавчого напису? Однозначно так! 🔒 Відповідно до Цивільного кодексу України, кошти, які були стягнуті виконавчим написом, який у подальшому було скасовано судом, можна повернути. Такі отримані кредитором кошти є безпідставними. Це означає, що кредитор отримав їх без необхідної правової підстави. 📚💰 Згідно з законодавством, якщо суд скасовує виконавчий напис, він зобов'язаний негайно повернути грошові кошти сторонам, які були стягнуті на підставі цього напису. Таким чином, боржник має право на повернення стягнутих коштів. 🚫💰 Важливо зауважити, що судове рішення про скасування виконавчого напису є підставою для повернення стягнутих коштів. Тому, якщо ви стали жертвою неправомірного стягнення грошових коштів, звертайтесь до суду і вимагайте їх повернення. ⚖️💰 Ми, як команда юристів, успішно виграли багато справ, де повертали стягнуті кошти за виконавчим написом нашим клієнтам. Це доводить, що вирішення цього питання в судовому порядку можливе і вигідне для боржника. 🏆💰 Отже, якщо вам знайома ситуація, коли вам незаконно стягнули гроші на підставі скасованого виконавчого напису, не втрачайте часу і звертайтесь до професійних юристів. Вони допоможуть вам відстояти ваші права і повернути безунічтожені кошти. Не забувайте, що правова допомога завжди доступна, і є органи, які готові захищати ваші інтереси! 📞💼💰 #юридичніпослуги #правоведення #поверненнякоштів #юридичнадопомога #скасуваннявиконавчогонапису #адвокат #юрист #юрконсалт #консультація #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7277992979661507846" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-12T17:29:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278232631823863045</id>
    <title>Банк ліквідовано, чи можу не платити кредит 🏦🔒 Ліквідація банку або його неплатоспроможність - це складна ситуація, яка може стати причиною незручностей для кредитора. 💼🧐 Багато людей задаються питанням, чи можуть вони не платити кредит у такому випадку. </title>
    <updated>2023-09-13T08:59:53+00:00</updated>
    <content>Банк ліквідовано, чи можу не платити кредит 🏦🔒 Ліквідація банку або його неплатоспроможність - це складна ситуація, яка може стати причиною незручностей для кредитора. 💼🧐 Багато людей задаються питанням, чи можуть вони не платити кредит у такому випадку. 🤔 Відповідь на це питання є відносно простою - ні, в разі ліквідації банку або визнання його неплатоспроможним, кредити не скасовуються автоматично. 💼🔀 Права вимоги по кредитним договорам передаються від ліквідованого банку на користь інших фінансових установ. 💰💼 Це означає, що позичальник все ще має зобов'язання погасити свою заборгованість, але вже перед іншою фінансовою установою, своїм новим кредитором! 🔑🚪 Проте, варто зазначити, що в разі придбання кредитів новими кредиторами, такі фінансові установи зазвичай пропонують лояльні умови для врегулювання заборгованості. 🤝📉 У цьому випадку, позичальник може мати можливість переговорити про реструктуризацію кредиту, зниження процентної ставки або інші лояльні умови, які полегшать погашення заборгованості. #банк #кредит #ліквідаціябанку #неплатоспроможність #фінанси #кредитори #укладенняугоди #переговори #реструктуризація #погашеннязаборгованості</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278232631823863045" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T08:59:53+00:00</published>
  </entry>
</feed>
