<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-16T14:02:31+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279053168523398406</id>
    <title>🎥 Друга група та відстрочка чоловіку не дали 😱 Як це право реалізувати? 🤔 Звертайтеся до нас, ми допоможемо! 📝💪 #відстрочка #мобілізація #чоловік #звільнення #допомога #Україна #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #а</title>
    <updated>2023-09-15T14:03:57+00:00</updated>
    <content>🎥 Друга група та відстрочка чоловіку не дали 😱 Як це право реалізувати? 🤔 Звертайтеся до нас, ми допоможемо! 📝💪 #відстрочка #мобілізація #чоловік #звільнення #допомога #Україна #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279053168523398406" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T14:03:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279299498776530181</id>
    <title>📣 Уряд України оновлює систему військово-лікарських комісій, адаптуючи її до сучасності! Реформа ВЛК в Україні! Денис Шмигаль повідомив, що кількість військових госпіталів збільшилася вдвічі, а до їхньої роботи залучено 820 цивільних лікарів. Також була з</title>
    <updated>2023-09-16T05:59:51+00:00</updated>
    <content>📣 Уряд України оновлює систему військово-лікарських комісій, адаптуючи її до сучасності! Реформа ВЛК в Україні! Денис Шмигаль повідомив, що кількість військових госпіталів збільшилася вдвічі, а до їхньої роботи залучено 820 цивільних лікарів. Також була запущена електронна черга, якою вже скористалися 45 тисяч військовослужбовців. Крім того, триває реформа медико-соціальних експертних комісій, що включає оцифрування та оновлення пакетів послуг.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279299498776530181" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-16T05:59:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279346049779518725</id>
    <title>🎥 Чи може строковик звільнитися після 1,5 років служби, якщо його мама отримала 2 групу інвалідності? 🤔✉️ Напишіть нам в чат, ми розповімо про права і можливості! #строкова_служба #звільнення #інвалідність #права #рапорт #vista #військомат #тцк #відстрочк</title>
    <updated>2023-09-16T09:00:29+00:00</updated>
    <content>🎥 Чи може строковик звільнитися після 1,5 років служби, якщо його мама отримала 2 групу інвалідності? 🤔✉️ Напишіть нам в чат, ми розповімо про права і можливості! #строкова_служба #звільнення #інвалідність #права #рапорт #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279346049779518725" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-16T09:00:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278656070304763141</id>
    <title>Дивіться, що до гіпертонії. Нещодавно були зміни до чотириста другого наказу, саме щодо ВЛК першою, другою та третьою ступеню гіпертонії. Наскільки там я пам'ятаю, зараз друга група завжди придатні. А третя група там в залежності від важкості обмежено при</title>
    <updated>2023-09-16T12:40:00+00:00</updated>
    <content>Дивіться, що до гіпертонії. Нещодавно були зміни до чотириста другого наказу, саме щодо ВЛК першою, другою та третьою ступеню гіпертонії. Наскільки там я пам'ятаю, зараз друга група завжди придатні. А третя група там в залежності від важкості обмежено придатні чи взагалі непридатні щодо воєнного стану чи стану війни. Це фактично зараз одне й те саме. Тому щодо гіпертонії вам краще подивитися свіжий чотириста другий наказ та перевірити, чи він відповідає вашому діагнозу. 💊 тгс#консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukrai ne</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278656070304763141" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-16T12:40:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279423886251347205</id>
    <title>Виконавчий напис Кредит Капіталу на 16 000 грн. - скасовано! На користь клієнта стягнуто всі витрати! 🏆 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу, в якій клієнтом виступав позичальник в особі адвоката Працелюбного Геннадія Олександровича пр</title>
    <updated>2023-09-16T14:02:31+00:00</updated>
    <content>Виконавчий напис Кредит Капіталу на 16 000 грн. - скасовано! На користь клієнта стягнуто всі витрати! 🏆 Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла чергову судову справу, в якій клієнтом виступав позичальник в особі адвоката Працелюбного Геннадія Олександровича проти Товариства з обмеженою відповідальністю "Фінансова компанія "Кредит-Капітал". 🎉 Метою позову було визнання виконавчого документа, вчиненого приватним нотаріусом, таким, що не підлягає виконанню. 📜 Рішенням суду було прийнято доводи позивача та визнано, що при укладенні кредитних договорів були допущені порушення законодавства. 🔍 Крім того, суд визнав, що позивачі повинні бути повідомлені про будь-які дії щодо їхніх боргів до того, як вони стануть виконавчими документами. 💼 Таким чином, ця перемога підтверджує високу компетентність юристів ЮРКОНСАЛТ у вирішенні подібних справ, що приводить клієнтів до успішного результату. 🏅</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279423886251347205" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-16T14:02:31+00:00</published>
  </entry>
</feed>
