<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-25T17:49:13+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305364087536487686</id>
    <title>👨‍👦Чи може бути надана відстрочка одинокому батьку (чоловіку що виховує дитину самостійно)? В сучасному світі багато чоловіків стають одинокими батьками. Чи можуть вони розраховувати на відстрочку від військової служби? 📚За Законом України, однією з умов </title>
    <updated>2023-11-25T11:43:45+00:00</updated>
    <content>👨‍👦Чи може бути надана відстрочка одинокому батьку (чоловіку що виховує дитину самостійно)? В сучасному світі багато чоловіків стають одинокими батьками. Чи можуть вони розраховувати на відстрочку від військової служби? 📚За Законом України, однією з умов надання відстрочки є наявність і виховання дитини. Це стосується і одиноких батьків. Відстрочка надається тим, хто виховує дитину до 18 років або дитину-інваліда до 23 років. 👔Батько має бути єдиним, хто утримує дитину. Батько повинен пред'явити підтверджуючі документи: свідоцтво про народження дитини, документи про відсутність матері або її нездатність до утримання дитини. Право на відстрочку гарантується законом, і вони повинні бути поважені. #україна #одинокийбатько #закон #відстрочка #військоваслужба #виховання #права #тиктокукраїна #українськезакони #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305364087536487686" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-25T11:43:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305384193410878726</id>
    <title>Маю середню медичну освіту. Двадцять один рік, немає кафедри військовий, не проходив строкову службу. Є приписне. Чи можуть мене мобілізувати? Ні, Вас мобілізувати не можуть, оскільки ви не є військовозобов'язаним. Ви є призовником. Призовником ви є до дв</title>
    <updated>2023-11-25T13:01:47+00:00</updated>
    <content>Маю середню медичну освіту. Двадцять один рік, немає кафедри військовий, не проходив строкову службу. Є приписне. Чи можуть мене мобілізувати? Ні, Вас мобілізувати не можуть, оскільки ви не є військовозобов'язаним. Ви є призовником. Призовником ви є до двадцяти семи років, хоча планується зміна вказаного періоду до двадцяти п'яти років. А також, оскільки у вас не має білого квитка, тобто ви не визнані частково непридатним до військової служби чи непридатним до строкової військової служби, то в даній опції ви є призовником і зараз вас мобілізувати не можуть. Якщо вам, наприклад, вручать повістку, треба звернутися до адвокатів, щоб вони склали заяву на те, що ви маєте право на оформлення чи отримання відстрочки. #медичнаосвіта #мобілізація #призовник #військовозобов'язаний #військовий #відстрочка #воєнкомат #адвокат #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305384193410878726" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-25T13:01:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305396728432168198</id>
    <title>⚖️Стаття 10 розкладу хвороб ВЛК. Стаття 10 Розкладу хвороб ВЛК включає доброякісні новоутворення з різних локалізацій, за винятком поліцитемії справжньої та мієлодиспластичних синдромів. 🚫Пункт 10-а стосується осіб, непридатних до служби через новоутворен</title>
    <updated>2023-11-25T13:50:25+00:00</updated>
    <content>⚖️Стаття 10 розкладу хвороб ВЛК. Стаття 10 Розкладу хвороб ВЛК включає доброякісні новоутворення з різних локалізацій, за винятком поліцитемії справжньої та мієлодиспластичних синдромів. 🚫Пункт 10-а стосується осіб, непридатних до служби через новоутворення кровоносних або лімфатичних судин, шкіри, центральної нервової системи та інші тяжкі захворювання. ‼️За Пунктом 10-б, особи визнаються обмежено придатними до військової служби, якщо їх захворювання не тяжкої форми. ✅Пункт 10-в включає осіб, які мають незначні порушення функцій організму і можуть служити в армії. 🤝Якщо виникає потреба у консультації щодо оцінки ступеня придатності до військової служби, юридичні компанії, як Юрконсалт, можуть допомогти. #юридична допомога #ВЛК #військовослужбовці #закони #юрконсалт #консультації #правоobilina #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305396728432168198" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-25T13:50:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305426553540857094</id>
    <title>📑 Стаття 11 розкладу хвороб наказу №402. 🚑 Стаття 11 Розкладу хвороб встановлюється, коли особа перебуває після хірургічного лікування, цитостатичної або променевої терапії з приводу новоутворень. ⚖️ За Статтею 11 ВЛК може зробити висновок про тимчасову н</title>
    <updated>2023-11-25T15:46:09+00:00</updated>
    <content>📑 Стаття 11 розкладу хвороб наказу №402. 🚑 Стаття 11 Розкладу хвороб встановлюється, коли особа перебуває після хірургічного лікування, цитостатичної або променевої терапії з приводу новоутворень. ⚖️ За Статтею 11 ВЛК може зробити висновок про тимчасову непридатність, потребу у лікуванні або відпустці. 🔰 Для громадян, що приймаються на військову службу за контрактом, вступають у ВВНЗ, а також для військовослужбовців, медичний огляд проводиться відповідно до пунктів "а", "б" та "в" статей 8, 9 та 10 Розкладу хвороб. ‼️ Не забувайте, що для належного медичного огляду може виникнути потреба у незалежному обстеженні. 📚 Це важливо для можливості оскаржити результати комісії. 📖 Юристи "ЮК Юрконсалт" можуть допомогти із оскарженням висновку ВЛК та вивченням медичних документів. #юрконсалт #влк #медичнийогляд #стаття11 #хвороби #медичнідокументи #оскарження #юристи #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305426553540857094" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-25T15:46:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305458264752393477</id>
    <title>📌 ВЛК: Стаття 6 розкладу хвороб наказу №402. 📌 Стаття 6 розкладу хвороб включає мікози та дерматофітії. 📌 Вона поділяється на два пункти: А та Б. 📌 Якщо у вас є захворювання на кандидоз або аспергільоз, ВЛК оглядає вас за пунктом А статті 6. 📌 Але якщо у </title>
    <updated>2023-11-25T17:49:13+00:00</updated>
    <content>📌 ВЛК: Стаття 6 розкладу хвороб наказу №402. 📌 Стаття 6 розкладу хвороб включає мікози та дерматофітії. 📌 Вона поділяється на два пункти: А та Б. 📌 Якщо у вас є захворювання на кандидоз або аспергільоз, ВЛК оглядає вас за пунктом А статті 6. 📌 Але якщо у вас дерматофітія або оніхомікоз, ВЛК визначає пункт Б статті 6. 📌 Юристи "Юрконсалт" допомагають оскаржувати висновки ВЛК та аналізують медичні документи. #юрконсалт #влк #медицина #стаття6 #дерматофития #оніхомікоз #оскарження #юристи #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7305458264752393477" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-25T17:49:13+00:00</published>
  </entry>
</feed>
