<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-01T09:16:31+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294514499804056838</id>
    <title>"А якщо зовсім немає зубів, придатний чи як?" Дивіться, по зубам це в нас сорок дев'ята стаття чотириста другого наказу. І там зазначено, що під час мобілізації придатність або обмежено придатність, якщо у вас немає десять і більше зубів, визначається інд</title>
    <updated>2023-10-27T06:01:49+00:00</updated>
    <content>"А якщо зовсім немає зубів, придатний чи як?" Дивіться, по зубам це в нас сорок дев'ята стаття чотириста другого наказу. І там зазначено, що під час мобілізації придатність або обмежено придатність, якщо у вас немає десять і більше зубів, визначається індивідуально. І під час воєнного стану це "визначається індивідуально" означає, що ви придатні до військової служби. Тому, на жаль, навіть якщо у вас зубів немає, то вас формально призвати можуть. Чи працюватимуть вас на практиці, це мені невідомо. Сподіваюся, що ні. Але за чотириста другим наказом, під час воєнного стану, ви вважаєтесь придатним. #зуби #придатність #військовий #мобілізація #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294514499804056838" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-27T06:01:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294560610270907653</id>
    <title>Як отримати довідку про перерахунок пенсії в МВС для подальшого збільшення пенсії через суд? Робота в МВС потребує відваги та нерідко несе ризик. У зв’язку з цим, закон України надає додаткові гарантії для пенсіонерів МВС та їх родин. Вони регулюються так</title>
    <updated>2023-10-27T09:00:45+00:00</updated>
    <content>Як отримати довідку про перерахунок пенсії в МВС для подальшого збільшення пенсії через суд? Робота в МВС потребує відваги та нерідко несе ризик. У зв’язку з цим, закон України надає додаткові гарантії для пенсіонерів МВС та їх родин. Вони регулюються такими документами, як закони "Про національну поліцію" та "Про пенсійне забезпечення", а також судовими рішеннями. Наша команда "Юрконсалт" з багаторічним досвідом готова допомогти вам у вирішенні питань щодо пенсії. Зверніться до "Територіального медичного об’єднання МВС" для отримання документів, що регулюють розмір пенсії. Норми Постанови Кабміну №988 і Наказ МВС №260 також вказують на права поліцейських щодо пенсії. Важливо пам'ятати, що пункт 3 Постанови №103 визнано протиправним. Пенсіонери МВС мають право на достойну пенсію, що включає зарплату, премії та доплати. Останні судові рішення підкреслюють, що закон на стороні пенсіонерів МВС. Якщо виникають труднощі, зверніться до нас - ми допоможемо вам отримати заслужену пенсію. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294560610270907653" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-27T09:00:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294560625638886662</id>
    <title>Як оформити пенсію по втраті годувальника згідно Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування» Вам потрібно дізнатися, як правильно оформити пенсію, коли втрачено годувальника? Закон України про загальнообов'язкове державне пенсій</title>
    <updated>2023-10-27T09:00:50+00:00</updated>
    <content>Як оформити пенсію по втраті годувальника згідно Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування» Вам потрібно дізнатися, як правильно оформити пенсію, коли втрачено годувальника? Закон України про загальнообов'язкове державне пенсійне страхування каже, що на пенсію можуть розраховувати непрацездатні члени сім'ї: батьки покійного, непрацездатний подружжя, а також неповнолітні діти. Вартість пенсії визначається різними чинниками, зокрема Постановою Кабміну від 2008 року. За її словами, мінімальна пенсія складає 100% прожиткового мінімуму на одного члена сім'ї, але може збільшуватися в залежності від кількості неповнолітніх членів сім'ї. Інколи потрібна юридична допомога, оскільки законодавство може бути складним. Наприклад, при виділенні частки пенсії, коли пенсія має йти на більш як одного члена сім'ї, або при підготовці документів для отримання пенсії. Якщо у вас виникають складнощі при поданні документів або уникненні бюрократичних нюансів, ви завжди можете звернутися до наших юристів в "Юрконсалт". Вони допоможуть вам з цим процесом і подбають, щоб ви отримали надійну підтримку при оформленні пенсії. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294560625638886662" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-27T09:00:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294901032373521669</id>
    <title>"Чи обов'язково студенту проходити ВЛК?" Хоча студенти денної форми мають право на відстрочку, я нікому не раджу приходити до ТЦК, а тим більше проходити військово-лікарську комісію. Через місяць-два, не дай Бог, закон зміниться, і відстрочку у студентів </title>
    <updated>2023-10-28T07:01:46+00:00</updated>
    <content>"Чи обов'язково студенту проходити ВЛК?" Хоча студенти денної форми мають право на відстрочку, я нікому не раджу приходити до ТЦК, а тим більше проходити військово-лікарську комісію. Через місяць-два, не дай Бог, закон зміниться, і відстрочку у студентів заберуть. І ви будете першим, кому направлять повістку для мобілізації, оскільки ви вже ВЛК пройшли. Скоріше за все, ВЛК ви будете проходити формально, бо вам скажуть, що ви маєте право на відстрочку. Ви з цим погодитесь, і потім будуть проблеми. Тому, якщо вам не горить і дуже-дуже це не треба, то я вам не раджу до ТЦК приходити, а тим більше проходити військово-лікарську комісію. #ВЛК #студент #відстрочка #ТЦК #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7294901032373521669" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-28T07:01:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7296420099206958342</id>
    <title>Мобілізація в Україні триває майже два роки, а тому накопичилось багато питань щодо порядку вручення повісток для потенційно мобілізованих осіб. В мережі ходить багато або не точної або не актуальної інформації, яку треба перевірити. Станом на сьогодні ко</title>
    <updated>2023-11-01T09:16:31+00:00</updated>
    <content>Мобілізація в Україні триває майже два роки, а тому накопичилось багато питань щодо порядку вручення повісток для потенційно мобілізованих осіб. В мережі ходить багато або не точної або не актуальної інформації, яку треба перевірити. Станом на сьогодні конкретного нормативно правового документу, яким би було врегульовано порядок вручення повісток, немає. Основними джерелами права є Закон "Про мобілізацію та мобілізаційну підтримку" та постанова КМУ "Про порядок ведення військового обліку". Вручати повістки можуть далеко не всі. Це можуть робити працівники ТЦК та СП, тобто працівники військкомату та органи місцевого самоврядування. Зауважу, що на сьогодні вручення повістки вважається належним, якщо вона була вручена особисто під підпис. Направлення повісток поштою або всунення повісток до поштового ящику чи дверей чи наклеювання повісток на двері не вважається належним врученням такої повістки. Якщо ви таку повістку помітили у себе в дверях, то ви маєте право на неї не реагувати. Але треба розуміти, що якщо вам один раз повістку в двері вставили, то немає жодних обмежень щодо того, що таку повістку зможуть вам намагатися вручити потім нарочно. Для цього прийдуть працівники ТЦК. Важливим є питання щодо того, які саме документи працівник ТЦК повинен вам пред'явити під час вручення повістки. По-перше, це посвідчення працівника ТЦК про те, що конкретна особа служить або працює у відповідному ТЦК та СП району або міста. В службовому посвідченні повинно бути зазначено назва органу, тобто ТЦК, який його видав, прізвище ім'я по батькові особи, яка вам пред'являє вказане посвідчення, фотографія вказаної особи, номер посвідчення і дата його видачі. Де можуть вручати повістки? На сьогодні чітко не врегульовано, де такі повістки можуть вручати, тож вам їх можуть вручити і на вулиці, і на вокзалі, і в супермаркеті. Навіть можуть вручити їх у вас в під'їзді. #консультація #військомат #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7296420099206958342" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-01T09:16:31+00:00</published>
  </entry>
</feed>
