<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-22T08:59:55+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281247708503903493</id>
    <title>Порядок стягнення аліментів з грошової винагороди та надбавок військовослужбовця. [/b] Під час стану війни в Україні були внесені зміни до законодавства, що стосуються військової служби та різних аспектів, таких як шлюб, виховання дітей, виплати та місце </title>
    <updated>2023-09-21T11:59:53+00:00</updated>
    <content>Порядок стягнення аліментів з грошової винагороди та надбавок військовослужбовця. [/b] Під час стану війни в Україні були внесені зміни до законодавства, що стосуються військової служби та різних аспектів, таких як шлюб, виховання дітей, виплати та місце проживання. Виникають питання щодо того, чи існують якісь привілеї або винятки при стягненні аліментів з військовослужбовців відповідно до чинного сімейного законодавства. Розмір аліментів залежить від віку дитини та прожиткового мінімуму, але не може бути меншим, ніж 50% відповідного стандарту на одну дитину. Заробітна плата військовослужбовців використовується для розрахунку аліментів залежно від рівня їхнього доходу відповідно до статті 183 Сімейного кодексу. У разі несплати аліментів особою, відповідальною за їх сплату, можуть застосовуватися штрафні санкції, включаючи адміністративні штрафи або кримінальну відповідальність. Також були прийняті нові закони, що дозволяють стягувати аліменти з усіх видів грошових виплат, але вони застосовуються лише після набрання чинності і не мають зворотної дії в часі. [b]</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281247708503903493" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-21T11:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281278809653955845</id>
    <title>🚀🌍 Розкриваємо секрети перетину кордону! 😲💑 Без відстрочки, але з документами, проходьте легко! 📄💍 #перетинкордону #документи #шлюб #інвалідність #сполучення #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрко</title>
    <updated>2023-09-21T14:00:35+00:00</updated>
    <content>🚀🌍 Розкриваємо секрети перетину кордону! 😲💑 Без відстрочки, але з документами, проходьте легко! 📄💍 #перетинкордону #документи #шлюб #інвалідність #сполучення #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281278809653955845" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-21T14:00:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281526015736679685</id>
    <title>Не дали Приватбанку стягнути з клієнта (відповідача) 50 000 грн! Довели безпідставність нарахування відсотків по карті! 🏆 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла судову справу проти ПриватБанку, в якій банк вимагав від відповідача сплатити 50 000 гривень.&amp;s</title>
    <updated>2023-09-22T05:59:52+00:00</updated>
    <content>Не дали Приватбанку стягнути з клієнта (відповідача) 50 000 грн! Довели безпідставність нарахування відсотків по карті! 🏆 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" виграла судову справу проти ПриватБанку, в якій банк вимагав від відповідача сплатити 50 000 гривень.&amp;shy; В рішенні суду зазначено, що ПриватБанк не зміг довести належне укладення кредитного договору з позивачем.&amp;shy; Відповідач позовні вимоги заперечував і стверджував, що ніякого договору з банком не укладав.&amp;shy; Надані позивачем докази були недостатніми для підтвердження факту укладення договору, тому в задоволенні позову Приватбанку було відмовлено у зв'язку з відсутністю належних документів про укладення договорів, а також неналежною доказовою базою щодо процентної ставки, пені та штрафів.&amp;shy; 🏛️ Подібні справи успішно супроводжувала компанія ЮРКОНСАЛТ, яка рекомендує клієнтам укладати договори для максимального супроводу і захисту в судових розглядах.&amp;shy;</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281526015736679685" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-22T05:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281557168199879942</id>
    <title>Якщо вам видали повістку і ви подаєте довідку від МСЕК, таке вручення повістки є законним. Співробітники ТЦК, які вручають повістки, як правило, не мають різниці, чи маєте ви право на відстрочку, чи ні, чи ви інвалід, чи багатодітний батько, чи студент. П</title>
    <updated>2023-09-22T08:00:46+00:00</updated>
    <content>Якщо вам видали повістку і ви подаєте довідку від МСЕК, таке вручення повістки є законним. Співробітники ТЦК, які вручають повістки, як правило, не мають різниці, чи маєте ви право на відстрочку, чи ні, чи ви інвалід, чи багатодітний батько, чи студент. Повістки вони вручають, і це може трапитися, але вони мають розуміти, що в подальшому вас мобілізувати не зможуть, якщо ви маєте право на відстрочку або не підлягаєте мобілізації. Якщо все ж таки вони наполягають на врученні повістки, ви можете написати письмову заяву про те, що вам вручили повістку, але ви не підлягаєте мобілізації через свій статус інваліда. Теги: #повістка #відстрочка #мобілізація #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281557168199879942" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-22T08:00:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281572413542845701</id>
    <title>📢 Дивіться це відео! 47в #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine про обмеження при призові до армії та зміни, що сталися. 📑👨‍⚕️ Відкрийте 402 наказ т</title>
    <updated>2023-09-22T08:59:55+00:00</updated>
    <content>📢 Дивіться це відео! 47в #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine про обмеження при призові до армії та зміни, що сталися. 📑👨‍⚕️ Відкрийте 402 наказ та дізнайтеся деталі. #військоваслужба #обмеження #здоров'я #лікарі #документи #воєннийстан #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7281572413542845701" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-22T08:59:55+00:00</published>
  </entry>
</feed>
