<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-14T13:55:20+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7300977699659517190</id>
    <title>📌Стаття 84 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 84 розкладу хвороб ВЛК вказує на захворювання, що впливають на придатність до військової служби. 💬Основне- ангіотрофоневроз кінцівок. За пунктом 84-а, військовослужбовці з ангіотрофоневрозами III-IV стадій виз</title>
    <updated>2023-11-13T16:02:20+00:00</updated>
    <content>📌Стаття 84 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 84 розкладу хвороб ВЛК вказує на захворювання, що впливають на придатність до військової служби. 💬Основне- ангіотрофоневроз кінцівок. За пунктом 84-а, військовослужбовці з ангіотрофоневрозами III-IV стадій визнаються непридатними. 📌Під пунктом 84-б, ангіотрофоневроз II стадії вважається обмеженою придатністю. 💬За пунктом 84-в, ангіотрофоневроз I стадії вважається придатним. 🚑"Юрконсалт" спеціалізується на питаннях ВЛК. Якщо вам потрібна консультація, спеціалісти компанії будуть раді допомогти. #юрконсалт #війська #влк #стаття84 #консультація #військова_служба #ангіотрофоневроз #здоров'я #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7300977699659517190" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-13T16:02:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301070286923844869</id>
    <title>"Якщо докажеш, що ти непридатний, то на роботу потім не візьмуть. Взагалі, це перший раз, як я таке чую. Навіть дивно якось таке читати. Якщо ви нормальна людина, можете працювати і за станом здоров'я, ви можете виконувати відповідну роботу, то чому вас н</title>
    <updated>2023-11-13T22:01:39+00:00</updated>
    <content>"Якщо докажеш, що ти непридатний, то на роботу потім не візьмуть. Взагалі, це перший раз, як я таке чую. Навіть дивно якось таке читати. Якщо ви нормальна людина, можете працювати і за станом здоров'я, ви можете виконувати відповідну роботу, то чому вас не будуть на роботу брати? Єдине обмеження щодо роботи і стану здоров'я, можуть бути там, в тій же армії, або можливо в поліції, чи там вам МНС або в інших там структурах, де все ж таки фізичний стан є важливим. Але на звичайну роботу, обмежено придатних людей беруть. Більш того, коли ти влаштовується на роботу, то роботодавець не має права в тебе питати твій фізичний стан, якщо це не робота поваром, де там можуть брати довідки щодо інфекційних хвороб. Тому, якщо ти обмежено придатний, будь ласка, працюй. Ніяких проблем немає." Теги: #працевлаштування, #роботодавець, #обмеження #інфекційніхвороби, #придатність, #фізичнийстан, #армія, #поліція #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301070286923844869" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-13T22:01:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301251803382058245</id>
    <title>💼 Зменшення суми боргу перед Кей-Колект на 33 000 дол. США 🏛️ Апеляційний суд зменшив суму боргу перед Кей-Колект на 33 000 дол. США! 🚶 Клієнт звернувся до суду через позов Кей-Колект щодо стягнення кредитної заборгованості. 💰 Позивач просив стягнути 9489</title>
    <updated>2023-11-14T09:46:00+00:00</updated>
    <content>💼 Зменшення суми боргу перед Кей-Колект на 33 000 дол. США 🏛️ Апеляційний суд зменшив суму боргу перед Кей-Колект на 33 000 дол. США! 🚶 Клієнт звернувся до суду через позов Кей-Колект щодо стягнення кредитної заборгованості. 💰 Позивач просив стягнути 94891,70 доларів США. ⚖ Суд першої інстанції частково задовольнив позовні вимоги і стягнув 60348,45 доларів США за кредитну заборгованість та 34543,25 доларів США за проценти. 📉 Апеляційний суд зменшив суму заборгованості за процентами з 34543,25 доларів США до 753,86 доларів США. 🎉 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграло справу, зменшивши суму боргу на 33 000 доларів США. #Адвокат #Суд #Борг #Фінанси #ЮрКонсалт #Заборгованість #УспішноЗавершеноСправу #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301251803382058245" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T09:46:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301267777980075270</id>
    <title>🚔Чи може поліцейський вимагати у водія документи без доказів порушення ПДР? 📖В Україні права водія регулюються ЗУ «Про національну поліцію». Основна підстава для перевірки документів- порушення ПДР. ⚖️Закон містить одинадцять підстав для зупинки авто: від</title>
    <updated>2023-11-14T10:48:00+00:00</updated>
    <content>🚔Чи може поліцейський вимагати у водія документи без доказів порушення ПДР? 📖В Україні права водія регулюються ЗУ «Про національну поліцію». Основна підстава для перевірки документів- порушення ПДР. ⚖️Закон містить одинадцять підстав для зупинки авто: від технічних несправностей до інформації про причетність водія до правопорушення. 👮‍♀️Поліцейський має назвати своє прізвище, посаду, звання та пред'явити посвідчення. 🚘Водій має право знати причину зупинки та деталі підстави. ⚠️У 2020 році суд визнав неправомірною вимогу поліцейського до водія про пред'явлення документів без доказів порушення ПДР. 🏛️Верховний суд підтвердив це рішення. 🔖Не бійтеся зупинки поліцією. Ви не зобов'язані надавати документи без доказів порушення ПДР. #правиладорожньогоруху #ПДР #поліція #прававодія #ПравоНаДовідка #посвідчення #правопорушення #зупинкаполіцією #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301267777980075270" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T10:48:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301316057959009542</id>
    <title>📝Як оформити спадщину, якщо людина померла в Україні, а спадкоємець перебуває закордоном? 💼Оформлення спадщини- це важливий процес, що регулюється законодавством. 🌏Що робити, якщо спадкоємець за кордоном, а спадщина в Україні? 🤝Міжнародні домовленості, ос</title>
    <updated>2023-11-14T13:55:20+00:00</updated>
    <content>📝Як оформити спадщину, якщо людина померла в Україні, а спадкоємець перебуває закордоном? 💼Оформлення спадщини- це важливий процес, що регулюється законодавством. 🌏Що робити, якщо спадкоємець за кордоном, а спадщина в Україні? 🤝Міжнародні домовленості, особливо Гаазька конвенція 1983 року, встановлюють правила спадкування між країнами. ⚖️Спочатку визначається місце відкриття спадщини. 📨Спадкоємець подає заяву до нотаріуса, засвідчує підпис у консула і відправляє заяву в Україну. 🇺🇦В Україні нотаріус перевіряє документи, визначає коло спадкоємців і видає свідоцтво про право на спадщину. ⏳Справа має бути відкрита протягом 6 місяців після смерті спадкодавця. 🚁Отримання спадку за кордоном може бути складним, але можливим. 💡Рекомендується звернутися до професійного юриста. #інформація #спадщина #спадкування #юрист #право #Україна #міжнароднеправо #нотаріус #консулство #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7301316057959009542" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-14T13:55:20+00:00</published>
  </entry>
</feed>
