<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-13T13:47:19+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278257911049063686</id>
    <title>Яка група інвалідності звільняє від військової служби? Треба розрізнити це на два етапи. Перший етап - це якщо особа ще не служить, вона лише підлягає мобілізації. Другий варіант - це особа вже служить і питає, чи може вона звільнитися з військової служби</title>
    <updated>2023-09-13T10:38:14+00:00</updated>
    <content>Яка група інвалідності звільняє від військової служби? Треба розрізнити це на два етапи. Перший етап - це якщо особа ще не служить, вона лише підлягає мобілізації. Другий варіант - це особа вже служить і питає, чи може вона звільнитися з військової служби. Так ось, будь-яка група інвалідності - перша, друга, третя, робоча, не робоча, або без різниці. Будь-який інвалід будь якої групи має право на відстрочку чи звільнення від мобілізації. А мобілізований він може бути лише в тому випадку, якщо надасть відповідну згоду. Тому, якщо вас викликають до ТЦК і ви вирішили піти та пройти ВЛК, не треба сподіватися на те, що ВЛК якось сама очами побачить, що ви є інвалідом. Вам просто треба скласти заяву. Можна звернутися до нас, щоб ми вам допомогли її написати та надати всі документи про те, що у вас є відповідна група інвалідності. Це там довідка МСЕК та пенсійне посвідчення, і написати, що ви не надаєте згоду на добровільну мобілізацію. І після цього вас не мобілізують.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278257911049063686" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T10:38:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278279100865793286</id>
    <title>Скасували виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 дол. США 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" має чудову новину для своїх клієнтів! Ми успішно перемогли у суді, де були скасовані виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 доларів США. Це рішення було прийняте</title>
    <updated>2023-09-13T12:00:12+00:00</updated>
    <content>Скасували виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 дол. США 🏛️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" має чудову новину для своїх клієнтів! Ми успішно перемогли у суді, де були скасовані виконавчі листи ОТП Банку на суму 11 000 доларів США. Це рішення було прийняте Жовтневим районним судом м. Запоріжжя у справі № 331/7225/14-ц. 📋 Суд розглянув заяву позивача, яка була представлена нашим адвокатом Працевитим Г.О., про визнання виконавчих листів такими, що не підлягають виконанню. В обґрунтуванні заяви було зазначено, що між позивачем та Акціонерним комерційним банком "Райффайзен банк Україна" (правонаступником якого є ПАТ "ОТП Банк") було укладено кредитний договір та договір іпотеки. Згідно з цими документами, позивач передала у іпотеку свою квартиру в якості забезпечення кредиту. ⚖️ Раніше, Жовтневим районним судом було задоволено позов банку до позивача про стягнення заборгованості за кредитним договором. Але на сьогоднішній день заборгованість за виконавчими документами була повністю погашена. Представник Акціонерного товариства "ОТП Банк" не з'явився до суду та підтвердив факт погашення боргу. 🔔 Суд визнав заяву позивача такою, що підлягає задоволенню, і прийняв рішення визнати виконавчі листи, видані на користь ПАТ "ОТП Банк", такими, що не підлягають виконанню. Виконавчий лист про стягнення боргу у розмірі 11 236,33 доларів США було скасовано, а також скасовано виконавчий лист про стягнення судового збору у сумі 1 577,62 грн. 💼 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радить своїм клієнтам у подібних ситуаціях укладати договори з нами, оскільки ми маємо великий досвід у виграші подібних справ. Ми підкреслюємо, що рішення суду може бути оскаржено, але в даному випадку ми забезпечили задоволення заяви нашого клієнта. 📅 Текст рішення суду, який був прийнятий 29 червня 2022 року, був наведений у повідомленні Адвокатського бюро "</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278279100865793286" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T12:00:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278273687600549125</id>
    <title>Законопроект щодо відстрочки студентів визначає, з якого саме віку можна втратити право на відстрочку. Згідно з цим законопроектом, студенти денної форми навчання матимуть право на відстрочку, якщо їхнє навчання було розпочато не пізніше року, в якому вон</title>
    <updated>2023-09-13T12:15:00+00:00</updated>
    <content>Законопроект щодо відстрочки студентів визначає, з якого саме віку можна втратити право на відстрочку. Згідно з цим законопроектом, студенти денної форми навчання матимуть право на відстрочку, якщо їхнє навчання було розпочато не пізніше року, в якому вони досягли тридцятирічного віку. Наприклад, якщо вам народилось тридцять років в січні або березні двадцять третього року, і ви почали навчання в вересні або жовтні двадцять третього року, то ви все ще маєте право та можливість в вересні жовтні двадцять третього року поступити на навчання і таким чином рік вашого вступу на навчання буде роком досягнення вами тридцяти років. У цьому випадку ви матимете право на відстрочку. Але, наприклад, якщо вам тридцять років виповнилося в листопаді або грудні відповідного року, і ви не встигаєте поступити до університету в цей рік, то на жаль, ви не матимете права на відстрочку. За цим законопроектом, особи, яким тридцять років виповнилося до вересня місяця відповідного року, матимуть право на відстрочку, а особи, яким тридцять років виповнилося пізніше, не матимуть такого права. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278273687600549125" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T12:15:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278305243744455941</id>
    <title>Чи матимуть право аспіранти на відстрочку в разі прийняття закону "Дев'ять шість сім два"? Знову поспілкуємося щодо законопроекту, який обмежує права студентів денної форми на відстрочку від мобілізації. Нагадаю, що за законом право на відстрочку мають зд</title>
    <updated>2023-09-13T13:41:43+00:00</updated>
    <content>Чи матимуть право аспіранти на відстрочку в разі прийняття закону "Дев'ять шість сім два"? Знову поспілкуємося щодо законопроекту, який обмежує права студентів денної форми на відстрочку від мобілізації. Нагадаю, що за законом право на відстрочку мають здобувачі професійної, професійно-технічної та фахової перед вищою та вищою освітою денної чи дуальної форми, а також докторанти. Серед вказаного переліку відсутні аспіранти, а тому мені надходить багато питань чи входять аспіранти або аспірантура до переліку осіб, які мають право на відстрочку. Якщо мислити логічно, то аспіранти повинні бути прирівнені або до магістрів, або до докторантів. І в цьому нам допоможе Закон Про освіту та Про вищу освіту. Згідно з законом, є чотири ступені вищої освіти, а саме молодший бакалавр, бакалавр, магістр та доктор філософії чи доктор мистецтва. Аспірантів серед цього переліку немає. В той же час доктор філософії — це науковий ступінь, що здобувається на третьому рівні вищої освіти на основі ступеня магістра. Тобто, для того, щоб стати доктором філософії, треба бути, як мінімум, магістром. Далі найголовніше. В законі зазначається, що особи мають право отримати ступінь доктора філософії під час навчання в аспірантурі. Навчання в аспірантурі триває чотири роки. Таким чином, закон нам розкриває, що аспіранти це і є тими самими докторантами, які мають право на відстрочку в разі прийняття вказаного законопроекту. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278305243744455941" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T13:41:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278306669061311750</id>
    <title>Чи мають право аспіранти або докторанти на отримання відстрочки в разі прийняття законопроекту "9672"? Ми вже розбирали вказаний законопроект про те, що максимальний вік студентів буде обмежено тридцятьма роками. Є деталь, що якщо тобі навіть виповнилося </title>
    <updated>2023-09-13T13:47:19+00:00</updated>
    <content>Чи мають право аспіранти або докторанти на отримання відстрочки в разі прийняття законопроекту "9672"? Ми вже розбирали вказаний законопроект про те, що максимальний вік студентів буде обмежено тридцятьма роками. Є деталь, що якщо тобі навіть виповнилося тридцять років, але в цьому році ти встиг поступити до навчального закладу, ти матимеш право на відстрочку. В той же час в законі докторанти зазначені через кому після оцього фільтру, що до тридцяти років. На мою думку, як юриста, особи, які навчаються в аспірантурі та мають можливість в майбутньому стати там докторами філософії, матимуть право на відстрочку навіть в тому випадку, якщо їм виповнилося більше тридцяти років. Та навіть в тому випадку, якщо це не перша вища освіта. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278306669061311750" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-13T13:47:19+00:00</published>
  </entry>
</feed>
