<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-10T17:30:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288251938355891462</id>
    <title>📒 Закон № 3254-IX щодо діяльності Кредитних Спілок в Україні. Аналіз закону! Новий закон № 3254-IX дозволяє кредитним спілкам передавати своє право вимагати сплати за кредитами, наданими членами спілки та/або іншими кредитними спілками, у разі наявності п</title>
    <updated>2023-10-10T08:59:53+00:00</updated>
    <content>📒 Закон № 3254-IX щодо діяльності Кредитних Спілок в Україні. Аналіз закону! Новий закон № 3254-IX дозволяє кредитним спілкам передавати своє право вимагати сплати за кредитами, наданими членами спілки та/або іншими кредитними спілками, у разі наявності простроченої заборгованості. Кредитні спілки можуть приймати пайові внески без укладення договору, але повинні надати підтвердження їх отримання. Будь-які угоди, укладені з пов'язаними з кредитною спілкою особами, не можуть містити умов, що не відповідають поточним ринковим умовам або порушують рівні умови надання послуг для всіх членів; такі угоди можуть бути визнані недійсними за рішенням суду. Правочини, вчинені після прийняття регулятором рішення про відкликання ліцензії або протягом одного року до цього, якщо вони завдали шкоди, також можуть бути визнані недійсними в судовому порядку під час ліквідаційної процедури, ініційованої або самим регулятором, або призначеними ліквідаторами від імені кредиторів, які отримали майно за цими правочинами, які потім повинні повернути його в складі ліквідаційної маси за первісною вартістю, що базується на ринкових цінах на момент укладення правочину.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288251938355891462" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T08:59:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397</id>
    <title>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска </title>
    <updated>2023-10-10T09:38:48+00:00</updated>
    <content>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска не є рекламою, оскільки не містить заклику до придбання товарів чи послуг. 📜Рішення відповідає законодавству про благоустрій населених пунктів та зовнішню рекламу. 🙋‍♂️Ті, хто потребує правової допомоги в подібних справах, можуть звертатися до "ЮРКОНСАЛТ". #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T09:38:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355044179610885</id>
    <title>Якщо оформити відстрочку за наявності у батька інваліда другої групи, чи можна перетинати кордон самому? Ні. Перетинати кордон можна лише в супроводжуючи такого батька інваліда. Єдиний виняток це та ситуація, якщо батько інвалід отримав українську інвалід</title>
    <updated>2023-10-10T15:39:59+00:00</updated>
    <content>Якщо оформити відстрочку за наявності у батька інваліда другої групи, чи можна перетинати кордон самому? Ні. Перетинати кордон можна лише в супроводжуючи такого батька інваліда. Єдиний виняток це та ситуація, якщо батько інвалід отримав українську інвалідність, виїхав за межі України сам встав там на консульський облік, і ви вже їдете до нього, маючи або оригінали або нотаріально посвідчені копії документів про те, що він є інвалідом. Він є вашим батьком. І лише таким чином можна проїжджати кордон. #Відстрочка #Інвалідність #Кордон #Батько #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355044179610885" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T15:39:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355534305053958</id>
    <title>Захищено інтереси відповідача у справі з Вердикт Капітал. Судом відмовлено в позові на 33 000 грн! 🏢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу проти товариства з обмеженою відповідальністю "Вердикт Капітал". 🏛️ Ленінський районний суд м. Запорі</title>
    <updated>2023-10-10T15:41:54+00:00</updated>
    <content>Захищено інтереси відповідача у справі з Вердикт Капітал. Судом відмовлено в позові на 33 000 грн! 🏢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу проти товариства з обмеженою відповідальністю "Вердикт Капітал". 🏛️ Ленінський районний суд м. Запоріжжя відмовив у задоволенні позову про стягнення 33 000 грн. заборгованості за кредитним договором у зв'язку з пропуском строку позовної давності. 💼 Незважаючи на докази, що підтверджують існування такого договору, позов був поданий за межами трирічного строку позовної давності, а тому не міг бути задоволений. 💪 Цей результат є прикладом успішного захисту в цивільних справах досвідченими юристами ЮРКОНСАЛТ, які завжди готові допомогти тим, хто потребує правового захисту".</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355534305053958" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T15:41:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288383396047228165</id>
    <title>Які документи потрібні для відстрочки, якщо у мого чоловіка мама лежача має першу групу, а в сім'ї батька немає? Загалом, за загальним правилом, для відстрочки в цьому випадку достатньо буде документів щодо матері інваліда та свідоцтво про народження. І з</title>
    <updated>2023-10-10T17:30:00+00:00</updated>
    <content>Які документи потрібні для відстрочки, якщо у мого чоловіка мама лежача має першу групу, а в сім'ї батька немає? Загалом, за загальним правилом, для відстрочки в цьому випадку достатньо буде документів щодо матері інваліда та свідоцтво про народження. І з цих підстав ви вже в ТЦК пишете заяву на оформлення відстрочки. Там інколи зразки вони надають, але якщо ви хочете стопроцентної гарантії отримання відстрочки, раджу вам звернутися до адвоката у вашому місті або написати нам в чат, щоб ми максимально проаналізували ситуацію та склали заяву на відстрочку таким чином, щоб у військомату не було жодних підстав в цій відстрочки вам відмовити. Тому, якщо є бажання, напишіть нам. Наберіть за телефоном. Всі контакти є за посиланнями в профілі. Ми вам допоможемо. Також, ще жодної людини, яка до нас звернулася, не мобілізували. #Відстрочка #ПершаГрупаЗдоров'я #МатиІнвалід #ТЦК #Адвокат #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288383396047228165" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T17:30:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
