<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-19T11:44:04+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302722344718535942</id>
    <title>📌Скасування боргу по ЄСВ в апеляційному суді. 📌Апеляційний суд скасував борг по ЄСВ на 35 000 грн! 📌Це велика перемога для адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". 📌Клієнт був звинувачений у недоїмці з ЄСВ на суму 35 586,44 грн. 📌Але суд першої інстанції видало рі</title>
    <updated>2023-11-18T08:52:27+00:00</updated>
    <content>📌Скасування боргу по ЄСВ в апеляційному суді. 📌Апеляційний суд скасував борг по ЄСВ на 35 000 грн! 📌Це велика перемога для адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". 📌Клієнт був звинувачений у недоїмці з ЄСВ на суму 35 586,44 грн. 📌Але суд першої інстанції видало рішення на користь позивача. ✈️Відповідач подав апеляційну скаргу, але апеляційний суд погодився з висновками суду першої інстанції. ✈️Вони встановили, що клієнт не був зареєстрований як фізична особа-підприємець і не здійснював підприємницьку діяльність. ✈️Тому вимога про сплату боргу була визнана неправомірною. 💼Це рішення суду - приклад успішної роботи "ЮРКОНСАЛТ", яке гарантує захист прав своїх клієнтів. #юрконсалт #право #адвокат #суд #апеляція #борг #позивач #відповідач #захистправ #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302722344718535942" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-18T08:52:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302818693644422406</id>
    <title>🔖 Стаття 45 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 45 розкладу хвороб ВЛК визначає придатність людини до службового життя та мобілізації. Вона включає різні захворювання дихальних шляхів. Це можуть бути гострі респіраторні інфекції, грип, пневмонія, а також в</title>
    <updated>2023-11-18T15:06:21+00:00</updated>
    <content>🔖 Стаття 45 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 45 розкладу хвороб ВЛК визначає придатність людини до службового життя та мобілізації. Вона включає різні захворювання дихальних шляхів. Це можуть бути гострі респіраторні інфекції, грип, пневмонія, а також викривлення носової перетинки, поліпи порожнин носа, хронічний фарингіт. 💡 Люди з діагнозом озена можуть бути непридатні до служби в мирний час, але обмежено придатні у воєнний час. Придатність до служби визначається індивідуально, з урахуванням хронічних негнійних захворювань біляносових пазух. 📑 Для точного визначення проходження ВЛК можна звернутися до юристів, які допоможуть з аналізом медичних документів. #стаття45 #ВЛК #ментальнездоров'я #медичнийаналіз #юрист #службовежиття #мобілізація #здоров'я #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302818693644422406" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-18T15:06:21+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302865793346227462</id>
    <title>💼 Додаткові види грошового забезпечення: з чого складається забезпечення та надбавки? 💰 Грошове забезпечення військових складається з щомісячних основних видів: посадовий оклад, надбавка за вислугу років, оклад згідно з військовим званням. 💵 Щомісячні дод</title>
    <updated>2023-11-18T18:09:06+00:00</updated>
    <content>💼 Додаткові види грошового забезпечення: з чого складається забезпечення та надбавки? 💰 Грошове забезпечення військових складається з щомісячних основних видів: посадовий оклад, надбавка за вислугу років, оклад згідно з військовим званням. 💵 Щомісячні додаткові види грошового забезпечення включають надбавки, доплати, підвищення посадового окладу. 💻 Також це винагороди для військових, які обіймали посади, пов’язані з кіберзахистом та кібербезпекою. 🚫 Коли Пенсійний фонд не враховує додаткові щомісячні види грошового забезпечення, військовий або міліціонер на пенсії не отримує той обсяг пенсійного забезпечення, який йому реально належить. ⚡ Не варто змирятися з такою ситуацією. 👩‍💼 Кваліфіковані фахівці допоможуть відстояти ваші права та інтереси. 📆 Чим швидше ви почнете діяти, тим швидше зможете отримувати саме таку пенсію, якою вона має бути. #пенсійнийфонд #грошовезабезпечення #військовий #надбавки #доплати #міліціонер #посадовийоклад #пенсія #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302865793346227462" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-18T18:09:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303093740036558085</id>
    <title>📢 Скасування податкового боргу ЄСВ в суді на суму 35 000 грн. 🏛 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу про скасування податкового боргу ЄСВ на суму 35 000 грн. 📌 Клієнт звернувся до Головного управління ДПС у Запорізькій області з позовом про скасува</title>
    <updated>2023-11-19T08:53:40+00:00</updated>
    <content>📢 Скасування податкового боргу ЄСВ в суді на суму 35 000 грн. 🏛 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" виграло справу про скасування податкового боргу ЄСВ на суму 35 000 грн. 📌 Клієнт звернувся до Головного управління ДПС у Запорізькій області з позовом про скасування вимоги про сплату боргу з ЄСВ. 👨‍⚖️ Суд встановив, що позивач мав право на скасування вимоги про сплату боргу, оскільки не був зареєстрований як фізична особа-підприємець. 🏆 "ЮРКОНСАЛТ" підкреслює, що виграш у цій справі – це результат досвіду та професіоналізму наших адвокатів. #### #юрконсалт #скасування_боргу #адвокатське_бюро #досвід #професіоналізм #адвокати #виграш_у_справі #податковий_борг #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303093740036558085" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-19T08:53:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303137653732494597</id>
    <title>💡Як оформити пенсію по втраті годувальника згідно Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування». 📑Смерть годувальника ставить родину перед практичними питаннями. Основне - як забезпечити себе без доходу годувальника. ⚖️Ст. 36 Зако</title>
    <updated>2023-11-19T11:44:04+00:00</updated>
    <content>💡Як оформити пенсію по втраті годувальника згідно Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування». 📑Смерть годувальника ставить родину перед практичними питаннями. Основне - як забезпечити себе без доходу годувальника. ⚖️Ст. 36 Закону України «Про загальнообов’язкове державне пенсійне страхування» визначає, хто може отримати пенсію по втраті годувальника. Це непрацездатні батьки померлого, непрацездатна дружина (чи чоловік), неповнолітні діти. 👵👴Пенсію можуть отримати чоловік, дружина, батько та/або матір, якщо вони досягли пенсійного віку чи є особами з інвалідністю. 🚸Також це стосується дітей-інвалідів та студентів. Діти-сироти можуть отримувати пенсію до 23 років. 💰Постанова Кабміну № 265 визначає мінімальний розмір пенсії: 100% прожиткового мінімуму – на одного непрацездатного члена сім’ї; 120% – на 2 членів родини; 150% – на 3 та більше членів родини. 👓Законодавство містить багато нюансів, тому допомога юристів може бути корисною. ✍️Вони допоможуть з підготовкою пакету документів для оформлення пенсії. Це зекономить ваш час і сили. #пенсія #Україна #Закон #ЗаконУкраїни #пенсійнестрахування #годувальник #непрацездатність #щорічнаpозмірацияпенсій #Кабмін #юридичнадопомога #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7303137653732494597" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-19T11:44:04+00:00</published>
  </entry>
</feed>
