<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-07T17:52:07+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298619297222429957</id>
    <title>Навіть коли висить виконавче провадження. Нотаріальне, розумію під моїм фото. У профілі є посилання, на якому можна перейти вайбер або телеграм чат, або, якщо необхідно, можна подзвонити по двом номерам. Там ми візьмемо від вас всі документи і віддалено, </title>
    <updated>2023-11-07T07:30:33+00:00</updated>
    <content>Навіть коли висить виконавче провадження. Нотаріальне, розумію під моїм фото. У профілі є посилання, на якому можна перейти вайбер або телеграм чат, або, якщо необхідно, можна подзвонити по двом номерам. Там ми візьмемо від вас всі документи і віддалено, в ваших інтересах, подамо позов до суду. Скасуємо цей виконавчий надпис, повернемо всі витрати і ніяких проваджень по цьому нотаріальному надпису у вас не буде. #нотаріус #виконавче #провадження #суд #позов #витрати #ТикТокПраво #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298619297222429957" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-07T07:30:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298627317708918022</id>
    <title>Законопроект №10194 Пропонується провести ротацію військовослужбовців У парламенті було зареєстровано законопроект № 101 94, передбачаючий проведення ротації серед військових. Автори ініціативи пропонують внести зміни до закону "Про військовий обов'язок і</title>
    <updated>2023-11-07T08:01:39+00:00</updated>
    <content>Законопроект №10194 Пропонується провести ротацію військовослужбовців У парламенті було зареєстровано законопроект № 101 94, передбачаючий проведення ротації серед військових. Автори ініціативи пропонують внести зміни до закону "Про військовий обов'язок і військову службу". Головна мета- регулярно замінювати військовослужбовців, які беруть участь в бойових діях і перебувають в зоні конфлікту 4-6 місяців. За новою статтею 24-1, ротація передбачає зміну місця перебування військових, які вже довго знаходяться на передовій. Акцент робиться на тому, що деякі підрозділи знаходяться в зоні бойових дій по 4-6 місяців і рідко змінюються. Такий нерівномірний розподіл бойових навантажень може деморалізувати не лише військових, але й їх родичів. Згідно законопроекту, ротацію у зоні бойових дій слід розуміти як заміну військовослужбовців, що беруть безпосередню участь у забезпеченні національної безпеки і оборони країни, на інших бійців, які не брали участі в боях більше 30 днів. Терміни ротації встановлюєтся командуванням ЗСУ і не повинні перевищувати 90 днів. Якщо командир не забезпечує виконання вимог по закону та не забезпечує ротацію військових, він несе відповідальність за це. Однак, питання про перспективи цього законопроекту є ще відкритим. #україна #законопроект #військовослужбовці #військослужба #парламент #зсу #ротація #бойовідії #безпека #оборона. #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298627317708918022" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-07T08:01:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298676256869043462</id>
    <title>Щодо звільнення контрактників під час воєнного стану. Станом на сьогодні, закінчення терміну контракту на жаль, не є підставою для звільнення з військової служби. Оскільки під час воєнного стану, а в нас зараз воєнний стан, контракт автоматично подовжуєть</title>
    <updated>2023-11-07T11:11:34+00:00</updated>
    <content>Щодо звільнення контрактників під час воєнного стану. Станом на сьогодні, закінчення терміну контракту на жаль, не є підставою для звільнення з військової служби. Оскільки під час воєнного стану, а в нас зараз воєнний стан, контракт автоматично подовжується, і кінцевої дати вказаного подовження на сьогодні немає. Наприклад, контрактник не може звільнитися з тієї підстави, що в нього троє і більше дітей, або в нього, наприклад, дружина або батьки мають інвалідність. Контрактник може звільнитися наприклад, за станом здоров'я, якщо ВЛК його спише, тобто визнає непридатним до військової служби. Щодо звільнення контрактників за сімейними обставинами, то підходять такі підстави, як наявність дитини з інвалідністю до вісімнадцяти років, або наявність у дитини важких перинатальних хвороб. У зв'язку з необхідністю здійснення постійного догляду за дружиною або батьками, тобто на відміну від мобілізованих, яким достатньо довести лише факт наявності дружини чи батьків інвалідів, контрактникам необхідно довести довідку МСЕК. Той факт, що вказана особа рідна потребує постійного догляду зі сторони вказаного контрактника. Також підставою для звільнення є надання постійного догляду або опіки особи з інвалідністю. Для цього необхідно надати конкретні документи, що саме вказаний контрактник надає постійний догляд вказаному інваліду. Якщо ж у інваліда друга група інвалідності, додатково треба надати докази того, що відсутні інші особи, які можуть такий постійний догляд надавати. Також підставою може бути виховання контрактником дитини самостійно. Для цього необхідно надати документи про те, що мати не виховує дитину, тобто вона позбавлена батьківських прав, або нажаль, мати загинула. І це буде відповідне свідоцтво про смерть. #військові #контрактник #звільнення #воєннийстан #сімейніобставини #виховання #інвалідність #служба #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298676256869043462" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-07T11:11:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298712077177277701</id>
    <title>У Раді зареєстрували законопроект головною ідеєю якого є надання права на виїзд за кордон чоловікам. Головною умовою є оплата гарантійного внеску Державі. Щоб отримати згоду на виїзд, вони зобов'язані пред'явити один із наступних документів: рішення держа</title>
    <updated>2023-11-07T13:30:33+00:00</updated>
    <content>У Раді зареєстрували законопроект головною ідеєю якого є надання права на виїзд за кордон чоловікам. Головною умовою є оплата гарантійного внеску Державі. Щоб отримати згоду на виїзд, вони зобов'язані пред'явити один із наступних документів: рішення державного органу про відрядження за кордон, у тому числі для перевезення гуманітарних вантажі; документ, що підтверджує вступ або навчання за кордоном; письмова згода ТЦК на виїзд; відкритий рахунок у державному банку з гарантійним внеском. Чоловіки повинні внести на банківський рахунок гарантійний внесок, розмір якого дорівнює не менше п'яти прожиткових мінімумів. Крім цього, чоловіки зобов'язані щомісяця поповнювати свій банківський рахунок на визначену суму. Наголошується, що ці кошти не можна використовувати поза межами України. Банку надається повноваження перераховувати ці внески на спецрахунок ЗСУ. #законопроект #Рада #виїздзакордон #гарантійнийвнесок #військовозобовязані #державнийбанк #україна #відрядження #навчаннязакордоном #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #запоріжжя #рек #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298712077177277701" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-07T13:30:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298779394259062022</id>
    <title>Президент Зеленський звільнив головнокомандувача ЗСУ Залужного? Народний депутат Володимир Ар'єв розсіяв фейкову новину про звільнення Валерія Залужного. Ця інформація швидко поширилась серед російської пропаганди та деяких українських ЗМІ. Ар'єв зазначив</title>
    <updated>2023-11-07T17:52:07+00:00</updated>
    <content>Президент Зеленський звільнив головнокомандувача ЗСУ Залужного? Народний депутат Володимир Ар'єв розсіяв фейкову новину про звільнення Валерія Залужного. Ця інформація швидко поширилась серед російської пропаганди та деяких українських ЗМІ. Ар'єв зазначив, що інформація була невірною, але доказів навести не зміг. Наголошуємо на небезпеці використання інформації як зброї. Намагайтеся не реагувати на такі "новини" без їх детальної перевірки. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7298779394259062022" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-07T17:52:07+00:00</published>
  </entry>
</feed>
