<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-07-19T09:01:59+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257436912594619653</id>
    <title>Контрактники будуть проходити випроблювальний термін 6 міс. 💂‍♀️ Військовослужбовцям-контрактникам встановлено випробувальний термін строком 6 місяців. 🗓️ Тепер при укладенні контракту спочатку пройде 6-місячний випробувальний термін, і вже після цього пе</title>
    <updated>2023-07-19T08:06:16+00:00</updated>
    <content>Контрактники будуть проходити випроблювальний термін 6 міс. 💂‍♀️ Військовослужбовцям-контрактникам встановлено випробувальний термін строком 6 місяців. 🗓️ Тепер при укладенні контракту спочатку пройде 6-місячний випробувальний термін, і вже після цього періоду буде вирішено питання щодо подальшого укладання контракту на майбутнє. 👩‍✈️ Ці контрактники, які вже зараз служать на контракті, відповідно не мають випробувального терміну і продовжують нести службу в рамках контракту до закінчення військового стану. #контракт_солдатів #випробувальний_період #військо #україна  #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257436912594619653" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-19T08:06:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257440674109246725</id>
    <title>🎖️ Відтепер можна стати офіцером без вищої освіти. 🇺🇦 Раніше для того, щоб стати офіцером, було необхідно мати вищу освіту. 🎖️ Проте за останній рік з'явилося багато героїв, які добровольцями чи були мобілізованими, але під час виконання своїх обов'язків </title>
    <updated>2023-07-19T08:21:28+00:00</updated>
    <content>🎖️ Відтепер можна стати офіцером без вищої освіти. 🇺🇦 Раніше для того, щоб стати офіцером, було необхідно мати вищу освіту. 🎖️ Проте за останній рік з'явилося багато героїв, які добровольцями чи були мобілізованими, але під час виконання своїх обов'язків довели свою можливість не лише виконувати свої чітко визначені функції, а й керувати людьми. 🇺🇦 Відповідно, президент України скасував норму, яка вимагала від офіцерів вищої освіти. 🎖️ Тому якщо у вас є відповідні якості, щоб стати офіцером, ви можете написати відповідну заяву своєму керівництву, яке може розглянути її та призначити вас на нову офіцерську посаду. Теги: #офіцер #військо #військова_освіта #військо_україни #україна  тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257440674109246725" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-19T08:21:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257444366774488326</id>
    <title>📑 Як оформити спадщину, якщо родич помер на окупованій території? ⚖️ Раніше для того, щоб оформити спадщину, необхідно було отримати свідоцтво про смерть, оформлене у відповідності до вимог українського законодавства. 🚫 Однак, якщо родич помер на окупован</title>
    <updated>2023-07-19T08:35:30+00:00</updated>
    <content>📑 Як оформити спадщину, якщо родич помер на окупованій території? ⚖️ Раніше для того, щоб оформити спадщину, необхідно було отримати свідоцтво про смерть, оформлене у відповідності до вимог українського законодавства. 🚫 Однак, якщо родич помер на окупованій території, отримати таке свідоцтво неможливо. 🏛️ У такому випадку необхідно звертатися до суду. ⚖️ Наприклад, у нашій практиці була справа № 331/2959/23. 👩‍⚖️ До нас звернулася мешканка Запоріжжя, у якої загинув батько на окупованій території в Приазовському районі. 🏛️ Жінка звернулася з відповідним позовом до суду. ⚖️ Протягом п'яти днів судом було розглянуто справу та видано рішення суду. ✍️ Тепер клієнтка може звернутися до нотаріуса для оформлення своїх спадкових прав. Теги: #спадщина #окупована_територія #суд #нотаріус #україна</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257444366774488326" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-19T08:35:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257447447327149317</id>
    <title>👴👵 Як довести, що ваша бабуся – ваша бабуся, якщо у вас з нею різні прізвища, а вона померла ще у 80-х роках? Раніше було важко довести родинні стосунки з родичами, які померли багато років тому, особливо якщо у вас з ними різні прізвища. 📑 Однак, у нашій</title>
    <updated>2023-07-19T08:47:43+00:00</updated>
    <content>👴👵 Як довести, що ваша бабуся – ваша бабуся, якщо у вас з нею різні прізвища, а вона померла ще у 80-х роках? Раніше було важко довести родинні стосунки з родичами, які померли багато років тому, особливо якщо у вас з ними різні прізвища. 📑 Однак, у нашій практиці була справа № 336/1554/23, в якій ми довели родинні стосунки між нашим клієнтом та його бабусею, яка померла ще у 80-х роках. 👩‍⚖️ Наш клієнт звернувся до нас, оскільки він не мав свідоцтва про народження своєї бабусі, а також інших документів, які підтверджували б їхні родинні стосунки. 📑 Ми допомогли нашому клієнту зібрати всі необхідні документи, а також знайти архівні документи, які підтверджували їхні родинні стосунки. ⚖️ Зрештою, суд визнав, що наш клієнт є законним спадкоємцем своєї бабусі, і він зміг оформити спадщину. 🗺️ Ця справа показує, що навіть якщо у вас з родичем різні прізвища, а він помер багато років тому, ви все одно можете довести родинні стосунки з ним і оформити спадщину. Якщо ви зіткнулися з такою проблемою, рекомендуємо вам звернутися до юриста, який допоможе вам зібрати всі необхідні документи і довести родинні стосунки з вашим родичем. #спадщина #родина #суд #юрист #україна</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257447447327149317" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-19T08:47:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257451272670858502</id>
    <title>🏗️ Як за 7 квадратних метрів гаражу у місті Києві отримати 700 000 грн? До нас звернувся клієнт, який уклав договір на будівництво підземного паркінгу у місті Києві. За документами площа гаражу повинна була становити 63 квадратних метри, але фактично кліє</title>
    <updated>2023-07-19T09:01:59+00:00</updated>
    <content>🏗️ Як за 7 квадратних метрів гаражу у місті Києві отримати 700 000 грн? До нас звернувся клієнт, який уклав договір на будівництво підземного паркінгу у місті Києві. За документами площа гаражу повинна була становити 63 квадратних метри, але фактично клієнт отримав об’єкт площею 56 квадратних метрів. Звісно, клієнт з цим не погодився та звернувся до нас за допомогою. Ми допомогли клієнту стягнути кошти з забудовника за переплату, інфляційні витрати та послуги адвоката. Усього клієнт отримав понад 700 000 грн. Теги: #гараж #київ #будівництво #суд #юрист #україна</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7257451272670858502" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-19T09:01:59+00:00</published>
  </entry>
</feed>
