<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-06T16:02:30+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275252686583385349</id>
    <title>🔒🤝 Якщо ви стикаєтесь з позовом по кредиту, звертайтесь до нас! 📞 Дізнайтеся, як ми допомагаємо нашим клієнтам повернути справедливість.  #кредит #адвокат #колектори #заборгованість #позов #закон #поради #права #допомога #суд 🇺🇦</title>
    <updated>2023-09-06T08:35:00+00:00</updated>
    <content>🔒🤝 Якщо ви стикаєтесь з позовом по кредиту, звертайтесь до нас! 📞 Дізнайтеся, як ми допомагаємо нашим клієнтам повернути справедливість.  #кредит #адвокат #колектори #заборгованість #позов #закон #поради #права #допомога #суд 🇺🇦</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275252686583385349" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T08:35:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275635026757192965</id>
    <title>Опубліковано ✅Зменшили борг клієнта за договором позики з 140 до 40 тисяч гривень! 🏢 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє, що завершило справу в суді та успішно зменшило борг позивача за договором позики з 140 тис. гривень до 40 тис. гривень. 🙌 💼 </title>
    <updated>2023-09-06T08:59:50+00:00</updated>
    <content>Опубліковано ✅Зменшили борг клієнта за договором позики з 140 до 40 тисяч гривень! 🏢 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" радо повідомляє, що завершило справу в суді та успішно зменшило борг позивача за договором позики з 140 тис. гривень до 40 тис. гривень. 🙌 💼 У рішенні суду зазначено, що позивач неправомірно продовжував нараховувати відсотки за договором позики. 📜 Також було встановлено, що позивач хоча і мав підстави для отримання пені, процентів та інфляційних втрат, але через карантин та військовий стан не мав права їх стягувати. ⚖️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" пишається своїми успіхами в подібних справах та рекомендує клієнтам звертатися саме до них. 🤝 Таким чином, клієнт отримає доступ до професійної юридичної допомоги та зможе зменшити свої борги за позиками. 📞 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" завжди готове допомогти клієнтам у вирішенні подібних юридичних питань та захистити їхні права в суді. 💪 #юридичнапоміч #адвокати #правозахист</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275635026757192965" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T08:59:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275659349723237638</id>
    <title>"📝💰 Скільки стоїть скасування напису? Дивіться відео, щоб дізнатися про наші послуги! 💼💸 #скасуваннянапису #юридичніпослуги #виграшнісправи #адвокати #реальнерішення" тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #ад</title>
    <updated>2023-09-06T10:50:00+00:00</updated>
    <content>"📝💰 Скільки стоїть скасування напису? Дивіться відео, щоб дізнатися про наші послуги! 💼💸 #скасуваннянапису #юридичніпослуги #виграшнісправи #адвокати #реальнерішення" тгсб #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275659349723237638" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T10:50:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275669902902430981</id>
    <title>🎥🔥 Якщо поступити на аспірантуру до 30 років чи буде відстрочка? 🎓📚 Дивись відео для корисних порад! #аспірантура #навчання #універ #поступлення #відповіднаденнаформанавчання Якщо до тридцяти років поступив на аспірантуру, але останні роки припадуть на тр</title>
    <updated>2023-09-06T11:15:34+00:00</updated>
    <content>🎥🔥 Якщо поступити на аспірантуру до 30 років чи буде відстрочка? 🎓📚 Дивись відео для корисних порад! #аспірантура #навчання #універ #поступлення #відповіднаденнаформанавчання Якщо до тридцяти років поступив на аспірантуру, але останні роки припадуть на тридцять перший рік, то як бути? Навіть якщо ви в двадцять дев'ять років там одинадцять місяців встигли поступити на аспірантуру. Тобто є наказ про зарахування вас до списків навчального закладу. Потім, наприклад, аспірантура буде продовжуватися чотири роки, і ви чотири роки будете на денній формі. Фактично, згідно зі змінами, які планується до закону про мобілізацію, ви до тридцяти чотирьох років будете мати право на відстрочку. Тобто тут головне саме до тридцяти років бути студентом першого свого вищого навчання до тридцяти років. Це може бути там спеціальність, ПТУ, універ, аспірантура. Головне до тридцяти років поступити на відповідну денну форму навчання. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275669902902430981" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T11:15:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275743947010493702</id>
    <title>Подзвонили колектори батькам та повідомили що придуть описувати майно. Як захиститися? 😠 👥 Kolектори в Україні є одним з найпоширеніших джерел стресу для боржників. 💶 😡 🏠 Часто вони заходять гранично непристойними методами у своїх спробах змусити людину п</title>
    <updated>2023-09-06T16:02:30+00:00</updated>
    <content>Подзвонили колектори батькам та повідомили що придуть описувати майно. Як захиститися? 😠 👥 Kolектори в Україні є одним з найпоширеніших джерел стресу для боржників. 💶 😡 🏠 Часто вони заходять гранично непристойними методами у своїх спробах змусити людину повернути заборгованість. Один з таких прикладів - коли колектори звертаються до батьків боржника, погрожуючи їм описом майна у випадку неналежного погашення боргу. 😡 ❗️ Варто запам'ятати, що колектори не мають жодного права турбувати батьків боржника чи псувати їх життя. Тим більше, вони не можуть самовільно зайти до їхнього помешкання з метою опису майна. Такі дії порушують закон та є недопустимими. ❗️ 🙄 Якщо вам дзвонять колектори і погрожують описом майна, є кілька способів захисту. Один з них - ігнорування вказаних дзвінків. Пам’ятайте, що вони здійснюються для психологічного тиску на батьків боржника. Ігноруйте такі дзвінки та не відповідайте на них, щоб відсіяти таку "комунікацію". 📵 🔒 Крім ігнорування, ви маєте право записати розмову з колекторами як доказ дій, що порушують ваші права. Це може бути корисним доказом у випадку подання скарги на дії колекторів до Національного банку України, який має компетенцію регулювати діяльність колекторських агентств. 🔒 📞 Для подання скарги ви можете звернутися до Національного банку України через електронну пошту або портал споживача фінансових послуг. У скарзі детально опишіть ситуацію, вкажіть датами і часами звінків, а також додайте аудіозапис розмови з колекторами. 📝 🛡️ Запам'ятайте, що ваші права як батьків боржника повинні бути поваженими. Колектори не можуть самовільно втручатися в ваше життя або заходити до вашого помешкання з метою опису майна. Захистіть себе, ігноруйте недозволені дії колекторів та використовуйте правові канали для захисту своїх прав. 🛡️ #колектори #мфо #онлайнкредит #борг #адвокат #юрконсалт #нбу</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275743947010493702" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-06T16:02:30+00:00</published>
  </entry>
</feed>
