<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-07-23T17:44:08+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259053833089862917</id>
    <title>Крім того військовозобов’язаний має надати витяг з реєстру актів цивільного стану про відсутність працездатних інших дітей у особи з інвалідністю. 📃 Знову ж таки зазначає, що РАЦСи не надають документів про те, що у людини відсутні якісь там родичі працез</title>
    <updated>2023-07-23T16:38:23+00:00</updated>
    <content>Крім того військовозобов’язаний має надати витяг з реєстру актів цивільного стану про відсутність працездатних інших дітей у особи з інвалідністю. 📃 Знову ж таки зазначає, що РАЦСи не надають документів про те, що у людини відсутні якісь там родичі працездатні непрацездатні. ❌ Тобто цю інформацію не можна отримати, її можна лише перевірити. ❓ Тобто якщо ви подасте документи і напишете, що у вашої матері/батька відсутні інші особи, що зобов'язані за законом їх утримувати, як це буде перевіряти працівники? Це не зрозуміло. 📃 Але надати будь-який документ про те, що таких немає, ви не зможете. РАЦС такі документи не надасть. **#відстрочка #мобілізація #війна #Україна #юрконсалт #запоріжжя #адвокат #юрист #консультація #працевитий тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259053833089862917" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-23T16:38:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259057639445810437</id>
    <title>💡 Або пропонується знову-таки надати документ про отримання грошової компенсації за здійснення догляду за таким інвалідом. ❌ Це взагалі нонсенс, оскільки здійснення догляду за інвалідом чи особою, яка потребує догляду, і вона може бути не інвалідом похило</title>
    <updated>2023-07-23T16:52:38+00:00</updated>
    <content>💡 Або пропонується знову-таки надати документ про отримання грошової компенсації за здійснення догляду за таким інвалідом. ❌ Це взагалі нонсенс, оскільки здійснення догляду за інвалідом чи особою, яка потребує догляду, і вона може бути не інвалідом похилого віку, це взагалі інший абзац зазначеного закону. 📃 Вони по суті перемішали абзац, передбачений там для батьків, та абзац, передбачений для догляду, і ліплять це все в одну кучу. #відстрочка #мобілізація #війна #Україна #юрконсалт #запоріжжя #адвокат #юрист #консультація #працевитий тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259057639445810437" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-23T16:52:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259062927091715334</id>
    <title>📜 Далі, в цьому листі наводиться те, що обов'язок дітей доглядати своїх батьків, або обов'язок чоловіка доглядати дружину, передбачено відповідними статтями Конституції та сімейного кодексу. 🔍 Це до того, що я казав вже раніше. 👨‍⚖️ Якщо твоя мама, папа –</title>
    <updated>2023-07-23T17:13:45+00:00</updated>
    <content>📜 Далі, в цьому листі наводиться те, що обов'язок дітей доглядати своїх батьків, або обов'язок чоловіка доглядати дружину, передбачено відповідними статтями Конституції та сімейного кодексу. 🔍 Це до того, що я казав вже раніше. 👨‍⚖️ Якщо твоя мама, папа – інвалід, в них нормальна пенсія, вони апріорі не можуть мати перелік осіб, які зобов'язані, згідно з Законом, їх утримувати. 💡 Тому знову ж таки, можна подавати заяву на отримання відстрочки і дивитися, як на це будуть реагувати працівники ТЦК. ❓ Вони будуть порушувати карні справи чи що? 🤔 Вони будуть робити, якщо мій там батько чи мати – інвалід, не потребує згідно з Законом додатково якогось догляду, але вони є інвалідами і як син можу їх там утримувати та забезпечувати їхнє життя. 💔 Хоча і нематеріально. #доглядзабатьками #відстрочка #інваліди #сімейнийкодекс #закон #обов'язок #ТЦК #пенсія #забезпечення #життя #кінцеваперспектива #Україна #юрконсалт #запоріжжя #адвокат #юрист #консультація #працевитий тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259062927091715334" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-23T17:13:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259066765244714245</id>
    <title>📝 Дуже цікаво зазначають, що працездатним членом сім'ї особи з 16 років, то дійсно передбачено законом. Тобто знов-таки працівники ТЦК так думають, що якщо у інваліда є дитина вже віком з 16 років, то така дитина зобов'язана такого інваліда утримувати. 😕 </title>
    <updated>2023-07-23T17:28:25+00:00</updated>
    <content>📝 Дуже цікаво зазначають, що працездатним членом сім'ї особи з 16 років, то дійсно передбачено законом. Тобто знов-таки працівники ТЦК так думають, що якщо у інваліда є дитина вже віком з 16 років, то така дитина зобов'язана такого інваліда утримувати. 😕 А якщо там є інша дорослий дитина чоловік, то такий чоловік не буде мати право на відстрочку. І далі за текстом вони роблять висновок, що якщо у інваліда є інші особи, згідно з Законом зобов'язані їх утримувати, то чоловік не буде мати право на відстрочку. 💔 Ось такий лист... будемо з ним якось розбиратися, боротися, але якщо будуть якісь новини, нова практика, будемо з нею ділитися. 💪 #Україна #юрконсалт #запоріжжя #адвокат #юрист #консультація #працевитий #право #сімейне_право #сімейний_кодекс #закони #правова_допомога тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259066765244714245" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-23T17:28:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259070753788710149</id>
    <title>📝 Вступив в силу закон, що дозволяє мобілізованим та контрактникам звільнитися в тому випадку, якщо їхні близькі родичі – чоловік, дружина, донька, батько-мати, дід, баба або рідний, повнорідний, неповнорідний брати чи сестра – пропали безвісті під час ві</title>
    <updated>2023-07-23T17:44:08+00:00</updated>
    <content>📝 Вступив в силу закон, що дозволяє мобілізованим та контрактникам звільнитися в тому випадку, якщо їхні близькі родичі – чоловік, дружина, донька, батько-мати, дід, баба або рідний, повнорідний, неповнорідний брати чи сестра – пропали безвісті під час війни з Росією. 💔 Причому сюди входять родичі не лише, які загинули під час повномасштабної війни, але і ті родичі, які загинули під час АТО або ООС. Треба розуміти, що до переліку родичів попадають лише ті люди, які загинули під час захисту батьківщини, просто цивільні люди, які загинули від дії російської недофедерації, в цей список не входять. ⚔️ Вже сьогодні, 21.07.2023 року, до нас звернулися клієнти, яким ми такі рапорти підготували та їх подали щодо строків та порядку розгляду вказаних рапортів. Ми повідомимо пізніше. 🗓️ #Україна #юрконсалт #запоріжжя #адвокат #юрист #консультація #війна #закони #мобілізовані #контрактники #сімейні_права #родичі #втрати #ATO #ООС #правова_допомога тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7259070753788710149" rel="alternate"/>
    <published>2023-07-23T17:44:08+00:00</published>
  </entry>
</feed>
