<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-25T06:02:09+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292721397397228805</id>
    <title>"Як оскаржити відмову в наданні відстрочки від мобілізації?" На нашій практиці ще жодному клієнту відмову в відстрочці щодо мобілізації не було надано, оскільки ми подаємо до ТЦК лише тих клієнтів, які мають стопроцентну підставу для отримання відстрочки.</title>
    <updated>2023-10-22T10:03:40+00:00</updated>
    <content>"Як оскаржити відмову в наданні відстрочки від мобілізації?" На нашій практиці ще жодному клієнту відмову в відстрочці щодо мобілізації не було надано, оскільки ми подаємо до ТЦК лише тих клієнтів, які мають стопроцентну підставу для отримання відстрочки. Але аналізуючи реєстр судових рішень, я знайшов декілька рішень, якими суди зобов'язували військкомати надати відстрочку військовозобов'язаному. Тож для того, щоб оскаржити відмову в наданні відстрочки, треба по-перше отримати письмову відповідь від особи про те, що вони вам відмовляють в наданні відстрочки, і бажано, щоб в даній відповіді було зазначено конкретну підставу, чому вам відмовили, оскільки наявність конкретної підстави відмови полегшить вам порядок оскарження такої відмови. Після цього ви звертаєтесь до адвоката, наприклад до нас, і ми уже складаємо позов до суду, який розглядається судом. На сьогодні суди розглядають такі справи без виклику сторін в скорочені терміни, тож час розгляду справи може бути два три місяці. Якщо у вас були всі відповідні підстави для отримання відстрочки, то в даному випадку суд буде на вашій стороні і зобов'яже надати вам відстрочку. #оскарження #відстрочка #мобілізація #суд #позов #правова_допомога #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292721397397228805" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-22T10:03:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292733556319718662</id>
    <title>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! Апеляційний суд підтримав рішення суду першої інстанції про анулювання комісії Альфа-Банку. В результаті розгляду матеріалів, банк не зміг переконати апеляційний суд</title>
    <updated>2023-10-22T10:50:51+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді відстояли рішення суду про скасування комісії по кредиту Альфа Банка! Апеляційний суд підтримав рішення суду першої інстанції про анулювання комісії Альфа-Банку. В результаті розгляду матеріалів, банк не зміг переконати апеляційний суд у законності умов кредитного договору. Суд прийшов до висновку, що банк вимагав від споживача плату за послуги, які фактично не були надані. Ухвалення такого рішення стало можливим завдяки Закону України "Про захист прав споживачів". За його положеннями заборонено стягувати комісії за послуги, які не є такими за своєю суттю. Цей випадок - важливий прецедент для клієнтів Альфа-Банку, які мають підстави звернутися до адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ". Жителям України, які стикаються з подібними комісіями, варто звернути увагу на цей приклад і знайти кваліфіковану юридичну допомогу. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7292733556319718662" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-22T10:50:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293030258717035781</id>
    <title>"Постійний догляд за людиною похилого віку як підстава для відстрочки". Дійсно, законом передбачено право на отримання відстрочки в тому випадку, якщо ви здійснюєте постійний догляд за людиною, яка потребує такого постійного догляду. Постійного догляду мо</title>
    <updated>2023-10-23T06:02:13+00:00</updated>
    <content>"Постійний догляд за людиною похилого віку як підстава для відстрочки". Дійсно, законом передбачено право на отримання відстрочки в тому випадку, якщо ви здійснюєте постійний догляд за людиною, яка потребує такого постійного догляду. Постійного догляду може потребувати не лише інваліди, а також люди похилого віку, тобто люди, яким більше ніж вісімдесят років і у яких є когнітивні порушення, через які вони потребують такого постійного догляду. Проблема на сьогодні є те, що деякі ТЦК та СП не надають відстрочку в тому випадку, якщо довідку про необхідність постійного догляду такій людині надає лікарська комісія. Вони вимагають саме довідку МСЕК, хоча в законі не зазначено, хто повинен таку довідку видавати. Також проблемою може стати те, що військовозобов'язаний доглядає не свою матір чи батька, а, наприклад, тітку чи іншу особу. І в даному випадку необхідно також отримати акт про те, що саме даний військовозобов'язаний постійно доглядає дану особу похилого віку. #відстрочка #постійний_догляд #похилий_вік #закон #військовозобов'язаний #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293030258717035781" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-23T06:02:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293401351638371589</id>
    <title>Хто з чоловіків має право перетинати кордон під час воєнного стану? Станом на вересень 2023 року, право перетину кордону мають чоловіки до вісімнадцяти років або після шістдесяти років, які постійно проживають за кордоном. Для цього в них в паспорті повин</title>
    <updated>2023-10-24T06:02:15+00:00</updated>
    <content>Хто з чоловіків має право перетинати кордон під час воєнного стану? Станом на вересень 2023 року, право перетину кордону мають чоловіки до вісімнадцяти років або після шістдесяти років, які постійно проживають за кордоном. Для цього в них в паспорті повинна стояти відмітка про вибуття особи за кордон. Також право на перетин кордону мають особи, які виключені з військового обліку через стан здоров'я, чоловіки, які мають право виїжджати за кордон за сімейними обставинами (наприклад, дружина, батьки, діти-інваліди), військові, які перебувають на лікуванні або реабілітації, водії, волонтери, які мають відповідні дозвільні документи, а також батьки-одинаки або багатодітні батьки, які мають більш ніж трьох дітей неповнолітнього віку. #перетин_кордону #воєнний_стан #право #чоловіки #юрист #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293401351638371589" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-24T06:02:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293772406726970630</id>
    <title>"Для чого потрібен військовий квиток та чи потрібно мені його оформлювати?" Часто мені таке питання задається, і я часто людям, які навіть стопроцентно мають право на відстрочку, відповідаю, що якщо вам потрібен військовий квиток, ми йдемо до ТЦК. Якщо ві</title>
    <updated>2023-10-25T06:02:09+00:00</updated>
    <content>"Для чого потрібен військовий квиток та чи потрібно мені його оформлювати?" Часто мені таке питання задається, і я часто людям, які навіть стопроцентно мають право на відстрочку, відповідаю, що якщо вам потрібен військовий квиток, ми йдемо до ТЦК. Якщо він вам не горить і не потрібен, то краще сидіть вдома і реалізацією права на відстрочку поки що не займайтесь. Так, військовий квиток вам необхіден в тому випадку, якщо вам треба влаштуватися на роботу, поступити на навчання, оформити шлюб у РАЦС, прописатися або змінити адресу реєстрації, стати на консульський облік за кордоном, встати на облік в центрі зайнятості. Військовий квиток навіть вимагають в разі необхідності госпіталізації в закладах здоров'я. В той же час військовий квиток не потрібен в тому випадку, якщо ви, наприклад, укладаєте договори купівлі-продажу, в тому числі нерухомості, якщо ви відкриваєте рахунки в банках, звертаєтесь за медичними послугами, крім госпіталізації, якщо отримуєте посвідчення водія, якщо реєструєте ФОП або юридичну особу. В той же час багато організацій, зокрема заклади охорони здоров'я, не так ретельно ставляться до того, щоб ви пред'явили військовий квиток. Тож мати на сьогодні військовий квиток все ж таки бажано. Але якщо у вас його немає, це не означає, що ви повинні сьогодні бігти й його оформляти. #військовий_квиток #оформлення #відстрочка #послуги #правова_допомога #помічник #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7293772406726970630" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-25T06:02:09+00:00</published>
  </entry>
</feed>
