<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-17T22:01:37+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302107835108805894</id>
    <title>📜 Стаття 84 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 84 розкладу хвороб. 🔬 ВЛК вказує на захворювання, що впливають на придатність до служби. 🤒 Основне- ангіотрофоневроз кінцівок, форма ангіодистонії, що проявляється ішемією пальців. 📄 За пунктом 84-а, військов</title>
    <updated>2023-11-16T17:07:51+00:00</updated>
    <content>📜 Стаття 84 розкладу хвороб наказу №402 Стаття 84 розкладу хвороб. 🔬 ВЛК вказує на захворювання, що впливають на придатність до служби. 🤒 Основне- ангіотрофоневроз кінцівок, форма ангіодистонії, що проявляється ішемією пальців. 📄 За пунктом 84-а, військовослужбовці з ангіотрофоневрозами III-IV стадій визнаються непридатними. 📝 Під пунктом 84-б, ангіотрофоневроз II стадії вважається обмеженою придатністю у воєнний час. 💼 За пунктом 84-в, ангіотрофоневроз I стадії вважається придатним для служби. 😷 Симптоми: печія, біль, блідість, оніміння пальців. 🏢 Юридична компанія "Юрконсалт" спеціалізується на питаннях ВЛК. 👨‍💼 Якщо вам потрібна консультація, спеціалісти компанії будуть раді допомогти. #юрконсалт #ВЛК #ангіотрофоневроз #юридичнаконсультація #військовослужбовці #стаття_84 #військовамедицина #юридичнадопомога #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302107835108805894" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-16T17:07:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302183541394181381</id>
    <title>ВЛК свідомо гублять документи, оскільки у них є план. Ми часто чуємо про події, коли хтось надає документи до військово-лікарської комісії. Але ці документи вони не враховують. Потім кашуть, що вони цих документів не бачили. Так ось, слухайте. Щоб уникнут</title>
    <updated>2023-11-16T22:01:38+00:00</updated>
    <content>ВЛК свідомо гублять документи, оскільки у них є план. Ми часто чуємо про події, коли хтось надає документи до військово-лікарської комісії. Але ці документи вони не враховують. Потім кашуть, що вони цих документів не бачили. Так ось, слухайте. Щоб уникнути такої ситуації, зверніться до адвоката чи юриста. Він вам підготує заяву, в якій буде перелік цих документів, перелік хвороб і відношення цих хвороб до чотириста другого наказу. Якщо ви перед проходженням ВЛК подасте таку заяву з додатками, завіреними через військкомат на ім'я військово-лікарської комісії, то такі документи вони вже не зможуть загубити. Якщо висновок ВЛК буде суперечити цим документам, то буде нормальна підстава, і вона буде працююча. Для того, щоб такий висновок у ВЛК був незаконний, потрібно його оскаржити до центральної ВЛК чи регіональної. #ВЛК #ОскарженняВЛК #ПравоВійськовослужбовців #ПідготовкаДо ВЛК #ЮридичнаДопомога #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302183541394181381" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-16T22:01:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302397358531300613</id>
    <title>📚Як оформити спадщину, якщо людина померла в Україні, 🌍а спадкоємець перебуває закордоном? Оформлення спадщини- це високо регульований процес. ✈️Якщо спадкоємець живе за кордоном, а спадщина в Україні, він має дотримуватися правових норм обох країн. 🤝Міжн</title>
    <updated>2023-11-17T11:51:20+00:00</updated>
    <content>📚Як оформити спадщину, якщо людина померла в Україні, 🌍а спадкоємець перебуває закордоном? Оформлення спадщини- це високо регульований процес. ✈️Якщо спадкоємець живе за кордоном, а спадщина в Україні, він має дотримуватися правових норм обох країн. 🤝Міжнародні домовленості, як Гаазька конвенція 1983 року, встановлюють правила визнання та виконання судових рішень у справах про спадкоємство. 📝Процедура починається з подачі заяви до нотаріуса про прийняття або відмову від спадщини. ✉️Після цього, заяву відправляють до нотаріуса в Україні. 🔎В Україні нотаріус перевіряє документи, визначає коло спадкоємців та видає свідоцтво про право на спадщину. ⏳Справу має відкрити протягом 6 місяців з моменту смерті спадкодавця. #спадщина #закони #Україна #спадкоємство #ГаазькаКонвенція #права #нотаріус #міжнародніправила #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302397358531300613" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-17T11:51:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302431390618979589</id>
    <title>📝 Стаття 9 розкладу хвороб наказу №402 📌 Стаття 9 розкладу хвороб- важливий елемент визначення придатності до служби військовослужбовців. 🌟 Вона зосереджується на ступені придатності військовозобов'язаних, які стикаються з різними захворюваннями. ⚠ Військ</title>
    <updated>2023-11-17T14:03:24+00:00</updated>
    <content>📝 Стаття 9 розкладу хвороб наказу №402 📌 Стаття 9 розкладу хвороб- важливий елемент визначення придатності до служби військовослужбовців. 🌟 Вона зосереджується на ступені придатності військовозобов'язаних, які стикаються з різними захворюваннями. ⚠ Військовослужбовці, визнані непридатними відповідно до пункту "а" статті 9, страждають від ракових і інших новоутворень, мієлодиспластичних синдромів із прогресуючим перебігом та інші. 📍 Ступінь непридатності або обмеженої придатності відноситься до пункту "б" статті 9. Ті військовослужбовці можуть страждати від ракових і інших новоутворень, але не мають прогресуючого перебігу хвороби. 🔍 Пункт "в" статті 9 стосується тих, у кого встановлено придатність або обмежену придатність до служби. Це можуть бути військовослужбовці, які хворіють на лімфогранулематоз I-III стадій і досягли тривалої стабільної ремісії. 📚 Якщо ви не згодні зі статтею ВЛК, яку вам призначили, юридичні компанії та адвокати можуть допомогти вам оскаржити цей висновок. #військовослужбовці #стаття9 #наказ402 #хвороби #військовозобов'язаний #мієлодиспластичний_синдром #рак #лімфогранулематоз #ВЛК #юридичнадопомога. #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302431390618979589" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-17T14:03:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302554623133388038</id>
    <title>"Скільки людині вийшли послуги юриста з виграшу справи по ПриватБанку, дивіться по вказаній справі. Ми зменшили суму боргу. Наскільки я пам'ятаю, там десь з семидесяти до двадцяти тисяч гривень. Тобто зекономили клієнту п'ятдесят тисяч. Так ось, за написа</title>
    <updated>2023-11-17T22:01:37+00:00</updated>
    <content>"Скільки людині вийшли послуги юриста з виграшу справи по ПриватБанку, дивіться по вказаній справі. Ми зменшили суму боргу. Наскільки я пам'ятаю, там десь з семидесяти до двадцяти тисяч гривень. Тобто зекономили клієнту п'ятдесят тисяч. Так ось, за написання відзиву на позов ми взяли з нього п'ять тисяч гривень. Після цього була розглянута справа і коли справу розглянули ми встановили, що п'ятдесят тисяч гривень ми клієнту зекономили. І ось від цих п'ятидесяти тисяч гривень, клієнт нам заплатив додатково гонорар - десять відсотків. І того, вся ця ситуація клієнту коштувала десять тисяч гривень. При цьому, суд ще п'ять тисяч гривень на користь клієнта стягнув і того, клієнт зекономив п'ятдесят тисяч гривень. А на адвоката витратив лише п'ять тисяч гривень, що досить непогано." #право #юрист #ПриватБанк #економія #суд #ситуація #виграш #фінанси #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7302554623133388038" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-17T22:01:37+00:00</published>
  </entry>
</feed>
