<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-19T06:01:43+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291174706252729605</id>
    <title>Ситуація: брат і сестра. У сестри друга група інвалідності. Чи може це бути підставою для відстрочки брата? Інвалідність у сестри з дитинства. Дивіться, так скажемо, автоматична відстрочка надається для інвалідів. Якщо інвалід це дружина, діти, батьки чи </title>
    <updated>2023-10-18T06:01:43+00:00</updated>
    <content>Ситуація: брат і сестра. У сестри друга група інвалідності. Чи може це бути підставою для відстрочки брата? Інвалідність у сестри з дитинства. Дивіться, так скажемо, автоматична відстрочка надається для інвалідів. Якщо інвалід це дружина, діти, батьки чи батьки дружини. Якщо інвалід є сестрою, треба мати першу або другу групу. Також треба окремий документ про те, що саме брат здійснює постійний догляд за вказаною сестрою. Це може бути довідка про отримання доплати за такий догляд. Це може бути акт про встановлення факту догляду. Це може бути рішення суду. Але по схемі брат-сестра просто так відстрочка не надається. Обов'язково треба довести конкретний догляд конкретного брата за конкретною сестрою. #відстрочка #інвалідність #законодавство #Україна #сімейні_права #брат_сестра #догляд #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291174706252729605" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T06:01:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291246875619986693</id>
    <title>В апеляційному суді скасували борг по ЕСВ на 35 000 грн! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно відмінило борг клієнта у сумі 35 000 грн по єдиному соціальному внеску, протидіючи апеляційній скарзі від Головного управління ДПС у Запорізькій області. Клієнт </title>
    <updated>2023-10-18T10:41:46+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді скасували борг по ЕСВ на 35 000 грн! Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" успішно відмінило борг клієнта у сумі 35 000 грн по єдиному соціальному внеску, протидіючи апеляційній скарзі від Головного управління ДПС у Запорізькій області. Клієнт не був зареєстрований як фізична особа-підприємець та не здійснював підприємництво, тому суд визнав вимогу про сплату боргу цілком незаконною. Це допомогло "ЮРКОНСАЛТ" зміцнити свою репутацію як надійного захисника прав та інтересів клієнтів. Ми вважаємо своїм долгом надавати вам професійну юридичну допомогу, тому не соромтеся звертатися до нас у вирішенні будь-яких питань. #synthesia #адвокат #юрист #юрконсалт #ua #підписка #консультація #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291246875619986693" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T10:41:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291274470889704709</id>
    <title>Консультація чаті за посиланням під моїм фото https://smpl.is/7zd0u або за телефоном 050 101 8228 Як скласти та подати позовну заяву про розірвання шлюбу? Для цього існує наше адвокатське бюро Юрконсалт. Ви просто переходите в чат за посиланням під моїм ф</title>
    <updated>2023-10-18T12:28:50+00:00</updated>
    <content>Консультація чаті за посиланням під моїм фото https://smpl.is/7zd0u або за телефоном 050 101 8228 Як скласти та подати позовну заяву про розірвання шлюбу? Для цього існує наше адвокатське бюро Юрконсалт. Ви просто переходите в чат за посиланням під моїм фото і складаєте нам документи. Це може бути паспорт код чоловіка та дружини, свідоцтво про укладення шлюбу, а також свідоцтво про народження дітей, якщо у вас є діти до вісімнадцяти років. Отримавши документи, наші юристи надають вам первинну консультацію. Ви обираєте пакет послуг та складаєтеся договір. Договір з адвокатським бюро може бути підписаний ручкою, якщо ви проживаєте в нашому місті, або може бути підписаний віддалено за допомогою електронного цифрового підпису. Ми самостійно пишемо позов, ми його за вас підписуємо та подаємо до суду. В суді ми також за вас приймаємо участь. Тому наступного разу з вами ми зустрічаємось після того, як ви прийдете до нас до офісу отримати рішення суду, яке набрало законної сили. Таким чином, розірвати шлюб на сьогодні не складно. Ми всі дії зможемо зробити за вас в будь-якому місті України. #розірвання_шлюбу #позовна_заява #адвокатське_бюро #Юрконсалт #суд #документи #правова_допомога #помічник #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291274470889704709" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T12:28:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291329358621396229</id>
    <title>Єдиний батько свого сина питає, чи може він демобілізуватися. Так, ви можете. Це буде підстава, як для батька, який виховує дитину самостійно. Для цього треба надати певні документи. Якщо дружина, на жаль, померла, це свідоцтво про смерть дружини. Якщо ви</title>
    <updated>2023-10-18T16:01:50+00:00</updated>
    <content>Єдиний батько свого сина питає, чи може він демобілізуватися. Так, ви можете. Це буде підстава, як для батька, який виховує дитину самостійно. Для цього треба надати певні документи. Якщо дружина, на жаль, померла, це свідоцтво про смерть дружини. Якщо ви розірвали шлюб та позбавили дружину батьківських прав, вам потрібне відповідне рішення суду. Якщо рішенням суду визначено, що місце проживання дитини з вами, вам також потрібне таке рішення суду. Якщо у вас виникають питання щодо оформлення таких документів, складання рапорту та просування його, знаєте куди писати. #батько #син #демобілізація #виховання #суд #шлюб #документи #рапорт #самотній_батько #батьківські_права #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291329358621396229" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-18T16:01:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291545794845428997</id>
    <title>"Скільки часу займає розблокування картки?" Якщо ви на нашому сайті генерували цю заяву та направили її до виконавця, як правило, це займає один або два тижні. Але подивіться, якщо у вас виконавче провадження вже є завершеним, тобто воно зараз не на актив</title>
    <updated>2023-10-19T06:01:43+00:00</updated>
    <content>"Скільки часу займає розблокування картки?" Якщо ви на нашому сайті генерували цю заяву та направили її до виконавця, як правило, це займає один або два тижні. Але подивіться, якщо у вас виконавче провадження вже є завершеним, тобто воно зараз не на активному виконанні, у виконавця не перебуває, то в такому випадку виконавець може і не зняти арешт. І його треба буде знімати іншими методами. Якщо у вас саме така проблема, будь ласка, напишіть мені в чат, ми вам допоможемо. #розблокування #картка #виконавче_провадження #виконавець #арешт #заява #помічник #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7291545794845428997" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-19T06:01:43+00:00</published>
  </entry>
</feed>
