<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-08T16:55:00+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287235870166420742</id>
    <title>Так, банки мають право нараховувати проценти по кредиту, навіть коли йде війна і немає коштів. Верховна Рада заборонила банкам лише нараховувати штрафні санкції та неустойку. Тому відсоткова ставка за вашим кредитом залишається діючою, і вам треба платити</title>
    <updated>2023-10-07T15:17:00+00:00</updated>
    <content>Так, банки мають право нараховувати проценти по кредиту, навіть коли йде війна і немає коштів. Верховна Рада заборонила банкам лише нараховувати штрафні санкції та неустойку. Тому відсоткова ставка за вашим кредитом залишається діючою, і вам треба платити проценти, оскільки банки їх нараховують. Закон про споживче кредитування містить порядок реструктуризації таких кредитів, але цей порядок може бути незрозумілим. Ви можете використовувати реструктуризацію, але її подання може мати смисл лише в кінці війни, коли стане зрозуміло, які будуть дії з боргами після закінчення конфлікту. Якщо у вас немає грошей і лише вистачає на їжу, рекомендується відкладати ці кошти для подальшого вирішення питань з банками після закінчення війни і перемоги. У будь-якому випадку, після війни, ви можете спробувати домовитися з усіма банками масово щодо реструктуризації або інших умов погашення боргів. #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #консультація #юрист #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287235870166420742" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T15:17:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287261312558632197</id>
    <title>Щодо виплати грошового забезпечення позаштатних, на днях я виклав відео щодо цього і було багато коментарів про те, що станом на сьогодні позаштатний або тим, хто виведений в розпорядження командира, а це як правило поранені і сильно поранені військовослу</title>
    <updated>2023-10-07T16:55:45+00:00</updated>
    <content>Щодо виплати грошового забезпечення позаштатних, на днях я виклав відео щодо цього і було багато коментарів про те, що станом на сьогодні позаштатний або тим, хто виведений в розпорядження командира, а це як правило поранені і сильно поранені військовослужбовці, їм виплачують вісімсот шістсот гривень щомісяця. Насправді з п'ятнадцятого вересня вказаного року було прийнято постанову КМУ №1001 від 15.09.2023 р., а також на днях двадцять шостого вересня було прийнято постанову №566. З вказаними двома постановами було як там для позаштатників, так і для строковиків регламентовано порядок виплати грошових забезпечень. І найголовніше, що постановою №159 від 15.09.2023 р. було зазначено, що вона застосовується з першого червня двадцять третього року. Тобто дійсно вказані постанови були прийняті в вересні, але вам повинні перерахувати грошову допомогу ще з червня двадцять третього року. Тому зараз я з командою розробляю форму відповідного рапорту. Ми його повісимо в себе на сайті безкоштовно. Можете брати переписувати і брати за позаштатників гроші. Звісно, ми не будемо і за вказаною формою рапорту вам повинні будуть виплатити грошове забезпечення не лише з жовтня двадцять третього року, а перерахувати та доплатити кошти починаючи з червня місяця. Теги: #Грошовезабезпечення #Позаштатники #Військовослужбовці #Поранені #СильноПоранені #Постанова #КМУ #Форма #Рапорт #Перерахуваннякоштів #Доплата #Інформація #Адвокат #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287261312558632197" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-07T16:55:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287556170422701318</id>
    <title>Не подають МФОшки до суду, оскільки в них немає кваліфікованих адвокатів. Я на жаль скажу вам, що це неправда. Зараз масово МФОшки до суду таки подають. Раніше вони балувалися виконавчими написами, зараз зрозуміли, що це неефективно, і вони до суду подают</title>
    <updated>2023-10-08T11:59:56+00:00</updated>
    <content>Не подають МФОшки до суду, оскільки в них немає кваліфікованих адвокатів. Я на жаль скажу вам, що це неправда. Зараз масово МФОшки до суду таки подають. Раніше вони балувалися виконавчими написами, зараз зрозуміли, що це неефективно, і вони до суду подають там тисячі, десятки тисяч рішень. Тому, якщо на вас все ж таки МФОшка до суду подала, а вона подаст, якщо ви не будете погашати борг, шукайте адвоката або звертайтеся до нас, оскільки там, як правило, суттєво суму боргу можна зменшити, якщо буде адекватний адвокат, який розрізняє строкові відсотки від нестрокових та розуміє, що таке пеня та штрафи. Тому, якщо у вас є така ситуація, до суду подали, то звертайтесь. #МФО #Суд #Борг #Адвокат #Пеня #Штрафи #банк #борг #позика #кредит #іпотека #заборгованість #суд #арешт #розписка #адвокатпокредитам #адвокат #мфо #онлайнкредит #консультація #юрист #юрконсалт #підписка</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287556170422701318" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T11:59:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287608489864711429</id>
    <title>Я маю право відмовитись від прийняття повістки? Ну ви таке право маєте, але особи співробітники ТЦК, які повістки будуть вручати, в свою чергу мають право скласти акт про відмову від отримання повістки. Після цього вже в залежності від виду повістки буде </title>
    <updated>2023-10-08T15:22:58+00:00</updated>
    <content>Я маю право відмовитись від прийняття повістки? Ну ви таке право маєте, але особи співробітники ТЦК, які повістки будуть вручати, в свою чергу мають право скласти акт про відмову від отримання повістки. Після цього вже в залежності від виду повістки буде або адміністративний штраф, або може бути навіть кримінальна справа. Тому ви таке право маєте, але ви маєте і відповідати за реалізацію вашого права. Я про це всіх клієнтів повідомляю. Про те, як там відліняти від служби незаконно я не розповідаю, а тому ви маєте свою голову на плечах і самі рішайте та думайте, що вам робити, коли ви реалізуєте свої права щодо відмови від якихось обов'язкових дій чи обов'язків передбачених законом та Конституцією України. #Повістка #ТЦК #АктПроВідмову #АдміністративнийШтраф #КримінальнаСправа #Права #Обов'язки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287608489864711429" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T15:22:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430</id>
    <title>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропон</title>
    <updated>2023-10-08T16:55:00+00:00</updated>
    <content>В Україні планується мастштабна реформа ВЛК. Планується зменшення корупційних ризиків! В Україні планується масштабна комплексна реформа військово-лікарської комісії (ВЛК), яка наразі є незручною для пацієнтів та містить значні корупційні ризики. Запропоновані зміни мають на меті вдосконалити низку нормативно-правових актів та зробити ВЛК більш зручною для тих, хто її потребує, не дозволяючи купувати результати за гроші. Наразі розробляється низка документів, триває співпраця з волонтерськими організаціями з цього питання. Політик розраховує, що всі документи будуть прийняті до Нового року. #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287632207521287430" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-08T16:55:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
