<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-08-10T13:56:23+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265685680443903238</id>
    <title>Відповідь користувачу @Ірина як зняти арешт з карки військовослужбовця? Зняття арешту з рахунку: Повернення арештів в Україні з 2023 року Загальна інформація: З травня 2023 року українцям повернули арешти, що накладаються на банківські рахунки, зарплатні </title>
    <updated>2023-08-10T13:31:16+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @Ірина як зняти арешт з карки військовослужбовця? Зняття арешту з рахунку: Повернення арештів в Україні з 2023 року Загальна інформація: З травня 2023 року українцям повернули арешти, що накладаються на банківські рахунки, зарплатні та пенсійні картки за виконавчими провадженнями. Арешти можуть накладатися навіть по закритим та погашеним провадженням. Підстави для зняття арешту Часткове зняття арешту з рахунку: Можливе в межах 13400 грн. на місяць, здійснюється виконавцем шляхом винесення постанови. Повне зняття арешту з зарплатного рахунку: Виконавець не має права арештовувати зарплатні рахунки, але може стягнути 20% доходів щомісяця. Повне зняття арешту з пенсійного чи соціального рахунку: Аналогічно з зарплатним рахунком, можливе щомісячне стягнення 20%. Зняття арешту з зарплати військовослужбовця: Виконавець не має права арештовувати зарплату військовослужбовця. Можна використовувати безкоштовний зразок заяви для розблокування зарплатних рахунків. Як подати заяву Вибір типу заяви та заповнення даних. Підписання заяви електронним цифровим підписом або ручкою. Направлення заяви на адресу виконавчої служби Укрпоштою. Висновок Зняття арешту з рахунку є актуальною темою для військовослужбовців та інших громадян України. Звертання до компетентних органів з відповідною заявою може допомогти вирішити цю проблему. Теги: #зняття_арешту #військовослужбовець #зарплатний_рахунок #пенсійний_рахунок #Україна Доброго дня 🙌 Консультаціі надаю в чаті 💬 Чат, контакти під моїм фото у профілі 🤓 Натисніть на моє фото, перейдіть в мій профіль і далі натисніть на посилання: 🔗 https://linktr.ee/pratsevytyi/ 🔗 </content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265685680443903238" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-10T13:31:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265687126073707782</id>
    <title>Відповідь користувачу @Milla від скасування виконавчого напису нічого не змінюється.  🔵 Скасування виконавчого напису не означає автоматичного зняття зобов'язань з боржника. Воно лише припиняє конкретне виконавче провадження. Ось деякі ключові моменти: 🔵 </title>
    <updated>2023-08-10T13:36:52+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @Milla від скасування виконавчого напису нічого не змінюється.  🔵 Скасування виконавчого напису не означає автоматичного зняття зобов'язань з боржника. Воно лише припиняє конкретне виконавче провадження. Ось деякі ключові моменти: 🔵 Строки позовної давності: Якщо позовна давність не минула, банк або інший кредитор може знову звернутися до суду з позовом. Строки позовної давності в Україні зазвичай становлять 3 роки, але можуть варіюватися в залежності від обставин. 🔵 Строк кредитування: Якщо строк кредитування закінчився, але позовна давність не минула, кредитор все ще може звернутися до суду за стягненням боргу. 🔵 Висновок: Так, стягнення кредиту після скасування виконавчого напису є можливим, якщо позовна давність не минула, і інші умови дозволяють це зробити. Консультація з юристом або адвокатом, який спеціалізується на цій галузі права, може допомогти зрозуміти конкретну ситуацію. Теги: #кредит #виконавчий_напис #позовна_давність #стягнення_боргу #Україна #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #ua </content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265687126073707782" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-10T13:36:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265689809526557957</id>
    <title>Відповідь користувачу @Ірина чи може обмежено придатний подати рапорт на звільнення? 🔵 Закон України «Про військовий обов'язок і військову службу» регулює питання військової служби, включаючи мобілізацію та воєнний стан. 🔵 Обмежено придатні до військової </title>
    <updated>2023-08-10T13:47:19+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @Ірина чи може обмежено придатний подати рапорт на звільнення? 🔵 Закон України «Про військовий обов'язок і військову службу» регулює питання військової служби, включаючи мобілізацію та воєнний стан. 🔵 Обмежено придатні до військової служби особи не мають права на звільнення під час воєнного стану. Це відображено в законодавстві, яке вимагає максимальної мобілізації ресурсів у випадку загрози національній безпеці. 🔵 Звільнитися можуть лише особи, які визнані непридатними до військової служби або тимчасово непридатними строком на 6-12 місяців. Це може бути пов'язано з серйозними медичними станами або іншими обставинами, які роблять неможливим виконання військових обов'язків. 🔵 Визначення статусу придатності здійснюється воєнкоматами на основі медичних оглядів, документації та інших факторів. Процедура є чіткою та строгою, з метою забезпечення належного виконання військового обов'язку. Теги: #військова_служба #обмежена_придатність #воєнний_стан #Україна #Консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine </content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265689809526557957" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-10T13:47:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265690890033794310</id>
    <title>Відповідь користувачу @Юлія Кленова як звільнитися зі служби добровольцю?  🔵 Добровольцю з військової служби звільнитися можна на таких же підставах, як і мобілізованому військовослужбовцю. 🔵 Це регулюється статтею 26 Закону України від 25.03.1992 № 2232-</title>
    <updated>2023-08-10T13:51:29+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @Юлія Кленова як звільнитися зі служби добровольцю?  🔵 Добровольцю з військової служби звільнитися можна на таких же підставах, як і мобілізованому військовослужбовцю. 🔵 Це регулюється статтею 26 Закону України від 25.03.1992 № 2232-XII, «Про військовий обов'язок і військову службу». 🔵 Даний закон визначає основні засади військового обов'язку, а також права та обов'язки громадян України щодо військової служби. Теги: ##військовий_обовязок, ##військова_служба ##ЗаконУкраїни ##доброволець ##Консультація##військомат##тцк##відстрочка##мобілізація##повістка##зсу##всу##війна##адвокат##юрист##юрконсалт##запоріжжя##україна##підписка##ua##ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265690890033794310" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-10T13:51:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265692151110225158</id>
    <title>Відповідь користувачу @𝕮𝖍𝖆𝖗𝖔𝖉𝖊𝖞𝖐𝖆 якщо обоє з подружжя військовослужбовці, чи має хтось право на звільнення?  🔵 Закон України від 25.03.1992 № 2232-XII, «Про військовий обов'язок і військову службу», регулює питання військової служби в Україні, включаючи </title>
    <updated>2023-08-10T13:56:23+00:00</updated>
    <content>Відповідь користувачу @𝕮𝖍𝖆𝖗𝖔𝖉𝖊𝖞𝖐𝖆 якщо обоє з подружжя військовослужбовці, чи має хтось право на звільнення?  🔵 Закон України від 25.03.1992 № 2232-XII, «Про військовий обов'язок і військову службу», регулює питання військової служби в Україні, включаючи особливі умови для подружжя з дітьми. Згідно з цим законом, один із подружжя, обоє з яких проходять військову службу і мають дитину (дітей) віком до 18 років, може бути звільнений з військової служби. 🔵 Право на звільнення: Один з батьків має право на звільнення з військової служби для догляду за дитиною. Обов'язок інформування: Подружжя повинне надати відповідні документи, що підтверджують їх право на звільнення. 🔵 Закон України від 25.03.1992 № 2232-XII надає можливість звільнення одного з подружжя, якщо вони обидва служать у військових силах і мають дитину (дітей) до 18 років. Це важливе положення, що спрямоване на забезпечення благополуччя сім'ї. Теги: #військовий_обов'язок, #військова_служба, #ЗаконУкраїни, #подружжя, #діти, #звільнення. #Консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine </content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7265692151110225158" rel="alternate"/>
    <published>2023-08-10T13:56:23+00:00</published>
  </entry>
</feed>
