<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-10-10T15:41:54+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853</id>
    <title>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішен</title>
    <updated>2023-10-09T06:00:04+00:00</updated>
    <content>Чи законна повістка написана з коліна? Дивіться, я такий адвокат, який дає практичні рекомендації, а не якісь теоретичні теоретиків. Зараз в TikTok дуже багато таких відео, дивіться їх, можливо, це буде діяти. Станом на сьогодні я не знайшов жодного рішення чи вироку суду, який би набув законної сили. Пройшов всі інстанції Верховний Суд, яким би був звільнений від відбування покарання. Людина, яка відмовилася отримувати повістку написану з коліна, таким чином, такі повістки на сьогодні я вважаю законними. Чи бажаю я своїм клієнтам перевірити цю практику? Ні, не бажаю, оскільки знову ж таки повторюсь, відработаної судової практики механізму визнання таких повісток безпідставними, незаконними не має. #Повістка #Адвокат #Законність #Суд #ТікТокНотатки #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287834514049518853" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T06:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287983445991607557</id>
    <title>Якщо чоловік має третю групу по зору, то чи призовуть його до військкомату? Будь ласка, проконсультуйте. Як я вже казав, з першою, другою, третьою групою не призивають. Але в тому випадку, якщо ти про це в військкомат повідомив, бо третю групу можуть в ВЛ</title>
    <updated>2023-10-09T15:38:00+00:00</updated>
    <content>Якщо чоловік має третю групу по зору, то чи призовуть його до військкомату? Будь ласка, проконсультуйте. Як я вже казав, з першою, другою, третьою групою не призивають. Але в тому випадку, якщо ти про це в військкомат повідомив, бо третю групу можуть в ВЛК і не побачити візуально. По друге, якщо ти не надав добровільно заяву на мобілізацію, ми в нашому бюро, як робимо, якщо людині вручили повістку і він інвалід, якщо він не бажає іти в ТЦК отримувати військовий квиток, для деяких він потрібний чи там на роботі немає кіпішу, то ми від військового пишемо заяву про те, що він є інвалідом, має право на відстрочку, згоду на добровільну мобілізацію не дає і все нормально. Якщо все ж таки наш клієнт іде до ТЦК і проходить ВЛК, ми також перед цими діями подаємо заяву до ТЦК, щоб його в будь-якому випадку не мобілізували. #Інвалід #ТЦК #ВЛК #Відстрочка #Мобілізація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7287983445991607557" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-09T15:38:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397</id>
    <title>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска </title>
    <updated>2023-10-10T09:38:48+00:00</updated>
    <content>Скасували припис Дніпровської міськради щодо розміщення реклами. Табличка це не реклама! 🏢Юридична фірма "ЮРКОНСАЛТ" виграла справу, в якій було скасовано розпорядження Дніпровської міської ради про демонтаж вивіски магазину. ⚖️Суд постановив, що вивіска не є рекламою, оскільки не містить заклику до придбання товарів чи послуг. 📜Рішення відповідає законодавству про благоустрій населених пунктів та зовнішню рекламу. 🙋‍♂️Ті, хто потребує правової допомоги в подібних справах, можуть звертатися до "ЮРКОНСАЛТ". #synthesia</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288261965699419397" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T09:38:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355044179610885</id>
    <title>Якщо оформити відстрочку за наявності у батька інваліда другої групи, чи можна перетинати кордон самому? Ні. Перетинати кордон можна лише в супроводжуючи такого батька інваліда. Єдиний виняток це та ситуація, якщо батько інвалід отримав українську інвалід</title>
    <updated>2023-10-10T15:39:59+00:00</updated>
    <content>Якщо оформити відстрочку за наявності у батька інваліда другої групи, чи можна перетинати кордон самому? Ні. Перетинати кордон можна лише в супроводжуючи такого батька інваліда. Єдиний виняток це та ситуація, якщо батько інвалід отримав українську інвалідність, виїхав за межі України сам встав там на консульський облік, і ви вже їдете до нього, маючи або оригінали або нотаріально посвідчені копії документів про те, що він є інвалідом. Він є вашим батьком. І лише таким чином можна проїжджати кордон. #Відстрочка #Інвалідність #Кордон #Батько #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355044179610885" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T15:39:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355534305053958</id>
    <title>Захищено інтереси відповідача у справі з Вердикт Капітал. Судом відмовлено в позові на 33 000 грн! 🏢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу проти товариства з обмеженою відповідальністю "Вердикт Капітал". 🏛️ Ленінський районний суд м. Запорі</title>
    <updated>2023-10-10T15:41:54+00:00</updated>
    <content>Захищено інтереси відповідача у справі з Вердикт Капітал. Судом відмовлено в позові на 33 000 грн! 🏢 Юридична компанія "ЮРКОНСАЛТ" успішно виграла справу проти товариства з обмеженою відповідальністю "Вердикт Капітал". 🏛️ Ленінський районний суд м. Запоріжжя відмовив у задоволенні позову про стягнення 33 000 грн. заборгованості за кредитним договором у зв'язку з пропуском строку позовної давності. 💼 Незважаючи на докази, що підтверджують існування такого договору, позов був поданий за межами трирічного строку позовної давності, а тому не міг бути задоволений. 💪 Цей результат є прикладом успішного захисту в цивільних справах досвідченими юристами ЮРКОНСАЛТ, які завжди готові допомогти тим, хто потребує правового захисту".</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7288355534305053958" rel="alternate"/>
    <published>2023-10-10T15:41:54+00:00</published>
  </entry>
</feed>
