<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-16T05:59:51+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278928410020269318</id>
    <title>Українські пенсіонери з тимчасово окупованої території можуть втратити пенсію, якщо не напишуть заяви до Пенсійного фонду [/b] Українські пенсіонери, які проживають на тимчасово окупованих територіях, можуть втратити пенсію, якщо не повідомлять про це Пен</title>
    <updated>2023-09-15T05:59:50+00:00</updated>
    <content>Українські пенсіонери з тимчасово окупованої території можуть втратити пенсію, якщо не напишуть заяви до Пенсійного фонду [/b] Українські пенсіонери, які проживають на тимчасово окупованих територіях, можуть втратити пенсію, якщо не повідомлять про це Пенсійний фонд. Новий закон зобов'язує громадян повідомляти фонд про будь-яку відсутність виплат з Росії, а для отримання пенсії необхідна фізична ідентифікація. Крім того, люди похилого віку, які не здійснюють транзакцій за своїм рахунком протягом шести місяців, ризикують втратити свої виплати; банки можуть повернути кошти на вимогу Пенсійного фонду. [b]</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278928410020269318" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T05:59:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278274797669240069</id>
    <title>Доповнено перелік осіб, які матимуть право на виїзд за кордон України: Особи, чиї близькі родичі загинули під час захисту Батьківщини, зокрема під час Антитерористичної операції (АТО) або під час повномасштабного вторгнення. Ці особи матимуть право на виї</title>
    <updated>2023-09-15T12:00:00+00:00</updated>
    <content>Доповнено перелік осіб, які матимуть право на виїзд за кордон України: Особи, чиї близькі родичі загинули під час захисту Батьківщини, зокрема під час Антитерористичної операції (АТО) або під час повномасштабного вторгнення. Ці особи матимуть право на виїзд і не лише як раніше на відстрочку від воєнної служби, а також на звільнення, якщо вони є мобілізованими або контрактниками. Для оформлення виїзду за кордон України, вам, можливо, потрібно буде оформити певні документи. За конкретними вимогами і документами вам краще звернутися в офіційні джерела, або можете написати запит в коментарях, і ми надамо вам відповідну консультацію. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278274797669240069" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278655682289716486</id>
    <title>Чи потрібна відстрочка щоб перетнути кордон чоловікові з дружиною другої групи? Ні, згідно з правилами перетину кордону. Надавати документи щодо наявної відстрочки не потрібно. Просто на кордоні показуєте документи про інвалідність дружини, показуєте друж</title>
    <updated>2023-09-15T12:40:00+00:00</updated>
    <content>Чи потрібна відстрочка щоб перетнути кордон чоловікові з дружиною другої групи? Ні, згідно з правилами перетину кордону. Надавати документи щодо наявної відстрочки не потрібно. Просто на кордоні показуєте документи про інвалідність дружини, показуєте дружину, а також показуєте свідоцтво про шлюб. І на підставі цих документів вас повинні впустити через кордон. 🚶 тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7278655682289716486" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T12:40:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279053168523398406</id>
    <title>🎥 Друга група та відстрочка чоловіку не дали 😱 Як це право реалізувати? 🤔 Звертайтеся до нас, ми допоможемо! 📝💪 #відстрочка #мобілізація #чоловік #звільнення #допомога #Україна #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #а</title>
    <updated>2023-09-15T14:03:57+00:00</updated>
    <content>🎥 Друга група та відстрочка чоловіку не дали 😱 Як це право реалізувати? 🤔 Звертайтеся до нас, ми допоможемо! 📝💪 #відстрочка #мобілізація #чоловік #звільнення #допомога #Україна #vista #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279053168523398406" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-15T14:03:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279299498776530181</id>
    <title>📣 Уряд України оновлює систему військово-лікарських комісій, адаптуючи її до сучасності! Реформа ВЛК в Україні! Денис Шмигаль повідомив, що кількість військових госпіталів збільшилася вдвічі, а до їхньої роботи залучено 820 цивільних лікарів. Також була з</title>
    <updated>2023-09-16T05:59:51+00:00</updated>
    <content>📣 Уряд України оновлює систему військово-лікарських комісій, адаптуючи її до сучасності! Реформа ВЛК в Україні! Денис Шмигаль повідомив, що кількість військових госпіталів збільшилася вдвічі, а до їхньої роботи залучено 820 цивільних лікарів. Також була запущена електронна черга, якою вже скористалися 45 тисяч військовослужбовців. Крім того, триває реформа медико-соціальних експертних комісій, що включає оцифрування та оновлення пакетів послуг.</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7279299498776530181" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-16T05:59:51+00:00</published>
  </entry>
</feed>
