<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-09-09T05:59:54+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275687078875106565</id>
    <title>📢🧐 Як отримати відстрочку для вашого чоловіка? 🤔 Звертайтеся до нас за допомогою! 🤝💼 #відстрочка #студенти #права #допомога #соціальніпослуги Якщо в мене третя 👦 група, син двадцять років 🎓 навчається на стаціонарі. 👨 Чи має чоловік ✅ право на відстрочку?</title>
    <updated>2023-09-08T09:40:00+00:00</updated>
    <content>📢🧐 Як отримати відстрочку для вашого чоловіка? 🤔 Звертайтеся до нас за допомогою! 🤝💼 #відстрочка #студенти #права #допомога #соціальніпослуги Якщо в мене третя 👦 група, син двадцять років 🎓 навчається на стаціонарі. 👨 Чи має чоловік ✅ право на відстрочку? Так, 👨 ваш чоловік має право ⏳ на відстрочку 🔄, оскільки будь-яка дружина 💼 з будь-якою формою 💼 групою, точніше інвалідності, ✅ має право на відстрочку. Те, що у вас 👦 є син ⚖️, який нібито за законом 💰 зобов'язан вас утримувати, це чітко 📜 в законі не зазначено, по-перше. По-друге, 🎒 він є студентом 🎓, навчається на стаціонарі 📚, а тому, в принципі, 👦 такий син ✅ він має право бути 👪 на утриманні своїх батьків 🎉 до досягнення ним двадцяти 🔞 трьох років. 👍 Тому вашому чоловікові можна 💸 отримати відстрочку, скласти про це заяву 🆘. Що ми можемо допомогти ✉️, тому пишіть мені 💬 в чат 🤝, допоможемо. тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275687078875106565" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-08T09:40:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275667904262114565</id>
    <title>🎓📚 Зараз заберу документи і піду на нову магістратуру 🔄 Чи буде відстрочка? 🤔 Дізнайтеся у цьому відео! 💡 #магістратура #відстрочка #освіта #україна #поступ  "Якщо поступив на магістратуру в двадцять другому році і зараз заберу документи, піду на іншу маг</title>
    <updated>2023-09-08T11:25:00+00:00</updated>
    <content>🎓📚 Зараз заберу документи і піду на нову магістратуру 🔄 Чи буде відстрочка? 🤔 Дізнайтеся у цьому відео! 💡 #магістратура #відстрочка #освіта #україна #поступ  "Якщо поступив на магістратуру в двадцять другому році і зараз заберу документи, піду на іншу магістратуру двадцять третього. Чи буде відстрочка, якщо у цю першу магістратуру фактично не закінчите і вам до тридцяти років? То так, ви зможете зараз забрати документи, та витратити трохи грошей. Але вже в наступному році повторно поступити. І якщо це буде вважатись все ж таки вашим першим повним, першою повною освітою, то так, право на відстрочку у вас буде." тгс #консультація #військомат #тцк #відстрочка #мобілізація #повістка #зсу #всу #війна #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ua #ukraine</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7275667904262114565" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-08T11:25:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276454772981370118</id>
    <title>Верховним судом задоволено нашу скаргу щодо незаконності відмови в відкриті апеляційного провадження! 🔹 Верховний Суд задовольнив касаційну скаргу нашого адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" щодо незаконності відмови відкриття апеляційного провадження у справі </title>
    <updated>2023-09-08T14:00:51+00:00</updated>
    <content>Верховним судом задоволено нашу скаргу щодо незаконності відмови в відкриті апеляційного провадження! 🔹 Верховний Суд задовольнив касаційну скаргу нашого адвокатського бюро "ЮРКОНСАЛТ" щодо незаконності відмови відкриття апеляційного провадження у справі № 332/1142/16. 🔹 Раніше Запорізьким апеляційним судом було відмовлено у задоволенні клопотання про зменшення розміру судового збору позивача. 🔹 Усунувши порушення процесуального права, Верховний Суд скасував рішення апеляційного суду та передав справу на повторний розгляд до апеляційного суду. 🔹 Наше адвокатське бюро вже має успіхи в подібних справах, тому ми сподіваємося на позитивний результат для нашого клієнта. 🔹 Якщо ви також потребуєте правової допомоги, звертайтеся до нас! #юридична #правовадопомога #адвокатськебюро #вирішеннясправ #верховнисуд #клієнти #україна</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276454772981370118" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-08T14:00:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276508652528422149</id>
    <title>Скасовано поруку 4 поручителів перед Банк Фінанси та кредит на 112 000 дол. США! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішне завершення справи перед судом, в якій було скасовано поруку 4 поручителів перед Банком Фінанси та кредит на суму 112 000 </title>
    <updated>2023-09-08T17:29:55+00:00</updated>
    <content>Скасовано поруку 4 поручителів перед Банк Фінанси та кредит на 112 000 дол. США! 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішне завершення справи перед судом, в якій було скасовано поруку 4 поручителів перед Банком Фінанси та кредит на суму 112 000 доларів США. Рішення суду від 18 липня 2017 року було прийняте Апеляційним судом Запорізької області. 🔹Суд установив, що відповідачі були поручителями за кредитним договором, укладеним між банком і особою, яка зобов'язалася повернути кредит до певної дати та сплачувати відсотки. Однак, заборгованість за кредитом не була погашена вчасно, що призвело до утворення боргу у розмірі 1109416,83 грн. 🔹Суд першої інстанції прийняв рішення стягнути заборгованість з поручителів та звернути стягнення на предмет іпотеки - квартиру, яка належить особам-поручителям на праві спільної часткової власності. Однак, апеляційний суд скасував це рішення, вважаючи, що не можна стягувати заборгованість одночасно з поручителів та звертати стягнення на іпотечне майно. Крім того, суд першої інстанції не встановив початкову ціну для продажу іпотечного майна. 🔹Отже, апеляційний суд задовольнив апеляційну скаргу, скасував рішення суду першої інстанції та ухвалив нове рішення про відмову у задоволенні позову. 🔹Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" зазначає, що має великий досвід у виграші подібних справ і рекомендує клієнтам укласти договір про співпрацю з юристами бюро для успішного вирішення їхніх юридичних проблем. #АдвокатськеБюро #ЮРКОНСАЛТ #борг #справа #апеляція #юридичнаДопомога</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276508652528422149" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-08T17:29:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276701908113591558</id>
    <title>В апеляційному суді добилися скасування боргу перед КБ Приватбанк на 2 000 000 грн! 🔹 Апеляційний суд скасував борг перед КБ Приватбанк на 2 000 000 грн! ❗️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішну справу у суді, де було скасовано борг перед КБ</title>
    <updated>2023-09-09T05:59:54+00:00</updated>
    <content>В апеляційному суді добилися скасування боргу перед КБ Приватбанк на 2 000 000 грн! 🔹 Апеляційний суд скасував борг перед КБ Приватбанк на 2 000 000 грн! ❗️ Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє про успішну справу у суді, де було скасовано борг перед КБ Приватбанк на суму 2 000 000 грн. Рішення було прийняте 10 листопада 2020 року. 🔸 Згідно з рішенням суду, позивач, АТ КБ "ПриватБанк", звернувся до суду з позовом до клієнта та відповідача про стягнення заборгованості в сумі 82,745.66 доларів США. Позов був обґрунтований тим, що між позивачем і клієнтом був укладений кредитний договір на суму 12,000 доларів США. ❌ Апеляційний суд визнав, що позовні вимоги позивача є безпідставними та необґрунтованими. Суд врахував, що банк пропустив строк позовної давності для пред'явлення вимог до відповідачів. Також було відзначено, що банк змінив умови договору і достроково припинив договірні відносини, що призвело до припинення поруки. ✅ Незаконне рішення суду першої інстанції було скасоване, а позов позивача про стягнення боргу було відхилено. 📢 Адвокатське бюро "ЮРКОНСАЛТ" повідомляє, що такі справи, де вони успішно скасовують борги перед банками, є поширеними. Якщо у вас є подібна справа, вам достатньо укласти договір з адвокатським бюро "ЮРКОНСАЛТ" для отримання професійної юридичної допомоги. #юрист #адвокат #право #суд #борг #скасуванняборгу #юридичнадопомога #позивач #відповідач #клієнт</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7276701908113591558" rel="alternate"/>
    <published>2023-09-09T05:59:54+00:00</published>
  </entry>
</feed>
