<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
  <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi</id>
  <title>pratsevytyi TikTok</title>
  <updated>2023-11-09T16:08:03+00:00</updated>
  <author>
    <name>Conor ONeill</name>
    <email>conor@conoroneill.com</email>
  </author>
  <link href="http://tiktok.com" rel="alternate"/>
  <link href="https://tiktokrss.conoroneill.com/rss/pratsevytyi.xml" rel="self"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="0.9.0">python-feedgen</generator>
  <logo>https://tiktokrss.conoroneill.com/tiktok-rss.png</logo>
  <subtitle>OK Boomer, all the latest TikToks from pratsevytyi</subtitle>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299431384043605254</id>
    <title>У разі погашення заборгованості, ваші рахунки будуть повністю розблоковані. Це передбачається законопроектом номер 9363. До нас неодноразово звертаються клієнти, які вже погасили повністю заборгованість за виконавчим провадженням. Проте арешти з рахунків </title>
    <updated>2023-11-09T12:01:50+00:00</updated>
    <content>У разі погашення заборгованості, ваші рахунки будуть повністю розблоковані. Це передбачається законопроектом номер 9363. До нас неодноразово звертаються клієнти, які вже погасили повністю заборгованість за виконавчим провадженням. Проте арешти з рахунків та майна не знімаються. Для того, щоб скасувати арешти, виконавцю необхідно винести постанову про закінчення виконавчого провадження та направити вказану постанову до банків. За даним законопроектом автоматично після погашення заборгованості, система буде повідомляти банки про те, що борг погашений і необхідно зняти арешт з рахунків майна боржника. Коли вказаний законопроект буде фактично прийнятий, ми вас про це повідомимо. #зняттяарешту #законопроект #заборгованість #виконавчепровадження #банки #кредит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #uaдит #іпотека #ипотека #мфо #онлайн_кредит #валютний_кредит #валютный_кредит #адвокат_по_кредитам #кредитный_адвокат #кредитний_адвокат #борг #банк #кредитор #колектор #суд #заборгованість #розписка #расписка #долг #задолженность #консультация #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #підписка #ukraine #ua</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299431384043605254" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-09T12:01:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299446221431688454</id>
    <title>Законопроект №9363: цифровізація виконавчого провадження в Україні Законопроект №9363 відкриває новий погляд на процес стягнення боргів в Україні. Як зазначив Андрій Гайченко, мета- полегшити життя громадян. Законопроект передбачає автоматичне зняття ареш</title>
    <updated>2023-11-09T12:59:25+00:00</updated>
    <content>Законопроект №9363: цифровізація виконавчого провадження в Україні Законопроект №9363 відкриває новий погляд на процес стягнення боргів в Україні. Як зазначив Андрій Гайченко, мета- полегшити життя громадян. Законопроект передбачає автоматичне зняття арешту з рахунків після здійснення платежу. Це стане джерелом великої зручності для боржників. Провадження виконавчих документів у електронній формі також є частиною реформи. Це зекономить час і кошти, а також зменшує ризик корупції. Законопроект призначений для полегшення життя боржників і стягувачів, покращення взаємодії з Державною виконавчою службою, і посилення протидії корупції. Цей законопроект є кроком у правильному напрямку. Він сприятиме створенню більш справедливого та ефективного управління боргами в Україні. #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299446221431688454" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-09T12:59:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299465307284966662</id>
    <title>Вплив глаукоми на придатність до військової служби Глаукома може вплинути на вашу придатність до військової служби. За статтею 28, глаукома на обох очах у розвиненій стадії визначає непридатність до служби. Глаукома на одному оці робить військовозобов’яза</title>
    <updated>2023-11-09T14:13:30+00:00</updated>
    <content>Вплив глаукоми на придатність до військової служби Глаукома може вплинути на вашу придатність до військової служби. За статтею 28, глаукома на обох очах у розвиненій стадії визначає непридатність до служби. Глаукома на одному оці робить військовозобов’язаного обмежено придатним в період воєнного стану. За пунктом 28-в, військовозобов'язаних з глаукомою у початковій стадії вважаються придатними до служби в умовах воєнного стану. Діагноз глаукоми повинен бути підтверджений з використанням навантажувальних проб. Придатність до служби визначається після лікування та стабілізації стану зору. Якщо у вас є питання щодо ВЛК або медичних документів, юристи "Юрконсалт" можуть надати вам допомогу.#lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299465307284966662" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-09T14:13:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299494685033188614</id>
    <title>Ступінь військової придатності за статтею 81 розкладу хвороб Стаття 81 розкладу хвороб включає осіб, які мали гострі травми, рани, отруєння та інші зовнішні пошкодження. Ці пошкодження можуть бути лікувані або консервативними, або хірургічними методами. В</title>
    <updated>2023-11-09T16:07:28+00:00</updated>
    <content>Ступінь військової придатності за статтею 81 розкладу хвороб Стаття 81 розкладу хвороб включає осіб, які мали гострі травми, рани, отруєння та інші зовнішні пошкодження. Ці пошкодження можуть бути лікувані або консервативними, або хірургічними методами. Військовослужбовці, що зазнали поранень або контузій, а також ті, хто має переломи дрібних кісток чи кісточок, рекомендовано відпустку для лікування. Згідно зі Статтею 81, "тимчасово непридатні" громадяни можуть отримати відстрочку від призову на термін до 12 місяців. Військовослужбовці за контрактом, які мають некомпліковані закриті переломи, можуть бути виписані з лікарні для амбулаторного лікування. Курсантам, слухачам ВВНЗ і військовослужбовцям строкової служби рекомендовано продовження лікування в лазаретах медичних пунктів військових частин. У випадках, коли стан здоров'я військового не приділяють належної уваги, рекомендується звернення до незалежних медичних оглядів і аналізів, в тому числі в приватних клініках. #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299494685033188614" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-09T16:07:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299494833918315781</id>
    <title>Відпустки для військовослужбовців: правила та процедури Важливість відпусток для військовослужбовців високо цінується, навіть у воєнній службі. За законом, вони мають право на відпустку від 30 до 45 днів на рік, залежно від стажу. Під час відпустки зберіг</title>
    <updated>2023-11-09T16:08:03+00:00</updated>
    <content>Відпустки для військовослужбовців: правила та процедури Важливість відпусток для військовослужбовців високо цінується, навіть у воєнній службі. За законом, вони мають право на відпустку від 30 до 45 днів на рік, залежно від стажу. Під час відпустки зберігається грошове, матеріальне забезпечення та надається фінансова допомога на оздоровлення. Військові з підвищеним ризиком для життя та здоров’я можуть отримати додаткові 15 днів відпустки щорічно. У разі відмови у відпустці, військовослужбовець може поскаржитися до вищого керівництва. #lmn #консультація #адвокат #юрист #юрконсалт #запоріжжя #україна #київ #підписка #ua #ukraine #рек</content>
    <link href="https://tiktok.com/@pratsevytyi/video/7299494833918315781" rel="alternate"/>
    <published>2023-11-09T16:08:03+00:00</published>
  </entry>
</feed>
